ABDERDEEN	O	ORGANIZATION

Abidjan	O	ORGANIZATION

Abidjan	O	ORGANIZATION

Abu	O	PERSON
Dhabi	O	PERSON

Abuja	O	ORGANIZATION

Acatepec	O	ORGANIZATION

Addis	O	PERSON
Ababa	O	PERSON

Addis	O	PERSON
Ababa	O	PERSON

Adel	O	ORGANIZATION

Adige	O	ORGANIZATION

Afghanistan	O	ORGANIZATION

Châu	O	PERSON
Phi	O	PERSON

Liên	O	O
đoàn	O	O
bóng	O	O
đá	O	O
châu	O	LOCATION
Phi	O	LOCATION

Aguas	O	ORGANIZATION
Zarcas	O	ORGANIZATION
de	O	ORGANIZATION
San	O	ORGANIZATION
Carlos	O	ORGANIZATION

AJACCIO	O	ORGANIZATION

Akron	O	ORGANIZATION

AKRON	O	ORGANIZATION

AL	O	ORGANIZATION

Ala	O	O

Al	O	O
-Aqsa	O	O

Alaska	O	ORGANIZATION

Albania	O	ORGANIZATION

Alberta	O	ORGANIZATION

Aleksandrovac	O	ORGANIZATION

Alexandroupolis	O	ORGANIZATION

Alexandroupolis	O	ORGANIZATION

Algeria	O	ORGANIZATION

Algiers	O	ORGANIZATION

Alicante	O	ORGANIZATION

Alkhan-Yurt	O	ORGANIZATION

ALKHAN-YURT	O	O

Cầu	O	O
Allenby	O	O

Allentown	O	ORGANIZATION

Almere	O	ORGANIZATION

Almere	O	ORGANIZATION

AL-MUNTAR	O	O

Alomella	O	ORGANIZATION
Robles	O	ORGANIZATION

al-Risala	O	O

Alta	O	ORGANIZATION

Altamira	O	ORGANIZATION

Amazon	O	ORGANIZATION

Mỹ	O	ORGANIZATION

Amman	O	ORGANIZATION

AMMAN	O	ORGANIZATION

Amsterdam	O	ORGANIZATION

AMSTERDAM	O	ORGANIZATION

Amsterdam-Rotterdam	O	ORGANIZATION

Amsterdam-Rotterdam-Antwerp	O	ORGANIZATION

Amstetten	O	ORGANIZATION

ANCHORAGE	O	ORGANIZATION

Andhra	O	PERSON
Pradesh	O	PERSON

Angola	O	ORGANIZATION

ANGOLA	O	ORGANIZATION

An	O	PERSON
Huy	O	PERSON

Ankara	O	ORGANIZATION

ANKARA	O	ORGANIZATION

Antara	O	ORGANIZATION

Antioquia	O	ORGANIZATION

Antwerp	O	ORGANIZATION

Anza	O	ORGANIZATION

Aqaba	O	ORGANIZATION

Đông	O	ORGANIZATION
Ả	O	ORGANIZATION
rập	O	ORGANIZATION
Jerusalem	O	ORGANIZATION

Bắc	O	O
Arabised	O	ORGANIZATION

Arbil	O	ORGANIZATION

Argentina	O	ORGANIZATION

Arizona	O	ORGANIZATION

Ark	O	O

Arkansas	O	ORGANIZATION

Armenia	O	ORGANIZATION

Ashoknagar	O	ORGANIZATION

Ashta	O	ORGANIZATION

Châu	O	LOCATION
Á	O	LOCATION

ASIA	O	ORGANIZATION

ASIA	O	ORGANIZATION
PACIFIC	O	ORGANIZATION

Asmara	O	ORGANIZATION

Athens	O	ORGANIZATION

ATHENS	O	ORGANIZATION

Atlanta	O	ORGANIZATION

ATLANTA	O	ORGANIZATION

Đại	O	O
Tây	O	LOCATION
Dương	O	LOCATION

Thành	O	LOCATION
phố	O	LOCATION
Atlantic	O	LOCATION

ATLANTIC	O	ORGANIZATION
CITY	O	ORGANIZATION

TÂY	O	ORGANIZATION
NGUYÊN	O	ORGANIZATION
ATLANTIC	O	ORGANIZATION

Đại	O	O
Tây	O	LOCATION
Dương	O	LOCATION

Auckland	O	ORGANIZATION

AUCKLAND	O	ORGANIZATION

Úc	O	ORGANIZATION

AUSTRALIA	O	ORGANIZATION

Áo	O	O

Áo	O	O

Avalon	O	PERSON
Borough	O	PERSON

Azad	O	O
(	O	O
miễn	O	O
phí	O	O
)	O	O
Kashmir	O	O

Azerbaijan	O	ORGANIZATION

Badi-Tondon	O	ORGANIZATION

Baghdad	O	ORGANIZATION

BAGHDAD	O	O

Bagram	O	ORGANIZATION

Bahamas	O	ORGANIZATION

Bahrain	O	ORGANIZATION

Bailundo	O	ORGANIZATION

Baku	O	ORGANIZATION

Balkan	O	ORGANIZATION

Balkan	O	ORGANIZATION

Balochistan	O	ORGANIZATION

Baltimore	O	ORGANIZATION

BALTIMORE	O	ORGANIZATION

Banat	O	ORGANIZATION

Bandundu	O	ORGANIZATION

Bangkok	O	ORGANIZATION

BANGKOK	O	O

Bangladesh	O	ORGANIZATION

Bangladesh	O	ORGANIZATION

Bangui	O	ORGANIZATION

Banja	O	PERSON
Luka	O	PERSON

Barcelona	O	ORGANIZATION

BARCELONA	O	ORGANIZATION

Barentsburg	O	ORGANIZATION

Barnagar	O	ORGANIZATION

BARRY	O	ORGANIZATION

Basque	O	O
Country	O	O

Trang	O	O
trại	O	O
tập	O	O
thể	O	O
BATKIVSHCHYNA	O	ORGANIZATION

Bắc	O	O
Kinh	O	O

BẮC	O	O
KINH	O	O

Beirut	O	ORGANIZATION

BEIRUT	O	ORGANIZATION

Beja	O	ORGANIZATION

Belarus	O	ORGANIZATION

Belchatow	O	ORGANIZATION

Belem	O	ORGANIZATION

Bỉ	O	O

Belgrade	O	ORGANIZATION

BELGRADE	O	ORGANIZATION

Ga	O	O
Thánh	O	PERSON
Bell	O	PERSON

Benelux	O	ORGANIZATION

Ben	O	O
Gurion	O	O

Benin	O	ORGANIZATION

Bergen	O	ORGANIZATION

Berlin	O	ORGANIZATION

BERLIN	O	ORGANIZATION

Bermuda	O	ORGANIZATION

BERNE	O	ORGANIZATION

Berovo	O	ORGANIZATION

Bethlehem	O	ORGANIZATION

Bilbao	O	ORGANIZATION

Billings	O	ORGANIZATION

Birmingham	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
viên	O	ORGANIZATION
công	O	ORGANIZATION
cộng	O	ORGANIZATION
Birmingham	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
viên	O	ORGANIZATION
công	O	ORGANIZATION
cộng	O	ORGANIZATION
Birmingham	O	ORGANIZATION
&	O	ORGANIZATION
Rec	O	ORGANIZATION

Bistrita	O	ORGANIZATION

Bistrita	O	ORGANIZATION

Đen	O	O

Biển	O	O
Đen	O	O

BIỂN	O	ORGANIZATION
ĐEN	O	ORGANIZATION

Blantyre	O	ORGANIZATION

Boddington	O	ORGANIZATION

Bogota	O	ORGANIZATION

BOGOTA	O	ORGANIZATION

Bogra	O	ORGANIZATION

Bombay	O	ORGANIZATION

Bombay	O	ORGANIZATION

Bonn	O	ORGANIZATION

BONN	O	ORGANIZATION

Boo-nee-OL	O	O

Bordeaux	O	ORGANIZATION

Sinh	O	O

Bosia	O	ORGANIZATION
-	O	O
Hercegovina	O	PERSON

Bosnia	O	ORGANIZATION

Bosnia-Hercegovina	O	ORGANIZATION

Liên	O	ORGANIZATION
đoàn	O	ORGANIZATION
Bosnia-Croat	O	ORGANIZATION

Boston	O	ORGANIZATION

BOSTON	O	ORGANIZATION

Botswana	O	ORGANIZATION

Bou	O	PERSON
Haroun	O	PERSON

Đá	O	O
Cuội	O	O

Brasilia	O	ORGANIZATION

Brasilia	O	ORGANIZATION

Bratislava	O	ORGANIZATION

Bratislava	O	ORGANIZATION

Brazil	O	ORGANIZATION

BRAZIL	O	ORGANIZATION

Breda	O	ORGANIZATION

BREGANCON	O	ORGANIZATION

Bremen	O	ORGANIZATION

Brisbane	O	ORGANIZATION

Bristol	O	ORGANIZATION

Anh	O	O

ANH	O	O

British	O	ORGANIZATION
Columbia	O	ORGANIZATION

Brussels	O	ORGANIZATION

BRUSSELS	O	ORGANIZATION

Bucharest	O	ORGANIZATION

Bucharest	O	ORGANIZATION

Budapest	O	ORGANIZATION

BUDAPEST	O	ORGANIZATION

Buenaventura	O	ORGANIZATION

Buenos	O	ORGANIZATION
Aires	O	ORGANIZATION

BUENOS	O	ORGANIZATION
AIRES	O	ORGANIZATION

Bulgaria	O	ORGANIZATION

BULGARIA	O	ORGANIZATION

Bunol	O	ORGANIZATION

BUNOL	O	ORGANIZATION

Miến	O	O
Điện	O	O

Burundi	O	ORGANIZATION

CA	O	O

Caesarea	O	ORGANIZATION

Cairo	O	ORGANIZATION

CAIRO	O	ORGANIZATION

Calcutta	O	ORGANIZATION

CALCUTTA	O	ORGANIZATION

bệnh	O	ORGANIZATION
viện	O	ORGANIZATION
Calcutta	O	ORGANIZATION

Calderon	O	ORGANIZATION

CALGARY	O	ORGANIZATION

California	O	ORGANIZATION

California	O	ORGANIZATION

CALIFORNIA	O	ORGANIZATION

Campuchia	O	ORGANIZATION

Cambridge	O	ORGANIZATION

Camden	O	ORGANIZATION

Camelot	O	ORGANIZATION

Cameroon	O	ORGANIZATION

Canada	O	ORGANIZATION

Canberra	O	ORGANIZATION

CANBERRA	O	ORGANIZATION

Cap	O	O
de	O	O
Villefranche	O	ORGANIZATION

Cape	O	PERSON
Town	O	PERSON

CAPE	O	ORGANIZATION
TOWN	O	ORGANIZATION

Caracas	O	ORGANIZATION

CARACAS	O	ORGANIZATION

Cardiff	O	ORGANIZATION

Caribbean	O	ORGANIZATION

Caribs	O	ORGANIZATION

CARLSBAD	O	O

Cartagena	O	ORGANIZATION

CATANIA	O	ORGANIZATION

Celopek	O	ORGANIZATION

Cộng	O	O
hòa	O	O
Trung	O	LOCATION
Phi	O	LOCATION

Trung	O	LOCATION
Á	O	LOCATION

Bệnh	O	ORGANIZATION
viện	O	ORGANIZATION
Lâm	O	ORGANIZATION
sàng	O	ORGANIZATION
Trung	O	ORGANIZATION
tâm	O	ORGANIZATION

Cá	O	O
Hồng	O	LOCATION

Chandigarh	O	ORGANIZATION

Quần	O	O
đảo	O	O
Channel	O	ORGANIZATION

Charleroi	O	ORGANIZATION

Charleston	O	ORGANIZATION

CHARLESTON	O	ORGANIZATION

Chavakachcheri	O	ORGANIZATION

Chechnya	O	ORGANIZATION

Chenab	O	ORGANIZATION

Cherbourg	O	ORGANIZATION

CHESAPEAKE	O	ORGANIZATION

Ghế	O	O
dài	O	O

Đường	O	O
Chester-le	O	O

Chiapas	O	ORGANIZATION

Chicago	O	ORGANIZATION

CHICAGO	O	ORGANIZATION

Chihuahua	O	ORGANIZATION

Chile	O	ORGANIZATION

Chile	O	ORGANIZATION

CHILLICOTHE	O	ORGANIZATION

Chilpancingo	O	ORGANIZATION

Trung	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION

Trùng	O	O
Khánh	O	PERSON

Chorzow	O	ORGANIZATION

Christchurch	O	ORGANIZATION

CIS	O	ORGANIZATION

Clarksburg	O	ORGANIZATION

CLEVELAND	O	O

CO	O	O

Col	O	O

Colchester	O	ORGANIZATION

Công	O	O
viên	O	O
Collingtree	O	ORGANIZATION

Colo	O	O
.	O	O

Cologne	O	ORGANIZATION

Colombia	O	ORGANIZATION

Colombo	O	ORGANIZATION

COLOMBO	O	ORGANIZATION

Colorado	O	ORGANIZATION

COLORADO	O	ORGANIZATION

Bệnh	O	ORGANIZATION
viện	O	ORGANIZATION
Columbia	O	ORGANIZATION
Presbyterian	O	ORGANIZATION

Commack	O	ORGANIZATION

Cộng	O	O
đồng	O	O
các	O	O
Quốc	O	O
gia	O	O
Độc	O	O
lập	O	O

Cộng	O	O
đồng	O	O
Madrid	O	ORGANIZATION

Conakry	O	ORGANIZATION

Conakry	O	ORGANIZATION

Congo	O	ORGANIZATION

Congo	O	ORGANIZATION

Constanza	O	ORGANIZATION

Thành	O	LOCATION
phố	O	LOCATION
Coolee	O	LOCATION

Copenhagen	O	ORGANIZATION

COPENHAGEN	O	ORGANIZATION

Corsica	O	ORGANIZATION

Costa	O	PERSON
Rica	O	PERSON

COSTA	O	ORGANIZATION
RICA	O	ORGANIZATION

Costa	O	O
Rica-Nicaragua	O	O

County	O	PERSON
Antrim	O	PERSON

Quận	O	ORGANIZATION
Tipperary	O	ORGANIZATION

Creedmoor	O	ORGANIZATION

Croatia	O	LOCATION

Croatia-Nam	O	PERSON
Tư	O	PERSON

Cuba	O	ORGANIZATION

CUBA	O	ORGANIZATION

Culpepper	O	ORGANIZATION

Curitiba	O	ORGANIZATION

Síp	O	O

SÍP	O	ORGANIZATION

Séc	O	O

Cộng	O	O
hòa	O	O
Séc	O	O

CỘNG	O	ORGANIZATION
HÒA	O	ORGANIZATION
SÉC	O	ORGANIZATION

Dahshour	O	ORGANIZATION

Dakar	O	ORGANIZATION

Dakar	O	ORGANIZATION

Đại	O	ORGANIZATION
Liên	O	ORGANIZATION

Dallas	O	ORGANIZATION

DALLAS	O	ORGANIZATION

Damascus	O	ORGANIZATION

Dayana	O	ORGANIZATION

Dayton	O	ORGANIZATION

Biển	O	O
Chết	O	O

Đan	O	PERSON
Mạch	O	PERSON

DES	O	ORGANIZATION
MOINES	O	ORGANIZATION

Detroit	O	ORGANIZATION

DETROIT	O	ORGANIZATION

Dewas	O	ORGANIZATION

Dhahran	O	ORGANIZATION

Dhaka	O	ORGANIZATION

DHAKA	O	ORGANIZATION

Dhar	O	PERSON

Diyarbakir	O	ORGANIZATION

DIYARBAKIR	O	ORGANIZATION

Doboj	O	ORGANIZATION

DODGE	O	ORGANIZATION
CITY	O	ORGANIZATION

Doetinchem	O	ORGANIZATION

DOETINCHEM	O	ORGANIZATION

Dohuk	O	ORGANIZATION

DOHUK	O	O

Donje	O	PERSON
Ljupce	O	PERSON

Dresden	O	PERSON

DRESDEN	O	ORGANIZATION

Dubai	O	ORGANIZATION

DUBAI	O	ORGANIZATION

Dublin	O	PERSON

DUBLIN	O	ORGANIZATION

Duessseldorf	O	ORGANIZATION

Duluth	O	ORGANIZATION

Dunedin	O	PERSON

Durban	O	ORGANIZATION

Durres	O	ORGANIZATION

Bờ	O	O
biển	O	O
phía	O	O
Đông	O	ORGANIZATION

Đông	O	O
Đức	O	ORGANIZATION

Đông	O	O
Jerusalem	O	ORGANIZATION

Đông	O	O
Bắc	O	O
Trung	O	LOCATION
Bộ	O	LOCATION

E.C.India	O	O

Ecuador	O	ORGANIZATION

Edgbaston	O	ORGANIZATION

Edinburgh	O	ORGANIZATION

Ai	O	ORGANIZATION
Cập	O	ORGANIZATION

Eindhoven	O	ORGANIZATION

ELIZABETH	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Empire	O	ORGANIZATION

Anh	O	O

ENGLAND	O	O

Erez	O	ORGANIZATION

Eritrea	O	ORGANIZATION

Erzincan	O	ORGANIZATION

Essex	O	ORGANIZATION

ESSEX	O	ORGANIZATION

Estonia	O	ORGANIZATION

Ethiopia	O	ORGANIZATION

ETHIOPIA	O	ORGANIZATION

Etruria	O	ORGANIZATION

Châu	O	PERSON
Âu	O	PERSON

Eurotunnel	O	ORGANIZATION

Fairmont	O	ORGANIZATION

Fairview	O	ORGANIZATION

Fairview	O	PERSON
Town	O	PERSON

Viễn	O	PERSON
Đông	O	PERSON

Quần	O	O
đảo	O	O
Faroe	O	ORGANIZATION

Phần	O	O
Lan	O	ORGANIZATION

PHẦN	O	ORGANIZATION
LAN	O	ORGANIZATION

Firestone	O	ORGANIZATION
C.C	O	ORGANIZATION

Fla	O	O

Flora	O	ORGANIZATION

Florence	O	LOCATION

Florentine	O	ORGANIZATION
Guelfs	O	ORGANIZATION

Florida	O	ORGANIZATION

FLORIDA	O	ORGANIZATION

Florida	O	ORGANIZATION
Straits	O	ORGANIZATION

Flushing	O	O
Meadows	O	O

Foindu	O	ORGANIZATION

Nam	O	PERSON
Tư	O	PERSON
cũ	O	O

Cầu	O	O
Đường	O	O
Forth	O	ORGANIZATION

Fort	O	ORGANIZATION
Lauderdale	O	ORGANIZATION

FORT	O	ORGANIZATION
LAUDERDALE	O	ORGANIZATION

FORT	O	ORGANIZATION
WORTH	O	ORGANIZATION

FR	O	O

Pháp	O	ORGANIZATION

PHÁP	O	O

Frankfurt	O	ORGANIZATION

FRANKFURT	O	ORGANIZATION

Franklin	O	PERSON
Roosevelt	O	PERSON

Thị	O	O
trấn	O	O
Tự	O	O
do	O	O

THỊ	O	O
TRẤN	O	O
TỰ	O	O
DO	O	O

Freiburg	O	ORGANIZATION

Guiana	O	ORGANIZATION
Pháp	O	ORGANIZATION

Riviera	O	ORGANIZATION
Pháp	O	ORGANIZATION

Gabon	O	ORGANIZATION

Gadoon	O	ORGANIZATION

Garhi	O	PERSON
Habibullah	O	PERSON

Gatwick	O	ORGANIZATION

Gaza	O	ORGANIZATION

GAZA	O	ORGANIZATION

Dải	O	O
Gaza	O	O

Gdansk	O	ORGANIZATION

GDANSK	O	O

Geneva	O	ORGANIZATION

GENEVA	O	ORGANIZATION

GENOA	O	ORGANIZATION

Georgia	O	ORGANIZATION

đức	O	ORGANIZATION

Đức	O	ORGANIZATION

Gisenyi	O	ORGANIZATION

GLASGOW	O	ORGANIZATION

Glenview	O	ORGANIZATION

Glenwood	O	ORGANIZATION

Golan	O	ORGANIZATION

Cao	O	O
nguyên	O	O
Golan	O	ORGANIZATION

GOLF	O	ORGANIZATION

Goma	O	ORGANIZATION

Gorgona	O	ORGANIZATION

Gorleben	O	ORGANIZATION

Gothenburg	O	ORGANIZATION

GOTHENBURG	O	ORGANIZATION

Gouda	O	ORGANIZATION

Grande	O	ORGANIZATION
Prairie	O	ORGANIZATION

Đại	O	O
lễ	O	O
đường	O	O
Nhân	O	O
dân	O	O

Hy	O	O
Lạp	O	O

HY	O	O
LẠP	O	ORGANIZATION

Tây	O	O
Griqualand	O	ORGANIZATION

TÂY	O	O
GRIQUALAND	O	O

Grozny	O	ORGANIZATION

GROZNY	O	ORGANIZATION

Vịnh	O	PERSON
Guantanamo	O	PERSON

Căn	O	O
cứ	O	O
hải	O	O
quân	O	ORGANIZATION
Guantanamo	O	ORGANIZATION

Guernsey	O	ORGANIZATION

Guerrero	O	ORGANIZATION

Guinea	O	ORGANIZATION

Gujarat	O	ORGANIZATION

Gujar	O	PERSON
Khan	O	PERSON

Vịnh	O	O

Haarlem	O	ORGANIZATION

HAARLEM	O	ORGANIZATION

Haiti	O	ORGANIZATION

Hakkari	O	ORGANIZATION

Halle	O	ORGANIZATION

Niềm	O	O
tin	O	O
Halo	O	PERSON

Hamburg	O	ORGANIZATION

HAMBURG	O	ORGANIZATION

Hamilton	O	ORGANIZATION

Hampshire	O	ORGANIZATION

Haneda	O	ORGANIZATION

Hanmer	O	ORGANIZATION

Hannover	O	ORGANIZATION

HANOVER	O	ORGANIZATION

Harare	O	ORGANIZATION

HARARE	O	ORGANIZATION

HARLEYSVILLE	O	ORGANIZATION

Havana	O	ORGANIZATION

Havre	O	ORGANIZATION

Hawaii	O	ORGANIZATION

Headingley	O	PERSON

Heathrow	O	ORGANIZATION

Hebron	O	ORGANIZATION

HEERENVEEN	O	ORGANIZATION

Heidrun	O	PERSON

Helsinki	O	ORGANIZATION

HELSINKI	O	ORGANIZATION

Hengelo	O	ORGANIZATION

Heysel	O	ORGANIZATION

Cao	O	PERSON
Nguyên	O	PERSON

Cao	O	O
nguyên	O	O
Plains	O	ORGANIZATION

HK	O	O

H.K.	O	O

Hollywood	O	ORGANIZATION

HOLZGERLINGEN	O	ORGANIZATION

Honduras	O	ORGANIZATION

HONDURAS	O	ORGANIZATION

Hồng	O	LOCATION
Kông	O	LOCATION

HỒNG	O	ORGANIZATION
KÔNG	O	ORGANIZATION

Bệnh	O	ORGANIZATION
viện	O	ORGANIZATION
số	O	ORGANIZATION
31	O	ORGANIZATION

Houston	O	ORGANIZATION

HOUSTON	O	ORGANIZATION

Hove	O	ORGANIZATION

Trung	O	ORGANIZATION
tâm	O	ORGANIZATION

Hungary	O	ORGANIZATION

HUNGARY	O	ORGANIZATION

Hunter	O	ORGANIZATION

Huntington	O	ORGANIZATION

Hyderabad	O	ORGANIZATION

IA	O	ORGANIZATION

Iceland	O	ORGANIZATION

IL	O	ORGANIZATION

Ill	O	O

Illinois	O	ORGANIZATION

IMOLA	O	ORGANIZATION

Inchon	O	ORGANIZATION

Ấn	O	O
Độ	O	LOCATION

ẤN	O	O
ĐỘ	O	O

Indiana	O	ORGANIZATION

Indianapolis	O	ORGANIZATION

Ấn	O	O
Độ	O	LOCATION
Dương	O	LOCATION

Indonesia	O	ORGANIZATION

Indore	O	ORGANIZATION

INDORE	O	ORGANIZATION

Indre	O	ORGANIZATION

INGOLSTADT	O	ORGANIZATION

Inia	O	ORGANIZATION

IN-NAZZJON	O	O

Đường	O	O
biên	O	O
giới	O	O
Inter-Entity	O	O

Inverness	O	ORGANIZATION

Iowa	O	ORGANIZATION

Iran	O	ORGANIZATION

Iran	O	ORGANIZATION
Kurdistan	O	ORGANIZATION

Iraq	O	ORGANIZATION

IRẮC	O	ORGANIZATION

Ai-len	O	O

IRVINE	O	ORGANIZATION

Islamabad	O	ORGANIZATION

ISLAMABAD	O	O

Bảo	O	ORGANIZATION
tàng	O	ORGANIZATION
Hồi	O	ORGANIZATION
giáo	O	ORGANIZATION

Cộng	O	O
hòa	O	ORGANIZATION
Hồi	O	ORGANIZATION
giáo	O	ORGANIZATION
Iran	O	ORGANIZATION

CÔng	O	O
viên	O	O
Tiểu	O	ORGANIZATION
bang	O	ORGANIZATION
Bãi	O	ORGANIZATION
biển	O	ORGANIZATION
đảo	O	ORGANIZATION

Israel	O	ORGANIZATION

Istanbul	O	ORGANIZATION

ISTANBUL	O	ORGANIZATION

Ý	O	O

Itami	O	ORGANIZATION

Bờ	O	O
Biển	O	ORGANIZATION
Ngà	O	ORGANIZATION

JACKSONVILLE	O	ORGANIZATION

Dòng	O	O
Jacobs	O	ORGANIZATION

Jaffna	O	ORGANIZATION

Jakarta	O	ORGANIZATION

JAKARTA	O	ORGANIZATION

Jalalabad	O	ORGANIZATION

Jamaica	O	ORGANIZATION

Jammu	O	ORGANIZATION

Jaora	O	ORGANIZATION

Nhật	O	ORGANIZATION
Bản	O	ORGANIZATION

Jeddah	O	PERSON

Jersey	O	PERSON

Jerusalem	O	ORGANIZATION

JERUSALEM	O	ORGANIZATION

Giang	O	PERSON
Tô	O	PERSON

Giang	O	ORGANIZATION
Tây	O	ORGANIZATION

Johannesburg	O	ORGANIZATION

JOHANNESBURG	O	ORGANIZATION

Bệnh	O	ORGANIZATION
viện	O	ORGANIZATION
Johns	O	ORGANIZATION
Hopkins	O	ORGANIZATION

Johnson	O	PERSON
Cty	O	PERSON

Jordan	O	PERSON

JP	O	ORGANIZATION

Juan	O	PERSON
Santamaria	O	PERSON

Jumet	O	ORGANIZATION

JYVASKLYA	O	ORGANIZATION

Jyvaskyla	O	ORGANIZATION

JYVASKYLA	O	ORGANIZATION

Kabul	O	ORGANIZATION

KABUL	O	ORGANIZATION

Kabul-Salang	O	O

Kan	O	PERSON

Kandahar	O	PERSON

Kanie	O	PERSON
Karzhala	O	PERSON

Kansas	O	ORGANIZATION

Kansas	O	ORGANIZATION
City	O	ORGANIZATION

KANSAS	O	ORGANIZATION
CITY	O	ORGANIZATION

Kaolack	O	PERSON

Karachi	O	ORGANIZATION

KARACHI	O	ORGANIZATION

Karak	O	ORGANIZATION

Karin	O	PERSON
Gornji	O	PERSON

Kashmir	O	ORGANIZATION

Kassala	O	ORGANIZATION

Kathmandu	O	PERSON

KATHMANDU	O	ORGANIZATION

Kazakhstan	O	ORGANIZATION

Keirin	O	PERSON

Kentucky	O	ORGANIZATION

Kenya	O	ORGANIZATION

Khandwa	O	ORGANIZATION

Khartoum	O	ORGANIZATION

KHARTOUM	O	ORGANIZATION

Kiev	O	ORGANIZATION

KIEV	O	ORGANIZATION

Kigali	O	ORGANIZATION

KIGALI	O	ORGANIZATION

KIMBERLEY	O	ORGANIZATION

Kingdome	O	ORGANIZATION

Kinshasa	O	ORGANIZATION

KINSHASA	O	ORGANIZATION

KIRKCALDY	O	ORGANIZATION

KIRKLAND	O	O

Kiryat	O	PERSON
Sefer	O	PERSON

Kishinev	O	ORGANIZATION

Kivu	O	PERSON

Klongprem	O	ORGANIZATION

Knowsley	O	PERSON
Road	O	PERSON

Koeln	O	ORGANIZATION

Hàn	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION

Kosovo	O	ORGANIZATION

Kragujevac	O	ORGANIZATION

Krajina	O	PERSON

Kremlin	O	PERSON

KS	O	O

KUALA	O	ORGANIZATION
LUMPUR	O	ORGANIZATION

Kudapokuna	O	PERSON

Kunar	O	PERSON

Kuwait	O	ORGANIZATION

Kwazulu-Natal	O	ORGANIZATION

LAGOS	O	ORGANIZATION

Lahore	O	ORGANIZATION

Hồ	O	ORGANIZATION
Maracaibo	O	ORGANIZATION

LANDSKRONA	O	ORGANIZATION

Larnaca	O	ORGANIZATION

LARNACA	O	ORGANIZATION

Las	O	ORGANIZATION
Cruces	O	ORGANIZATION

LAS	O	ORGANIZATION
CRUCES	O	ORGANIZATION

Las	O	ORGANIZATION
Vegas	O	ORGANIZATION

Lattakia	O	ORGANIZATION

LATTAKIA	O	ORGANIZATION

Latvia	O	ORGANIZATION

Lausanne	O	ORGANIZATION

Lebanon	O	ORGANIZATION

Leduc	O	PERSON
Reef	O	PERSON

LEEDS	O	ORGANIZATION

Lees	O	ORGANIZATION
Summit	O	ORGANIZATION

Leicester	O	ORGANIZATION

Leipzig	O	ORGANIZATION

Lesser	O	PERSON
Antilles	O	PERSON

Leveilly	O	ORGANIZATION

Lhasa	O	ORGANIZATION

Liêu	O	PERSON
Ninh	O	PERSON

Liberia	O	ORGANIZATION

LIBERIA	O	ORGANIZATION

Libya	O	ORGANIZATION

Liechenstein	O	ORGANIZATION

Liechtenstein	O	ORGANIZATION

Gia	O	O
Thần	O	O

Lima	O	ORGANIZATION

LIMA	O	ORGANIZATION

Bài	O	O
thơ	O	O
Năm	O	O
câu	O	O

BÀI	O	ORGANIZATION
THƠ	O	ORGANIZATION
NĂM	O	ORGANIZATION
CÂU	O	ORGANIZATION

Lincoln	O	ORGANIZATION

Linz	O	ORGANIZATION

LINZ	O	ORGANIZATION

Lisbon	O	ORGANIZATION

LISBON	O	ORGANIZATION

Lisheen	O	ORGANIZATION

Lithuania	O	ORGANIZATION

Little	O	ORGANIZATION
Rock	O	ORGANIZATION

LITTLE	O	O
ROCK	O	O

Ljubljana	O	ORGANIZATION

LJUBLJANA	O	ORGANIZATION

Loftus	O	ORGANIZATION
Versfeld	O	ORGANIZATION

Lome	O	ORGANIZATION

LOME	O	ORGANIZATION

London	O	ORGANIZATION

LONDON	O	ORGANIZATION

Longchamp	O	ORGANIZATION

Đảo	O	O
Dài	O	O

Longyearbyen	O	ORGANIZATION

Chúa	O	O
's	O	O

Loretto	O	PERSON
Abbey	O	PERSON

L-ORIZZONT	O	O

Los	O	ORGANIZATION
Angeles	O	ORGANIZATION

LOS	O	ORGANIZATION
ANGELES	O	ORGANIZATION

LUANDA	O	ORGANIZATION

LUSAKA	O	ORGANIZATION

Luxembourg	O	ORGANIZATION

M3	O	O

Macedonia	O	ORGANIZATION

Madagascar	O	ORGANIZATION

Madhumalla	O	ORGANIZATION

Madison	O	ORGANIZATION

Madrid	O	ORGANIZATION

MADRID	O	ORGANIZATION

Mae	O	PERSON
Sot	O	PERSON

MAE	O	ORGANIZATION
SOT	O	ORGANIZATION

Mahala	O	ORGANIZATION

Maine	O	ORGANIZATION

Malawi	O	ORGANIZATION

Malaysia	O	ORGANIZATION

Malta	O	ORGANIZATION

Malta	O	ORGANIZATION
Freeport	O	ORGANIZATION

Managua	O	ORGANIZATION

MANAGUA	O	ORGANIZATION

MANAMA	O	ORGANIZATION

Manchester	O	ORGANIZATION

MANCHESTER	O	ORGANIZATION

MANCHESTER	O	ORGANIZATION
UNITED	O	ORGANIZATION

Mandsaur	O	ORGANIZATION

Manhattan	O	ORGANIZATION

Manhattan	O	ORGANIZATION
Beach	O	ORGANIZATION

Maniema	O	ORGANIZATION

Manila	O	ORGANIZATION

MANILA	O	ORGANIZATION

Manitoba	O	ORGANIZATION

Mano	O	PERSON
Junction	O	PERSON

Mapourdit	O	ORGANIZATION

Maputo	O	ORGANIZATION

MAPUTO	O	ORGANIZATION

MARACAIBO	O	ORGANIZATION

Maribor	O	ORGANIZATION

Trọng	O	PERSON
Lượng	O	PERSON

Massachusetts	O	ORGANIZATION

Matagalpa	O	ORGANIZATION

Matuzici	O	ORGANIZATION

MATUZICI	O	ORGANIZATION

Mauritania	O	ORGANIZATION

Mauritius	O	ORGANIZATION

Mecca	O	ORGANIZATION

MED	O	ORGANIZATION

Medellin	O	ORGANIZATION

Melbourne	O	ORGANIZATION

MELBOURNE	O	ORGANIZATION

Menlo	O	PERSON
Park	O	PERSON

Bảo	O	ORGANIZATION
tàng	O	ORGANIZATION
Metropolitan	O	ORGANIZATION

Mexico	O	ORGANIZATION

Mexico	O	ORGANIZATION
City	O	ORGANIZATION

MEXICO	O	ORGANIZATION
CITY	O	ORGANIZATION

Mhow	O	ORGANIZATION

Miami	O	ORGANIZATION

MIAMI	O	ORGANIZATION

Mich	O	ORGANIZATION

Michigan	O	ORGANIZATION

Thành	O	ORGANIZATION
phố	O	ORGANIZATION
Michigan	O	ORGANIZATION

Trung	O	ORGANIZATION
tâm	O	ORGANIZATION

Trung	O	ORGANIZATION
Đông	O	ORGANIZATION

Vịnh	O	O
Trung	O	LOCATION
Đông	O	LOCATION

Trung	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION

Trung	O	ORGANIZATION
Đông	O	ORGANIZATION

Vịnh	O	O
Trung	O	LOCATION
Đông	O	LOCATION

VỊNH	O	ORGANIZATION
TRUNG	O	ORGANIZATION
ĐÔNG	O	ORGANIZATION

Midwest	O	ORGANIZATION

Milan	O	ORGANIZATION

MILAN	O	ORGANIZATION

MILWAUKEE	O	ORGANIZATION

Minn	O	ORGANIZATION

Minnesota	O	ORGANIZATION

MINNESOTA	O	ORGANIZATION

MINNETONKA	O	ORGANIZATION

Quảng	O	ORGANIZATION
trường	O	ORGANIZATION
Minutka	O	ORGANIZATION

Mississippi	O	ORGANIZATION

Missouri	O	ORGANIZATION

Mister	O	ORGANIZATION
Baileys	O	ORGANIZATION

Mo	O	O

Moengo	O	ORGANIZATION

Mohali	O	ORGANIZATION

Moldova	O	ORGANIZATION

Monaco	O	ORGANIZATION

Mông	O	O
Cổ	O	O

Monrovia	O	ORGANIZATION

MONROVIA	O	ORGANIZATION

Montana	O	ORGANIZATION

Monte	O	ORGANIZATION
Aperto	O	ORGANIZATION

Monte	O	PERSON
Carlo	O	PERSON

Montenegro	O	ORGANIZATION

Monterey	O	ORGANIZATION

MONTGOMERY	O	ORGANIZATION

Montpelier	O	ORGANIZATION

MONTPELIER	O	ORGANIZATION

Montreal	O	ORGANIZATION

MONTREAL	O	ORGANIZATION

Montserrat	O	ORGANIZATION

Mont-sur-Marchienne	O	ORGANIZATION

Morinville	O	ORGANIZATION

Ma-rốc	O	O

Moscow	O	ORGANIZATION

MOSCOW	O	ORGANIZATION

Liên	O	ORGANIZATION
đoàn	O	ORGANIZATION
Hồi	O	ORGANIZATION
giáo	O	ORGANIZATION
Croat	O	ORGANIZATION

Nhà	O	O
Mẹ	O	O

Núi	O	O

MOUNTAIN	O	ORGANIZATION
VIEW	O	ORGANIZATION

Mount	O	ORGANIZATION
Lebanon	O	ORGANIZATION

Núi	O	O
Truyền	O	O
giáo	O	O
Nhà	O	O
thờ	O	O
Si-ôn	O	O
Baptist	O	O

Mozambique	O	ORGANIZATION

MOZAMBIQUE	O	ORGANIZATION

Mpumulanga	O	ORGANIZATION

MT	O	ORGANIZATION

Muenster	O	ORGANIZATION

Munich	O	ORGANIZATION

Muzaffarabad	O	ORGANIZATION

MUZAFFARABAD	O	ORGANIZATION

NABLUS	O	ORGANIZATION

Nagyatad	O	ORGANIZATION

NAGYATAD	O	O

Nahar	O	ORGANIZATION

Nairobi	O	ORGANIZATION

NAIROBI	O	ORGANIZATION

Nalkhera	O	ORGANIZATION

Namibia	O	ORGANIZATION

Narino	O	ORGANIZATION

Trung	O	ORGANIZATION
tâm	O	ORGANIZATION
Quần	O	ORGANIZATION
vợt	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION

N.C.	O	O

N'DJAMENA	O	O

Cận	O	O
Đông	O	O

Nebraska	O	ORGANIZATION

Neemuch	O	ORGANIZATION

Nelson	O	ORGANIZATION

Nepal	O	ORGANIZATION

Netanya	O	ORGANIZATION

Hà	O	ORGANIZATION
Lan	O	ORGANIZATION

Hà	O	ORGANIZATION
Lan	O	ORGANIZATION

Neths	O	ORGANIZATION

NEUFCHATEAU	O	ORGANIZATION

Newark	O	ORGANIZATION

Newbury	O	ORGANIZATION

New	O	ORGANIZATION
Delhi	O	ORGANIZATION

NEW	O	ORGANIZATION
DELHI	O	ORGANIZATION

New	O	ORGANIZATION
England	O	ORGANIZATION

New	O	ORGANIZATION
Haven	O	ORGANIZATION

New	O	ORGANIZATION
Jersey	O	ORGANIZATION

Chợ	O	O
Mới	O	O

New	O	ORGANIZATION
Mexico	O	ORGANIZATION

Vùng	O	O
lãnh	O	O
thổ	O	O
mới	O	O

New	O	ORGANIZATION
York	O	ORGANIZATION

NEW	O	ORGANIZATION
YORK	O	ORGANIZATION

Thành	O	LOCATION
phố	O	LOCATION
New	O	LOCATION
York	O	LOCATION

New	O	ORGANIZATION
Zealand	O	ORGANIZATION

NEW	O	ORGANIZATION
ZEALAND	O	ORGANIZATION

Nhamavila	O	ORGANIZATION

Nicaragua	O	ORGANIZATION

NICE	O	ORGANIZATION

NICOSIA	O	ORGANIZATION

Nigeria	O	ORGANIZATION

Nirmal	O	PERSON
Hriday	O	PERSON

N.J.	O	O

Bắc	O	O

Bắc	O	O
Mỹ	O	LOCATION

Northampton	O	ORGANIZATION

NORTHAMPTON	O	ORGANIZATION

Bắc	O	O
Battleford	O	O

Bắc	O	O
Caucasus	O	O

North	O	ORGANIZATION
Dakota	O	ORGANIZATION

NORTH	O	ORGANIZATION
DAKOTA	O	ORGANIZATION

Bắc	O	O
Ai-len	O	O

Dãy	O	O
núi	O	O
Northfield	O	ORGANIZATION

Triều	O	ORGANIZATION
Tiên	O	ORGANIZATION

North	O	ORGANIZATION
Shore	O	ORGANIZATION

Bắc	O	O
Yemen	O	O

Na	O	O
Uy	O	O

NA	O	O
UY	O	O

Nottingham	O	ORGANIZATION

Nottingham	O	ORGANIZATION
Forest	O	ORGANIZATION

Nouakchott	O	ORGANIZATION

Novye	O	ORGANIZATION
Atagi	O	ORGANIZATION

NOVYE	O	ORGANIZATION
ATAGI	O	ORGANIZATION

Nuku'alofa	O	O

Nuremberg	O	ORGANIZATION

NUREMBERG	O	ORGANIZATION

N.Y.	O	O

NZ	O	O

Oaxaca	O	ORGANIZATION

Oerlikon	O	ORGANIZATION

OH	O	O

Ohio	O	ORGANIZATION

Okinawa	O	ORGANIZATION

Oklahoma	O	ORGANIZATION

Old	O	ORGANIZATION
City	O	ORGANIZATION

Old	O	PERSON
Trafford	O	PERSON

Omaha	O	ORGANIZATION

Oman	O	ORGANIZATION

Omari	O	ORGANIZATION

Opera	O	ORGANIZATION

OR	O	O

Oran	O	ORGANIZATION

Orvieto	O	ORGANIZATION

ORVIETO	O	O

Osaka	O	ORGANIZATION

Oslo	O	ORGANIZATION

OSLO	O	ORGANIZATION

Osnabrueck	O	PERSON

Ottawa	O	ORGANIZATION

OTTAWA	O	ORGANIZATION

Bầu	O	O
dục	O	O

Oxford	O	ORGANIZATION

Pa	O	O

Hòa	O	O
bình	O	O

HÒA	O	ORGANIZATION
BÌNH	O	ORGANIZATION

Pacific	O	ORGANIZATION
Tây	O	ORGANIZATION
Bắc	O	ORGANIZATION
Hòa	O	ORGANIZATION
Bình	O	ORGANIZATION

Padania	O	ORGANIZATION

Pakistan	O	ORGANIZATION

PAKISTAN	O	ORGANIZATION

Kashmir	O	PERSON
Pakistan	O	PERSON

Eo	O	O
biển	O	O
Palk	O	LOCATION

Panama	O	ORGANIZATION

PAPENDRECHT	O	ORGANIZATION

Papua	O	ORGANIZATION
New	O	ORGANIZATION
Guinea	O	ORGANIZATION

Para	O	ORGANIZATION

Paraguay	O	ORGANIZATION

Paramaribo	O	ORGANIZATION

PARAMARIBO	O	ORGANIZATION

Paramount	O	ORGANIZATION

Parc	O	ORGANIZATION
des	O	ORGANIZATION
Princes	O	ORGANIZATION

Paris	O	ORGANIZATION

PARIS	O	ORGANIZATION

Phân	O	O
vùng	O	O

Pattaya	O	ORGANIZATION

Thung	O	O
lũng	O	O
Sông	O	LOCATION
Hòa	O	LOCATION
Bình	O	LOCATION

Pemberton	O	ORGANIZATION

PEMBERTON	O	ORGANIZATION

Pembroke	O	ORGANIZATION

Pembroke	O	ORGANIZATION
Pines	O	ORGANIZATION

Pendleton	O	ORGANIZATION

Pennsylvania	O	ORGANIZATION

Mái	O	O
tóc	O	O
uốc	O	O

Perth	O	ORGANIZATION

PERTH	O	ORGANIZATION

Peru	O	ORGANIZATION

Pesalai	O	ORGANIZATION

Petersburg	O	ORGANIZATION

Petrosan	O	ORGANIZATION

Philadelphia	O	ORGANIZATION

PHILADELPHIA	O	ORGANIZATION

Phnom	O	PERSON
Penh	O	PERSON

PHNOM	O	ORGANIZATION
PENH	O	ORGANIZATION

PHOENIX	O	ORGANIZATION

Pierina	O	PERSON

Pittsburgh	O	ORGANIZATION

PITTSBURGH	O	ORGANIZATION

Place	O	ORGANIZATION
Beauvau	O	ORGANIZATION

Podujevo	O	ORGANIZATION

Ba	O	ORGANIZATION
Lan	O	ORGANIZATION

BA	O	ORGANIZATION
LAN	O	ORGANIZATION

Pontefract	O	ORGANIZATION

PONTIAC	O	ORGANIZATION

Bệnh	O	ORGANIZATION
viện	O	ORGANIZATION
Pontiac	O	ORGANIZATION
Osteopathic	O	ORGANIZATION

Cảng	O	O
Arthur	O	ORGANIZATION

Portland	O	ORGANIZATION

PORTO	O	ORGANIZATION

Portsmouth	O	ORGANIZATION

Bồ	O	ORGANIZATION
Đào	O	ORGANIZATION
Nha	O	ORGANIZATION

Potsdam	O	ORGANIZATION

Prague	O	ORGANIZATION

PRAGUE	O	ORGANIZATION

Thảo	O	PERSON
Nguyên	O	PERSON

Preston	O	ORGANIZATION

Pretoria	O	ORGANIZATION

PRETORIA	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
chúa	O	ORGANIZATION
Rupert	O	ORGANIZATION

Prince	O	PERSON
William	O	PERSON
Sound	O	PERSON

Pudong	O	ORGANIZATION
New	O	ORGANIZATION
Area	O	ORGANIZATION

Puertollano	O	ORGANIZATION

Puerto	O	PERSON
Rico	O	PERSON

Punjab	O	ORGANIZATION

Qasri	O	ORGANIZATION

Queensland	O	ORGANIZATION

Quepos	O	ORGANIZATION

Quetta	O	ORGANIZATION

QUITO	O	ORGANIZATION

Rabat	O	ORGANIZATION

RABAT	O	ORGANIZATION

Ramallah	O	ORGANIZATION

RAMALLAH	O	ORGANIZATION

Rameswaram	O	ORGANIZATION

RAMESWARAM	O	ORGANIZATION

Ramle	O	ORGANIZATION

Rangoon	O	ORGANIZATION

Ransart	O	ORGANIZATION

Ratlam	O	ORGANIZATION

Ravi	O	ORGANIZATION

Rawandouz	O	ORGANIZATION

Sông	O	PERSON
Hồng	O	PERSON

Biển	O	O
Đỏ	O	O

BIỂN	O	O
ĐỎ	O	O

Cộng	O	O
hòa	O	O

Cộng	O	O
hòa	O	O
Ireland	O	LOCATION

Công	O	ORGANIZATION
hòa	O	ORGANIZATION
Srbska	O	ORGANIZATION

Cộng	O	O
hòa	O	O
Srpska	O	ORGANIZATION

RICHMOND	O	O

Riel	O	ORGANIZATION

Rio	O	O

Rio	O	O
de	O	O
Janeiro	O	ORGANIZATION

RIO	O	ORGANIZATION
DE	O	ORGANIZATION
JANEIRO	O	ORGANIZATION

Rishon-Lezion	O	O

Riviera	O	ORGANIZATION

Riyadh	O	ORGANIZATION

Đảo	O	O
Robben	O	O

Romania	O	ORGANIZATION

Romania	O	ORGANIZATION

Rome	O	ORGANIZATION

ROME	O	ORGANIZATION

Rotterdam	O	ORGANIZATION

ROTTERDAM	O	ORGANIZATION

Rousse	O	ORGANIZATION

ROVERETO	O	ORGANIZATION

Roxbury	O	ORGANIZATION

Trường	O	ORGANIZATION
Y	O	ORGANIZATION
tế	O	ORGANIZATION
phi	O	ORGANIZATION
Hoàng	O	ORGANIZATION
Gia	O	ORGANIZATION

Rudyard	O	ORGANIZATION

Rumbek	O	ORGANIZATION

Nga	O	ORGANIZATION

NGA	O	O

Liên	O	ORGANIZATION
bang	O	ORGANIZATION
Nga	O	ORGANIZATION

Rwanda	O	ORGANIZATION

Saarbruecken	O	ORGANIZATION

Sabourin	O	ORGANIZATION

Nam	O	PERSON
Phi	O	PERSON

Sakai	O	ORGANIZATION

Salahuddin	O	ORGANIZATION

Salamanca	O	ORGANIZATION

Salang	O	ORGANIZATION

SALANG	O	ORGANIZATION

Salvador	O	ORGANIZATION

San	O	PERSON
Diego	O	PERSON

SAN	O	ORGANIZATION
DIEGO	O	ORGANIZATION

Sandusky	O	ORGANIZATION

San	O	O
Francisco	O	LOCATION

SAN	O	ORGANIZATION
FRANCISCO	O	ORGANIZATION

San	O	PERSON
Jose	O	PERSON

SAN	O	ORGANIZATION
JOSE	O	ORGANIZATION

San	O	O
Marino	O	O

SAN	O	ORGANIZATION
MARINO	O	ORGANIZATION

SAN	O	ORGANIZATION
MATEO	O	ORGANIZATION

Santa	O	PERSON
Barbara	O	PERSON

Santa	O	PERSON
Maria	O	PERSON
de	O	O
Pocosol	O	ORGANIZATION

Santiago	O	PERSON
Bernabeu	O	PERSON

Sao	O	O
Paulo	O	O

Sarajevo	O	ORGANIZATION

SARAJEVO	O	ORGANIZATION

Sardinia	O	ORGANIZATION

Sask	O	ORGANIZATION

Saskatchewan	O	ORGANIZATION

Ả	O	O
Rập	O	LOCATION
Saudi	O	LOCATION

Saxony	O	ORGANIZATION

S.C.	O	O

Schoenefeld	O	ORGANIZATION

Scotland	O	ORGANIZATION

SCOTLAND	O	ORGANIZATION

Liên	O	ORGANIZATION
minh	O	ORGANIZATION
Seaford	O	ORGANIZATION

Seattle	O	ORGANIZATION

SEATTLE	O	ORGANIZATION

Sen	O	O

Senegal	O	ORGANIZATION

Seoul	O	ORGANIZATION

SEOUL	O	ORGANIZATION

Serbia	O	ORGANIZATION

Seville	O	ORGANIZATION

Seychelles	O	ORGANIZATION

SEYCHELLES	O	ORGANIZATION

Shaba	O	ORGANIZATION

Shabwa	O	ORGANIZATION

Thượng	O	ORGANIZATION
Hải	O	ORGANIZATION

THƯỢNG	O	O
HẢI	O	O

Sharjah	O	ORGANIZATION

Shatoi	O	ORGANIZATION

SHATOI	O	ORGANIZATION

SHEFFIELD	O	O

Shiraz	O	ORGANIZATION

Siauliai	O	ORGANIZATION

Sicily	O	ORGANIZATION

Sierakowice	O	ORGANIZATION

Sierra	O	PERSON

Sierra	O	PERSON
Leone	O	PERSON

Thung	O	O
lũng	O	O
Silicon	O	ORGANIZATION

Singapore	O	ORGANIZATION

SINGAPORE	O	ORGANIZATION

Sirnak	O	ORGANIZATION

Sivas	O	ORGANIZATION

Bộ	O	ORGANIZATION
xương	O	ORGANIZATION
Canyon	O	ORGANIZATION

Skhirat	O	ORGANIZATION

SKHIRAT	O	ORGANIZATION

Skopje	O	ORGANIZATION

Skopje	O	ORGANIZATION

Hàn	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION

Sliema	O	ORGANIZATION

Slovakia	O	ORGANIZATION

Slovenia	O	ORGANIZATION

Sofia	O	ORGANIZATION

SOFIA	O	ORGANIZATION

Sokoto	O	ORGANIZATION

Somalia	O	ORGANIZATION

Son	O	O
Sen	O	O

Nam	O	O

Nam	O	PERSON
Phi	O	PERSON

Nam	O	PERSON
Phi	O	PERSON

Nam	O	O
Mỹ	O	LOCATION

Southampton	O	ORGANIZATION

South	O	PERSON
Dakota	O	PERSON

Đông	O	O
Nam	O	O
Bulgaria	O	LOCATION

Đảo	O	ORGANIZATION
Nam	O	ORGANIZATION

Nam	O	PERSON
Kivu	O	PERSON

Hàn	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION

Bệnh	O	ORGANIZATION
viện	O	ORGANIZATION
nam	O	ORGANIZATION
Miami	O	ORGANIZATION

Phía	O	O
nam	O	O
Yemen	O	PERSON

Liên	O	O
Xô	O	O

SPA-FRANCOCHAMPS	O	O

Spa-Francorchamps	O	ORGANIZATION

SPA-FRANCORCHAMPS	O	O

Tây	O	O
ban	O	O
nha	O	O

Spitzbergen	O	ORGANIZATION

Split	O	ORGANIZATION

Sprague	O	ORGANIZATION

Mùa	O	O
Xuân	O	PERSON

Springfield	O	ORGANIZATION

Srebrenica	O	ORGANIZATION

Sri	O	PERSON
Lanka	O	PERSON

SRI	O	ORGANIZATION
LANKA	O	ORGANIZATION

Srinagar	O	ORGANIZATION

SRINAGAR	O	ORGANIZATION

Sân	O	O
vận	O	O
động	O	O
Tòa	O	PERSON
án	O	O

Thánh	O	O
Albans	O	ORGANIZATION

Thánh	O	PERSON
Ansgar	O	PERSON

Stansted	O	ORGANIZATION

STANSTED	O	O

Bang	O	O
OHIO	O	O

Bệnh	O	ORGANIZATION
viện	O	ORGANIZATION
Trẻ	O	ORGANIZATION
em	O	ORGANIZATION
Thánh	O	ORGANIZATION
Christopher	O	ORGANIZATION

Thánh	O	O
Croix	O	O

Steinberg	O	ORGANIZATION

Steyr	O	ORGANIZATION

THÁNH	O	O
HELENS	O	ORGANIZATION

Thánh	O	O
Louis	O	ORGANIZATION

Thánh	O	O
Louis	O	ORGANIZATION

Thánh	O	O
LOUIS	O	ORGANIZATION

Thánh	O	O
Matthêu	O	O
's	O	O

Nhà	O	O
thờ	O	O
Thánh	O	ORGANIZATION
Matthews	O	ORGANIZATION
Missionary	O	ORGANIZATION
Baptist	O	ORGANIZATION

Stockholm	O	ORGANIZATION

STOCKHOLM	O	ORGANIZATION

Stung	O	PERSON
Treng	O	PERSON

Stuttgart	O	ORGANIZATION

STUTTGART	O	ORGANIZATION

Sudan	O	ORGANIZATION

SUGO	O	ORGANIZATION

Suleimaniya	O	ORGANIZATION

Đảo	O	O
Sullivan	O	ORGANIZATION

Surabaya	O	ORGANIZATION

Surinam	O	ORGANIZATION

Surrey	O	ORGANIZATION

SUZUKA	O	ORGANIZATION

Thụy	O	PERSON
Điển	O	PERSON

Thụy	O	PERSON
Điển	O	PERSON

THỤY	O	ORGANIZATION
ĐIỂN	O	ORGANIZATION

Swerford	O	ORGANIZATION

Thụy	O	PERSON
Sĩ	O	PERSON

Sydney	O	ORGANIZATION

SYDNEY	O	ORGANIZATION

Syria	O	ORGANIZATION

Taibe	O	ORGANIZATION

TAIBE	O	O

Đài	O	O
Bắc	O	O

TAIPEI	O	ORGANIZATION

Bệnh	O	ORGANIZATION
viện	O	ORGANIZATION
Đại	O	ORGANIZATION
học	O	ORGANIZATION
Đài	O	ORGANIZATION
Bắc	O	ORGANIZATION

Đài	O	ORGANIZATION
Loan	O	ORGANIZATION

Eo	O	O
biển	O	LOCATION
Đài	O	LOCATION
Loan	O	LOCATION

Tajikistan	O	ORGANIZATION

TALLINN	O	ORGANIZATION

Tamil	O	PERSON
Nadu	O	PERSON

Tampere	O	ORGANIZATION

Tando	O	PERSON
Allahyar	O	PERSON

Tanzania	O	ORGANIZATION

Tartous	O	ORGANIZATION

Tasmania	O	ORGANIZATION

Tatarstan	O	ORGANIZATION

Tauranaga	O	ORGANIZATION

Tauranga	O	ORGANIZATION

Tegel	O	ORGANIZATION

TEGUCIGALPA	O	ORGANIZATION

Tehran	O	ORGANIZATION

TEHRAN	O	ORGANIZATION

Tel	O	PERSON
Aviv	O	PERSON

Telfer	O	ORGANIZATION

Tempelhof	O	ORGANIZATION

Tender	O	PERSON
Heart	O	PERSON

Texas	O	ORGANIZATION

Texas	O	ORGANIZATION
Panhandle	O	ORGANIZATION

Thái	O	ORGANIZATION
Lan	O	ORGANIZATION

Hà	O	ORGANIZATION
Lan	O	ORGANIZATION

Oval	O	O

Thessaloniki	O	ORGANIZATION

Thị	O	O
trấn	O	O
Đức	O	LOCATION
Mẹ	O	O
Nữ	O	O
hoàng	O	O
của	O	O
các	O	O
Thiên	O	O
Thần	O	O

Thiên	O	O
Tân	O	O

Tây	O	O
Tạng	O	O

Tijuana	O	ORGANIZATION

Tirana	O	ORGANIZATION

TIRANA	O	ORGANIZATION

Togo	O	ORGANIZATION

TOGO	O	ORGANIZATION

Tokyo	O	O

TOKYO	O	O

Tonga	O	ORGANIZATION

Dòng	O	O
Tongo	O	ORGANIZATION

Topolcany	O	ORGANIZATION

Toronto	O	ORGANIZATION

TORONTO	O	O

Torshavn	O	ORGANIZATION

Trax	O	O

Trent	O	PERSON
Bridge	O	PERSON

Trepca	O	ORGANIZATION

Trincomalee	O	ORGANIZATION

Trinidad	O	ORGANIZATION

Trinidad	O	PERSON
và	O	O
Tobago	O	PERSON

Tripoli	O	ORGANIZATION

TRIPOLI	O	ORGANIZATION

Tubmanburg	O	ORGANIZATION

Tunbridge	O	PERSON
Wells	O	PERSON

Tunceli	O	ORGANIZATION

TUNIS	O	ORGANIZATION

Tunisia	O	ORGANIZATION

Turin	O	ORGANIZATION

Gà	O	O
Tây	O	O

Thợ	O	O
Tiện	O	O

Turnhout	O	ORGANIZATION

Tuscany	O	ORGANIZATION

Twyford	O	PERSON
Down	O	PERSON

TX	O	O

UAE	O	ORGANIZATION

Ubimini	O	ORGANIZATION

Uganda	O	ORGANIZATION

UGANDA	O	ORGANIZATION

Ujjain	O	ORGANIZATION

Vương	O	ORGANIZATION
quốc	O	ORGANIZATION
Anh	O	ORGANIZATION

Vương	O	ORGANIZATION
quốc	O	ORGANIZATION
Anh	O	ORGANIZATION

Ukraina	O	PERSON
Palace	O	PERSON

Ukraina	O	ORGANIZATION

Ulsan	O	ORGANIZATION

Umbria	O	ORGANIZATION

Umm	O	PERSON
Qasr	O	PERSON

United	O	ORGANIZATION
Arab	O	ORGANIZATION
Emirates	O	ORGANIZATION

Vương	O	ORGANIZATION
quốc	O	ORGANIZATION
Anh	O	ORGANIZATION

Hoa	O	PERSON
Kỳ	O	PERSON

Bệnh	O	ORGANIZATION
viện	O	ORGANIZATION
Đại	O	ORGANIZATION
học	O	ORGANIZATION

Uppsala	O	ORGANIZATION

Uruguay	O	ORGANIZATION

Mỹ	O	ORGANIZATION

Hoa	O	PERSON
Kỳ	O	PERSON

Mỹ	O	ORGANIZATION

Hoa	O	PERSON
Kỳ	O	PERSON

USAC	O	ORGANIZATION

Vịnh	O	O
Mỹ	O	ORGANIZATION

Trung	O	ORGANIZATION
Đông	O	ORGANIZATION
Mỹ	O	ORGANIZATION

Trung	O	LOCATION
Tây	O	LOCATION
Mỹ	O	LOCATION

Utah	O	ORGANIZATION

Va	O	O

Vaduz	O	ORGANIZATION

Valencia	O	ORGANIZATION

Valletta	O	ORGANIZATION

VALLETTA	O	ORGANIZATION

Van	O	O

Vancouver	O	ORGANIZATION

VANCOUVER	O	ORGANIZATION

Vanderbijlpark	O	ORGANIZATION

Vatican	O	ORGANIZATION

Vavuniya	O	ORGANIZATION

Veliko	O	PERSON
Tarnovo	O	PERSON

Venezuela	O	ORGANIZATION

Venray	O	ORGANIZATION

VENTURA	O	ORGANIZATION

Vermont	O	ORGANIZATION

Bệnh	O	ORGANIZATION
viện	O	ORGANIZATION
Trung	O	ORGANIZATION
ương	O	ORGANIZATION
Vermont	O	ORGANIZATION

Verona	O	ORGANIZATION

VERONA	O	ORGANIZATION

Victor	O	PERSON
Babes	O	PERSON

Victoria	O	ORGANIZATION

Victoria	O	ORGANIZATION
Falls	O	ORGANIZATION

Vienna	O	ORGANIZATION

VIENNA	O	ORGANIZATION

Vinnytsya	O	ORGANIZATION

Virginia	O	ORGANIZATION

Volendam	O	ORGANIZATION

Vt	O	O

WA	O	ORGANIZATION

Waiau	O	ORGANIZATION

Wales	O	ORGANIZATION

WALES	O	ORGANIZATION

Wall	O	O
Street	O	O

Warsaw	O	ORGANIZATION

WARSAW	O	ORGANIZATION

Wash	O	ORGANIZATION

WASHINGTON	O	ORGANIZATION

Washington	O	ORGANIZATION
,	O	O
DC	O	ORGANIZATION

Waterville	O	ORGANIZATION

W.C.	O	O
Ấn	O	LOCATION
Độ	O	LOCATION

Welikanda	O	ORGANIZATION

Wellington	O	ORGANIZATION

WELLINGTON	O	ORGANIZATION

Wembley	O	ORGANIZATION

Wenatchee	O	ORGANIZATION

Tây	O	O

Tây	O	O
Azerbaijan	O	ORGANIZATION

Bờ	O	O
Tây	O	O

Tây	O	O
Bengal	O	ORGANIZATION

Tây	O	O
bán	O	O
cầu	O	O

Tây	O	O
Ukraina	O	LOCATION

Tây	O	O
Ấn	O	LOCATION

Weston-super-Mare	O	ORGANIZATION

Tây	O	O
Nam	O	LOCATION
Trung	O	LOCATION
Bộ	O	LOCATION

West	O	ORGANIZATION
Virginia	O	ORGANIZATION

Nhà	O	O
Trắng	O	O

Whittier	O	PERSON

Wiltshire	O	ORGANIZATION

Wimbledon	O	ORGANIZATION

WIMBLEDON	O	ORGANIZATION

Windhoek	O	O

WINNIPEG	O	ORGANIZATION

Wis	O	O

Wisc.	O	O

Wisconsin	O	ORGANIZATION

Wolf	O	PERSON
Point	O	PERSON

Rừng	O	O
Nursing	O	O
Home	O	O

Woodridge	O	ORGANIZATION

Worcester	O	ORGANIZATION

Wroclaw	O	ORGANIZATION

W.	O	PERSON
Va	O	PERSON

Yemen	O	ORGANIZATION

Dinh	O	PERSON
Khẩu	O	PERSON

YORK	O	ORGANIZATION

Yosu	O	ORGANIZATION

Nam	O	PERSON
Tư	O	PERSON

Zabrze	O	ORGANIZATION

Zadar	O	ORGANIZATION

Zagreb	O	ORGANIZATION

Zagreb	O	ORGANIZATION

Zaire	O	ORGANIZATION

Zambia	O	ORGANIZATION

Zevenaar	O	ORGANIZATION

Zimbabwe	O	ORGANIZATION

Zimbabwe	O	ORGANIZATION

Zurich	O	ORGANIZATION

ZURICH	O	ORGANIZATION

Zvornik	O	ORGANIZATION

10,5	O	O
độ	O	O
vĩ	O	O
bắc	O	O

103,8	O	O
độ	O	O
Kinh	O	PERSON
Đông	O	PERSON

104	O	O
độ	O	O
43'00	O	O
kinh	O	O
độ	O	O
đông	O	O

105	O	O
độ	O	O
E	O	O

106,3	O	O
độ	O	O
Kinh	O	PERSON
Đông	O	PERSON

107	O	O
độ	O	O
22	O	O
phút	O	O
đông	O	O

107,9	O	O
-	O	O
108,9	O	O
độ	O	O
kinh	O	O
đông	O	O

109	O	O
độ	O	O
Đông	O	LOCATION

109,1	O	O
độ	O	O
Kinh	O	PERSON
Đông	O	PERSON

109,5	O	O
độ	O	O
Kinh	O	PERSON
Đông	O	PERSON

110,4	O	O
độ	O	O
Kinh	O	PERSON
Đông	O	PERSON

110,5	O	O
độ	O	O
Kinh	O	PERSON
Đông	O	PERSON

112,1	O	O
độ	O	O
kinh	O	O
đông	O	O

112,3	O	O
độ	O	O
Kinh	O	PERSON
Đông	O	PERSON

112,5	O	O
độ	O	O
Kinh	O	PERSON
Đông	O	PERSON

113	O	O
độ	O	O
38	O	O
Tây	O	O

114	O	O
độ	O	O
04	O	O
phút	O	O
kinh	O	O
Đông	O	LOCATION

114	O	O
độ	O	O
04	O	O
Tây	O	O

115,0	O	O
độ	O	O
Kinh	O	PERSON
Đông	O	PERSON

118,2	O	O
độ	O	O
Kinh	O	PERSON
Đông	O	PERSON

118,7	O	O
độ	O	O
kinh	O	O
đông	O	O

119,9	O	O
độ	O	O
kinh	O	O
đông	O	O

12	O	O
độ	O	O
vĩ	O	O
Bắc	O	ORGANIZATION

122	O	O
độ	O	O
kinh	O	O
đông	O	O

123,8	O	O
độ	O	O
kinh	O	O
đông	O	O

129,0	O	O
độ	O	O
Kinh	O	PERSON
Đông	O	PERSON

14,5	O	ORGANIZATION
độ	O	ORGANIZATION
Vĩ	O	ORGANIZATION
Bắc	O	ORGANIZATION

14,6	O	ORGANIZATION
độ	O	ORGANIZATION
Vĩ	O	ORGANIZATION
Bắc	O	ORGANIZATION

14,8	O	ORGANIZATION
độ	O	ORGANIZATION
Vĩ	O	ORGANIZATION
Bắc	O	ORGANIZATION

15	O	O
độ	O	O
32	O	O
phút	O	O
bắc	O	O

15,1	O	O
độ	O	O
vĩ	O	O
bắc	O	O

16	O	O
độ	O	O
58	O	O
Bắc	O	O

16	O	O
độ	O	O
58	O	O
phút	O	O
vĩ	O	O
Bắc	O	O

16,0	O	O
độ	O	O
Vĩ	O	ORGANIZATION
Bắc	O	ORGANIZATION

17	O	O
độ	O	O
vĩ	O	O
Bắc	O	ORGANIZATION

17,2	O	ORGANIZATION
độ	O	ORGANIZATION
Vĩ	O	ORGANIZATION
Bắc	O	ORGANIZATION

17,6	O	ORGANIZATION
độ	O	ORGANIZATION
Vĩ	O	ORGANIZATION
Bắc	O	ORGANIZATION

18	O	O
độ	O	O
vĩ	O	O
bắc	O	O

18,0	O	O
độ	O	O
Vĩ	O	ORGANIZATION
Bắc	O	ORGANIZATION

18,3	O	ORGANIZATION
độ	O	ORGANIZATION
Vĩ	O	ORGANIZATION
Bắc	O	ORGANIZATION

18,4	O	ORGANIZATION
độ	O	ORGANIZATION
Vĩ	O	ORGANIZATION
Bắc	O	ORGANIZATION

18,9	O	ORGANIZATION
độ	O	ORGANIZATION
Vĩ	O	ORGANIZATION
Bắc	O	ORGANIZATION

19,1	O	O
độ	O	O
vĩ	O	O
bắc	O	O

19,6	O	ORGANIZATION
độ	O	ORGANIZATION
Vĩ	O	ORGANIZATION
Bắc	O	ORGANIZATION

20,6	O	O
độ	O	O
vĩ	O	O
bắc	O	O

22,4	O	O
độ	O	O
vĩ	O	O
bắc	O	O

23	O	O
độ	O	O
25	O	O
phút	O	O
34	O	O
giây	O	O

5	O	O
độ	O	O
bắc	O	O

6	O	O
độ	O	O
N	O	PERSON

8	O	O
độ	O	O
33'03	O	O

8	O	O
độ	O	O
37'44	O	O
vĩ	O	O
độ	O	O
bắc	O	O

8,9	O	O
-	O	O
9,9	O	O
độ	O	O
vĩ	O	O
bắc	O	O

89	O	O
độ	O	O
vĩ	O	O
Bắc	O	O

Ải	O	O
Nam	O	LOCATION
Quan	O	LOCATION

Ải	O	O
Tà	O	O
Cốc	O	O

Ải	O	ORGANIZATION
Tây	O	ORGANIZATION
Hạ	O	ORGANIZATION

An	O	ORGANIZATION
toàn	O	ORGANIZATION
khu	O	ORGANIZATION
Việt	O	ORGANIZATION
Bắc	O	ORGANIZATION

Ao	O	ORGANIZATION
Tiên	O	ORGANIZATION

Ấp	O	O
1	O	O

Ấp	O	O
1A	O	O

Ấp	O	O
2	O	O

Ấp	O	O
20	O	O

Ấp	O	O
3	O	O

Ấp	O	O
5	O	O

Ấp	O	O
6	O	O

Ấp	O	O
7	O	O

Ấp	O	O
8	O	O

Ấp	O	O
An	O	PERSON
Phái	O	PERSON

Ấp	O	O
An	O	PERSON
Thạnh	O	PERSON

Ấp	O	ORGANIZATION
Bài	O	ORGANIZATION
Bài	O	ORGANIZATION

Ấp	O	O
Bàu	O	O
Cá	O	O

Ấp	O	O
Bàu	O	O
Cạp	O	O

Ấp	O	O
Bàu	O	LOCATION
Trâu	O	LOCATION

Ấp	O	O
Bàu	O	LOCATION
Tròn	O	LOCATION

Ấp	O	O
Bảy	O	O
Sáng	O	O

Ấp	O	O
Bến	O	O
Đò	O	O
1	O	O

Ấp	O	O
Bình	O	LOCATION
An	O	LOCATION

Ấp	O	O
Bình	O	LOCATION
Đáng	O	LOCATION

Ấp	O	ORGANIZATION
Bình	O	ORGANIZATION
Hoà	O	ORGANIZATION

Ấp	O	O
Bình	O	LOCATION
Khương	O	LOCATION
1	O	O

Ấp	O	O
Bình	O	LOCATION
Mỹ	O	LOCATION

Ấp	O	O
Bình	O	LOCATION
Ninh	O	LOCATION

Ấp	O	O
Bình	O	ORGANIZATION
Phú	O	ORGANIZATION

Ấp	O	O
Bình	O	LOCATION
Thắng	O	LOCATION

Ấp	O	O
Bửu	O	O
2	O	O

Ấp	O	O
Cây	O	O
Bàng	O	O

Ấp	O	O
Cây	O	O
Bàng	O	O
2	O	O

Ấp	O	O
Chánh	O	O

Ấp	O	O
Chùa	O	LOCATION

Ấp	O	O
Cù	O	ORGANIZATION
Lao	O	ORGANIZATION

Ấp	O	O
Đầm	O	O
Cùng	O	O

Ấp	O	O
Đông	O	O

Ấp	O	O
Đông	O	LOCATION
Ba	O	LOCATION

Ấp	O	O
Đông	O	PERSON
Hiển	O	PERSON

Ấp	O	ORGANIZATION
Đông	O	ORGANIZATION
Hoà	O	ORGANIZATION

Ấp	O	O
Đồng	O	PERSON
Tâm	O	PERSON

Ấp	O	O
Đường	O	LOCATION
Bào	O	LOCATION

Ấp	O	O
Hải	O	PERSON
Hà	O	PERSON

Ấp	O	O
Hải	O	PERSON
Vân	O	PERSON

Ấp	O	O
Hiệp	O	PERSON
Hoà	O	PERSON

Ấp	O	O
Hoà	O	PERSON
Hinh	O	PERSON

Ấp	O	O
Hoà	O	PERSON
Hữu	O	PERSON

Ấp	O	O
Hoà	O	PERSON
Khanh	O	PERSON

Ấp	O	O
Hòn	O	PERSON
Gỏi	O	PERSON

Ấp	O	O
Kakốt	O	O

Ấp	O	O
Khai	O	LOCATION
Long	O	LOCATION

Ấp	O	O
Kinh	O	O
8A	O	O

Ấp	O	O
Long	O	PERSON
An	O	PERSON

Ấp	O	O
Long	O	PERSON
Định	O	PERSON

Ấp	O	ORGANIZATION
Long	O	ORGANIZATION
Phú	O	ORGANIZATION

Ấp	O	O
Long	O	PERSON
Thạnh	O	PERSON

Ấp	O	O
Long	O	PERSON
Thới	O	PERSON

Ấp	O	O
Lung	O	PERSON
Kôn	O	PERSON
Tha	O	PERSON
Mây	O	PERSON

Ấp	O	O
Mai	O	PERSON
Hương	O	PERSON

Ấp	O	O
Minh	O	PERSON
Nghĩa	O	PERSON

Ấp	O	O
Mới	O	O

Ấp	O	O
Mới	O	O
1	O	O

Ấp	O	O
Mới	O	O
Một	O	O

Ấp	O	ORGANIZATION
Mù	O	ORGANIZATION
U	O	ORGANIZATION

Ấp	O	O
Mũi	O	O

Ấp	O	O
Mỹ	O	LOCATION
1	O	O

Ấp	O	O
Mỹ	O	PERSON
Hoà	O	PERSON
1	O	O

Ấp	O	O
Mỹ	O	PERSON
Huề	O	PERSON

Ấp	O	O
Mỹ	O	LOCATION
Hưng	O	LOCATION
1	O	LOCATION

Ấp	O	O
Mỹ	O	LOCATION
Hưng	O	LOCATION
2	O	LOCATION

Ấp	O	O
Mỹ	O	PERSON
Lợi	O	PERSON

Ấp	O	O
Mỹ	O	PERSON
Thạnh	O	PERSON
A	O	PERSON

Ấp	O	O
Năm	O	O
Chánh	O	O

Ấp	O	O
Nội	O	O
Hoá	O	O
1	O	O

Ấp	O	O
Núi	O	O

Ấp	O	O
Phố	O	O

Ấp	O	O
Phú	O	O
Bình	O	O

Ấp	O	ORGANIZATION
Phú	O	ORGANIZATION
Đông	O	ORGANIZATION

Ấp	O	ORGANIZATION
Phú	O	ORGANIZATION
Hữu	O	ORGANIZATION
Đông	O	ORGANIZATION

Ấp	O	O
Phú	O	PERSON
Lâm	O	PERSON
2	O	O

Ấp	O	ORGANIZATION
Phú	O	ORGANIZATION
Lợi	O	ORGANIZATION

Ấp	O	ORGANIZATION
Phú	O	ORGANIZATION
Long	O	ORGANIZATION

Ấp	O	O
Phú	O	O
Quới	O	O

Ấp	O	ORGANIZATION
Phú	O	ORGANIZATION
Sơn	O	ORGANIZATION

Ấp	O	O
Phú	O	PERSON
Thuận	O	PERSON

Ấp	O	O
Phước	O	LOCATION
Thọ	O	LOCATION
Hậu	O	LOCATION

Ấp	O	O
Phước	O	PERSON
Tú	O	PERSON

Ấp	O	O
Rạch	O	O
Bào	O	O

Ấp	O	O
Rạch	O	PERSON
Chèo	O	PERSON
và	O	O
Tân	O	PERSON
Thành	O	PERSON

Ấp	O	O
Rạch	O	PERSON
Hàm	O	PERSON

Ấp	O	O
Ràng	O	O

Ấp	O	O
Ruộng	O	ORGANIZATION
Lớn	O	ORGANIZATION

Ấp	O	O
Sơn	O	PERSON
Hà	O	PERSON

Ấp	O	O
Sông	O	O
Mây	O	O

Ấp	O	O
Suối	O	PERSON
Binh	O	PERSON

Ấp	O	O
Suối	O	LOCATION
Đá	O	LOCATION

Ấp	O	O
Suối	O	PERSON
Hành	O	PERSON

Ấp	O	O
Suối	O	O
Mây	O	O

Ấp	O	O
Tâm	O	PERSON
Đông	O	PERSON

Ấp	O	O
Tân	O	PERSON
Điền	O	PERSON

Ấp	O	O
Tân	O	PERSON
Hạnh	O	PERSON

Ấp	O	O
Tân	O	PERSON
Hoà	O	PERSON

Ấp	O	O
Tân	O	PERSON
Hội	O	PERSON

Ấp	O	O
Tân	O	PERSON
Lập	O	PERSON

Ấp	O	O
Tân	O	PERSON
Long	O	PERSON

Ấp	O	O
Tân	O	PERSON
Phúc	O	PERSON

Ấp	O	O
Tân	O	O
Quới	O	LOCATION
Tây	O	LOCATION
B	O	LOCATION

Ấp	O	O
Tân	O	PERSON
Thuận	O	PERSON

Ấp	O	ORGANIZATION
Tân	O	ORGANIZATION
Tỉnh	O	ORGANIZATION
A	O	ORGANIZATION

Ấp	O	ORGANIZATION
Tây	O	ORGANIZATION
B	O	ORGANIZATION

Ấp	O	O
Thanh	O	O
Bình	O	O
2	O	O

Ấp	O	O
Thạnh	O	PERSON
Hiệp	O	PERSON

Ấp	O	PERSON
Thanh	O	PERSON
Hoà	O	PERSON

Ấp	O	O
Thạnh	O	PERSON
Hoà	O	PERSON

Ấp	O	O
Thạnh	O	PERSON
Lợi	O	PERSON

Ấp	O	O
Thạnh	O	PERSON
Phú	O	PERSON

Ấp	O	O
Thới	O	PERSON
Thạnh	O	PERSON

Ấp	O	O
Thới	O	PERSON
Thuận	O	PERSON

Ấp	O	O
Thuận	O	PERSON
Trị	O	PERSON

Ấp	O	O
Thượng	O	O

Ấp	O	O
Tiền	O	O

Ấp	O	O
Trà	O	PERSON
Quýt	O	PERSON
B	O	PERSON

Ấp	O	O
Trại	O	PERSON
Luận	O	PERSON

Ấp	O	O
Trạm	O	PERSON
Bơm	O	PERSON

Ấp	O	O
Trung	O	LOCATION
Bắc	O	LOCATION
Hưng	O	LOCATION

Ấp	O	O
Trương	O	PERSON
Hiền	O	PERSON

Ấp	O	O
Vĩnh	O	PERSON
Lợi	O	PERSON
1	O	O

Ấp	O	O
Vĩnh	O	O
Mới	O	O

Ấp	O	O
Vĩnh	O	PERSON
Phước	O	PERSON

Ấp	O	O
Xẻo	O	O
Rô	O	O

Ấp	O	ORGANIZATION
Xóm	O	ORGANIZATION
Chùa	O	ORGANIZATION

Ấp	O	O
Xuân	O	PERSON
Thới	O	PERSON
Đông	O	PERSON

Bắc	O	O
,	O	O
tây	O	O
bắc	O	O
,	O	O
đông	O	LOCATION
nam	O	LOCATION
TP.	O	LOCATION
Hồ	O	LOCATION
Chí	O	LOCATION
Minh	O	LOCATION

Bắc	O	O
bán	O	O
đảo	O	O
Cam	O	LOCATION
Ranh	O	LOCATION

Bắc	O	O
California	O	LOCATION

Bắc	O	O
Carolina	O	PERSON

Bắc	O	O
châu	O	LOCATION
Âu	O	LOCATION

Bắc	O	O
Kavkaz	O	O

Bắc	O	O
Kenya	O	O

Bắc	O	O
Lào	O	LOCATION

Bắc	O	O
Los	O	LOCATION
Angeles	O	LOCATION

Bắc	O	O
Ossetia	O	O

Bắc	O	O
Siberia	O	O

Bắc	O	O
sông	O	LOCATION
Bến	O	LOCATION
Hải	O	LOCATION

Bắc	O	O
sông	O	LOCATION
Gianh	O	LOCATION

Bắc	O	O
Tây	O	O
nguyên	O	O

Bắc	O	O
Thái	O	LOCATION
Lan	O	LOCATION

Bắc	O	O
Triều	O	ORGANIZATION
Tiên	O	ORGANIZATION

Bắc	O	O
Yorkshire	O	O

Bãi	O	O
Cát	O	O
Vàng	O	O

Bãi	O	O
Đa	O	PERSON
Phước	O	PERSON

Bãi	O	O
Đá	O	PERSON
Trắng	O	PERSON

Bãi	O	O
Đầm	O	PERSON
Trầu	O	PERSON

Bãi	O	O
Đường	O	LOCATION
Cấm	O	LOCATION

Bãi	O	O
Gành	O	LOCATION
Dầu	O	LOCATION

Bãi	O	O
Mê	O	PERSON
Ly	O	PERSON

Bãi	O	O
Nhát	O	O

Bãi	O	O
Quảng	O	LOCATION
Khánh	O	LOCATION

Bãi	O	O
rác	O	O
Đa	O	PERSON
Phước	O	PERSON

Bãi	O	O
rác	O	O
Đông	O	PERSON
Thạnh	O	PERSON

Bãi	O	O
rác	O	O
Efeh	O	O

Bãi	O	O
rác	O	O
Khánh	O	PERSON
Sơn	O	PERSON

Bãi	O	O
rác	O	O
Tân	O	PERSON
Lập	O	PERSON

Bãi	O	O
rác	O	O
Tây	O	PERSON
Bắc	O	PERSON
và	O	O
Đa	O	LOCATION
Phước	O	LOCATION

Bãi	O	O
Sao	O	O

Bãi	O	O
sông	O	LOCATION
Hồng	O	LOCATION

Bãi	O	O
Thuỳ	O	PERSON
Vân	O	PERSON

Bãi	O	O
trông	O	O
xe	O	O
Sài	O	LOCATION
Đồng	O	LOCATION

Bãi	O	O
Trước	O	O

Bãi	O	O
biển	O	LOCATION
Bạc	O	LOCATION
Liêu	O	LOCATION

Bãi	O	O
biển	O	LOCATION
Bahia	O	LOCATION

Bãi	O	O
biển	O	LOCATION
Bảo	O	LOCATION
Ninh	O	LOCATION

Bãi	O	O
biển	O	LOCATION
Bình	O	LOCATION
Sơn	O	LOCATION

Bãi	O	O
biển	O	O
Bondi	O	ORGANIZATION

Bãi	O	O
biển	O	O
Bournemouth	O	PERSON
Pier	O	PERSON

Bãi	O	O
biển	O	O
Clifton	O	ORGANIZATION

Bãi	O	O
biển	O	LOCATION
Cổ	O	LOCATION
Thạch	O	LOCATION

Bãi	O	O
biển	O	O
Cửa	O	ORGANIZATION
Đại	O	ORGANIZATION

Bãi	O	O
biển	O	O
Đà	O	LOCATION
Nẵng	O	LOCATION

Bãi	O	O
biển	O	O
Đồ	O	LOCATION
Sơn	O	LOCATION

Bãi	O	O
biển	O	LOCATION
Hồ	O	LOCATION
Tràm	O	LOCATION

Bãi	O	O
biển	O	O
Kỳ	O	PERSON
Tân	O	PERSON

Bãi	O	O
biển	O	LOCATION
Lăng	O	LOCATION
Cô	O	LOCATION

Bãi	O	O
biển	O	O
Liên	O	PERSON
Hương	O	PERSON

Bãi	O	O
biển	O	O
Miami	O	ORGANIZATION

Bãi	O	O
biển	O	O
Myrtle	O	ORGANIZATION

Bãi	O	O
biển	O	O
Nghĩa	O	PERSON
An	O	PERSON

Bãi	O	O
biển	O	LOCATION
Nha	O	LOCATION
Trang	O	LOCATION

Bãi	O	O
biển	O	LOCATION
Ninh	O	LOCATION
Chữ	O	LOCATION

Bãi	O	O
biển	O	LOCATION
Non	O	LOCATION
Nước	O	LOCATION

Bãi	O	O
biển	O	O
Normandy	O	O
phía	O	O
bắc	O	O
nước	O	LOCATION
Pháp	O	LOCATION

Bãi	O	O
biển	O	LOCATION
Ông	O	LOCATION
Đụng	O	LOCATION

Bãi	O	ORGANIZATION
biển	O	ORGANIZATION
Phước	O	ORGANIZATION
Mỹ	O	ORGANIZATION

Bãi	O	O
biển	O	LOCATION
Quy	O	LOCATION
Nhơn	O	LOCATION

Bãi	O	O
biển	O	O
Scheveningen	O	PERSON

Bãi	O	O
biển	O	O
Tam	O	PERSON
Thanh	O	PERSON

Bãi	O	O
biển	O	O
Thạch	O	PERSON
Hải	O	PERSON

Bãi	O	O
biển	O	O
thôn	O	O
Lộ	O	LOCATION
Diêu	O	LOCATION

Bãi	O	O
biển	O	O
Thuận	O	PERSON
An	O	PERSON

Bãi	O	O
biển	O	O
TP	O	LOCATION
Vũng	O	LOCATION
Tàu	O	LOCATION

Bãi	O	O
biển	O	O
Varadero	O	ORGANIZATION

Bãi	O	O
biển	O	LOCATION
Vũng	O	LOCATION
Bầu	O	LOCATION

Bãi	O	O
tắm	O	O
Bãi	O	PERSON
Lữ	O	PERSON

Bãi	O	O
tắm	O	O
Cửa	O	PERSON
Tùng	O	PERSON

Bãi	O	O
tắm	O	O
Đại	O	PERSON
Lãnh	O	PERSON

Bãi	O	O
tắm	O	O
Mỹ	O	LOCATION
Khê	O	LOCATION

Bãi	O	O
tắm	O	O
Mỹ	O	LOCATION
Sơn	O	LOCATION

Bãi	O	O
tắm	O	O
Rạng	O	PERSON
Đông	O	PERSON

Bãi	O	O
tắm	O	O
Thanh	O	PERSON
Bình	O	PERSON

Bãi	O	O
tắm	O	O
Thuỳ	O	PERSON
Vân	O	PERSON

Bãi	O	O
tắm	O	O
Xuân	O	PERSON
Hương	O	PERSON

Bãi	O	O
tắm	O	O
Xuân	O	PERSON
Thiều	O	PERSON

Bãi	O	O
thải	O	O
Nam	O	PERSON
Lộ	O	PERSON
Phong	O	PERSON

Bản	O	O
Bà	O	O

Bản	O	O
Bâu	O	LOCATION

Bản	O	O
Cha	O	PERSON
Mậy	O	PERSON
B	O	PERSON

Bản	O	O
Chiềng	O	O
Đi	O	O

Bản	O	O
Co	O	LOCATION
Phạt	O	LOCATION

Bản	O	O
Cửa	O	O
Rào	O	O
1	O	O

Bản	O	O
Dọi	O	O
2	O	O

Bản	O	O
Đôn	O	O

Bản	O	O
Giàng	O	O

Bản	O	O
Huổi	O	PERSON
Lá	O	PERSON

Bản	O	O
Huồi	O	PERSON
Thợ	O	PERSON

Bản	O	O
Ka	O	PERSON
Ai	O	PERSON

Bản	O	O
Karen	O	PERSON

Bản	O	O
Khe	O	O
Búng	O	O

Bản	O	O
Khe	O	PERSON
Cồn	O	PERSON
và	O	O
Cò	O	LOCATION
Phạt	O	LOCATION

Bản	O	ORGANIZATION
Lóng	O	ORGANIZATION
Luông	O	ORGANIZATION

Bản	O	O
Méo	O	O

Bản	O	O
miền	O	O
núi	O	O
Nhạp	O	O

Bản	O	O
mới	O	O
Gốc	O	PERSON
Đa	O	PERSON

Bản	O	PERSON
My	O	PERSON

Bản	O	O
Nậm	O	O
Kha	O	O

Bản	O	O
Nhạp	O	O

Bản	O	O
Pa	O	PERSON
Tý	O	PERSON

Bản	O	O
Pam	O	PERSON
Lót	O	PERSON

Bản	O	ORGANIZATION
Phà	O	ORGANIZATION
Sắc	O	ORGANIZATION

Bản	O	O
Phìn	O	PERSON
Hồ	O	PERSON

Bản	O	O
Pó	O	PERSON
Liều	O	PERSON

Bản	O	O
Poom	O	O
Khuông	O	O

Bản	O	O
Pục	O	O

Bản	O	O
Pủng	O	O

Bản	O	O
Pủng	O	O
và	O	O
Cò	O	LOCATION
Phạt	O	LOCATION

Bản	O	O
Rục	O	O

Bản	O	O
Séo	O	PERSON
Lũng	O	PERSON

Bản	O	O
Tà	O	PERSON
Ghênh	O	PERSON

Bản	O	O
Tả	O	PERSON
Phìn	O	PERSON

Bản	O	O
Thành	O	PERSON
Trung	O	PERSON

Bản	O	O
Tùng	O	PERSON
Chỉn	O	PERSON
1	O	O

Bản	O	O
Xốp	O	O
Mạt	O	O

Bán	O	O
đảo	O	O
Alaska	O	ORGANIZATION

Bán	O	O
đảo	O	O
Cà	O	ORGANIZATION
Mau	O	ORGANIZATION

Bán	O	O
đảo	O	O
Cam	O	PERSON
Ranh	O	PERSON

Bán	O	O
đảo	O	O
Đông	O	LOCATION
Dương	O	LOCATION

Bán	O	O
đảo	O	O
Hicacos	O	ORGANIZATION

Bán	O	O
đảo	O	O
Hòn	O	PERSON
Gốm	O	PERSON

Bán	O	O
đảo	O	O
Kowloon	O	ORGANIZATION

Bán	O	O
đảo	O	O
Linh	O	PERSON
Đàm	O	PERSON

Bán	O	O
đảo	O	O
Malaysia	O	LOCATION

Bán	O	O
đảo	O	O
Nam	O	LOCATION
Cực	O	LOCATION

Bán	O	O
đảo	O	O
Nhơn	O	ORGANIZATION
Hội	O	ORGANIZATION

Bán	O	O
đảo	O	O
Santubong	O	ORGANIZATION

Bán	O	O
đảo	O	O
Somalia	O	LOCATION

Bán	O	O
đảo	O	O
Sơn	O	PERSON
Trà	O	PERSON

Bán	O	O
đảo	O	O
Thanh	O	PERSON
Đa	O	PERSON

Bán	O	O
đảo	O	O
Triều	O	ORGANIZATION
Tiên	O	ORGANIZATION

Bán	O	O
đảo	O	O
Westerplatte	O	ORGANIZATION

Bán	O	O
đảo	O	O
Yucantán	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Alabama	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Alaska	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Amazon	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Anambra	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Arkansas	O	ORGANIZATION

Bang	O	ORGANIZATION
Arunachal	O	ORGANIZATION
Pradesh	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Assam	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Baden	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Bahia	O	ORGANIZATION

Bang	O	LOCATION
Baja	O	LOCATION
California	O	LOCATION

Bang	O	O
Bihar	O	ORGANIZATION

Bang	O	LOCATION
Brandenburg	O	LOCATION

Bang	O	O
Cali	O	LOCATION

Bang	O	LOCATION
California	O	LOCATION

Bang	O	O
Chhattisgarh	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Chihuahua	O	ORGANIZATION

Bang	O	PERSON
Chin	O	PERSON

Bang	O	O
Colorado	O	O

Bang	O	O
Connecticut	O	O

Bang	O	O
Delaware	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Durango	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Ebonyi	O	ORGANIZATION

Bang	O	PERSON
Edo	O	PERSON

Bang	O	O
Falcon	O	ORGANIZATION

Bang	O	LOCATION
Florida	O	LOCATION

Bang	O	PERSON
Haryana	O	PERSON

Bang	O	ORGANIZATION
Himachal	O	ORGANIZATION
Pradesh	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Idaho	O	O

Bang	O	O
Illinois	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Indiana	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Iowa	O	O

Bang	O	O
Jharkhand	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Kansas	O	ORGANIZATION

Bang	O	PERSON
Karnataka	O	PERSON

Bang	O	PERSON
Kedah	O	PERSON

Bang	O	O
Kerala	O	ORGANIZATION

Bang	O	PERSON
Kogi	O	PERSON

Bang	O	O
Louisiana	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Maine	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Malacca	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Maryland	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Massachusetts	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Mato	O	O
Grosso	O	O
do	O	O
Sul	O	PERSON

Bang	O	O
Michigan	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
miền	O	O
bắc	O	O
Uttarakhand	O	LOCATION

Bang	O	O
miền	O	O
tây	O	O
Jalisco	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
miền	O	O
tây	O	O
Zulia	O	LOCATION

Bang	O	O
miền	O	O
trung	O	O
Kogi	O	PERSON

Bang	O	O
Minnesota	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Mississippi	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Missouri	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Montana	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Nebraska	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Nevada	O	ORGANIZATION

Bang	O	ORGANIZATION
New	O	ORGANIZATION
Hampshire	O	ORGANIZATION

Bang	O	LOCATION
New	O	LOCATION
Mexico	O	LOCATION

Bang	O	ORGANIZATION
New	O	ORGANIZATION
Orleans	O	ORGANIZATION

Bang	O	LOCATION
New	O	LOCATION
York	O	LOCATION

Bang	O	O
Niedersachsen	O	ORGANIZATION

Bang	O	PERSON
Ohio	O	PERSON

Bang	O	PERSON
Ontario	O	PERSON

Bang	O	O
Oregon	O	ORGANIZATION

Bang	O	PERSON
Oyo	O	PERSON

Bang	O	LOCATION
Pennsylvania	O	LOCATION

Bang	O	O
Perak	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
quê	O	O
nhà	O	O
Minnesota	O	ORGANIZATION

Bang	O	LOCATION
Queensland	O	LOCATION

Bang	O	O
Rajasthan	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Rhineland	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Rhode	O	O
Island	O	O

Bang	O	PERSON
Rio	O	PERSON
de	O	O
Janeiro	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Sao	O	O
Paulo	O	O

Bang	O	O
Saxony	O	ORGANIZATION

Bang	O	ORGANIZATION
Schleswig	O	ORGANIZATION
-	O	O
Holstein	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Selangor	O	O

Bang	O	O
Sonora	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
South	O	PERSON
Carolina	O	PERSON

Bang	O	ORGANIZATION
South	O	ORGANIZATION
Dakota	O	ORGANIZATION

Bang	O	PERSON
Tamil	O	PERSON
Nadu	O	PERSON

Bang	O	LOCATION
Tây	O	LOCATION
Úc	O	LOCATION

Bang	O	O
Tennessee	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Terengganu	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Texas	O	ORGANIZATION

Bang	O	LOCATION
Toronto	O	LOCATION

Bang	O	PERSON
Utah	O	PERSON

Bang	O	ORGANIZATION
Uttar	O	ORGANIZATION
Pradesh	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Virginia	O	ORGANIZATION

Bang	O	O
Washington	O	ORGANIZATION

Bang	O	PERSON
Wisconsin	O	PERSON

Bảo	O	ORGANIZATION
tàng	O	ORGANIZATION
Chămpa	O	ORGANIZATION

Bảo	O	O
tàng	O	O
nông	O	O
nghiệp	O	O
vùng	O	LOCATION
Nam	O	LOCATION
Bộ	O	LOCATION

Bảo	O	ORGANIZATION
tàng	O	ORGANIZATION
quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION
Seoul	O	ORGANIZATION

Bến	O	PERSON
An	O	PERSON
Sương	O	PERSON

Bến	O	O
Bắc	O	O
Mỹ	O	LOCATION
Thuận	O	LOCATION

Bến	O	O
Bạch	O	PERSON
Đằng	O	PERSON

Bến	O	O
Bãi	O	O
Gạo	O	O

Bến	O	O
Bình	O	LOCATION
Đông	O	LOCATION

Bến	O	O
cá	O	O
Thọ	O	PERSON
Quang	O	PERSON

Bến	O	O
Cà	O	PERSON
Tang	O	PERSON

Bến	O	O
Cam	O	PERSON
Lâm	O	PERSON

Bến	O	O
cảng	O	O
Alexandre	O	ORGANIZATION

Bến	O	O
cảng	O	LOCATION
Sa	O	LOCATION
Kỳ	O	LOCATION

Bến	O	O
cảng	O	O
tàu	O	O
khách	O	O
du	O	O
lịch	O	O
Bãi	O	LOCATION
Cháy	O	LOCATION

Bến	O	PERSON
Đình	O	PERSON

Bến	O	O
Định	O	PERSON
Yên	O	PERSON

Bến	O	O
đò	O	O
An	O	ORGANIZATION
Phú	O	ORGANIZATION
Đông	O	ORGANIZATION

Bến	O	O
đò	O	O
Cà	O	PERSON
Tang	O	PERSON

Bến	O	O
đò	O	O
cầu	O	O
Linh	O	PERSON
Giang	O	PERSON

Bến	O	O
đò	O	O
Chôm	O	PERSON
Lôm	O	PERSON

Bến	O	O
đò	O	O
Nhơn	O	PERSON
Mỹ-Mương	O	PERSON
Ranh	O	PERSON

Bến	O	O
đò	O	O
Nước	O	LOCATION
Nóng	O	LOCATION

Bến	O	O
đò	O	O
Ông	O	O
Lưu	O	PERSON

Bến	O	O
đò	O	O
Rộc	O	PERSON
Trường	O	PERSON

Bến	O	O
đò	O	O
xã	O	LOCATION
Phước	O	LOCATION
Khánh	O	LOCATION

Bến	O	O
đò	O	O
xã	O	LOCATION
Quảng	O	LOCATION
Hải	O	LOCATION

Bến	O	O
đò	O	O
Yến	O	PERSON
Vỹ	O	PERSON

Bến	O	ORGANIZATION
Đông	O	ORGANIZATION
Bộ	O	ORGANIZATION
Đầu	O	ORGANIZATION

Bến	O	O
Hạ	O	LOCATION
Long	O	LOCATION

Bến	O	O
Hàn	O	LOCATION
Quốc	O	LOCATION

Bến	O	O
Ko	O	LOCATION
Kong	O	LOCATION

Bến	O	O
Nhà	O	O
Rồng	O	O

Bến	O	O
Ninh	O	PERSON
Kiều	O	PERSON

Bến	O	O
Nứa	O	O

Bến	O	O
phà	O	O
Cần	O	LOCATION
Thơ	O	LOCATION

Bến	O	O
phà	O	O
Cát	O	PERSON
Lái	O	PERSON

Bến	O	O
phà	O	O
Hàm	O	PERSON
Luông	O	PERSON

Bến	O	O
phà	O	O
Hậu	O	LOCATION
Giang	O	LOCATION

Bến	O	O
phà	O	O
Rừng	O	O

Bến	O	O
phà	O	O
Thủ	O	O
Thiêm	O	O

Bến	O	O
phà	O	O
Vàm	O	O
Sát	O	O

Bến	O	O
phà	O	O
Xóm	O	ORGANIZATION
Chài	O	ORGANIZATION

Bến	O	O
Phà	O	LOCATION
Đen	O	LOCATION

Bến	O	O
Quảng	O	LOCATION
Hải	O	LOCATION

Bến	O	O
sông	O	LOCATION
Hoài	O	LOCATION

Bến	O	O
sông	O	LOCATION
Rộc	O	LOCATION
Trường	O	LOCATION

Bến	O	O
sông	O	O
Thạch	O	PERSON
Hãn	O	PERSON

Bến	O	O
Thượng	O	LOCATION
Hải	O	LOCATION

Bến	O	O
thuyền	O	O
làng	O	LOCATION
Vạn	O	LOCATION

Bến	O	O
thuyền	O	O
suối	O	O
Giải	O	O
Oan	O	O

Bến	O	O
Trà	O	PERSON
Men	O	PERSON

Bến	O	O
Trần	O	PERSON
Văn	O	PERSON
Kiểu	O	PERSON

Bến	O	O
Vàm	O	PERSON
Lũng	O	PERSON

Bến	O	O
Vạn	O	O

Bến	O	O
xã	O	LOCATION
Quảng	O	LOCATION
Hải	O	LOCATION

Bến	O	O
xe	O	O
buýt	O	O
Đại	O	ORGANIZATION
học	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION
TP.	O	ORGANIZATION
HCM	O	ORGANIZATION

Bến	O	O
tàu	O	O
Brighton	O	ORGANIZATION

Bến	O	O
tàu	O	O
Cần	O	O
Thơ	O	O

Bến	O	O
xe	O	O
An	O	PERSON
Sương	O	PERSON

Bến	O	O
xe	O	O
Cà	O	ORGANIZATION
Mau	O	ORGANIZATION

Bến	O	O
xe	O	O
Cái	O	O
Tắc	O	O

Bến	O	O
xe	O	O
Chợ	O	ORGANIZATION
Lớn	O	ORGANIZATION

Bến	O	O
xe	O	O
Chợ	O	ORGANIZATION
Lớn	O	ORGANIZATION
-	O	O
Chợ	O	O
đầu	O	O
mối	O	O
Bình	O	LOCATION
Điền	O	LOCATION

Bến	O	O
xe	O	O
Củ	O	ORGANIZATION
Chi	O	ORGANIZATION

Bến	O	O
xe	O	O
Đà	O	LOCATION
Nẵng	O	LOCATION

Bến	O	O
xe	O	O
Gia	O	PERSON
Lâm	O	PERSON

Bến	O	O
xe	O	O
Giáp	O	ORGANIZATION
Bát	O	ORGANIZATION

Bến	O	O
xe	O	O
Hà	O	LOCATION
Tĩnh	O	LOCATION

Bến	O	O
xe	O	O
Kim	O	PERSON
Liên	O	PERSON

Bến	O	O
xe	O	O
Kim	O	PERSON
Mã	O	PERSON

Bến	O	O
xe	O	O
miền	O	O
Đông	O	O

Bến	O	O
xe	O	O
miền	O	O
Tây	O	O

Bến	O	O
xe	O	O
Mỹ	O	LOCATION
Đình	O	LOCATION

Bến	O	O
xe	O	O
Nam	O	ORGANIZATION

Bến	O	O
xe	O	O
Nam	O	LOCATION
Phước	O	LOCATION

Bến	O	O
xe	O	O
Q.	O	O
8	O	O

Bến	O	O
xe	O	O
Qui	O	LOCATION
Nhơn	O	LOCATION

Bến	O	O
xe	O	O
Sóc	O	PERSON
Trăng	O	PERSON

Bến	O	O
xe	O	O
Tây	O	LOCATION
Ninh	O	LOCATION

Bến	O	O
xe	O	O
thị	O	O
trấn	O	O
Tam	O	O
Bình	O	O

Bến	O	O
xe	O	O
thị	O	O
xã	O	LOCATION
Vĩnh	O	LOCATION
Long	O	LOCATION

Bến	O	O
xe	O	O
Trà	O	ORGANIZATION
Men	O	ORGANIZATION

Bến	O	O
xe	O	O
trung	O	ORGANIZATION
tâm	O	ORGANIZATION
Kuala	O	ORGANIZATION
Lumpur	O	ORGANIZATION

Biển	O	ORGANIZATION
Ả	O	ORGANIZATION
Rập	O	ORGANIZATION

Biển	O	O
Adriatic	O	ORGANIZATION

Biển	O	O
Aegean	O	ORGANIZATION

Biển	O	O
Alabama	O	ORGANIZATION

Biển	O	O
Altona	O	ORGANIZATION

Biển	O	PERSON
An	O	PERSON
Hải	O	PERSON

Biển	O	O
Andaman	O	ORGANIZATION

Biển	O	ORGANIZATION
Bà	O	ORGANIZATION
Rịa-Vũng	O	ORGANIZATION
Tàu	O	ORGANIZATION

Biển	O	O
Bãi	O	O
Trước	O	O

Biển	O	O
Baltic	O	ORGANIZATION

Biển	O	ORGANIZATION
Bàn	O	ORGANIZATION
Than	O	ORGANIZATION

Biển	O	O
California	O	LOCATION

Biển	O	O
Campuchia	O	LOCATION

Biển	O	O
Cần	O	O
Giờ	O	O

Biển	O	O
Caribbe	O	ORGANIZATION

Biển	O	O
Caribes	O	ORGANIZATION

Biển	O	O
Caspian	O	ORGANIZATION

Biển	O	ORGANIZATION
Cù	O	ORGANIZATION
Lao	O	ORGANIZATION
Chàm	O	ORGANIZATION

Biển	O	ORGANIZATION
Cửa	O	ORGANIZATION
Đại	O	ORGANIZATION

Biển	O	O
Đà	O	LOCATION
Nẵng	O	LOCATION

Biển	O	O
Đại	O	LOCATION
Tây	O	LOCATION
Dương	O	LOCATION

Biển	O	O
đảo	O	O
Cồn	O	LOCATION
Cỏ	O	LOCATION

Biển	O	O
Địa	O	LOCATION
Trung	O	LOCATION
Hải	O	LOCATION

Biển	O	ORGANIZATION
Đông	O	ORGANIZATION
nước	O	ORGANIZATION
Mỹ	O	ORGANIZATION

Biển	O	O
đông	O	O
bắc	O	O
Brazil	O	LOCATION

Biển	O	O
Hà	O	LOCATION
Tĩnh	O	LOCATION

Biển	O	ORGANIZATION
Hàm	O	ORGANIZATION
Thuận	O	ORGANIZATION
Nam	O	ORGANIZATION

Biển	O	O
Hawaii	O	ORGANIZATION

Biển	O	ORGANIZATION
Hồ	O	ORGANIZATION
Cốc	O	ORGANIZATION

Biển	O	PERSON
Hoàng	O	PERSON
Hải	O	PERSON

Biển	O	LOCATION
Khai	O	LOCATION
Long	O	LOCATION

Biển	O	O
Kwazulu-Natal	O	O

Biển	O	PERSON
Lăng	O	PERSON
Cô	O	PERSON

Biển	O	ORGANIZATION
Liên	O	ORGANIZATION
Chiểu	O	ORGANIZATION
-	O	O
Thuận	O	PERSON
Phước	O	PERSON

Biển	O	PERSON
Long	O	PERSON
Hải	O	PERSON

Biển	O	ORGANIZATION
Lý	O	ORGANIZATION
Sơn	O	ORGANIZATION

Biển	O	O
Manche	O	ORGANIZATION

Biển	O	O
Mỹ	O	LOCATION
Khê	O	LOCATION

Biển	O	O
Nam	O	O
Trung	O	LOCATION
Hoa	O	LOCATION

Biển	O	O
Nam	O	LOCATION
Cực	O	LOCATION

Biển	O	ORGANIZATION
Ngũ	O	ORGANIZATION
Hành	O	ORGANIZATION
Sơn	O	ORGANIZATION

Biển	O	O
Nguyễn	O	PERSON
Tất	O	PERSON
Thành	O	PERSON

Biển	O	O
Nhà	O	ORGANIZATION
Mát	O	ORGANIZATION

Biển	O	O
Nha	O	LOCATION
Trang	O	LOCATION

Biển	O	ORGANIZATION
Ninh	O	ORGANIZATION
Chữ	O	ORGANIZATION

Biển	O	O
Normandy	O	O

Biển	O	O
Padang	O	ORGANIZATION

Biển	O	O
Pas-de-lais	O	O

Biển	O	O
phía	O	O
Bắc	O	O
Cuba	O	LOCATION

Biển	O	O
phía	O	O
đông	O	O
CHDCND	O	ORGANIZATION
Triều	O	ORGANIZATION
Tiên	O	ORGANIZATION

Biển	O	O
phía	O	O
đông	O	O
Hàn	O	LOCATION
Quốc	O	LOCATION

Biển	O	O
phía	O	O
đông	O	O
Indonesia	O	LOCATION

Biển	O	O
phía	O	O
đông	O	O
bắc	O	O
Philippines	O	ORGANIZATION

Biển	O	O
phía	O	O
nam	O	O
Tây	O	LOCATION
Java	O	LOCATION

Biển	O	O
phía	O	O
tây	O	O
Nam	O	LOCATION
Phi	O	LOCATION

Biển	O	O
phía	O	O
tây	O	O
nam	O	O
đảo	O	LOCATION
Hải	O	LOCATION
Nam	O	LOCATION

Biển	O	ORGANIZATION
Phú	O	ORGANIZATION
Yên	O	ORGANIZATION

Biển	O	LOCATION
Quảng	O	LOCATION
Ngãi	O	LOCATION

Biển	O	O
Quy	O	LOCATION
Nhơn	O	LOCATION

Biển	O	O
Rio	O	O
de	O	O
Janeiro	O	ORGANIZATION

Biển	O	PERSON
Sa	O	PERSON
Huỳnh	O	PERSON

Biển	O	PERSON
Sa	O	PERSON
Kỳ	O	PERSON

Biển	O	ORGANIZATION
Sầm	O	ORGANIZATION
Sơn	O	ORGANIZATION

Biển	O	O
Senegal	O	ORGANIZATION

Biển	O	O
Somalia	O	ORGANIZATION

Biển	O	PERSON
Tân	O	PERSON
Thành	O	PERSON

Biển	O	O
Tasman	O	ORGANIZATION

Biển	O	O
Thái	O	LOCATION
Bình	O	LOCATION
Dương	O	LOCATION

Biển	O	ORGANIZATION
Thiên	O	ORGANIZATION
Cầm	O	ORGANIZATION

Biển	O	PERSON
Thọ	O	PERSON
Quang	O	PERSON

Biển	O	ORGANIZATION
Thừa	O	ORGANIZATION
Thiên-Huế	O	ORGANIZATION

Biển	O	PERSON
Thuận	O	PERSON
Phước	O	PERSON

Biển	O	O
TP	O	O
Đà	O	LOCATION
Nẵng	O	LOCATION

Biển	O	O
Trung	O	LOCATION
Quốc	O	LOCATION

Biển	O	ORGANIZATION
Việt	O	ORGANIZATION
Nam	O	ORGANIZATION

Biển	O	PERSON
Xuân	O	PERSON
Hà	O	PERSON

Biên	O	ORGANIZATION
giới	O	ORGANIZATION
Ai	O	ORGANIZATION
Cập	O	ORGANIZATION

Biên	O	O
giới	O	O
Anh	O	LOCATION
-	O	O
Pháp	O	LOCATION

Biên	O	ORGANIZATION
giới	O	ORGANIZATION
bang	O	ORGANIZATION
Michoacan	O	ORGANIZATION

Biên	O	ORGANIZATION
giới	O	ORGANIZATION
bang	O	ORGANIZATION
Washington	O	ORGANIZATION

Biên	O	O
giới	O	O
Campuchia	O	LOCATION

Biên	O	O
giới	O	O
Canada	O	LOCATION
–	O	O
Mỹ	O	LOCATION

Biên	O	O
giới	O	O
Cầu	O	LOCATION
Treo	O	LOCATION

Biên	O	O
giới	O	O
Chechnya	O	O
-	O	O
Ingushetia	O	LOCATION

Biên	O	O
giới	O	O
Colombia	O	LOCATION
-	O	O
Venezuela	O	LOCATION

Biên	O	O
giới	O	O
đông	O	O
nam	O	O
Thái	O	LOCATION
Lan	O	LOCATION

Biên	O	O
giới	O	O
Iran	O	LOCATION
-	O	O
Pakistan	O	LOCATION

Biên	O	O
giới	O	O
Lào	O	O
-	O	O
Thái	O	LOCATION
Lan	O	LOCATION

Biên	O	O
giới	O	O
Mỹ	O	LOCATION
-	O	O
Mexico	O	ORGANIZATION

Biên	O	O
giới	O	O
Pakistan	O	LOCATION
-	O	O
Afghanistan	O	ORGANIZATION

Biên	O	O
giới	O	O
Pháp	O	LOCATION

Biên	O	O
giới	O	O
Pháp	O	LOCATION
-	O	O
Tây	O	LOCATION
Ban	O	LOCATION
Nha	O	LOCATION

Biên	O	O
giới	O	O
Pháp	O	LOCATION
-	O	O
Thuỵ	O	LOCATION
Sĩ	O	LOCATION

Biên	O	O
giới	O	O
Thái	O	LOCATION
Lan	O	LOCATION
-	O	O
Campuchia	O	LOCATION

Biên	O	O
giới	O	O
Thái	O	LOCATION
Lan	O	LOCATION
-	O	O
Myanmar	O	PERSON

Biên	O	O
giới	O	O
Thái	O	LOCATION
Lan	O	LOCATION
và	O	O
Campuchia	O	LOCATION

Biên	O	O
giới	O	O
Trung	O	O
-	O	O
Lào	O	LOCATION

Biên	O	O
giới	O	O
Trung	O	LOCATION
Quốc	O	LOCATION
-	O	O
CHDCND	O	ORGANIZATION
Triều	O	ORGANIZATION
Tiên	O	ORGANIZATION

Biên	O	O
giới	O	O
Việt	O	LOCATION
-	O	O
Campuchia	O	LOCATION

Biên	O	O
giới	O	O
Việt	O	LOCATION
-	O	O
Lào	O	O

Biên	O	O
giới	O	O
Việt	O	LOCATION
-	O	O
Trung	O	LOCATION

Biên	O	O
giới	O	O
Việt	O	LOCATION
Nam	O	LOCATION
-	O	O
Campuchia	O	LOCATION

Biên	O	O
giới	O	O
Việt	O	LOCATION
Nam	O	LOCATION
-	O	O
Lào	O	O

Biên	O	O
giới	O	O
Việt	O	LOCATION
Nam	O	LOCATION
-	O	O
Trung	O	LOCATION
Quốc	O	LOCATION

Biên	O	O
giới	O	O
Việt	O	LOCATION
Nam	O	LOCATION
và	O	O
Campuchia	O	LOCATION

Biên	O	O
giới	O	O
VN	O	LOCATION
-	O	O
Campuchia	O	LOCATION

Bình	O	O
nguyên	O	O
phía	O	O
nam	O	O
Bolivia	O	LOCATION

Bờ	O	O
bắc	O	O
sông	O	LOCATION
Gianh	O	LOCATION

Bờ	O	O
biển	O	LOCATION
Ánh	O	LOCATION
Nắng	O	LOCATION

Bờ	O	O
biển	O	O
Brazil	O	ORGANIZATION

Bờ	O	O
biển	O	O
Cửa	O	ORGANIZATION
Đại	O	ORGANIZATION

Bờ	O	O
biển	O	O
Đà	O	LOCATION
Nẵng	O	LOCATION

Bờ	O	O
biển	O	LOCATION
Đông	O	LOCATION

Bờ	O	O
biển	O	O
đông	O	O
Đài	O	LOCATION
Loan	O	LOCATION

Bờ	O	O
biển	O	O
Guatemala	O	ORGANIZATION

Bờ	O	O
biển	O	O
miền	O	O
Nam	O	O
Philippines	O	LOCATION

Bờ	O	O
biển	O	LOCATION
Pháp	O	LOCATION

Bờ	O	O
biển	O	LOCATION
Pháp	O	LOCATION
và	O	O
Bồ	O	ORGANIZATION
Đào	O	ORGANIZATION
Nha	O	ORGANIZATION

Bờ	O	O
biển	O	O
phía	O	O
đông	O	O
Philippines	O	ORGANIZATION

Bờ	O	O
biển	O	O
phía	O	O
đông	O	O
Somalia	O	LOCATION

Bờ	O	O
biển	O	LOCATION
Somalia	O	LOCATION

Bờ	O	O
biển	O	LOCATION
Thái	O	LOCATION
Bình	O	LOCATION
Dương	O	LOCATION

Bờ	O	ORGANIZATION
biển	O	ORGANIZATION
tỉnh	O	ORGANIZATION
Catanduanes	O	ORGANIZATION

Bờ	O	O
biển	O	O
Trung	O	LOCATION
Quốc	O	LOCATION

Bờ	O	O
vịnh	O	LOCATION
Bái	O	LOCATION
Tử	O	LOCATION
Long	O	LOCATION

Buôn	O	O
Đăk	O	O
Răng	O	O

Buôn	O	O
D'Ha	O	O

Buôn	O	O
M'Liêng	O	O

Buôn	O	O
Ndrung	O	ORGANIZATION

Buôn	O	O
Rư	O	O

Buôn	O	O
làng	O	O
sơn	O	O
cước	O	O
Darahoa	O	ORGANIZATION

Các	O	O
bãi	O	O
biển	O	O
Thuận	O	PERSON
An	O	PERSON
,	O	O
Chân	O	PERSON
Mây	O	PERSON
,	O	O
Lăng	O	PERSON
Cô	O	PERSON

Các	O	O
bang	O	LOCATION
Assam	O	LOCATION
,	O	O
Nagaland	O	LOCATION
,	O	O
Manipur	O	PERSON
và	O	O
Arunachal	O	ORGANIZATION
Pradesh	O	ORGANIZATION

Các	O	O
bang	O	O
Karnataka	O	PERSON
và	O	O
Andhra	O	PERSON
Pradesh	O	PERSON

Các	O	O
bang	O	O
miền	O	O
đông	O	O
nam	O	O
nước	O	LOCATION
Mỹ	O	LOCATION

Các	O	O
bang	O	LOCATION
Pennsylvania	O	LOCATION
,	O	O
Maryland	O	LOCATION
,	O	O
Virginia	O	LOCATION
,	O	O
West	O	PERSON
Virginia	O	PERSON
,	O	O
Kentucky	O	PERSON
và	O	O
Delaware	O	ORGANIZATION

Các	O	O
bến	O	O
xe	O	O
liên	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Miền	O	LOCATION
Đông	O	LOCATION
và	O	O
Miền	O	ORGANIZATION
Tây	O	ORGANIZATION

Các	O	O
cầu	O	O
Nước	O	O
Lên	O	O
,	O	O
Lò	O	ORGANIZATION
Gốm	O	ORGANIZATION

Các	O	O
cầu	O	O
Phú	O	LOCATION
Mỹ	O	LOCATION
và	O	O
Thủ	O	PERSON
Thiêm	O	PERSON

Các	O	O
cầu	O	O
Sài	O	LOCATION
Gòn	O	LOCATION
,	O	O
Bình	O	PERSON
Triệu	O	PERSON
,	O	O
Giồng	O	PERSON
Ông	O	PERSON
Tố	O	PERSON

Các	O	O
chùa	O	LOCATION
Toji	O	LOCATION
,	O	O
Kiyomizu	O	LOCATION
,	O	O
Enryaku	O	LOCATION
,	O	O
Daigo	O	LOCATION
,	O	O
Ninna	O	PERSON
,	O	O
Byodo	O	PERSON
,	O	O
Kozan	O	PERSON
,	O	O
Saiho	O	LOCATION
,	O	O
Tenryu	O	LOCATION
,	O	O
Kinkaku	O	PERSON
,	O	O
Ginkaku	O	LOCATION
,	O	O
Ryoan	O	PERSON
,	O	O
Hongwan	O	ORGANIZATION

Các	O	O
con	O	O
sông	O	LOCATION
Vu	O	LOCATION
Gia	O	LOCATION
,	O	O
Thu	O	PERSON
Bồn	O	PERSON

Các	O	O
công	O	O
viên	O	O
Long	O	PERSON
Vân	O	PERSON
,	O	O
An	O	PERSON
Dương	O	PERSON
Vương	O	PERSON
,	O	O
Phú	O	ORGANIZATION
Tài	O	ORGANIZATION

Các	O	O
đảo	O	O
Gạc	O	LOCATION
Ma	O	LOCATION
,	O	O
Cô	O	PERSON
Lin	O	PERSON
,	O	O
Châu	O	PERSON
Viên	O	PERSON

Các	O	O
đảo	O	O
Phú	O	LOCATION
Quý	O	LOCATION
,	O	O
Phú	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION

Các	O	O
đảo	O	O
Song	O	O
Tử	O	O
Tây	O	O
,	O	O
Sơn	O	LOCATION
Ca	O	LOCATION
,	O	O
Nam	O	PERSON
Yết	O	PERSON
,	O	O
Sinh	O	PERSON
Tồn	O	PERSON
,	O	O
Trường	O	PERSON
Sa	O	PERSON

Các	O	O
đền	O	O
Kamigamo	O	PERSON
,	O	O
Shimogamo	O	PERSON
,	O	O
Ujigami	O	ORGANIZATION

Các	O	O
dòng	O	O
sông	O	LOCATION
Thu	O	LOCATION
Bồn	O	LOCATION
,	O	O
Vu	O	ORGANIZATION
Gia	O	ORGANIZATION

Các	O	O
đường	O	O
Đặng	O	PERSON
Thai	O	PERSON
Mai	O	PERSON
,	O	O
Hoàng	O	PERSON
Văn	O	PERSON
Thái	O	PERSON
,	O	O
Lê	O	PERSON
Trọng	O	PERSON
Tấn	O	PERSON

Các	O	O
đường	O	O
Nguyễn	O	PERSON
Huy	O	PERSON
Lượng	O	PERSON
,	O	O
Nguyễn	O	PERSON
An	O	PERSON
Ninh	O	PERSON
,	O	O
Trần	O	PERSON
Văn	O	PERSON
Kỷ	O	PERSON
,	O	O
Lê	O	PERSON
Quang	O	PERSON
Định	O	PERSON

Các	O	O
đường	O	LOCATION
Phan	O	LOCATION
Đình	O	LOCATION
Phùng	O	LOCATION
,	O	O
Nguyễn	O	PERSON
Trọng	O	PERSON
Tuyển	O	PERSON
và	O	O
Nguyễn	O	PERSON
Văn	O	PERSON
Trỗi	O	PERSON

Các	O	O
đường	O	LOCATION
Thuận	O	LOCATION
Kiều	O	LOCATION
,	O	O
Trần	O	PERSON
Bình	O	PERSON
Trọng	O	PERSON
,	O	O
Nguyễn	O	PERSON
Biểu	O	PERSON
,	O	O
Lê	O	PERSON
Hồng	O	PERSON
Phong	O	PERSON

Các	O	O
hạt	O	O
Prince	O	PERSON
George	O	PERSON
và	O	O
Montgomery	O	ORGANIZATION

Các	O	O
hồ	O	O
thuỷ	O	O
điện	O	O
An	O	LOCATION
Điềm	O	LOCATION
1	O	LOCATION
,	O	O
An	O	PERSON
Điềm	O	PERSON
2	O	O

Các	O	O
huyện	O	LOCATION
An	O	LOCATION
Minh	O	LOCATION
,	O	O
An	O	PERSON
Biên	O	PERSON
,	O	O
Hòn	O	PERSON
Đất	O	PERSON
và	O	O
Châu	O	PERSON
Thành	O	PERSON

Các	O	O
huyện	O	LOCATION
An	O	LOCATION
Nhơn	O	LOCATION
,	O	O
Hoài	O	PERSON
Ân	O	PERSON
,	O	O
Tuy	O	PERSON
Phước	O	PERSON
,	O	O
Phù	O	LOCATION
Mỹ	O	LOCATION
,	O	O
Phù	O	ORGANIZATION
Cát	O	ORGANIZATION

Các	O	O
huyện	O	LOCATION
Bình	O	LOCATION
Sơn	O	LOCATION
,	O	O
Tư	O	PERSON
Nghĩa	O	PERSON

Các	O	O
huyện	O	LOCATION
Châu	O	LOCATION
Thành	O	LOCATION
,	O	O
Lai	O	PERSON
Vung	O	PERSON
,	O	O
Lấp	O	PERSON
Vò	O	PERSON
,	O	O
Tam	O	O
Nông	O	O

Các	O	O
huyện	O	LOCATION
Châu	O	LOCATION
Thành	O	LOCATION
,	O	O
Long	O	LOCATION
Mỹ	O	LOCATION
,	O	O
Vị	O	PERSON
Thuỷ	O	PERSON

Các	O	O
huyện	O	LOCATION
Củ	O	LOCATION
Chi	O	LOCATION
,	O	O
Bình	O	PERSON
Chánh	O	PERSON
và	O	O
Hóc	O	PERSON
Môn	O	PERSON

Các	O	O
huyện	O	O
Đại	O	PERSON
Lộc	O	PERSON
,	O	O
Điện	O	ORGANIZATION
Bàn	O	ORGANIZATION

Các	O	O
huyện	O	LOCATION
Đại	O	LOCATION
Lộc	O	LOCATION
,	O	O
Điện	O	LOCATION
Bàn	O	LOCATION
,	O	O
Duy	O	PERSON
Xuyên	O	PERSON
,	O	O
Thăng	O	LOCATION
Bình	O	LOCATION

Các	O	O
huyện	O	O
Điện	O	O
Bàn	O	O
,	O	O
Duy	O	PERSON
Xuyên	O	PERSON

Các	O	O
huyện	O	LOCATION
Đơn	O	LOCATION
Dương	O	LOCATION
,	O	O
Đức	O	PERSON
Trọng	O	PERSON
,	O	O
Lạc	O	PERSON
Dương	O	PERSON

Các	O	O
huyện	O	LOCATION
Đồng	O	LOCATION
Xuân	O	LOCATION
,	O	O
Tuy	O	PERSON
An	O	PERSON
và	O	O
Sông	O	ORGANIZATION
Cầu	O	ORGANIZATION

Các	O	O
huyện	O	LOCATION
Hoà	O	LOCATION
Vang	O	LOCATION
,	O	O
Hải	O	PERSON
Châu	O	PERSON
và	O	O
Thanh	O	PERSON
Khê	O	PERSON

Các	O	O
huyện	O	LOCATION
Ia	O	LOCATION
Grai	O	LOCATION
,	O	O
Đức	O	PERSON
Cơ	O	PERSON
,	O	O
Chư	O	PERSON
Prông	O	PERSON

Các	O	O
huyện	O	O
miền	O	O
núi	O	O
Hương	O	PERSON
Khê	O	PERSON
,	O	O
Kỳ	O	PERSON
Anh	O	PERSON
,	O	O
Vũ	O	PERSON
Quang	O	PERSON

Các	O	O
huyện	O	O
miền	O	O
núi	O	O
Kỳ	O	LOCATION
Sơn	O	LOCATION
,	O	O
Tương	O	PERSON
Dương	O	PERSON
,	O	O
Quế	O	PERSON
Phong	O	PERSON
,	O	O
Quỳ	O	PERSON
Châu	O	PERSON

Các	O	O
huyện	O	O
miền	O	O
núi	O	O
Quảng	O	LOCATION
Ngãi	O	LOCATION

Các	O	O
huyện	O	O
Nam	O	PERSON
Trà	O	PERSON
My	O	PERSON
và	O	O
Bắc	O	PERSON
Trà	O	PERSON
My	O	PERSON

Các	O	O
huyện	O	LOCATION
Ngũ	O	LOCATION
Hành	O	LOCATION
Sơn	O	LOCATION
và	O	O
Sơn	O	PERSON
Trà	O	PERSON

Các	O	O
huyện	O	LOCATION
Nhơn	O	LOCATION
Trạch	O	LOCATION
,	O	O
Trảng	O	PERSON
Bom	O	PERSON
,	O	O
Long	O	PERSON
Thành	O	PERSON
,	O	O
Long	O	PERSON
Khánh	O	PERSON

Các	O	O
huyện	O	LOCATION
Núi	O	LOCATION
Thành	O	LOCATION
,	O	O
Hội	O	PERSON
An	O	PERSON
,	O	O
Đại	O	PERSON
Lộc	O	PERSON
,	O	O
Thăng	O	LOCATION
Bình	O	LOCATION

Các	O	O
huyện	O	LOCATION
Phú	O	LOCATION
Vang	O	LOCATION
,	O	O
Quảng	O	LOCATION
Điền	O	LOCATION
,	O	O
Hương	O	PERSON
Trà	O	PERSON

Các	O	O
huyện	O	LOCATION
Quảng	O	LOCATION
Điền	O	LOCATION
,	O	O
Phú	O	LOCATION
Vang	O	LOCATION
,	O	O
Hương	O	PERSON
Trà	O	PERSON
,	O	O
Phong	O	PERSON
Điền	O	PERSON

Các	O	O
huyện	O	LOCATION
Quỳ	O	LOCATION
Châu	O	LOCATION
,	O	O
Quỳ	O	PERSON
Hợp	O	PERSON
,	O	O
Nghĩa	O	LOCATION
Đàn	O	LOCATION

Các	O	O
huyện	O	LOCATION
Quỳ	O	LOCATION
Hợp	O	LOCATION
,	O	O
Nghĩa	O	LOCATION
Đàn	O	LOCATION

Các	O	O
huyện	O	LOCATION
Sa	O	LOCATION
Pa	O	LOCATION
,	O	O
Văn	O	ORGANIZATION
Bàn	O	ORGANIZATION

Các	O	O
huyện	O	LOCATION
Sơn	O	LOCATION
Hà	O	LOCATION
,	O	O
Ba	O	LOCATION
Tơ	O	LOCATION
,	O	O
Đức	O	LOCATION
Phổ	O	LOCATION

Các	O	O
huyện	O	LOCATION
Sơn	O	LOCATION
Trà	O	LOCATION
và	O	O
Thanh	O	PERSON
Khê	O	PERSON

Các	O	O
huyện	O	O
Thạnh	O	PERSON
Phú	O	PERSON
,	O	O
Bình	O	PERSON
Đại	O	PERSON
,	O	O
Ba	O	ORGANIZATION
Tri	O	ORGANIZATION

Các	O	O
huyện	O	O
Tư	O	PERSON
Nghĩa	O	PERSON
,	O	O
Sơn	O	LOCATION
Tịnh	O	LOCATION
,	O	O
Bình	O	LOCATION
Sơn	O	LOCATION

Các	O	O
huyện	O	LOCATION
Tuy	O	LOCATION
Phước	O	LOCATION
,	O	O
An	O	PERSON
Nhơn	O	PERSON
,	O	O
Phù	O	ORGANIZATION
Cát	O	ORGANIZATION

Các	O	O
huyện	O	LOCATION
Tuy	O	LOCATION
Phước	O	LOCATION
,	O	O
An	O	PERSON
Nhơn	O	PERSON
,	O	O
Phù	O	PERSON
Cát	O	PERSON
,	O	O
Phù	O	LOCATION
Mỹ	O	LOCATION
,	O	O
Hoài	O	PERSON
Ân	O	PERSON
,	O	O
An	O	PERSON
Lão	O	PERSON

Các	O	O
huyện	O	O
Xuân	O	PERSON
Lộc	O	PERSON
và	O	O
Hiệp	O	PERSON
Thành	O	PERSON

Các	O	O
kênh	O	O
C16	O	O
,	O	O
C14	O	O

Các	O	O
khu	O	O
đất	O	O
D3	O	O
,	O	O
D5	O	O
,	O	O
D6	O	O
,	O	O
D7	O	O
,	O	O
D9	O	O

Các	O	O
khu	O	O
TĐC	O	ORGANIZATION
Dung	O	ORGANIZATION
Quất	O	ORGANIZATION

Các	O	O
khu	O	O
phố	O	O
6	O	O
,	O	O
7	O	O
,	O	O
8	O	O
,	O	O
9	O	O

Các	O	O
khu	O	O
vực	O	O
Azamiyah	O	O
,	O	O
Karradah	O	ORGANIZATION

Các	O	O
khu	O	O
vực	O	O
phường	O	O
14	O	O

Các	O	O
làng	O	O
Diềm	O	O
,	O	O
Nội	O	PERSON
Duệ	O	PERSON
,	O	O
Hiên	O	PERSON
Vân	O	PERSON

Các	O	O
làng	O	O
mỏ	O	O
Nông	O	PERSON
Sơn	O	PERSON
,	O	O
Trung	O	LOCATION
Phước	O	LOCATION

Các	O	O
làng	O	O
ven	O	O
bờ	O	O
sông	O	LOCATION
Pô	O	LOCATION
Kô	O	LOCATION

Các	O	O
lưu	O	O
vực	O	O
sông	O	LOCATION
Vu	O	LOCATION
Gia	O	LOCATION
-	O	O
Thu	O	PERSON
Bồn	O	PERSON
,	O	O
sông	O	LOCATION
Ba	O	LOCATION
,	O	O
sông	O	LOCATION
Côn	O	LOCATION
,	O	O
Sêsan	O	ORGANIZATION

Các	O	O
nước	O	LOCATION
Âu	O	LOCATION
-	O	O
Mỹ	O	LOCATION

Các	O	O
nước	O	O
châu	O	LOCATION
Âu	O	LOCATION

Các	O	O
nước	O	O
châu	O	LOCATION
Âu	O	LOCATION
và	O	O
châu	O	LOCATION
Mỹ	O	LOCATION

Các	O	O
nước	O	O
châu	O	LOCATION
Mỹ	O	LOCATION

Các	O	O
nước	O	O
châu	O	LOCATION
Phi	O	LOCATION

Các	O	O
nước	O	O
Châu	O	LOCATION
Âu	O	LOCATION

Các	O	O
nước	O	ORGANIZATION
Cộng	O	ORGANIZATION
đồng	O	ORGANIZATION
châu	O	ORGANIZATION
Âu	O	ORGANIZATION

Các	O	O
nước	O	LOCATION
Đông	O	LOCATION
Á	O	LOCATION

Các	O	O
nước	O	LOCATION
Đông	O	LOCATION
Âu	O	LOCATION

Các	O	O
nước	O	LOCATION
Đông	O	LOCATION
Âu	O	LOCATION
và	O	O
Liên	O	PERSON
Xô	O	PERSON
cũ	O	O

Các	O	O
nước	O	LOCATION
Đông	O	LOCATION
Bắc	O	LOCATION
Á	O	LOCATION

Các	O	O
nước	O	O
Đông	O	LOCATION
Nam	O	LOCATION
Á	O	LOCATION

Các	O	O
nước	O	LOCATION
Đông	O	LOCATION
Phi	O	LOCATION

Các	O	O
nước	O	LOCATION
Lào	O	LOCATION
,	O	O
Thái	O	LOCATION
Lan	O	LOCATION
và	O	O
Campuchia	O	LOCATION

Các	O	O
nước	O	O
lưu	O	O
vực	O	O
Mekong	O	O

Các	O	O
nước	O	O
Mỹ	O	LOCATION
,	O	O
Úc	O	LOCATION
,	O	O
Canada	O	ORGANIZATION

Các	O	O
nước	O	O
Mỹ	O	LOCATION
Latin	O	LOCATION

Các	O	O
nước	O	O
Peru	O	PERSON
,	O	O
Chile	O	LOCATION
,	O	O
Argentina	O	LOCATION
,	O	O
Paraguay	O	LOCATION
và	O	O
Brazil	O	ORGANIZATION

Các	O	O
nước	O	O
phía	O	O
thượng	O	O
nguồn	O	O
sông	O	LOCATION
Mekong	O	LOCATION

Các	O	O
nước	O	O
phương	O	O
tây	O	O

Các	O	O
nước	O	LOCATION
Tây	O	LOCATION
Âu	O	LOCATION
,	O	O
Đông	O	LOCATION
Âu	O	LOCATION

Các	O	O
nước	O	O
Trung	O	LOCATION
Á	O	LOCATION

Các	O	O
nước	O	O
Trung	O	LOCATION
Âu	O	LOCATION
và	O	O
Đông	O	LOCATION
Âu	O	LOCATION

Các	O	O
nước	O	O
Trung	O	LOCATION
Quốc	O	LOCATION
,	O	O
Ấn	O	LOCATION
Độ	O	LOCATION

Các	O	O
nước	O	O
ven	O	O
bờ	O	O
Thái	O	LOCATION
Bình	O	LOCATION
Dương	O	LOCATION

Các	O	O
nước	O	O
Việt	O	LOCATION
Nam	O	LOCATION
,	O	O
Lào	O	LOCATION
,	O	O
Campuchia	O	LOCATION
,	O	O
Myanmar	O	PERSON
,	O	O
Thái	O	LOCATION
Lan	O	LOCATION
và	O	O
Trung	O	LOCATION
Quốc	O	LOCATION

Các	O	O
nước	O	O
vùng	O	LOCATION
Đông	O	LOCATION
Nam	O	LOCATION
Á	O	LOCATION

Các	O	O
nước	O	O
vùng	O	LOCATION
Viễn	O	LOCATION
Đông	O	LOCATION

Các	O	O
phố	O	O
Đà	O	LOCATION
Nẵng	O	LOCATION
,	O	O
Lê	O	PERSON
Lợi	O	PERSON
,	O	O
Lê	O	PERSON
Lai	O	PERSON
,	O	O
Nguyễn	O	PERSON
Trãi	O	PERSON

Các	O	O
phố	O	O
Hàng	O	LOCATION
Mã	O	LOCATION
,	O	O
Lương	O	PERSON
Văn	O	PERSON
Can	O	PERSON
,	O	O
Kim	O	PERSON
Mã	O	PERSON

Các	O	O
phường	O	O
1	O	O
,	O	O
2	O	O
,	O	O
3	O	O
,	O	O
4	O	O
,	O	O
5	O	O
,	O	O
6	O	O

Các	O	O
phường	O	O
5	O	O
,	O	O
11	O	O
,	O	O
12	O	O
,	O	O
13	O	O
,	O	O
15	O	O

Các	O	O
phường	O	O
5	O	O
,	O	O
12	O	O
,	O	O
13	O	O
và	O	O
14	O	O

Các	O	O
phường	O	LOCATION
An	O	LOCATION
Phú	O	LOCATION
Đông	O	LOCATION
,	O	O
Thạnh	O	PERSON
Lộc	O	PERSON
,	O	O
Thạnh	O	PERSON
Xuân	O	PERSON

Các	O	O
phường	O	LOCATION
Sơn	O	LOCATION
Kỳ	O	LOCATION
,	O	O
Hoà	O	PERSON
Thạnh	O	PERSON

Các	O	O
phường	O	LOCATION
Tây	O	LOCATION
Thạnh	O	LOCATION
,	O	O
Sơn	O	LOCATION
Kỳ	O	LOCATION
,	O	O
Phú	O	LOCATION
Thọ	O	LOCATION
Hoà	O	LOCATION

Các	O	O
phường	O	LOCATION
Thuận	O	LOCATION
Lộc	O	LOCATION
,	O	O
Hương	O	PERSON
Sơ	O	PERSON
,	O	O
An	O	PERSON
Hoà	O	PERSON
,	O	O
Xuân	O	PERSON
Phú	O	PERSON
,	O	O
An	O	LOCATION
Đông	O	LOCATION

Các	O	O
quận	O	LOCATION
1	O	LOCATION
,	O	O
3	O	O

Các	O	O
quận	O	LOCATION
1	O	LOCATION
,	O	O
3	O	O
và	O	O
11	O	O

Các	O	O
quận	O	O
2	O	O
,	O	O
4	O	O
,	O	O
6	O	O
,	O	O
8	O	O
,	O	O
Bình	O	LOCATION
Thạnh	O	LOCATION

Các	O	O
quận	O	LOCATION
2	O	LOCATION
,	O	O
7	O	O
và	O	O
8	O	O

Các	O	O
quận	O	LOCATION
8	O	LOCATION
,	O	O
Tân	O	LOCATION
Bình	O	LOCATION

Các	O	O
quận	O	LOCATION
Gò	O	LOCATION
Vấp	O	LOCATION
,	O	O
Tân	O	LOCATION
Bình	O	LOCATION

Các	O	O
quận	O	LOCATION
Hai	O	LOCATION
Bà	O	LOCATION
Trưng	O	LOCATION
,	O	O
Đống	O	PERSON
Đa	O	PERSON
,	O	O
Ba	O	LOCATION
Đình	O	LOCATION

Các	O	O
quận	O	LOCATION
Phú	O	LOCATION
Nhuận	O	LOCATION
,	O	O
Bình	O	PERSON
Thạnh	O	PERSON
và	O	O
quận	O	LOCATION
4	O	LOCATION

Các	O	O
quốc	O	O
gia	O	O
châu	O	LOCATION
Phi	O	LOCATION

Các	O	O
quốc	O	O
gia	O	O
vùng	O	LOCATION
Balkan	O	LOCATION

Các	O	O
sân	O	O
bay	O	O
Narita	O	LOCATION
,	O	O
Chubu	O	LOCATION
,	O	O
Kansai	O	PERSON
,	O	O
Nagoya	O	LOCATION
,	O	O
Fukuoka	O	ORGANIZATION

Các	O	O
sông	O	O
Mỹ	O	LOCATION
Tho	O	LOCATION
-	O	O
Ba	O	PERSON
Lai	O	PERSON
-	O	O
Hàm	O	PERSON
Luông	O	PERSON

Các	O	O
thị	O	O
trấn	O	O
Urgup	O	LOCATION
,	O	O
Goreme	O	LOCATION
,	O	O
Uchisar	O	PERSON
,	O	O
Avanos	O	ORGANIZATION
,	O	O
Mustafapasa	O	ORGANIZATION

Các	O	O
thôn	O	O
6	O	O
,	O	O
16	O	O

Các	O	O
thôn	O	O
Tân	O	PERSON
Phú	O	PERSON
,	O	O
Phú	O	ORGANIZATION
Đông	O	ORGANIZATION

Các	O	O
thuỷ	O	O
điện	O	O
A	O	O
Vương	O	O
,	O	O
Đak	O	O
Mi	O	O
4	O	O
,	O	O
Sông	O	PERSON
Tranh	O	PERSON
2	O	O
và	O	O
Sông	O	PERSON
Bung	O	PERSON
4	O	O

Các	O	O
tiểu	O	O
bang	O	O
Wisconsin	O	PERSON
và	O	O
IOWA	O	ORGANIZATION

Các	O	O
tiểu	O	O
vương	O	O
quốc	O	O
Arab	O	O
thống	O	O
nhất	O	O

Các	O	O
tỉnh	O	O
,	O	O
thành	O	LOCATION
Gia	O	LOCATION
Lai	O	LOCATION
,	O	O
Đà	O	LOCATION
Nẵng	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	O
,	O	O
thành	O	O
phố	O	O
miền	O	O
Trung	O	O

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
An	O	LOCATION
Giang	O	LOCATION
,	O	O
Đồng	O	LOCATION
Tháp	O	LOCATION
,	O	O
Vĩnh	O	PERSON
Long	O	PERSON
,	O	O
Tiền	O	PERSON
Giang	O	PERSON

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
An	O	LOCATION
Giang	O	LOCATION
,	O	O
Kiên	O	PERSON
Giang	O	PERSON
,	O	O
Đồng	O	LOCATION
Tháp	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Bắc	O	LOCATION
Bộ	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Bến	O	LOCATION
Tre	O	LOCATION
,	O	O
Trà	O	PERSON
Vinh	O	PERSON
,	O	O
Long	O	PERSON
An	O	PERSON
,	O	O
Bình	O	LOCATION
Phước	O	LOCATION
,	O	O
Tây	O	LOCATION
Ninh	O	LOCATION
,	O	O
Bà	O	LOCATION
Rịa-Vũng	O	LOCATION
Tàu	O	LOCATION
,	O	O
Hải	O	PERSON
Dương	O	PERSON
và	O	O
Hà	O	ORGANIZATION
Nam	O	ORGANIZATION

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Bình	O	LOCATION
Dương	O	LOCATION
,	O	O
Đồng	O	LOCATION
Nai	O	LOCATION
,	O	O
Tây	O	PERSON
Ninh	O	PERSON
,	O	O
Long	O	LOCATION
An	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Bình	O	LOCATION
Phước	O	LOCATION
,	O	O
Bình	O	LOCATION
Dương	O	LOCATION
,	O	O
Bà	O	LOCATION
Rịa-Vũng	O	LOCATION
Tàu	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Cà	O	LOCATION
Mau	O	LOCATION
,	O	O
Bạc	O	PERSON
Liêu	O	PERSON
và	O	O
Sóc	O	PERSON
Trăng	O	PERSON

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Đắc	O	LOCATION
Nông	O	LOCATION
,	O	O
Đắc	O	PERSON
Lắc	O	PERSON
,	O	O
Kontum	O	ORGANIZATION

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Điện	O	LOCATION
Biên	O	LOCATION
,	O	O
Lai	O	PERSON
Châu	O	PERSON
,	O	O
Lào	O	LOCATION
Cai	O	LOCATION
,	O	O
Yên	O	PERSON
Bái	O	PERSON
và	O	O
Sơn	O	LOCATION
La	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	O
đồng	O	O
bằng	O	O
Bắc	O	O
Bộ	O	O

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
đồng	O	LOCATION
bằng	O	LOCATION
sông	O	LOCATION
Cửu	O	LOCATION
Long	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	O
đồng	O	O
bằng	O	O
và	O	O
trung	O	O
du	O	O
Bắc	O	LOCATION
Bộ	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	O
đông	O	O
nam	O	O
Campuchia	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Đông	O	LOCATION
Nam	O	LOCATION
Bộ	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Đông	O	LOCATION
Nam	O	LOCATION
Bộ	O	LOCATION
và	O	O
đồng	O	O
bằng	O	O
sông	O	LOCATION
Cửu	O	LOCATION
Long	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Đông	O	LOCATION
Nam	O	LOCATION
Bộ	O	LOCATION
và	O	O
duyên	O	O
hải	O	O
miền	O	O
Trung	O	O

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Đồng	O	LOCATION
Tháp	O	LOCATION
và	O	O
An	O	PERSON
Giang	O	PERSON

Các	O	O
tỉnh	O	O
duyên	O	O
hải	O	O
miền	O	O
Trung	O	O

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Gia	O	LOCATION
Lai	O	LOCATION
,	O	O
Kontum	O	LOCATION
,	O	O
Bình	O	LOCATION
Định	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Gia	O	LOCATION
Lai	O	LOCATION
,	O	O
Kontum	O	LOCATION
,	O	O
Quảng	O	LOCATION
Nam	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Giang	O	LOCATION
Tô	O	LOCATION
và	O	O
Sơn	O	LOCATION
Đông	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Hồ	O	LOCATION
Nam	O	LOCATION
,	O	O
Hà	O	LOCATION
Nam	O	LOCATION
và	O	O
Sơn	O	LOCATION
Đông	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
khu	O	LOCATION
vực	O	LOCATION
đồng	O	LOCATION
bằng	O	LOCATION
sông	O	LOCATION
Cửu	O	LOCATION
Long	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
khu	O	LOCATION
vực	O	LOCATION
đồng	O	LOCATION
bằng	O	LOCATION
sông	O	LOCATION
Hồng	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	O
khu	O	O
vực	O	O
Tây	O	O
nguyên	O	O

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Lai	O	LOCATION
Châu	O	LOCATION
,	O	O
Sơn	O	LOCATION
La	O	LOCATION
,	O	O
Hà	O	LOCATION
Giang	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	O
miền	O	O
Bắc	O	O

Các	O	O
tỉnh	O	O
miền	O	O
Đông	O	O

Các	O	O
tỉnh	O	O
miền	O	O
Đông	O	O
,	O	O
miền	O	LOCATION
Tây	O	LOCATION
Nam	O	LOCATION
bộ	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	O
miền	O	O
Đông	O	LOCATION
Nam	O	LOCATION
Bộ	O	LOCATION
,	O	O
Tây	O	LOCATION
Nam	O	LOCATION
bộ	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	O
miền	O	O
nam	O	O
Philippines	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
miền	O	LOCATION
Tây	O	LOCATION
Nam	O	LOCATION
bộ	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	O
miền	O	O
Trung	O	O

Các	O	O
tỉnh	O	O
nam	O	O
,	O	O
bắc	O	O
,	O	O
tây	O	O
và	O	O
trung	O	LOCATION
Czech	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	O
Nam	O	LOCATION
Bộ	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Nam	O	LOCATION
Định	O	LOCATION
,	O	O
Thái	O	LOCATION
Bình	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Ninh	O	LOCATION
Thuận	O	LOCATION
,	O	O
Khánh	O	PERSON
Hoà	O	PERSON
,	O	O
Phú	O	LOCATION
Yên	O	LOCATION
và	O	O
Bình	O	LOCATION
Định	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	O
Ninh	O	PERSON
Thuận	O	PERSON
và	O	O
Bình	O	LOCATION
Thuận	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Phúc	O	LOCATION
Kiến	O	LOCATION
,	O	O
Hồ	O	PERSON
Nam	O	PERSON
và	O	O
Vân	O	PERSON
Nam	O	PERSON

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Sóc	O	LOCATION
Trăng	O	LOCATION
,	O	O
Vĩnh	O	PERSON
Long	O	PERSON
,	O	O
Đồng	O	LOCATION
Tháp	O	LOCATION
,	O	O
Tiền	O	PERSON
Giang	O	PERSON
,	O	O
Tây	O	LOCATION
Ninh	O	LOCATION
,	O	O
Long	O	LOCATION
An	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Sơn	O	LOCATION
La	O	LOCATION
,	O	O
Lạng	O	PERSON
Sơn	O	PERSON
,	O	O
Bắc	O	LOCATION
Giang	O	LOCATION
và	O	O
Quảng	O	LOCATION
Ninh	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Sơn	O	LOCATION
Tây	O	LOCATION
,	O	O
Sơn	O	LOCATION
Đông	O	LOCATION
,	O	O
Hà	O	PERSON
Bắc	O	PERSON
và	O	O
Bắc	O	LOCATION
Kinh	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Tây	O	LOCATION
Nam	O	LOCATION
Bộ	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Tây	O	LOCATION
Nguyên	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Tây	O	LOCATION
Nguyên	O	LOCATION
và	O	O
Nam	O	LOCATION
Bộ	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Tây	O	LOCATION
Ninh	O	LOCATION
,	O	O
Đồng	O	LOCATION
Nai	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Thái	O	LOCATION
Nguyên	O	LOCATION
,	O	O
Hà	O	LOCATION
Tây	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Thanh	O	LOCATION
Hoá	O	LOCATION
và	O	O
Nghệ	O	LOCATION
An	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
Tiền	O	LOCATION
Giang	O	LOCATION
,	O	O
Bến	O	LOCATION
Tre	O	LOCATION
,	O	O
Vĩnh	O	PERSON
Long	O	PERSON
,	O	O
Đồng	O	LOCATION
Tháp	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	O
Trung	O	LOCATION
Bộ	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	O
từ	O	O
Đà	O	LOCATION
Nẵng	O	LOCATION
đến	O	LOCATION
Bình	O	LOCATION
Định	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	O
từ	O	O
Quảng	O	LOCATION
Bình	O	LOCATION
đến	O	LOCATION
Quảng	O	LOCATION
Ngãi	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	O
từ	O	O
Thái	O	LOCATION
Bình	O	LOCATION
đến	O	LOCATION
Thừa	O	LOCATION
Thiên	O	LOCATION
Huế	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	O
từ	O	O
Thanh	O	LOCATION
Hoá	O	LOCATION
đến	O	LOCATION
Thừa	O	LOCATION
Thiên	O	LOCATION
Huế	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	O
từ	O	O
Thừa	O	LOCATION
Thiên-Huế	O	LOCATION
đến	O	LOCATION
Kiên	O	LOCATION
Giang	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	O
ven	O	O
biển	O	O
miền	O	O
Trung	O	O

Các	O	O
tỉnh	O	O
ven	O	O
biển	O	O
Trung	O	LOCATION
Bộ	O	LOCATION

Các	O	O
tỉnh	O	LOCATION
vùng	O	LOCATION
Đông	O	LOCATION
Nam	O	LOCATION
Bộ	O	LOCATION

Các	O	O
tổ	O	O
3	O	O
,	O	O
4	O	O

Các	O	O
tổ	O	O
dân	O	O
phố	O	O
34	O	O
-	O	O
39	O	O
,	O	O
61	O	O

Các	O	O
tuyến	O	O
Âu	O	PERSON
Cơ	O	PERSON
,	O	O
Luỹ	O	PERSON
Bán	O	PERSON
Bích	O	PERSON
,	O	O
Bà	O	O
Hom	O	PERSON

Các	O	O
tuyến	O	O
Bạch	O	PERSON
Đằng	O	PERSON
-	O	O
Thanh	O	PERSON
Đa	O	PERSON
-	O	O
Bình	O	O
Quới	O	O
-	O	O
Lái	O	PERSON
Thiêu	O	PERSON
-	O	O
Miếu	O	O
Nổi	O	O
-	O	O
đền	O	O
Bến	O	O
Dược	O	O

Các	O	O
tuyến	O	O
đường	O	O
Cách	O	O
Mạng	O	LOCATION
Tháng	O	LOCATION
Tám	O	LOCATION
,	O	O
Lê	O	PERSON
Văn	O	PERSON
Sỹ	O	PERSON
,	O	O
Phan	O	LOCATION
Đình	O	LOCATION
Phùng	O	LOCATION

Các	O	O
tuyến	O	O
đường	O	LOCATION
Đinh	O	LOCATION
Tiên	O	LOCATION
Hoàng	O	LOCATION
-	O	O
Lý	O	PERSON
Thái	O	PERSON
Tổ	O	PERSON
-	O	O
Hàng	O	O
Khay	O	O

Các	O	O
tuyến	O	O
đường	O	LOCATION
Lê	O	LOCATION
Quang	O	LOCATION
Định	O	LOCATION
,	O	O
Trần	O	PERSON
Quốc	O	PERSON
Tuấn	O	PERSON
,	O	O
Nguyên	O	PERSON
Hồng	O	PERSON
,	O	O
Trần	O	PERSON
Quý	O	PERSON
Cáp	O	PERSON

Các	O	O
tuyến	O	O
đường	O	LOCATION
Trung	O	LOCATION
Lương	O	LOCATION
-	O	O
Mỹ	O	LOCATION
Thuận	O	LOCATION
,	O	O
Mỹ	O	PERSON
Thuận	O	PERSON
-	O	O
Cần	O	PERSON
Thơ	O	PERSON
,	O	O
Biên	O	PERSON
Hoà	O	PERSON
-	O	O
Vũng	O	LOCATION
Tàu	O	LOCATION
,	O	O
Nội	O	LOCATION
Bài	O	LOCATION
-	O	O
Hạ	O	PERSON
Long	O	PERSON
và	O	O
Đà	O	LOCATION
Nẵng	O	LOCATION
-	O	LOCATION
Quảng	O	LOCATION
Ngãi	O	LOCATION

Các	O	O
tuyến	O	O
đường	O	LOCATION
Võ	O	LOCATION
Trường	O	LOCATION
Toản	O	LOCATION
,	O	O
Lý	O	PERSON
Thường	O	PERSON
Kiệt	O	PERSON
,	O	O
Nguyễn	O	PERSON
Công	O	PERSON
Trứ	O	PERSON

Các	O	O
tuyến	O	O
Hà	O	LOCATION
Nội	O	LOCATION
,	O	O
Yên	O	PERSON
Bái	O	PERSON
,	O	O
Lào	O	LOCATION
Cai	O	LOCATION

Các	O	O
tuyến	O	O
kênh	O	O
thuỷ	O	O
lợi	O	O
TC18A	O	O
,	O	O
TC18	O	O
,	O	O
TC17	O	O

Các	O	O
tuyến	O	O
phố	O	O
Xuân	O	PERSON
Thuỷ	O	PERSON
,	O	O
Kim	O	PERSON
Mã	O	PERSON
,	O	O
Giảng	O	PERSON
Võ	O	PERSON

Các	O	O
tuyến	O	O
Sài	O	LOCATION
Gòn	O	LOCATION
đến	O	O
Huế	O	LOCATION
,	O	O
Quy	O	LOCATION
Nhơn	O	LOCATION
và	O	O
Nha	O	LOCATION
Trang	O	LOCATION

Các	O	O
tuyến	O	O
TP.	O	LOCATION
Hồ	O	LOCATION
Chí	O	LOCATION
Minh	O	LOCATION
,	O	O
Biên	O	PERSON
Hoà	O	PERSON
,	O	O
Bình	O	LOCATION
Dương	O	LOCATION

Các	O	O
tuyến	O	O
từ	O	O
đồng	O	LOCATION
bằng	O	LOCATION
sông	O	LOCATION
Cửu	O	LOCATION
Long	O	LOCATION
về	O	O
Mỹ	O	LOCATION
Tho	O	LOCATION

Các	O	O
vùng	O	O
bờ	O	O
biển	O	LOCATION
Thái	O	LOCATION
Bình	O	LOCATION
Dương	O	LOCATION

Các	O	O
vùng	O	LOCATION
Cabramatta	O	LOCATION
,	O	O
Bankstown	O	PERSON
và	O	O
Marrickville	O	ORGANIZATION

Các	O	O
vùng	O	O
Đại	O	PERSON
Lộc	O	PERSON
,	O	O
Hội	O	PERSON
An	O	PERSON

Các	O	O
vùng	O	O
lân	O	O
cận	O	O
khu	O	O
công	O	O
nghiệp	O	O
Dung	O	LOCATION
Quất	O	LOCATION

Các	O	O
vùng	O	O
quê	O	O
ngoại	O	O
thành	O	O
Hà	O	LOCATION
Nội	O	LOCATION

Các	O	O
vùng	O	LOCATION
Tây	O	LOCATION
Bắc	O	LOCATION
bộ	O	LOCATION
,	O	O
Đông	O	O
Bắc	O	O
bộ	O	O
,	O	O
Tây	O	LOCATION
Nguyên	O	LOCATION
và	O	O
Đồng	O	LOCATION
bằng	O	LOCATION
sông	O	LOCATION
Cửu	O	LOCATION
Long	O	LOCATION

Các	O	O
vùng	O	O
biển	O	O
châu	O	LOCATION
Á	O	LOCATION

Các	O	O
vùng	O	LOCATION
biển	O	LOCATION
Thái	O	LOCATION
Bình	O	LOCATION
Dương	O	LOCATION
,	O	O
Ấn	O	LOCATION
Độ	O	LOCATION
Dương	O	LOCATION

Các	O	O
vùng	O	O
biển	O	O
Việt	O	LOCATION
Nam	O	LOCATION

Các	O	O
vườn	O	O
quốc	O	O
gia	O	O
Tam	O	PERSON
Đảo	O	PERSON
,	O	O
Cúc	O	PERSON
Phương	O	PERSON
,	O	O
Bạch	O	PERSON
Mã	O	PERSON
,	O	O
Cát	O	ORGANIZATION
Tiên	O	ORGANIZATION

Các	O	O
xã	O	LOCATION
An	O	LOCATION
Định	O	LOCATION
và	O	O
An	O	PERSON
Nghiệp	O	PERSON

Các	O	O
xã	O	LOCATION
Bình	O	LOCATION
Đào	O	LOCATION
,	O	O
Bình	O	LOCATION
Triều	O	LOCATION

Các	O	O
xã	O	LOCATION
Bình	O	LOCATION
Phan	O	LOCATION
,	O	O
Long	O	LOCATION
Bình	O	LOCATION
Điền	O	LOCATION

Các	O	O
xã	O	LOCATION
Bình	O	LOCATION
Thới	O	LOCATION
,	O	O
Bình	O	LOCATION
Minh	O	LOCATION
,	O	O
Bình	O	LOCATION
Mỹ	O	LOCATION
,	O	O
Bình	O	LOCATION
Chương	O	LOCATION

Các	O	O
xã	O	LOCATION
Ia	O	LOCATION
Lốp	O	LOCATION
,	O	O
Ia	O	ORGANIZATION
Lơi	O	ORGANIZATION

Các	O	O
xã	O	LOCATION
Ia	O	LOCATION
Rvê	O	LOCATION
,	O	O
Ia	O	LOCATION
Lốp	O	LOCATION
,	O	O
Cư	O	PERSON
Kbang	O	PERSON
và	O	O
Ea	O	ORGANIZATION
Rốc	O	ORGANIZATION

Các	O	O
xã	O	O
Nghĩa	O	PERSON
Hiệp	O	PERSON
,	O	O
Nghĩa	O	PERSON
Trung	O	PERSON

Các	O	O
xã	O	O
phía	O	O
bắc	O	O
Củ	O	LOCATION
Chi	O	LOCATION

Các	O	O
xã	O	O
phía	O	O
đông	O	O
huyện	O	LOCATION
Tuy	O	LOCATION
Phước	O	LOCATION
,	O	O
An	O	PERSON
Nhơn	O	PERSON
,	O	O
Phù	O	ORGANIZATION
Cát	O	ORGANIZATION

Các	O	O
xã	O	O
phía	O	O
Nam	O	LOCATION
huyện	O	LOCATION
Mang	O	LOCATION
Yang	O	LOCATION

Các	O	O
xã	O	O
Quế	O	PERSON
Lâm	O	PERSON
,	O	O
Quế	O	PERSON
Trung	O	PERSON
,	O	O
Quế	O	PERSON
Phước	O	PERSON
,	O	O
Quế	O	PERSON
Minh	O	PERSON

Các	O	O
xã	O	LOCATION
Tân	O	LOCATION
Công	O	LOCATION
Sính	O	LOCATION
,	O	O
Hoà	O	PERSON
Bình	O	PERSON
,	O	O
Phú	O	LOCATION
Đức	O	LOCATION

Các	O	O
xã	O	O
Thanh	O	PERSON
Thuỷ	O	PERSON
,	O	O
Phương	O	PERSON
Tiến	O	PERSON
,	O	O
Thanh	O	PERSON
Đức	O	PERSON
,	O	O
Xin	O	PERSON
Chải	O	PERSON
,	O	O
Lao	O	PERSON
Chải	O	PERSON
và	O	O
Phong	O	PERSON
Quang	O	PERSON

Các	O	O
xã	O	O
Vĩnh	O	PERSON
Kim	O	PERSON
,	O	O
Song	O	PERSON
Thuận	O	PERSON
,	O	O
Kim	O	PERSON
Sơn	O	PERSON

Các	O	O
xã	O	O
vùng	O	O
tây	O	O
huyện	O	LOCATION
Quế	O	LOCATION
Sơn	O	LOCATION

Các	O	O
xã	O	LOCATION
đảo	O	LOCATION
Nhơn	O	LOCATION
Hải	O	LOCATION
,	O	O
Nhơn	O	PERSON
Lý	O	PERSON

Các	O	O
xứ	O	LOCATION
Ả	O	LOCATION
Rập	O	LOCATION
,	O	O
Bắc	O	LOCATION
Phi	O	LOCATION

Các	O	O
xứ	O	LOCATION
phương	O	LOCATION
Tây	O	LOCATION

Cafe	O	O
sách	O	O
Phương	O	LOCATION
Nam	O	LOCATION

Căn	O	O
Cứ	O	O
5	O	O

Căn	O	O
cứ	O	O
Đồng	O	PERSON
Dù	O	PERSON

Căn	O	O
cứ	O	O
quân	O	O
sự	O	O
Mỹ	O	LOCATION

Cảng	O	O
Amsterdam	O	ORGANIZATION

Cảng	O	O
Ba	O	ORGANIZATION
Cấp	O	ORGANIZATION

Cảng	O	O
Batam	O	ORGANIZATION

Cảng	O	O
biển	O	LOCATION
Bến	O	LOCATION
Thuỷ	O	LOCATION

Cảng	O	O
Busan	O	LOCATION

Cảng	O	O
cá	O	O
Cà	O	ORGANIZATION
Mau	O	ORGANIZATION

Cảng	O	O
cá	O	O
Lý	O	ORGANIZATION
Sơn	O	ORGANIZATION

Cảng	O	O
cá	O	O
Sa	O	PERSON
Kỳ	O	PERSON

Cảng	O	O
cá	O	O
Thọ	O	PERSON
Quang	O	PERSON

Cảng	O	O
cá	O	O
Thuận	O	PERSON
Phước	O	PERSON

Cảng	O	O
cá	O	O
Trần	O	PERSON
Đề	O	PERSON

Cảng	O	O
Cái	O	O
Cui	O	O

Cảng	O	O
Calais	O	ORGANIZATION

Cảng	O	O
Cần	O	O
Thơ	O	O

Cảng	O	O
Cao	O	PERSON
Hùng	O	PERSON

Cảng	O	O
Cát	O	O
Lái	O	O

Cảng	O	O
Cát	O	O
Lở	O	O

Cảng	O	O
container	O	O
trung	O	O
tâm	O	O
Sài	O	LOCATION
Gòn	O	LOCATION

Cảng	O	O
Cửa	O	O
Lò	O	O

Cảng	O	O
Đà	O	LOCATION
Nẵng	O	LOCATION

Cảng	O	O
đầu	O	O
mối	O	O
Phú	O	ORGANIZATION
Định	O	ORGANIZATION

Cảng	O	PERSON
Đình	O	PERSON
Vũ	O	PERSON

Cảng	O	O
Dung	O	PERSON
Quất	O	PERSON

Cảng	O	O
El	O	PERSON
Maan	O	PERSON

Cảng	O	O
Gdansk	O	ORGANIZATION

Cảng	O	O
Gò	O	O
Dầu	O	O

Cảng	O	O
Gwadar	O	ORGANIZATION

Cảng	O	O
Hà	O	ORGANIZATION
Lộc	O	ORGANIZATION

Cảng	O	O
Hải	O	LOCATION
Phòng	O	LOCATION

Cảng	O	O
Harlingen	O	PERSON

Cảng	O	O
Hội	O	PERSON
An	O	PERSON

Cảng	O	O
ICD	O	ORGANIZATION
Phước	O	ORGANIZATION
Long	O	ORGANIZATION
2	O	ORGANIZATION

Cảng	O	O
Karachi	O	ORGANIZATION

Cảng	O	O
Khánh	O	PERSON
Hội	O	PERSON

Cảng	O	O
Kismayu	O	O

Cảng	O	O
Klang	O	PERSON

Cảng	O	O
La	O	ORGANIZATION
Gi	O	ORGANIZATION

Cảng	O	O
Lido	O	O

Cảng	O	LOCATION
Long	O	LOCATION
Bình	O	LOCATION

Cảng	O	O
Lotus	O	ORGANIZATION

Cảng	O	O
Maizuru	O	ORGANIZATION

Cảng	O	O
Makinohara	O	ORGANIZATION

Cảng	O	O
Markah	O	ORGANIZATION

Cảng	O	O
miền	O	O
nam	O	O
Busan	O	LOCATION

Cảng	O	O
Mỹ	O	PERSON
Thới	O	PERSON

Cảng	O	ORGANIZATION
Nội	O	ORGANIZATION
Bài	O	ORGANIZATION

Cảng	O	O
nước	O	O
sâu	O	O
Mỹ	O	LOCATION
Thuỷ	O	LOCATION

Cảng	O	O
Phan	O	LOCATION
Thiết	O	LOCATION

Cảng	O	O
Phnom	O	PERSON
Penh	O	PERSON

Cảng	O	O
Phú	O	ORGANIZATION
Mỹ	O	ORGANIZATION

Cảng	O	O
Phú	O	ORGANIZATION
Quý	O	ORGANIZATION

Cảng	O	LOCATION
Phước	O	LOCATION
Long	O	LOCATION
1	O	LOCATION

Cảng	O	O
Posco	O	ORGANIZATION

Cảng	O	O
quốc	O	O
tế	O	O
Cái	O	LOCATION
Mép	O	LOCATION

Cảng	O	O
Quy	O	LOCATION
Nhơn	O	LOCATION

Cảng	O	O
Sa	O	PERSON
Kỳ	O	PERSON

Cảng	O	O
Sài	O	LOCATION
Gòn	O	LOCATION
-	O	O
Hiệp	O	PERSON
Phước	O	PERSON

Cảng	O	O
San	O	PERSON
Martin	O	PERSON

Cảng	O	O
Sihanoukville	O	O

Cảng	O	O
Singapore	O	ORGANIZATION

Cảng	O	O
Sokcho	O	O

Cảng	O	O
Tà	O	PERSON
Hộc	O	PERSON

Cảng	O	O
Table	O	O
Bay	O	O

Cảng	O	O
Tân	O	PERSON
Thuận	O	PERSON
Đông	O	PERSON

Cảng	O	O
Thái	O	LOCATION
Lan	O	LOCATION

Cảng	O	PERSON
Thanh	O	PERSON
Hà	O	PERSON

Cảng	O	O
Thị	O	O
Vải	O	O

Cảng	O	O
Tiên	O	PERSON
Sa	O	PERSON

Cảng	O	ORGANIZATION
TP.	O	ORGANIZATION
Hồ	O	ORGANIZATION
Chí	O	ORGANIZATION
Minh	O	ORGANIZATION

Cảng	O	O
Trụ	O	O
Cẩu	O	O

Cảng	O	O
Vũng	O	LOCATION
Áng	O	LOCATION

Cảng	O	O
Vũng	O	LOCATION
Rô	O	LOCATION

Cảng	O	O
Zanjiba	O	ORGANIZATION

Cảng	O	O
hàng	O	O
không	O	O
Cam	O	LOCATION
Ranh	O	LOCATION

Cảng	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
không	O	ORGANIZATION
Nội	O	ORGANIZATION
Bài	O	ORGANIZATION

Cảng	O	O
hàng	O	O
không	O	O
quốc	O	O
tế	O	O
Nội	O	LOCATION
Bài	O	LOCATION

Cảng	O	O
hàng	O	O
không	O	O
Vinh	O	PERSON

Cánh	O	O
đồng	O	O
Gò	O	LOCATION
Ma	O	LOCATION

Cao	O	O
nguyên	O	O
al-Jol	O	O

Cao	O	O
nguyên	O	O
Golan	O	ORGANIZATION

Cao	O	O
nguyên	O	O
La	O	LOCATION
Paz	O	LOCATION

Cao	O	O
nguyên	O	O
Lang	O	PERSON
Bian	O	PERSON

Cao	O	O
nguyên	O	O
M'Nông	O	O

Cao	O	O
nguyên	O	O
Mộc	O	PERSON
Châu	O	PERSON

Cao	O	O
nguyên	O	O
Pleiku	O	ORGANIZATION

Cao	O	O
nguyên	O	O
Scotland	O	ORGANIZATION

Cao	O	O
nguyên	O	O
Tagaytay	O	O

Cao	O	O
nguyên	O	O
Tây	O	O
Tạng	O	O

Cao	O	O
nguyên	O	O
Tây	O	LOCATION
Tạng-Thanh	O	LOCATION
Hải	O	LOCATION

Cao	O	O
nguyên	O	O
Thanh	O	PERSON
Tạng	O	PERSON

Cầu	O	O
-	O	O
phà	O	O
Hàm	O	PERSON
Luông	O	PERSON

Cầu	O	O
14	O	O

Cầu	O	O
30-4	O	O

Cầu	O	O
38	O	O

Cầu	O	O
An	O	PERSON
Hạ	O	PERSON

Cầu	O	O
An	O	LOCATION
Hoá	O	LOCATION

Cầu	O	O
An	O	PERSON
Hội	O	PERSON

Cầu	O	O
An	O	PERSON
Hữu	O	PERSON

Cầu	O	PERSON
An	O	PERSON
Long-An	O	PERSON
Linh	O	PERSON

Cầu	O	O
An	O	ORGANIZATION
Phú	O	ORGANIZATION
Đông	O	ORGANIZATION

Cầu	O	O
Bà	O	O
Chiêm	O	O

Cầu	O	O
Bà	O	O
Hồng	O	PERSON

Cầu	O	O
Bà	O	O
Lang	O	PERSON

Cầu	O	O
Bà	O	O
Lát	O	O

Cầu	O	O
Bà	O	LOCATION
Tàng	O	LOCATION

Cầu	O	O
Bà	O	O
Tổng	O	O

Cầu	O	O
Bạch	O	O

Cầu	O	O
Bạch	O	PERSON
Yến	O	PERSON

Cầu	O	O
Bãi	O	O
Cháy	O	O

Cầu	O	O
Bến	O	LOCATION
Dâu	O	LOCATION

Cầu	O	O
Bến	O	O
Nẫy	O	O

Cầu	O	O
Bến	O	PERSON
Thuỷ	O	PERSON

Cầu	O	O
Bến	O	O
Tre	O	O
1	O	O

Cầu	O	O
Bến	O	O
Tre	O	O
2	O	O

Cầu	O	O
Bình	O	LOCATION
Điền	O	LOCATION

Cầu	O	O
Bình	O	LOCATION
Phú	O	LOCATION
Tây	O	LOCATION

Cầu	O	O
Bình	O	O
Tây	O	O

Cầu	O	O
Bình	O	O
Thuỷ	O	O
2	O	O

Cầu	O	O
Bình	O	O
Triệu	O	O

Cầu	O	O
Bình	O	O
Triệu	O	O
1	O	O

Cầu	O	O
Bình	O	O
Triệu	O	O
2	O	O

Cầu	O	O
Blackfriars	O	O

Cầu	O	O
Blue	O	O

Cầu	O	O
Bông	O	O

Cầu	O	O
Bưu	O	O
Điện	O	O

Cầu	O	O
C247	O	O

Cầu	O	O
Cà	O	O
Tôi	O	O

Cầu	O	O
Cá	O	O
Trê	O	O

Cầu	O	O
Cái	O	O
Răng	O	O

Cầu	O	O
Cái	O	LOCATION
Sơn	O	LOCATION

Cầu	O	O
Calmette	O	O

Cầu	O	ORGANIZATION
Cẩm	O	ORGANIZATION
Nam	O	ORGANIZATION

Cầu	O	O
Cần	O	O
Giuộc	O	O

Cầu	O	O
Cần	O	O
Thơ	O	O

Cầu	O	O
Cao	O	PERSON
Lãnh	O	PERSON

Cầu	O	O
Chà	O	O
Là	O	O

Cầu	O	O
Chà	O	O
Và	O	O

Cầu	O	O
Charles	O	O

Cầu	O	O
Châu	O	PERSON
Kim	O	PERSON

Cầu	O	O
Châu	O	PERSON
Tiến	O	PERSON

Cầu	O	O
Chiếc	O	O

Cầu	O	O
Chợ	O	LOCATION
Cầu	O	LOCATION

Cầu	O	O
Chôm	O	O
Lôm	O	O

Cầu	O	O
Chữ	O	O
U	O	O

Cầu	O	O
Chữ	O	O
Y	O	O

Cầu	O	O
Chương	O	LOCATION
Dương	O	LOCATION

Cầu	O	O
Cổ	O	O
Cò	O	O

Cầu	O	O
Cỏ	O	O
May	O	O

Cầu	O	O
Cốc	O	PERSON
Lếu	O	PERSON

Cầu	O	ORGANIZATION
Công	O	ORGANIZATION
Lý	O	ORGANIZATION

Cầu	O	O
Cửa	O	O
Đại	O	ORGANIZATION

Cầu	O	O
Đà	O	LOCATION
Rằng	O	LOCATION

Cầu	O	O
Đại	O	PERSON
Yên	O	PERSON

Cầu	O	O
Đăk	O	LOCATION
Bla	O	LOCATION

Cầu	O	O
Đất	O	O

Cầu	O	O
Đầu	O	LOCATION
Sấu	O	LOCATION

Cầu	O	O
Dãy	O	PERSON
Ốc	O	PERSON

Cầu	O	O
Đen	O	O

Cầu	O	O
Diễn	O	O

Cầu	O	ORGANIZATION
Điện	O	ORGANIZATION
Biên	O	ORGANIZATION
Phủ	O	ORGANIZATION

Cầu	O	O
Đình	O	O

Cầu	O	O
Đỏ	O	O

Cầu	O	O
Đòn	O	O
Dông	O	O

Cầu	O	O
Đồng	O	LOCATION
Nai	O	LOCATION

Cầu	O	O
Đúc	O	O
Nhỏ	O	O

Cầu	O	O
Đuồi	O	O

Cầu	O	O
Duy	O	PERSON
Tân	O	PERSON

Cầu	O	O
Gia	O	PERSON
Lâm	O	PERSON

Cầu	O	O
Giá	O	O
Rai	O	O

Cầu	O	O
Gián	O	O
Khẩu	O	O

Cầu	O	O
Gianh	O	O

Cầu	O	O
Giẽ	O	O

Cầu	O	O
Giồng	O	O
Ông	O	O
Tố	O	PERSON

Cầu	O	O
Giồng	O	O
Ông	O	O
Tố	O	O
1	O	O

Cầu	O	O
Giồng	O	O
Ông	O	O
Tố	O	O
2	O	O

Cầu	O	O
Gò	O	O
Dưa	O	O

Cầu	O	O
Hàm	O	LOCATION
Đức	O	LOCATION

Cầu	O	O
Hàm	O	PERSON
Luông	O	PERSON

Cầu	O	O
Hàm	O	O
Rồng	O	O

Cầu	O	O
Hang	O	O

Cầu	O	O
Hậu	O	LOCATION
Giang	O	LOCATION

Cầu	O	O
Hiền	O	PERSON
Lương	O	PERSON

Cầu	O	ORGANIZATION
Hiệp	O	ORGANIZATION
Bình	O	ORGANIZATION
Phước	O	ORGANIZATION

Cầu	O	O
Hoà	O	PERSON
Xuân	O	PERSON

Cầu	O	O
Hoàng	O	PERSON
Diệu	O	PERSON

Cầu	O	O
Hoàng	O	PERSON
Hoa	O	PERSON
Thám	O	PERSON

Cầu	O	O
Hướng	O	LOCATION
Hoá	O	LOCATION

Cầu	O	O
Hữu	O	PERSON
Nghị	O	PERSON

Cầu	O	O
hữu	O	O
nghị	O	O
Mea	O	LOCATION
Sai	O	LOCATION

Cầu	O	O
Karl	O	O

Cầu	O	O
Kênh	O	O
Hậu	O	O

Cầu	O	O
Kênh	O	O
Mới	O	O

Cầu	O	O
Kênh	O	PERSON
Tẻ	O	PERSON

Cầu	O	O
Kênh	O	PERSON
Xáng	O	PERSON

Cầu	O	O
Khánh	O	PERSON
Hội	O	PERSON

Cầu	O	O
Khe	O	O
Súng	O	O

Cầu	O	O
Kiệu	O	O

Cầu	O	O
Kinh	O	O

Cầu	O	O
Kinh	O	PERSON
Nhánh	O	PERSON
,	O	O
Song	O	PERSON
Kiên	O	PERSON

Cầu	O	O
Kỳ	O	PERSON
Hà	O	PERSON
1	O	O
và	O	O
Kỳ	O	PERSON
Hà	O	PERSON
4	O	O

Cầu	O	O
La	O	ORGANIZATION
Hai	O	ORGANIZATION

Cầu	O	O
Lê	O	PERSON
Hồng	O	PERSON
Phong	O	PERSON

Cầu	O	O
Liên	O	PERSON
Doanh	O	PERSON

Cầu	O	O
Lò	O	O
Gốm	O	O

Cầu	O	O
Lơ	O	PERSON
Pang	O	PERSON

Cầu	O	LOCATION
Long	O	LOCATION
Biên	O	LOCATION

Cầu	O	LOCATION
Long	O	LOCATION
Biên	O	LOCATION
-	O	O
Gia	O	PERSON
Lâm	O	PERSON

Cầu	O	LOCATION
Long	O	LOCATION
Sa	O	LOCATION

Cầu	O	O
Luzhkov	O	O

Cầu	O	O
Lý	O	PERSON
Sơn	O	PERSON

Cầu	O	O
Mật	O	O

Cầu	O	O
Máy	O	O
Rượu	O	O

Cầu	O	O
mới	O	O
An	O	PERSON
Long-An	O	PERSON
Linh	O	PERSON

Cầu	O	O
Móng	O	O

Cầu	O	O
Mống	O	O

Cầu	O	O
Monivong	O	O

Cầu	O	O
Mương	O	PERSON
Chuối	O	PERSON

Cầu	O	O
Mỹ	O	PERSON
Thuận	O	PERSON

Cầu	O	O
Nàng	O	O
Rền	O	O

Cầu	O	O
Ngã	O	PERSON
Tư	O	PERSON

Cầu	O	O
ngói	O	O
Thanh	O	PERSON
Toàn	O	PERSON

Cầu	O	O
Nguyễn	O	PERSON
Tri	O	PERSON
Phương	O	PERSON

Cầu	O	O
Nguyễn	O	PERSON
Trung	O	PERSON
Trực	O	PERSON

Cầu	O	O
Nguyễn	O	PERSON
Văn	O	PERSON
Cừ	O	PERSON

Cầu	O	O
Nhật	O	LOCATION
Tân	O	LOCATION

Cầu	O	O
Nhị	O	LOCATION
Thiên	O	LOCATION
Đường	O	LOCATION

Cầu	O	O
Nhị	O	LOCATION
Thiên	O	LOCATION
Đường	O	LOCATION
1	O	LOCATION

Cầu	O	O
Nhu	O	LOCATION
Gia	O	LOCATION

Cầu	O	O
Ninh	O	PERSON
Kiều	O	PERSON

Cầu	O	O
Nông	O	O
Sơn	O	O

Cầu	O	O
Ông	O	O
Bố	O	PERSON

Cầu	O	O
Ông	O	O
Bộ	O	ORGANIZATION

Cầu	O	O
Ông	O	O
Buông	O	O

Cầu	O	O
Ông	O	O
Dầu	O	PERSON

Cầu	O	O
Ông	O	O
Đội	O	ORGANIZATION

Cầu	O	O
Ông	O	O
Hổ	O	PERSON

Cầu	O	O
Ông	O	O
Lãnh	O	PERSON

Cầu	O	O
Penang	O	O

Cầu	O	O
Phú	O	PERSON
Cường	O	PERSON

Cầu	O	O
Phú	O	LOCATION
Long	O	LOCATION

Cầu	O	O
Phú	O	LOCATION
Mỹ	O	LOCATION

Cầu	O	ORGANIZATION
Phú	O	ORGANIZATION
Quí	O	ORGANIZATION

Cầu	O	O
Phú	O	PERSON
Vĩnh	O	PERSON

Cầu	O	O
Phú	O	PERSON
Xuân	O	PERSON

Cầu	O	O
Phụng	O	PERSON
Hiệp	O	PERSON

Cầu	O	O
Phùng	O	PERSON
Hưng	O	PERSON

Cầu	O	O
Phước	O	PERSON
Kiểng	O	PERSON

Cầu	O	O
Quảng	O	LOCATION
Hải	O	LOCATION

Cầu	O	O
Quảng	O	LOCATION
Huế	O	LOCATION

Cầu	O	O
Quay	O	O

Cầu	O	O
Rác	O	O

Cầu	O	O
Rạch	O	O
Cây	O	O

Cầu	O	O
Rạch	O	O
Chiếc	O	O

Cầu	O	O
Rạch	O	O
Đỉa	O	O
2	O	O

Cầu	O	O
Rạch	O	O
Lát	O	O

Cầu	O	O
Rạch	O	O
Miễu	O	ORGANIZATION

Cầu	O	O
Rạch	O	O
Ngỗng	O	O
2	O	O

Cầu	O	O
Rạch	O	O
Nò	O	O

Cầu	O	O
Rạch	O	O
Ông	O	O

Cầu	O	O
Rạch	O	O
Sỏi	O	O

Cầu	O	O
Rạch	O	O
Tra	O	O

Cầu	O	O
Rạch	O	O
Vàm	O	O

Cầu	O	O
Ranh	O	O

Cầu	O	O
Rau	O	O
Răm	O	O

Cầu	O	O
Sài	O	LOCATION
Gòn	O	LOCATION

Cầu	O	O
Sài	O	LOCATION
Gòn	O	LOCATION
,	O	O
Rạch	O	O
Chiếc	O	O
,	O	O
Nguyễn	O	PERSON
Hữu	O	PERSON
Cảnh	O	PERSON

Cầu	O	O
Sài	O	LOCATION
Gòn	O	LOCATION
2	O	LOCATION

Cầu	O	O
Sang	O	O
Trắng	O	O

Cầu	O	O
Sắt	O	O

Cầu	O	O
Sim	O	O

Cầu	O	O
số	O	O
9	O	O

Cầu	O	O
sông	O	LOCATION
Hàn	O	LOCATION

Cầu	O	ORGANIZATION
Sông	O	ORGANIZATION
Liêng	O	ORGANIZATION

Cầu	O	O
Suối	O	O
Cát	O	O

Cầu	O	O
Suối	O	PERSON
Chính	O	PERSON

Cầu	O	O
Suối	O	PERSON
Linh	O	PERSON

Cầu	O	O
Suối	O	O
Vàng	O	O

Cầu	O	O
tạm	O	O
Chữ	O	O
Y	O	O

Cầu	O	O
tạm	O	O
Công	O	ORGANIZATION
Lý	O	ORGANIZATION

Cầu	O	O
tạm	O	O
Trần	O	PERSON
Khánh	O	PERSON
Dư	O	PERSON

Cầu	O	O
Tân	O	PERSON
An	O	PERSON

Cầu	O	O
Tân	O	LOCATION
Mỹ	O	LOCATION

Cầu	O	O
Tân	O	PERSON
Tạo	O	PERSON

Cầu	O	O
Tân	O	PERSON
Thuận	O	PERSON

Cầu	O	O
Tân	O	PERSON
Thuận	O	PERSON
1	O	O

Cầu	O	O
Tân	O	PERSON
Thuận	O	PERSON
2	O	O
