Munich	O	O
1860	O	O

Olympic	O	O
2000	O	O

3M	O	O

Aalst	O	ORGANIZATION

Aarau	O	ORGANIZATION

Aaxis	O	ORGANIZATION

TNHH	O	ORGANIZATION
Aaxis	O	ORGANIZATION

ABC	O	ORGANIZATION

Báo	O	O
ABC	O	ORGANIZATION

Aberdeen	O	ORGANIZATION

ABERDEEN	O	ORGANIZATION

ABN	O	ORGANIZATION
AMRO	O	ORGANIZATION

Ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
ABN-AMRO	O	ORGANIZATION
Hoare	O	ORGANIZATION
Govett	O	ORGANIZATION

Liên	O	ORGANIZATION
hiệp	O	ORGANIZATION
Công	O	ORGANIZATION
đoàn	O	ORGANIZATION
các	O	ORGANIZATION
trường	O	ORGANIZATION
đại	O	ORGANIZATION
học	O	ORGANIZATION

ACC	O	ORGANIZATION

ACES	O	ORGANIZATION

AC	O	ORGANIZATION
Milan	O	ORGANIZATION

AC	O	ORGANIZATION
Sparta	O	ORGANIZATION
Praha	O	ORGANIZATION

Hành	O	O
động	O	O
chống	O	O
đói	O	O

AD	O	O

Hiệp	O	O
hội	O	O
hỗ	O	O
trợ	O	O
từ	O	O
nhân	O	O
Addameer	O	ORGANIZATION

Add	O	PERSON
Hapoel	O	PERSON
Ironi	O	PERSON

AD-Diyar	O	O

AD	O	ORGANIZATION
DUSTOUR	O	ORGANIZATION

Adelaide	O	ORGANIZATION

Admira	O	O
/	O	O
Wacker	O	O

AdOn	O	ORGANIZATION

AdOn	O	O
GmbH	O	O

ADV	O	ORGANIZATION

Y	O	ORGANIZATION
tế	O	ORGANIZATION
Cao	O	ORGANIZATION
cấp	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Y	O	ORGANIZATION
tế	O	ORGANIZATION
Cao	O	ORGANIZATION
cấp	O	ORGANIZATION

Aegon	O	ORGANIZATION

AEI	O	ORGANIZATION

ĐTM	O	ORGANIZATION
Iberfreight	O	ORGANIZATION

AEK	O	ORGANIZATION

AEK	O	ORGANIZATION
Larnaca	O	ORGANIZATION

Aerostan	O	ORGANIZATION

AFL	O	ORGANIZATION

Quốc	O	ORGANIZATION
hội	O	ORGANIZATION
châu	O	ORGANIZATION
Phi	O	ORGANIZATION

A.G.	O	ORGANIZATION
Edwards	O	ORGANIZATION
&	O	ORGANIZATION
Sons,	O	ORGANIZATION
Inc	O	ORGANIZATION

AGF-IART	O	O

Hành	O	O
động	O	O
Nhân	O	O
quyền	O	O

Dịch	O	O
vụ	O	O
Thống	O	O
kê	O	O
Nông	O	O
nghiệp	O	O

Bộ	O	ORGANIZATION
Nông	O	ORGANIZATION
Nghiệp	O	ORGANIZATION

AGROTONZ	O	ORGANIZATION
TLUMACOV	O	ORGANIZATION

AHOLD	O	ORGANIZATION

Phòng	O	ORGANIZATION
hợp	O	ORGANIZATION
báo	O	ORGANIZATION
Air	O	ORGANIZATION
Cargo	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Air	O	ORGANIZATION

Airdrieonians	O	ORGANIZATION

Air	O	ORGANIZATION
Express	O	ORGANIZATION
International	O	ORGANIZATION

Không	O	O
quân	O	O

Thiết	O	O
bị	O	O
sân	O	O
bay	O	O

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
TNHH	O	ORGANIZATION
Thiết	O	ORGANIZATION
bị	O	ORGANIZATION
sân	O	ORGANIZATION
bay	O	ORGANIZATION

Ajaccio	O	ORGANIZATION

Ajax	O	ORGANIZATION

AJAX	O	ORGANIZATION

Ajax	O	ORGANIZATION
Amsterdam	O	ORGANIZATION

Aki	O	O

Akron	O	ORGANIZATION

al-Akhbar	O	O

Alania	O	ORGANIZATION
Vladikavkaz	O	ORGANIZATION

Alaniya	O	PERSON
Vladikavkaz	O	PERSON

AL-	O	O
ANWAR	O	ORGANIZATION

Báo	O	O
động	O	O
Vương	O	ORGANIZATION
quốc	O	ORGANIZATION
Anh	O	ORGANIZATION

Alaska	O	PERSON
Milk	O	PERSON

AL	O	ORGANIZATION
ASWAQ	O	ORGANIZATION

Alba	O	ORGANIZATION

Albion	O	ORGANIZATION

Alcan	O	ORGANIZATION

Alcatel	O	PERSON
Alsthom	O	PERSON

Aldi	O	ORGANIZATION

Algeria	O	O
TV	O	O

al-Ingaz	O	O
al-Watani	O	O

Hiệp	O	ORGANIZATION
hội	O	ORGANIZATION
Da	O	ORGANIZATION
màu	O	ORGANIZATION

Allensbach	O	ORGANIZATION

Hiệp	O	O
hội	O	O
ngư	O	O
dân	O	O

Liên	O	O
minh-Menatep	O	O

Alloa	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Nhóm	O	ORGANIZATION
Công	O	ORGANIZATION
nghệ	O	ORGANIZATION
Alpha	O	ORGANIZATION

Các	O	O
công	O	O
nghệ	O	O
Alpha	O	ORGANIZATION

AL	O	ORGANIZATION
RAI	O	ORGANIZATION

al-Tadamun	O	O

Alucasa	O	ORGANIZATION

Sở	O	ORGANIZATION
Nội	O	ORGANIZATION
vụ	O	ORGANIZATION
Amazon	O	ORGANIZATION

Mỹ	O	ORGANIZATION

Nhân	O	O
dân	O	O
Mỹ	O	LOCATION

American	O	ORGANIZATION
Airlines	O	ORGANIZATION

Hiệp	O	ORGANIZATION
hội	O	ORGANIZATION
Tên	O	ORGANIZATION
Người	O	ORGANIZATION
Mỹ	O	ORGANIZATION

Giao	O	O
dịch	O	O
chứng	O	O
khoán	O	O
Mỹ	O	LOCATION

Nghiên	O	O
cứu	O	O
Mỹ	O	LOCATION

Đại	O	ORGANIZATION
học	O	ORGANIZATION
Mỹ	O	ORGANIZATION

Trực	O	O
tuyến	O	O
Mỹ	O	LOCATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Trực	O	ORGANIZATION
tuyến	O	ORGANIZATION
Mỹ	O	ORGANIZATION

Americast	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Ameritech	O	ORGANIZATION

Amica	O	PERSON
Wronki	O	PERSON

Amoco	O	ORGANIZATION

Amoco	O	ORGANIZATION
Corp	O	ORGANIZATION

AMR	O	ORGANIZATION

AMR	O	ORGANIZATION
Corp	O	ORGANIZATION

Phòng	O	O
tin	O	O
tức	O	O
Amsterdam	O	ORGANIZATION

Amtrak	O	ORGANIZATION

AMTRAK	O	ORGANIZATION

Anatolia	O	ORGANIZATION

ANC	O	ORGANIZATION

Anderlecht	O	ORGANIZATION

Các	O	O
Thiên	O	O
thần	O	O

ANGELS	O	ORGANIZATION

AN-Nahar	O	ORGANIZATION

ANP	O	ORGANIZATION

ANSA	O	ORGANIZATION

Antwerp	O	ORGANIZATION

An	O	PERSON
Dương	O	PERSON

AOL	O	ORGANIZATION

AOL	O	ORGANIZATION
Châu	O	ORGANIZATION
Âu	O	ORGANIZATION

AOL	O	ORGANIZATION
Đức	O	ORGANIZATION

APA	O	ORGANIZATION

Apex	O	PERSON
Tannery	O	PERSON

AP	O	ORGANIZATION
Moller	O	ORGANIZATION

Táo	O	O

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
máy	O	ORGANIZATION
tính	O	ORGANIZATION
Apple	O	ORGANIZATION

Arbroath	O	ORGANIZATION

ARC	O	ORGANIZATION

Arch	O	ORGANIZATION

Xã	O	O
hội	O	O
Khảo	O	O
cổ	O	O
học	O	O

Lưu	O	O
trữ	O	O

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
dầu	O	ORGANIZATION
khí	O	ORGANIZATION
Arch	O	ORGANIZATION

Arequipa	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
TNHH	O	ORGANIZATION
Tài	O	ORGANIZATION
nguyên	O	ORGANIZATION
Arequipa	O	ORGANIZATION

Cảnh	O	ORGANIZATION
sát	O	ORGANIZATION
bang	O	ORGANIZATION
Arkansas	O	ORGANIZATION

Arminia	O	ORGANIZATION
Bielefeld	O	ORGANIZATION

Quân	O	ORGANIZATION
đội	O	ORGANIZATION

Aronkasei	O	ORGANIZATION

Aronkasei	O	PERSON
Co	O	PERSON
Ltd	O	PERSON

Các	O	O
mũi	O	O
tên	O	O

Arsenal	O	ORGANIZATION

Arthur	O	PERSON
Yates	O	PERSON

Arthur	O	PERSON
Yates	O	PERSON
và	O	O
Co	O	ORGANIZATION

Artmedia	O	PERSON
Petrzalka	O	PERSON

ASARCO	O	ORGANIZATION

A.S.	O	O
Bacau	O	ORGANIZATION

ASEC	O	ORGANIZATION

Ngôi	O	O
sao	O	O
Truyền	O	O
hình	O	O
châu	O	LOCATION
Á	O	LOCATION

AS-SAFIR	O	ORGANIZATION

Lắp	O	O
ráp	O	O

Các	O	O
công	O	O
ty	O	O
xi	O	O
măng	O	O
kết	O	O
hợp	O	O

Hiệp	O	ORGANIZATION
hội	O	ORGANIZATION
Quan	O	ORGANIZATION
hệ	O	ORGANIZATION
Trên	O	ORGANIZATION
khắp	O	ORGANIZATION
eo	O	ORGANIZATION
biển	O	ORGANIZATION
Đài	O	ORGANIZATION
Loan	O	ORGANIZATION

Hiệp	O	ORGANIZATION
hội	O	ORGANIZATION
Lloyd	O	ORGANIZATION
's	O	ORGANIZATION

Aston	O	ORGANIZATION
Villa	O	ORGANIZATION

Astros	O	ORGANIZATION

ASUU	O	ORGANIZATION

Atalanta	O	ORGANIZATION

Athens	O	ORGANIZATION
Metro	O	ORGANIZATION

Phòng	O	O
tin	O	O
tức	O	O
Athens	O	ORGANIZATION

Vận	O	O
động	O	O
viên	O	O

Atlanta	O	ORGANIZATION

ATLANTA	O	ORGANIZATION

Atlanta	O	ORGANIZATION
Braves	O	ORGANIZATION

Atlante	O	ORGANIZATION

Bản	O	O
đồ	O	O

Atletico	O	ORGANIZATION

ATLETICO	O	ORGANIZATION

Atletico	O	ORGANIZATION
Madrid	O	ORGANIZATION

Atletico	O	ORGANIZATION
Mineiro	O	ORGANIZATION

Atletico	O	ORGANIZATION
Paranaense	O	ORGANIZATION

ATP	O	ORGANIZATION

Tâm	O	PERSON
Nhĩ	O	PERSON

TÂM	O	O
NHĨ	O	O

Tâm	O	PERSON
Nhĩ	O	PERSON
Oy	O	PERSON

Auchan	O	ORGANIZATION

Auckland	O	ORGANIZATION

Audi	O	ORGANIZATION

Audi	O	ORGANIZATION
AG	O	ORGANIZATION

Đảng	O	O
Dân	O	O
chủ	O	O
Úc	O	ORGANIZATION

Thượng	O	O
viện	O	O
Úc	O	LOCATION

Áo	O	O
Vienna	O	ORGANIZATION

Thẩm	O	O
quyền	O	O

Thẩm	O	O
quyền	O	O

Auxerre	O	ORGANIZATION

AUXERRE	O	ORGANIZATION

Avellino	O	ORGANIZATION

AVIA	O	ORGANIZATION

Avianca	O	ORGANIZATION

Liên	O	ORGANIZATION
đoàn	O	ORGANIZATION
Awami	O	ORGANIZATION

Ayr	O	O

AZ	O	ORGANIZATION
Alkmaar	O	ORGANIZATION

BABEL	O	ORGANIZATION

Chuông	O	O
Baby	O	O

Bahia	O	ORGANIZATION

Bailard	O	PERSON
,	O	O
Biehl	O	PERSON
và	O	O
Kaiser	O	PERSON

Các	O	O
hãng	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
không	O	ORGANIZATION
Balkan	O	ORGANIZATION

Bally	O	ORGANIZATION

Ballybunion	O	ORGANIZATION

Baltika	O	PERSON
Kaliningrad	O	PERSON

Baltimore	O	ORGANIZATION

BALTIMORE	O	ORGANIZATION

Baltimore	O	ORGANIZATION
Orioles	O	ORGANIZATION

Bamerindus	O	ORGANIZATION

Banco	O	ORGANIZATION
de	O	ORGANIZATION
Mexico	O	ORGANIZATION

Bancomext	O	ORGANIZATION

Tổng	O	O
công	O	O
ty	O	O
mộ	O	O
thành	O	O
viên	O	O
Banc	O	ORGANIZATION

Banco	O	PERSON
Santander	O	PERSON

Banespa	O	ORGANIZATION

Banfield	O	ORGANIZATION

Dự	O	O
trữ	O	O
Banglabazar	O	ORGANIZATION

Đảng	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION
Bangladesh	O	ORGANIZATION

Banik	O	PERSON
Ostrava	O	PERSON

Ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
Duta	O	ORGANIZATION

Ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
Indonesia	O	ORGANIZATION

Ngân	O	O
hàng	O	O
Phần	O	LOCATION
Lan	O	LOCATION

Ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
Pháp	O	ORGANIZATION

Ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
Israel	O	ORGANIZATION

Ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
Nhật	O	ORGANIZATION
Bản	O	ORGANIZATION

Ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
New	O	ORGANIZATION
Zealand	O	ORGANIZATION

Ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
Tây	O	ORGANIZATION
Ban	O	ORGANIZATION
Nha	O	ORGANIZATION

Barcelona	O	ORGANIZATION

BARCELONA	O	ORGANIZATION

Bari	O	ORGANIZATION

Barnet	O	ORGANIZATION

Barnsley	O	ORGANIZATION

Barrick	O	PERSON

Barrick	O	PERSON
Gold	O	PERSON
Corp	O	PERSON

Barrington	O	ORGANIZATION
Research	O	ORGANIZATION
Associates	O	ORGANIZATION
Inc	O	ORGANIZATION

BARUM	O	ORGANIZATION
HOLDING	O	ORGANIZATION

Basel	O	ORGANIZATION

Tổ	O	O
quốc	O	O
và	O	O
Tự	O	O
do	O	O
Basque	O	ORGANIZATION

Bastia	O	ORGANIZATION

Battle	O	PERSON
Mountain	O	PERSON

Trận	O	O
chiến	O	O
Kim	O	PERSON
Sơn	O	PERSON

Batumi	O	ORGANIZATION

Baxter	O	ORGANIZATION
International	O	ORGANIZATION
Inc	O	ORGANIZATION

BAYERISCHE	O	ORGANIZATION
VEREINSBANK	O	ORGANIZATION

Bayer	O	ORGANIZATION
Leverkusen	O	ORGANIZATION

Bayern	O	ORGANIZATION

BAYERN	O	ORGANIZATION

Bayern	O	ORGANIZATION
Munich	O	ORGANIZATION

BayerVB	O	ORGANIZATION

Đài	O	O
phát	O	O
thanh	O	O
BBC	O	ORGANIZATION

BCH	O	ORGANIZATION

Becej	O	ORGANIZATION

Bedibunder	O	ORGANIZATION

Thị	O	O
trường	O	O
thứ	O	O
cấp	O	O
Beirut	O	ORGANIZATION

Chứng	O	O
khoán	O	O
Beirut	O	ORGANIZATION

Bekescsaba	O	ORGANIZATION

Belenenses	O	ORGANIZATION

Belga	O	ORGANIZATION

Phòng	O	O
tin	O	O
tức	O	O
Belgrade	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
BellSouth	O	ORGANIZATION

Benetton	O	ORGANIZATION

Hiệp	O	ORGANIZATION
hội	O	ORGANIZATION
Benevolent	O	ORGANIZATION

Benfica	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Berkshire	O	ORGANIZATION
Hathaway	O	ORGANIZATION

Yêu	O	O
tinh	O	O
gỗ	O	O
Berkshire	O	ORGANIZATION

Berlex	O	ORGANIZATION

Phòng	O	O
thí	O	O
nghiệm	O	O
Berlex	O	ORGANIZATION

Bernama	O	ORGANIZATION

Bertelsmann	O	ORGANIZATION

Bertelsmann	O	ORGANIZATION
AG	O	ORGANIZATION

Berwick	O	ORGANIZATION

Besiktas	O	ORGANIZATION

Bessemer	O	ORGANIZATION

Bessemer	O	ORGANIZATION
Venture	O	ORGANIZATION
Partners	O	ORGANIZATION

Tốt	O	O
Nhất	O	O

Bestop	O	O
Inc	O	O

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Sản	O	ORGANIZATION
phẩm	O	ORGANIZATION
tốt	O	ORGANIZATION
nhất	O	ORGANIZATION

Betar	O	ORGANIZATION

Betar	O	PERSON
Jerusalem	O	PERSON

Bhattarai	O	ORGANIZATION

Bhavnagar	O	ORGANIZATION

Bild	O	ORGANIZATION
am	O	ORGANIZATION
Sonntag	O	ORGANIZATION

Billa	O	ORGANIZATION

Biogen	O	ORGANIZATION

Biogen	O	ORGANIZATION
Inc	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Nghiên	O	ORGANIZATION
cứu	O	ORGANIZATION
BioVest	O	ORGANIZATION

Birmingham	O	ORGANIZATION

Blackburn	O	ORGANIZATION

BLACKBURN	O	ORGANIZATION

Blackpool	O	ORGANIZATION

Khoáng	O	O
sản	O	O
Kinh	O	O
tế	O	O
Bloomsbury	O	ORGANIZATION

Kỹ	O	O
thuật	O	O
y	O	O
sinh	O	O

BNP	O	ORGANIZATION

BNZ	O	ORGANIZATION

Hội	O	ORGANIZATION
đồng	O	ORGANIZATION
quản	O	ORGANIZATION
trị	O	ORGANIZATION

Ban	O	ORGANIZATION
kiểm	O	ORGANIZATION
soát	O	ORGANIZATION
Cricket	O	ORGANIZATION
ở	O	O
Ấn	O	LOCATION
Độ	O	LOCATION

Boavista	O	ORGANIZATION

Boby	O	PERSON
Brno	O	PERSON

Boca	O	PERSON
Juniors	O	PERSON

Bochum	O	ORGANIZATION

Bodo	O	O
/	O	O
Glimt	O	O

Boeing	O	O
Co	O	O

BOJ	O	ORGANIZATION

Boland	O	ORGANIZATION

BOLAND	O	ORGANIZATION

Bold	O	O
/	O	O
Ogilvy	O	O
và	O	O
Mather	O	ORGANIZATION

BOLD	O	O
/	O	O
OGILVY	O	O
,	O	O
MATHER	O	ORGANIZATION

Bollore	O	ORGANIZATION

Bologna	O	ORGANIZATION

BOLSWESSANEN	O	ORGANIZATION

Bolton	O	ORGANIZATION

Hàng	O	O
hóa	O	O
Bombay	O	O

Borac	O	ORGANIZATION

Bordeaux	O	ORGANIZATION

Borussia	O	ORGANIZATION
Dortmund	O	ORGANIZATION

Borussia	O	ORGANIZATION
Moenchengladbach	O	ORGANIZATION

Boskalis	O	ORGANIZATION

Hiệp	O	O
hội	O	O
Bosnia	O	LOCATION
về	O	O
người	O	O
tị	O	O
nạn	O	O
và	O	O
người	O	O
di	O	O
dân	O	O

Boston	O	ORGANIZATION

BOSTON	O	ORGANIZATION

Boston	O	PERSON
Red	O	PERSON
Sox	O	PERSON

Botafogo	O	ORGANIZATION

Bournemouth	O	ORGANIZATION

BP	O	ORGANIZATION

Bradford	O	ORGANIZATION

Braga	O	ORGANIZATION

Bragantino	O	ORGANIZATION

Brann	O	ORGANIZATION

Brann	O	PERSON
Bergen	O	PERSON

Braves	O	ORGANIZATION

BRAVES	O	ORGANIZATION

Hiệp	O	O
hội	O	O
mua	O	O
sắm	O	O
đậu	O	O
tương	O	O
ăn	O	O
sáng	O	O

Brechin	O	ORGANIZATION

Bremen	O	ORGANIZATION

Brent	O	ORGANIZATION

Brentford	O	ORGANIZATION

Brewers	O	ORGANIZATION

Brighton	O	ORGANIZATION

Brisbane	O	ORGANIZATION

BRISBANE	O	ORGANIZATION

Bristol	O	ORGANIZATION

Bristol	O	ORGANIZATION
City	O	ORGANIZATION

Bristol	O	ORGANIZATION
Rovers	O	ORGANIZATION

British	O	ORGANIZATION
Airways	O	ORGANIZATION

British	O	ORGANIZATION
Broadcasting	O	ORGANIZATION
Corporation	O	ORGANIZATION

Dữ	O	O
liệu	O	O
Anh	O	LOCATION

Quản	O	O
lý	O	O
dữ	O	O
liệu	O	O
Anh	O	LOCATION

Quỹ	O	ORGANIZATION
Tim	O	ORGANIZATION
mạch	O	ORGANIZATION
Anh	O	ORGANIZATION

Đất	O	O
Anh	O	LOCATION

Sư	O	O
tử	O	O
Anh	O	LOCATION

Petrolem	O	PERSON
Anh	O	PERSON

Ban	O	ORGANIZATION
Chứng	O	ORGANIZATION
khoán	O	ORGANIZATION
và	O	ORGANIZATION
Đầu	O	ORGANIZATION
tư	O	ORGANIZATION
Anh	O	ORGANIZATION

Tình	O	O
anh	O	O
em	O	O
các	O	O
quốc	O	O
gia	O	O

Văn	O	ORGANIZATION
phòng	O	ORGANIZATION
cảnh	O	ORGANIZATION
sát	O	ORGANIZATION
trưởng	O	ORGANIZATION
quận	O	ORGANIZATION
Broward	O	ORGANIZATION
's	O	ORGANIZATION

Bàn	O	O
chải	O	O
Wellman	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
bàn	O	ORGANIZATION
chải	O	ORGANIZATION
Wellman	O	ORGANIZATION

BSM	O	ORGANIZATION

Phòng	O	O
tin	O	O
tức	O	O
Bucharest	O	ORGANIZATION

Buducnost	O	ORGANIZATION

Buducnost	O	O
(	O	O
P	O	PERSON
)	O	O

Buducnost	O	O
(	O	O
V	O	O
)	O	O

Phòng	O	O
tin	O	O
tức	O	O
Buenos	O	ORGANIZATION
Aires	O	ORGANIZATION

Buffalo	O	ORGANIZATION
Bills	O	ORGANIZATION

Nhà	O	O
cao	O	O
tầng	O	O

Bulatka	O	ORGANIZATION

Bundesbank	O	O

Bunge	O	ORGANIZATION

Cục	O	O
Rượu	O	O
,	O	O
Thuốc	O	PERSON
lá	O	O
và	O	O
Súng	O	ORGANIZATION

Bureau	O	ORGANIZATION
Veritas	O	ORGANIZATION

Burnley	O	ORGANIZATION

Chôn	O	O

GHI	O	O
CHÉP	O	O
KINH	O	O
DOANH	O	O

BVSC	O	ORGANIZATION

Tủ	O	O

Caen	O	ORGANIZATION

CAF	O	ORGANIZATION

Cagliari	O	ORGANIZATION

Caja	O	ORGANIZATION
de	O	ORGANIZATION
Madrid	O	ORGANIZATION

California	O	ORGANIZATION

CALIFORNIA	O	ORGANIZATION

Các	O	O
thiên	O	O
thần	O	O
California	O	LOCATION

Caltex	O	ORGANIZATION

CAMAT	O	O

Cambridge	O	ORGANIZATION

Canberra	O	ORGANIZATION

Cannes	O	ORGANIZATION

Cardiff	O	ORGANIZATION

Hồng	O	O
y	O	O

Sự	O	O
nghiệp	O	O
Horizons	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Sự	O	ORGANIZATION
nghiệp	O	ORGANIZATION
Horizons	O	ORGANIZATION

Cargill	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Cargill	O	ORGANIZATION

Carlisle	O	ORGANIZATION

Carlton	O	ORGANIZATION

Carrefour	O	ORGANIZATION

Casino	O	PERSON
Graz	O	PERSON

Castilla	O	ORGANIZATION

Castleford	O	ORGANIZATION

Văn	O	ORGANIZATION
phòng	O	ORGANIZATION
Thông	O	ORGANIZATION
tin	O	ORGANIZATION
Công	O	ORGANIZATION
giáo	O	ORGANIZATION

Văn	O	ORGANIZATION
phòng	O	ORGANIZATION
Thông	O	ORGANIZATION
tin	O	ORGANIZATION
Công	O	ORGANIZATION
Giáo	O	ORGANIZATION

CBI	O	ORGANIZATION

CBOE	O	ORGANIZATION

CBSA	O	ORGANIZATION

CDU	O	ORGANIZATION

CDU	O	ORGANIZATION
3	O	ORGANIZATION

CDU	O	ORGANIZATION
/	O	ORGANIZATION
CSU	O	ORGANIZATION

CDU	O	ORGANIZATION
số	O	O

CDU	O	ORGANIZATION
số	O	O
3	O	O

Ceahlaul	O	ORGANIZATION
Piatra	O	ORGANIZATION
Neamt	O	ORGANIZATION

Celaya	O	ORGANIZATION

Celtic	O	ORGANIZATION

Ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
Trung	O	ORGANIZATION
ương	O	ORGANIZATION

Khu	O	O
vực	O	O
Mậu	O	O
dịch	O	O
Trung	O	LOCATION
ương	O	LOCATION
châu	O	LOCATION
Âu	O	LOCATION

Văn	O	ORGANIZATION
phòng	O	ORGANIZATION
Trung	O	ORGANIZATION
tâm	O	ORGANIZATION
Thống	O	ORGANIZATION
kê	O	ORGANIZATION
và	O	ORGANIZATION
Thông	O	ORGANIZATION
tin	O	ORGANIZATION

Trung	O	ORGANIZATION
tâm	O	ORGANIZATION
nghiên	O	ORGANIZATION
cứu	O	ORGANIZATION
xã	O	ORGANIZATION
hội	O	ORGANIZATION
học	O	ORGANIZATION

Bảo	O	O
vệ	O	O
CentrInvest	O	ORGANIZATION

Cercle	O	ORGANIZATION
Brugge	O	ORGANIZATION

Cesena	O	ORGANIZATION

CESKA	O	ORGANIZATION
SPORITELNA	O	ORGANIZATION

CFDT	O	ORGANIZATION

CGT	O	ORGANIZATION

Phòng	O	ORGANIZATION
Kinh	O	ORGANIZATION
tế	O	ORGANIZATION

Kênh	O	O
đôi	O	O

Charleroi	O	ORGANIZATION

Charlton	O	ORGANIZATION

Chart	O	PERSON
Thai	O	PERSON

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
bảo	O	ORGANIZATION
vệ	O	ORGANIZATION
Chase	O	ORGANIZATION

Kiểm	O	O
tra	O	O
's	O	O

CheckFree	O	ORGANIZATION

CheckFree	O	ORGANIZATION
Corp	O	ORGANIZATION

Chelsea	O	ORGANIZATION

Chemlon	O	PERSON
Humenne	O	PERSON

Chernomorets	O	ORGANIZATION
Novorossiisk	O	ORGANIZATION

Cục	O	ORGANIZATION
Cảnh	O	ORGANIZATION
sát	O	ORGANIZATION
Chesapeake	O	ORGANIZATION

Chester	O	ORGANIZATION

Chesterfield	O	ORGANIZATION

Cheuvreux	O	ORGANIZATION
de	O	ORGANIZATION
Virieu	O	ORGANIZATION

Phòng	O	ORGANIZATION
thu	O	ORGANIZATION
Công	O	ORGANIZATION
viên	O	ORGANIZATION
Cheveley	O	ORGANIZATION

Chevron	O	O
Corp	O	O

Chicago	O	ORGANIZATION

CHICAGO	O	ORGANIZATION

Trao	O	O
đổi	O	O
Tùy	O	ORGANIZATION
chọn	O	ORGANIZATION
hội	O	ORGANIZATION
đồng	O	ORGANIZATION
quản	O	ORGANIZATION
trị	O	ORGANIZATION
Chicago	O	ORGANIZATION

Chicago	O	O
Cubs	O	O

Chicago	O	ORGANIZATION
Newsdesk	O	ORGANIZATION

Chicago	O	PERSON
White	O	PERSON
Sox	O	PERSON

Chievo	O	ORGANIZATION

Trung	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION
Hàng	O	ORGANIZATION
ngày	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Xuất	O	ORGANIZATION
nhập	O	ORGANIZATION
khẩu	O	ORGANIZATION
Kim	O	ORGANIZATION
loại	O	ORGANIZATION
màu	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION
Trung	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION

Bảo	O	O
vệ	O	O
Trung	O	LOCATION
Quốc	O	LOCATION

Chindia	O	PERSON
Tirgoviste	O	PERSON

Chiron	O	ORGANIZATION

Chiron	O	O
Corp	O	O

Chisinau	O	ORGANIZATION

Chonan	O	ORGANIZATION

Chonbuk	O	ORGANIZATION

Chonnam	O	ORGANIZATION

Chornomorets	O	ORGANIZATION

Chornomorets	O	PERSON
Odessa	O	PERSON

Ciments	O	ORGANIZATION
Blancs	O	ORGANIZATION

Cincinnati	O	ORGANIZATION

CINCINNATI	O	ORGANIZATION

Cincinnati	O	ORGANIZATION
Reds	O	ORGANIZATION

CINCO	O	ORGANIZATION
DIAS	O	ORGANIZATION

Phát	O	O
triển	O	O
Ciputra	O	ORGANIZATION

CIS	O	ORGANIZATION

Thành	O	O
phố	O	O

Dân	O	O
phòng	O	O
và	O	O
Cảnh	O	ORGANIZATION
sát	O	ORGANIZATION
biển	O	ORGANIZATION

Tập	O	O
đoàn	O	O
Đàm	O	O
thoại	O	O
nội	O	O
chiến	O	O

CKD	O	ORGANIZATION
PRAHA	O	ORGANIZATION
HOLDING	O	ORGANIZATION

Cleveland	O	ORGANIZATION

CLEVELAND	O	O

Cleveland	O	ORGANIZATION
Indians	O	ORGANIZATION

Cleveland	O	ORGANIZATION
Newsdesk	O	ORGANIZATION

CLINTON	O	ORGANIZATION
VÀ	O	ORGANIZATION
CEDAR	O	ORGANIZATION
RAPIDS	O	ORGANIZATION

Club	O	ORGANIZATION
Brugge	O	ORGANIZATION

Clyde	O	ORGANIZATION

Clydebank	O	ORGANIZATION

CME	O	ORGANIZATION

CNB	O	ORGANIZATION

CNE	O	ORGANIZATION

CNIEC	O	ORGANIZATION

CNN	O	ORGANIZATION

CNR	O	ORGANIZATION

Liên	O	O
minh	O	O

Cảnh	O	O
sát	O	O
biển	O	O

Codelco	O	ORGANIZATION

Cofinec	O	ORGANIZATION

COFINEC	O	ORGANIZATION

Cofinec	O	O
S.A.	O	O

Colchester	O	ORGANIZATION

Collingwood	O	ORGANIZATION

Collstrop	O	ORGANIZATION

Cologne	O	ORGANIZATION

Colon	O	ORGANIZATION

Colorado	O	ORGANIZATION

COLORADO	O	ORGANIZATION

Colorado	O	PERSON
Christian	O	PERSON
Trang	O	PERSON
chủ	O	O

Đồ	O	O
dùng	O	O
Y	O	ORGANIZATION
tế	O	ORGANIZATION
Colorad	O	ORGANIZATION

Colorado	O	ORGANIZATION
Rockies	O	ORGANIZATION

Đại	O	ORGANIZATION
học	O	ORGANIZATION
Columbia	O	ORGANIZATION

COMEX	O	ORGANIZATION

Hoa	O	O
hồng	O	O

Tập	O	ORGANIZATION
đoàn	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
tín	O	ORGANIZATION
dụng	O	ORGANIZATION
USDA	O	ORGANIZATION

Khối	O	O
thịnh	O	O
vượng	O	O
chung	O	O

Cộng	O	O
đồng	O	O
thống	O	O
nhất	O	O
Mác-Lênin	O	O

Sổ	O	O
tay	O	O
Vật	O	O
liệu	O	O
Xây	O	O
dựng	O	O

Sổ	O	O
tay	O	O
Marble	O	ORGANIZATION

CompuServe	O	ORGANIZATION
Corp	O	ORGANIZATION

Liên	O	ORGANIZATION
đoàn	O	ORGANIZATION
Công	O	ORGANIZATION
nghiệp	O	ORGANIZATION
Anh	O	ORGANIZATION

Hội	O	ORGANIZATION
nghị	O	ORGANIZATION
Hội	O	ORGANIZATION
đồng	O	ORGANIZATION
quản	O	ORGANIZATION
trị	O	ORGANIZATION

Đại	O	ORGANIZATION
hội	O	ORGANIZATION

Đảng	O	O
bảo	O	O
thủ	O	O
Dân	O	PERSON
chủ	O	O
mới	O	O

Hợp	O	O
nhất	O	O
dữ	O	O
liệu	O	O
tài	O	O
chính	O	O

Dự	O	O
án	O	O
hiến	O	O
pháp	O	O
quyền	O	O

Hội	O	ORGANIZATION
đồng	O	ORGANIZATION
Công	O	ORGANIZATION
nghiệp	O	ORGANIZATION
xây	O	ORGANIZATION
dựng	O	ORGANIZATION

Constructorol	O	ORGANIZATION

Constructorul	O	ORGANIZATION

Constructorul	O	O
Chisinau	O	O

Lục	O	O
địa	O	O

Lục	O	O
địa	O	O
AG	O	ORGANIZATION

Hợp	O	O
tác	O	O
xã	O	O

Ngân	O	O
hàng	O	O
hợp	O	O
tác	O	O
xã	O	O

Hợp	O	O
tác	O	O
Ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
Đài	O	ORGANIZATION
Loan	O	ORGANIZATION

Coopers	O	ORGANIZATION
và	O	O
Lybrand	O	ORGANIZATION

Phối	O	O
hợp	O	O
Dịch	O	O
vụ	O	O
Đại	O	PERSON
kết	O	O

Hiệp	O	ORGANIZATION
hội	O	ORGANIZATION
Trung	O	ORGANIZATION
tâm	O	ORGANIZATION
dịch	O	ORGANIZATION
vụ	O	ORGANIZATION
Đồng	O	ORGANIZATION
và	O	O
Đồng	O	ORGANIZATION
thau	O	ORGANIZATION

Corinthians	O	ORGANIZATION

Coritiba	O	ORGANIZATION

Corporacion	O	ORGANIZATION
Venezolana	O	ORGANIZATION
de	O	ORGANIZATION
Guayana	O	ORGANIZATION

Bộ	O	O
phận	O	O
Điều	O	O
chỉnh	O	O

Cosenza	O	ORGANIZATION

Costain	O	ORGANIZATION

Costain	O	ORGANIZATION
Group	O	ORGANIZATION
Plc	O	ORGANIZATION

Núi	O	O
lửa	O	O
Costa	O	PERSON
Rica	O	PERSON
và	O	O
Đài	O	ORGANIZATION
quan	O	ORGANIZATION
sát	O	ORGANIZATION
Seismologicial	O	ORGANIZATION

Hội	O	ORGANIZATION
đồng	O	ORGANIZATION

Hội	O	ORGANIZATION
đồng	O	ORGANIZATION
châu	O	ORGANIZATION
Âu	O	ORGANIZATION

Coventry	O	ORGANIZATION

Cowdenbeath	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
TNHH	O	ORGANIZATION
đánh	O	O
giá	O	O
tín	O	O
dụng	O	O
và	O	O
hệ	O	O
thống	O	O
thông	O	O
tin	O	O

Credit	O	ORGANIZATION
Suisse	O	ORGANIZATION

Cremonese	O	ORGANIZATION

Crewe	O	ORGANIZATION

CRH	O	ORGANIZATION

Criciuma	O	ORGANIZATION

Cricuma	O	ORGANIZATION

Cục	O	ORGANIZATION
Điều	O	ORGANIZATION
tra	O	ORGANIZATION
hình	O	ORGANIZATION
sự	O	ORGANIZATION

Cronulla	O	ORGANIZATION

CRP	O	ORGANIZATION

Cruz	O	PERSON
Azul	O	PERSON

Cruzeiro	O	ORGANIZATION

Crvena	O	ORGANIZATION
zvezda	O	ORGANIZATION

Cung	O	O
điện	O	O
Thủy	O	O
tinh	O	O

Csepel	O	ORGANIZATION

CSKA	O	ORGANIZATION

CSKA	O	ORGANIZATION
Kiev	O	ORGANIZATION

CSKA	O	ORGANIZATION
Moscow	O	ORGANIZATION

Cubs	O	ORGANIZATION

CUBS	O	ORGANIZATION

Cukaricki	O	ORGANIZATION

Cukurova	O	ORGANIZATION

CVG	O	ORGANIZATION

CVRD	O	ORGANIZATION

Ủy	O	O
ban	O	O
ngũ	O	O
cốc	O	O
Síp	O	O

Ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION
Séc	O	ORGANIZATION

DAC	O	O
Dunajska	O	PERSON
Streda	O	PERSON

Dacom	O	ORGANIZATION

Dacom	O	ORGANIZATION
Corp	O	ORGANIZATION

Dacom	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION
tế	O	ORGANIZATION

Đầu	O	O
tư	O	O
Dadabhoy	O	PERSON
(	O	O
PVT	O	ORGANIZATION
)	O	O
Ltd	O	O

Daewoo	O	ORGANIZATION

Daewoo	O	PERSON
Corp	O	PERSON

Truyền	O	O
thông	O	O
Daewoo	O	PERSON
Dacom	O	PERSON

Tập	O	ORGANIZATION
đoàn	O	ORGANIZATION
Daewoo	O	ORGANIZATION

Thông	O	O
tin	O	O
Daewoo	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
TNHH	O	ORGANIZATION
hệ	O	ORGANIZATION
thống	O	ORGANIZATION
thông	O	ORGANIZATION
tin	O	ORGANIZATION
Daewoo	O	ORGANIZATION

TIN	O	ORGANIZATION
TỨC	O	ORGANIZATION
HÀNG	O	ORGANIZATION
NGÀY	O	ORGANIZATION

Daily	O	ORGANIZATION
Telegraph	O	ORGANIZATION

Daily	O	ORGANIZATION
Variety	O	ORGANIZATION

Darlington	O	ORGANIZATION

DAWN	O	ORGANIZATION

DBRS	O	ORGANIZATION

D.C	O	O
Liên	O	O
minh	O	O
chống	O	O
bạo	O	O
lực	O	O
gia	O	O
đình	O	O

Debrecen	O	PERSON

DECATUR	O	ORGANIZATION

Quốc	O	O
phòng	O	O

Quốc	O	O
phòng	O	O
và	O	O
Hàng	O	PERSON
không	O	O

Bộ	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION
phòng	O	ORGANIZATION

Quân	O	ORGANIZATION
đội	O	ORGANIZATION
Phật	O	ORGANIZATION
giáo	O	ORGANIZATION
Đảng	O	ORGANIZATION
Dân	O	ORGANIZATION
chủ	O	ORGANIZATION
Karen	O	ORGANIZATION

Phong	O	O
trào	O	O
Dân	O	PERSON
chủ	O	O
quốc	O	O
gia	O	O
đoàn	O	O
kết	O	O

Đảng	O	PERSON
Dân	O	PERSON
chủ	O	O

Hội	O	ORGANIZATION
nghị	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION
đảng	O	ORGANIZATION
Dân	O	ORGANIZATION
chủ	O	ORGANIZATION

Den	O	O
Norske	O	O
Stats	O	O
Oljeselskap	O	O
AS	O	O

Bộ	O	O
các	O	O
vấn	O	O
đề	O	O
nhân	O	O
đạo	O	O

Sở	O	O
Giao	O	O
thông	O	O
vận	O	O
tải	O	O

Sở	O	O
Giao	O	O
thông	O	O
vận	O	O
tải	O	O

Deportivo	O	PERSON
Espanol	O	PERSON

Derby	O	PERSON

Derbyshire	O	ORGANIZATION

Detroit	O	ORGANIZATION

DETROIT	O	ORGANIZATION

Detroit	O	O
Tigers	O	O

Deutsche	O	PERSON
Bahn	O	PERSON

Deutsche	O	O
Bahn	O	O
AG	O	O

Deutsche	O	O
Lufthansa	O	O
AG	O	O

DHA	O	ORGANIZATION

Chứng	O	O
khoán	O	O
Dhaka	O	ORGANIZATION

Dia	O	O

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Kim	O	ORGANIZATION
cương	O	ORGANIZATION
Shamrock	O	ORGANIZATION

DIARIO	O	O
16	O	O

DINAMINA	O	ORGANIZATION

Dinamo	O	ORGANIZATION

DINAMO	O	ORGANIZATION

Dinamo	O	ORGANIZATION
Bucharest	O	ORGANIZATION

Disney	O	ORGANIZATION

Chưng	O	O
cất	O	O

DIVAINA	O	ORGANIZATION

DKBA	O	ORGANIZATION

DLJ	O	ORGANIZATION
Merchant	O	ORGANIZATION
Banking	O	ORGANIZATION
Partners	O	ORGANIZATION
LP	O	ORGANIZATION

Dnevi	O	PERSON
Avaz	O	PERSON

DNEVNI	O	ORGANIZATION
AVAZ	O	ORGANIZATION

Dnipro	O	ORGANIZATION

Dnipro	O	PERSON
Dnipropetrovsk	O	PERSON

DNUM	O	ORGANIZATION

Dodgers	O	ORGANIZATION

DODGERS	O	ORGANIZATION

Doe	O	ORGANIZATION
Run	O	ORGANIZATION

Doetinchem	O	ORGANIZATION

Nhà	O	ORGANIZATION
Trắng	O	ORGANIZATION
Dole	O	ORGANIZATION

Dịch	O	O
vụ	O	O
Đánh	O	O
giá	O	O
trái	O	O
phiếu	O	O

Donaldson	O	ORGANIZATION
Lufkin	O	ORGANIZATION
&	O	ORGANIZATION
Jenrette	O	ORGANIZATION

Doncaster	O	ORGANIZATION

Dortmund	O	ORGANIZATION

Doubletree	O	PERSON
Corp	O	PERSON

Nhóm	O	O
ước	O	O
mơ	O	O

CÔng	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
chiến	O	ORGANIZATION
lược	O	ORGANIZATION
thành	O	ORGANIZATION
phố	O	ORGANIZATION
Dreyfus	O	ORGANIZATION

Chiến	O	O
lược	O	O
thành	O	O
phố	O	O
Dreyfus	O	ORGANIZATION

DSE	O	ORGANIZATION

Phòng	O	O
tin	O	O
tức	O	O
Dublin	O	ORGANIZATION

Ducati	O	PERSON

Duff	O	PERSON
và	O	O
Phelps	O	ORGANIZATION

Duff	O	ORGANIZATION
&	O	ORGANIZATION
Phelps	O	ORGANIZATION

Duisburg	O	ORGANIZATION

Dukla	O	PERSON
Banska	O	PERSON
Bystrica	O	PERSON

Duma	O	ORGANIZATION

Dumbarton	O	ORGANIZATION

Dundee	O	ORGANIZATION

Dundee	O	PERSON
United	O	PERSON

Dunfermline	O	ORGANIZATION

Cửa	O	O
hàng	O	O
Dunnes	O	ORGANIZATION

Durham	O	ORGANIZATION

PTT	O	ORGANIZATION
Hà	O	ORGANIZATION
Lan	O	ORGANIZATION

Máy	O	O
phát	O	O
điện	O	O

Dynamo	O	PERSON
Batumi	O	PERSON

Dynamo	O	PERSON
Kiev	O	PERSON

Dynamo	O	ORGANIZATION
Moscow	O	ORGANIZATION

Trái	O	O
đất	O	O
đầu	O	O
tiên	O	O

Cáp	O	O
đông	O	O

Lữ	O	ORGANIZATION
đoàn	O	ORGANIZATION
khu	O	ORGANIZATION
vực	O	ORGANIZATION
phía	O	ORGANIZATION
Đông	O	ORGANIZATION

East	O	O
Fife	O	O

East	O	O
Stirling	O	O

Eau	O	O
Claire	O	O

EC	O	ORGANIZATION

ECOMOG	O	ORGANIZATION

Cộng	O	O
đồng	O	O
kinh	O	O
tế	O	O
các	O	O
quốc	O	O
gia	O	O
Tây	O	LOCATION
Phi	O	LOCATION

Ecuador	O	PERSON
Oriente	O	PERSON

EEC	O	ORGANIZATION

EgyptAir	O	ORGANIZATION

Xe	O	O
máy	O	O
Trung	O	LOCATION
Quốc	O	LOCATION
Ek	O	LOCATION
Chor	O	LOCATION

Ekeren	O	ORGANIZATION

Eksportfinans	O	ORGANIZATION

Nhóm	O	O
nghiên	O	O
cứu	O	O
bầu	O	O
cử	O	O

Bầu	O	O
Res	O	O

Eletropaulo	O	ORGANIZATION

Eleusis	O	ORGANIZATION

Elf	O	O

Eli	O	PERSON
Lilly	O	PERSON

Eli	O	PERSON
Lilly	O	PERSON
&	O	PERSON
Co	O	PERSON

El	O	PERSON
Jadida	O	PERSON

El	O	PERSON
Mundo	O	PERSON

EL	O	ORGANIZATION
MUNDO	O	ORGANIZATION

El	O	PERSON
Nuevo	O	PERSON
Diario	O	PERSON

EL	O	ORGANIZATION
PAIS	O	ORGANIZATION

El-Watan	O	ORGANIZATION

Emeraud	O	ORGANIZATION

EMKAM	O	ORGANIZATION

Emnid	O	ORGANIZATION

Empoli	O	ORGANIZATION

Empresa	O	PERSON
Nacional	O	PERSON
del	O	O
Petroleo	O	ORGANIZATION

ENAP	O	ORGANIZATION

Môi	O	O
trường	O	O
Canada	O	LOCATION

EOE	O	ORGANIZATION

EPA	O	ORGANIZATION

EPR	O	ORGANIZATION

Equitas	O	ORGANIZATION

ERP	O	ORGANIZATION

Escravos	O	ORGANIZATION

Espinho	O	ORGANIZATION

Essendon	O	ORGANIZATION

Essex	O	ORGANIZATION

ESSEX	O	ORGANIZATION

Essilor	O	ORGANIZATION

Essilor	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION
tế	O	ORGANIZATION

Estudiantes	O	ORGANIZATION

ETA	O	ORGANIZATION

Eternit	O	ORGANIZATION

EU	O	ORGANIZATION

Ủy	O	ORGANIZATION
ban	O	ORGANIZATION
châu	O	ORGANIZATION
Âu	O	ORGANIZATION

Eugene	O	ORGANIZATION

Eurobourses	O	ORGANIZATION

EUROLIRA	O	ORGANIZATION

Châu	O	PERSON
Âu	O	PERSON
1	O	O

Cộng	O	O
đồng	O	O
Than	O	LOCATION
Thép	O	LOCATION
châu	O	LOCATION
Âu	O	LOCATION

Ủy	O	ORGANIZATION
ban	O	ORGANIZATION
châu	O	ORGANIZATION
Âu	O	ORGANIZATION

Tòa	O	O
án	O	O
nhân	O	O
quyền	O	O
châu	O	LOCATION
Âu	O	LOCATION

Liên	O	ORGANIZATION
minh	O	ORGANIZATION
châu	O	ORGANIZATION
Âu	O	ORGANIZATION

Eurostat	O	ORGANIZATION

EUROSWISS	O	ORGANIZATION

Eva	O	O
Tremila	O	O

EVEREN	O	ORGANIZATION

EVEREN	O	ORGANIZATION
Securities	O	ORGANIZATION
Inc	O	ORGANIZATION

Everton	O	ORGANIZATION

Exeter	O	ORGANIZATION

MỞ	O	O
RỘNG	O	O

Triển	O	O
lãm	O	O

RÕ	O	O
RÀNG	O	O

Fahnestock	O	ORGANIZATION
&	O	ORGANIZATION
Co	O	ORGANIZATION

F.A.I.	O	O

Falkir	O	ORGANIZATION

Falkirk	O	ORGANIZATION

FARC	O	ORGANIZATION

Faulding	O	ORGANIZATION

Faulding	O	O
Inc	O	O

FBI	O	ORGANIZATION

F.B.I.	O	O

F.C.	O	ORGANIZATION
Arges	O	ORGANIZATION
Dacia	O	ORGANIZATION
Pitesti	O	ORGANIZATION

FC	O	ORGANIZATION
Bohemians	O	ORGANIZATION

F.C.	O	O
Brasov	O	ORGANIZATION

F.C.	O	O
Chindia	O	PERSON
Tirgoviste	O	PERSON

F.C.	O	O
Farul	O	PERSON
Constanta	O	PERSON

FC	O	ORGANIZATION
Karvina	O	ORGANIZATION

FC	O	ORGANIZATION
Kosice	O	ORGANIZATION

F.C.	O	ORGANIZATION
La	O	ORGANIZATION
Valletta	O	ORGANIZATION

FC	O	O
Linz	O	PERSON

F.C.	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION
Bucharest	O	ORGANIZATION

FC	O	ORGANIZATION
Nitra	O	ORGANIZATION

F.C.	O	O
Petrolul	O	PERSON
Ploiesti	O	PERSON

FC	O	ORGANIZATION
Porto	O	ORGANIZATION

FC	O	O
Rimavska	O	PERSON
Sobota	O	PERSON

FC	O	ORGANIZATION
Tirol	O	ORGANIZATION
Innsbruck	O	ORGANIZATION

F.C.	O	O
Valletta	O	ORGANIZATION

F.C.	O	O
VALLETTA	O	ORGANIZATION

FDA	O	ORGANIZATION

FDP	O	ORGANIZATION

Fed	O	O

Cục	O	ORGANIZATION
Hàng	O	ORGANIZATION
không	O	ORGANIZATION
liên	O	ORGANIZATION
bang	O	ORGANIZATION

Cục	O	ORGANIZATION
Điều	O	ORGANIZATION
tra	O	ORGANIZATION
Liên	O	ORGANIZATION
bang	O	ORGANIZATION

Văn	O	O
phòng	O	O
liên	O	O
bang	O	O
cho	O	O
xe	O	O
có	O	O
động	O	O
cơ	O	O

Dự	O	O
trữ	O	O
liên	O	O
bang	O	O

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Chứng	O	ORGANIZATION
khoán	O	ORGANIZATION
liên	O	ORGANIZATION
bang	O	ORGANIZATION

Ủy	O	O
ban	O	O
Thương	O	PERSON
mại	O	O
liên	O	O
bang	O	O
và	O	O
Bộ	O	ORGANIZATION
Tư	O	ORGANIZATION
pháp	O	ORGANIZATION

Liên	O	ORGANIZATION
đoàn	O	ORGANIZATION
Syndicale	O	ORGANIZATION
Unitaire	O	ORGANIZATION

Fenerbahce	O	ORGANIZATION

Ferencvaros	O	ORGANIZATION

FERENCVAROS	O	ORGANIZATION

Ferrari	O	ORGANIZATION

Công	O	O
ty	O	O
đu	O	O
quay	O	O
,	O	O
Baker	O	ORGANIZATION
Watts	O	ORGANIZATION

Ferro	O	PERSON
Carril	O	PERSON
Oeste	O	PERSON

Feyenoord	O	ORGANIZATION

Feyenoord	O	PERSON
Rotterdam	O	PERSON

FFK	O	ORGANIZATION

F.H.	O	O
Faulding	O	O
&	O	O
Co	O	O

Fidelis	O	ORGANIZATION
Andria	O	ORGANIZATION

FIFA	O	ORGANIZATION

Tài	O	O
chính	O	O

Bộ	O	ORGANIZATION
Tài	O	ORGANIZATION
chính	O	ORGANIZATION

TÀI	O	O
CHÍNH	O	O
Kathimerini	O	PERSON

BƯU	O	ORGANIZATION
ĐIỆN	O	ORGANIZATION
TÀI	O	ORGANIZATION
CHÍNH	O	ORGANIZATION

Bảo	O	O
đảm	O	O
an	O	O
ninh	O	O
tài	O	O
chính	O	O

Fiorentina	O	ORGANIZATION

FIORENTINA	O	ORGANIZATION

Liên	O	O
minh	O	O
đầu	O	O
tiên	O	O

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Liên	O	ORGANIZATION
minh	O	O
đầu	O	O
tiên	O	O
và	O	O
công	O	O
ty	O	O
con	O	O

Tập	O	ORGANIZATION
đoàn	O	ORGANIZATION
Thủ	O	ORGANIZATION
đô	O	ORGANIZATION
Đầu	O	ORGANIZATION
tiên	O	ORGANIZATION

Thái	O	LOCATION
Bình	O	LOCATION
Dương	O	LOCATION
Đầu	O	LOCATION
tiên	O	O

Liên	O	O
minh	O	O
đầu	O	O
tiên	O	O

Tập	O	ORGANIZATION
đoàn	O	ORGANIZATION
Liên	O	ORGANIZATION
minh	O	ORGANIZATION
đầu	O	ORGANIZATION
tiên	O	ORGANIZATION

Ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
Liên	O	ORGANIZATION
minh	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	O
đầu	O	O
tiên	O	O
của	O	O
Fla	O	ORGANIZATION

Ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
Liên	O	ORGANIZATION
minh	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	O
đầu	O	O
tiên	O	O
của	O	O
Florida	O	ORGANIZATION

FIS	O	ORGANIZATION

Fitzroy	O	ORGANIZATION

FK	O	ORGANIZATION
Jablonec	O	ORGANIZATION

FK	O	ORGANIZATION
Teplice	O	ORGANIZATION

Flamengo	O	ORGANIZATION

Flamurtari	O	ORGANIZATION
Vlore	O	ORGANIZATION

FLNC	O	ORGANIZATION

Florida	O	ORGANIZATION

FLORIDA	O	ORGANIZATION

Florida	O	ORGANIZATION
Marlins	O	ORGANIZATION

Fluminense	O	ORGANIZATION

Hàng	O	O
không	O	O
Fokker	O	ORGANIZATION

Fontaine	O	ORGANIZATION

Fontaine	O	PERSON
Co	O	PERSON
Ltd	O	PERSON

Hiệp	O	O
hội	O	O
bóng	O	O
đá	O	O
Ai-len	O	ORGANIZATION

Footscray	O	ORGANIZATION

Ford	O	ORGANIZATION

Ford	O	ORGANIZATION
Trung	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION

Ford	O	PERSON
Motor	O	PERSON
Co	O	PERSON

Ngoại	O	O
giao	O	O

Bộ	O	ORGANIZATION
Ngoại	O	ORGANIZATION
giao	O	ORGANIZATION

BộNgoai	O	O
giao	O	O

Foreldorado	O	ORGANIZATION

Forfar	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
thức	O	ORGANIZATION
Shell	O	ORGANIZATION

CÔNG	O	O
THỨC	O	O
SHELL	O	ORGANIZATION

forsa	O	O

Forschungsgruppe	O	PERSON
Wahlen	O	PERSON

Fortuna	O	PERSON
Duesseldorf	O	PERSON

Fortuna	O	PERSON
Sittard	O	PERSON

Ủy	O	ORGANIZATION
ban	O	ORGANIZATION
truyền	O	ORGANIZATION
hình	O	ORGANIZATION
Tứ	O	ORGANIZATION
quốc	O	ORGANIZATION

Mạch	O	O
thứ	O	O
tư	O	O

Fox	O	O
Broadcasting	O	O

Pháp	O	O
-	O	O
Soir	O	PERSON

France	O	ORGANIZATION
Telecom	O	ORGANIZATION

Phòng	O	O
tin	O	O
tức	O	O
Frankfurt	O	ORGANIZATION

FRATERNITE	O	ORGANIZATION
MATIN	O	ORGANIZATION

Mặt	O	O
trận	O	O
tự	O	O
do	O	O

Freiburg	O	ORGANIZATION

Fremantle	O	ORGANIZATION

Khảo	O	O
cổ	O	O
học	O	O
xã	O	O
hội	O	O
Pháp	O	LOCATION

Biên	O	O
giới	O	O

FSA	O	ORGANIZATION

FSU	O	ORGANIZATION

FTC	O	ORGANIZATION

Fulham	O	ORGANIZATION

Chim	O	PERSON
Hải	O	PERSON
Âu	O	PERSON

GACETA	O	ORGANIZATION
DE	O	ORGANIZATION
LOS	O	ORGANIZATION
NEGOCIOS	O	ORGANIZATION

GAK	O	ORGANIZATION

GAL	O	ORGANIZATION

Galatasaray	O	O

GAN	O	O

Gartner	O	ORGANIZATION
Group	O	ORGANIZATION

Cổng	O	O
dữ	O	O
liệu	O	O
khoa	O	O
học	O	O

Gazeta	O	ORGANIZATION
Shqiptare	O	ORGANIZATION

Gazeta	O	ORGANIZATION
Wyborcza	O	ORGANIZATION

Gazprom	O	ORGANIZATION

Geelong	O	ORGANIZATION

Gencor	O	ORGANIZATION

Gencor	O	PERSON
Ltd	O	PERSON

General	O	ORGANIZATION
Motors	O	ORGANIZATION

Genk	O	ORGANIZATION

Genoa	O	ORGANIZATION

GENOA	O	ORGANIZATION

Gente	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
mắt	O	ORGANIZATION
kính	O	ORGANIZATION
Gentext	O	ORGANIZATION

Ghent	O	ORGANIZATION

Người	O	O
khổng	O	O
lồ	O	O

GIANTS	O	O

Món	O	O
quà	O	O
của	O	O
tình	O	O
yêu	O	O

Nhóm	O	O
thông	O	O
tin	O	O
Giga	O	ORGANIZATION

Gillingham	O	ORGANIZATION

Gil	O	ORGANIZATION
Vicente	O	ORGANIZATION

Gimnasia-Jujuy	O	O

Gimnasia-La	O	O
Plata	O	ORGANIZATION

Ginebra	O	PERSON
San	O	PERSON
Miguel	O	PERSON

Quốc	O	O
hội	O	O
Gingrich	O	ORGANIZATION

Quốc	O	ORGANIZATION
hội	O	ORGANIZATION
Gingrich	O	ORGANIZATION
/	O	ORGANIZATION
Dole	O	ORGANIZATION

GKS	O	ORGANIZATION
Belchatow	O	ORGANIZATION

GKS	O	O
Katowice	O	PERSON

Glamorgan	O	ORGANIZATION

Glasgow	O	O
Rangers	O	O

Glentoran	O	ORGANIZATION

Globo	O	ORGANIZATION

Gloria	O	ORGANIZATION
Bistrita	O	ORGANIZATION

GLORIA	O	ORGANIZATION
BISTRITA	O	ORGANIZATION

Gloucestershire	O	ORGANIZATION

Goias	O	ORGANIZATION

Bờ	O	O
biển	O	O
Vàng	O	O

Vàng	O	O
Crescent	O	ORGANIZATION

Goldman	O	ORGANIZATION
Sachs	O	ORGANIZATION

Goldman	O	PERSON
,	O	O
Sachs	O	O
&	O	O
Co	O	O
.	O	O

Goldman	O	PERSON
,	O	O
Sachs	O	ORGANIZATION
&	O	ORGANIZATION
Co	O	ORGANIZATION

Goldman	O	ORGANIZATION
Sachs	O	ORGANIZATION
&	O	ORGANIZATION
Co	O	ORGANIZATION

Goldman	O	ORGANIZATION
Sachs	O	ORGANIZATION
&	O	ORGANIZATION
Co	O	ORGANIZATION
Wertpapier	O	ORGANIZATION
GmbH	O	ORGANIZATION

Gornik	O	PERSON
Zabrze	O	PERSON

Ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
Nhà	O	ORGANIZATION
nước	O	ORGANIZATION

Chính	O	O
phủ	O	O
thống	O	O
nhất	O	O
quốc	O	O
gia	O	O
và	O	O
hòa	O	O
giải	O	O

GPG	O	ORGANIZATION

Graafschap	O	ORGANIZATION

Graafschap	O	PERSON
Doetinchem	O	PERSON

Con	O	O
châu	O	LOCATION
chấu	O	LOCATION

Châu	O	PERSON
chấu	O	O

Greenock	O	ORGANIZATION

Greenock	O	PERSON
Morton	O	PERSON

Xanh	O	O

Greenville	O	ORGANIZATION

Gremio	O	ORGANIZATION

Grimsby	O	ORGANIZATION

Tây	O	O
Griqualand	O	ORGANIZATION

Groningen	O	ORGANIZATION

GRONINGEN	O	ORGANIZATION

Tập	O	ORGANIZATION
đoàn	O	ORGANIZATION
GTE	O	ORGANIZATION

Tập	O	ORGANIZATION
đoàn	O	ORGANIZATION
GTE	O	ORGANIZATION

Guadalajara	O	ORGANIZATION

Guarani	O	ORGANIZATION

Guimaraes	O	ORGANIZATION

Guingamp	O	ORGANIZATION

Than	O	O
bùn	O	O
Guinness	O	ORGANIZATION

Tập	O	ORGANIZATION
đoàn	O	ORGANIZATION
Than	O	ORGANIZATION
bùn	O	ORGANIZATION
Guinness	O	ORGANIZATION

Gyor	O	ORGANIZATION

HAARETZ	O	ORGANIZATION

Haitai	O	ORGANIZATION

Hajduk	O	ORGANIZATION

Haladas	O	ORGANIZATION

Halifax	O	ORGANIZATION

Hamas	O	ORGANIZATION

Hambrecht	O	ORGANIZATION
&	O	ORGANIZATION
Quist	O	ORGANIZATION

Hamburg	O	ORGANIZATION

Hamilton	O	ORGANIZATION

Hammerson	O	ORGANIZATION

Hampshire	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Kiểm	O	ORGANIZATION
soát	O	ORGANIZATION
súng	O	ORGANIZATION
ngắn	O	ORGANIZATION

Hansa	O	PERSON
Rostock	O	PERSON

Hanson	O	ORGANIZATION

Hanson	O	PERSON
Plc	O	PERSON

Hanwha	O	ORGANIZATION

Hapoel	O	PERSON
Beersheva	O	PERSON

Hapoel	O	PERSON
Beit	O	PERSON
She'an	O	PERSON

Hapoel	O	PERSON
Haifa	O	PERSON

Hapoel	O	PERSON
Ironi	O	PERSON

Hapoel	O	PERSON
Ironi	O	PERSON
Rishon	O	PERSON

Hapoel	O	PERSON
Jerusalem	O	PERSON

Hapoel	O	PERSON
Kfar	O	PERSON
Sava	O	PERSON

Hapoel	O	PERSON
Petah	O	PERSON
Tikva	O	PERSON

Hapoel	O	PERSON
Taibe	O	PERSON

Hapoel	O	PERSON
Tel	O	PERSON
Aviv	O	PERSON

Hapoel	O	PERSON
Zafririm	O	PERSON
Holon	O	PERSON

Harelbeke	O	ORGANIZATION

Nhóm	O	O
Harleysville	O	ORGANIZATION

Harper-Collins	O	ORGANIZATION

Hartlepool	O	ORGANIZATION

Hassania	O	PERSON
Agadir	O	PERSON

Havnar	O	PERSON
Boltfelag	O	PERSON

Cây	O	O
sơn	O	O
trà	O	O

HCFA	O	ORGANIZATION

Quản	O	O
trị	O	O
tài	O	O
chính	O	O
chăm	O	O
sóc	O	O
sức	O	O
khỏe	O	O

Bảo	O	O
hiểm	O	O
sức	O	O
khỏe	O	O
của	O	O
Vermont	O	ORGANIZATION

Trái	O	O
tim	O	O

Đại	O	ORGANIZATION
học	O	ORGANIZATION
Hebrew	O	ORGANIZATION

Heerenveen	O	PERSON

Phòng	O	O
tin	O	O
tức	O	O
Helsinki	O	ORGANIZATION

Hemina	O	PERSON

Hereford	O	ORGANIZATION

Hess	O	ORGANIZATION

Hezb-i-Islami	O	O

Hibernian	O	ORGANIZATION

Hina	O	PERSON

HINA	O	ORGANIZATION

Hizbollah	O	ORGANIZATION

HMG	O	ORGANIZATION

Hoechst	O	ORGANIZATION
Marion	O	ORGANIZATION
Roussel	O	ORGANIZATION
Inc	O	ORGANIZATION

HOEK	O	ORGANIZATION
LOOS	O	ORGANIZATION

Hoek	O	O
Loos	O	O
NV	O	O

Holdings	O	ORGANIZATION

Honam	O	ORGANIZATION

Honda	O	ORGANIZATION

Đơn	O	O
vị	O	O
trị	O	O
trường	O	O
tiền	O	O
tệ	O	O
trung	O	O
tâm	O	O
Hồng	O	LOCATION
Kông	O	LOCATION

Thời	O	O
báo	O	O
Kinh	O	O
tế	O	O
Hồng	O	LOCATION
Kông	O	LOCATION

Liên	O	ORGANIZATION
ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
Hồng	O	ORGANIZATION
Kông	O	ORGANIZATION

Phòng	O	O
tin	O	O
tức	O	O
Hồng	O	LOCATION
Kông	O	LOCATION

Phòng	O	O
Tin	O	O
tức	O	O
Hồng	O	LOCATION
Kông	O	LOCATION

Nhà	O	O

HouseCall	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
tài	O	ORGANIZATION
nguyên	O	ORGANIZATION
y	O	ORGANIZATION
tế	O	ORGANIZATION
HouseCall	O	ORGANIZATION

Hạnghị	O	O
viên	O	O

Hạ	O	O
viện	O	O

Houston	O	ORGANIZATION

HOUSTON	O	ORGANIZATION

Houston	O	ORGANIZATION
Astros	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
khối	O	ORGANIZATION
H&R	O	ORGANIZATION

Thị	O	O
trường	O	ORGANIZATION
HSBC	O	ORGANIZATION

Huddersfield	O	ORGANIZATION

Hull	O	PERSON

Trị	O	O
liệu	O	O
Gene	O	O
con	O	O
người	O	O

Đài	O	ORGANIZATION
quan	O	ORGANIZATION
sát	O	ORGANIZATION
Nhân	O	ORGANIZATION
quyền	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION

Huracan	O	ORGANIZATION

Huracan-Corrientes	O	ORGANIZATION

Husaberg	O	ORGANIZATION

Husqvarna	O	PERSON

Hutnik	O	PERSON
Krakow	O	PERSON

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Cổ	O	ORGANIZATION
phần	O	ORGANIZATION
Thái	O	ORGANIZATION
Hwa	O	ORGANIZATION
Kay	O	ORGANIZATION

Hyundai	O	ORGANIZATION

IBCA	O	ORGANIZATION

Iberia	O	ORGANIZATION

ICAC	O	ORGANIZATION

IFK	O	ORGANIZATION
Gothenburg	O	ORGANIZATION

IFOR	O	ORGANIZATION

IHC	O	ORGANIZATION

IHC	O	ORGANIZATION
Caland	O	ORGANIZATION

Ihlas	O	ORGANIZATION

III.ker.TVE	O	O

Illawarra	O	ORGANIZATION

Iltalehti	O	ORGANIZATION

IMED	O	ORGANIZATION

Tập	O	O
đoàn	O	O
IMED	O	ORGANIZATION

IMERISIA	O	ORGANIZATION

Dịch	O	O
vụ	O	O
nhập	O	O
cư	O	O

Miễn	O	O
dịch	O	O
quốc	O	O
tế	O	O
AG	O	ORGANIZATION

Impala	O	ORGANIZATION

Impala	O	O
Platinum	O	O
Holdings	O	O
Ltd	O	O

Imphold	O	ORGANIZATION

Implats	O	ORGANIZATION

INA	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION

Ủy	O	O
ban	O	O
độc	O	O
lập	O	O
chống	O	O
tham	O	O
nhũng	O	O

Độc	O	O
lập	O	O

Chi	O	PERSON
cục	O	O
Thủy	O	O
sản	O	O
Ấn	O	LOCATION
Độ	O	LOCATION

Indian	O	ORGANIZATION
Oil	O	ORGANIZATION
Corp	O	ORGANIZATION

Ấn	O	O
Độ	O	LOCATION

Ấn	O	O
Độ	O	LOCATION

Cá	O	O
nhân	O	O

Đảng	O	PERSON
Dân	O	PERSON
chủ	O	O
Indonesia	O	LOCATION

Ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
Indusind	O	ORGANIZATION

Bộ	O	O
thông	O	O
tin	O	O

ING	O	ORGANIZATION

ING	O	ORGANIZATION
Barings	O	ORGANIZATION

ING	O	ORGANIZATION
Group	O	ORGANIZATION

Ingwe	O	ORGANIZATION

Tổng	O	O
công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
TNHH	O	ORGANIZATION
Than	O	ORGANIZATION
Ingwe	O	ORGANIZATION

Y	O	O
tế	O	O
trong	O	O
nhà	O	O

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Y	O	ORGANIZATION
tế	O	ORGANIZATION
trong	O	ORGANIZATION
nhà	O	ORGANIZATION

Viện	O	O
trị	O	O
liệu	O	O
Gien	O	O
con	O	O
người	O	O

Inter	O	ORGANIZATION

Interacciones	O	ORGANIZATION

Liên	O	ORGANIZATION
ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION

Liên	O	O
Bratislava	O	ORGANIZATION

Interfax	O	ORGANIZATION

Nội	O	O
thất	O	O

Bộ	O	ORGANIZATION
Nội	O	ORGANIZATION
vụ	O	ORGANIZATION

Bộ	O	ORGANIZATION
Nội	O	ORGANIZATION
vụ	O	ORGANIZATION

Inter	O	ORGANIZATION
Milan	O	ORGANIZATION

Internacional	O	ORGANIZATION

Trái	O	O
phiếu	O	O
quốc	O	O
tế	O	O

Tập	O	O
đoàn	O	O
máy	O	O
móc	O	O
kinh	O	O
doanh	O	O
quốc	O	O
tế	O	O

Tập	O	O
đoàn	O	O
máy	O	O
móc	O	O
kinh	O	O
doanh	O	O
quốc	O	O
tế	O	O

Quỹ	O	O
Tiền	O	O
tệ	O	O
quốc	O	O
tế	O	O

Trao	O	O
đổi	O	O
dầu	O	O
khí	O	O
quốc	O	O
tế	O	O

Quốc	O	O
tế	O	O
Philippines	O	ORGANIZATION

Quốc	O	O
tê	O	O
Lưỡi	O	PERSON
liềm	O	PERSON
đỏ	O	O

Internazionale	O	ORGANIZATION

Dự	O	O
án	O	O
xây	O	O
dựng	O	O
Internet	O	O

Interpol	O	ORGANIZATION

Inverness	O	ORGANIZATION

IOC	O	ORGANIZATION

IPE	O	ORGANIZATION

IPO	O	ORGANIZATION

Ipsos	O	ORGANIZATION

Ipswich	O	ORGANIZATION

Hiệp	O	ORGANIZATION
hội	O	ORGANIZATION
Cộng	O	ORGANIZATION
đồng	O	ORGANIZATION
Iraq	O	ORGANIZATION

Liên	O	O
hiệp	O	O
người	O	O
Kurd	O	PERSON
yêu	O	O
nước	O	O
Iraq	O	LOCATION

Thông	O	O
tấn	O	O
xã	O	LOCATION
Iraq	O	LOCATION

Sở	O	O
doanh	O	O
nghiệp	O	O
và	O	O
việc	O	O
làm	O	O
Ailen	O	ORGANIZATION

ĐỘC	O	ORGANIZATION
LẬP	O	ORGANIZATION
IRISH	O	ORGANIZATION

Hải	O	ORGANIZATION
quân	O	ORGANIZATION
Ailen	O	ORGANIZATION

Thường	O	O
trực	O	O
Ailen	O	ORGANIZATION

Thời	O	O
báo	O	O
Ailen	O	ORGANIZATION

IRNA	O	ORGANIZATION

Isbank	O	ORGANIZATION

Iscor	O	ORGANIZATION

Tòa	O	ORGANIZATION
án	O	ORGANIZATION
Cách	O	ORGANIZATION
mạng	O	ORGANIZATION
Hồi	O	ORGANIZATION
giáo	O	ORGANIZATION

Hồi	O	O
giáo	O	O
Salvation	O	O
Front	O	O

Đài	O	O
phát	O	O
thanh	O	O
Israel	O	LOCATION

ISS	O	ORGANIZATION

ISS	O	ORGANIZATION
Inc	O	ORGANIZATION

Phòng	O	O
tin	O	O
tức	O	O
Istanbul	O	ORGANIZATION

Itar-Tass	O	ORGANIZATION

IVAC	O	ORGANIZATION

Y	O	ORGANIZATION
tế	O	ORGANIZATION
IVAC	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Hệ	O	ORGANIZATION
thống	O	ORGANIZATION
Y	O	ORGANIZATION
tế	O	ORGANIZATION
IVAC	O	ORGANIZATION

Ivernia	O	ORGANIZATION

Jakarta	O	ORGANIZATION
Post	O	ORGANIZATION

Jamaat-i-Islami	O	ORGANIZATION

Janakantha	O	ORGANIZATION

Liên	O	ORGANIZATION
đoàn	O	ORGANIZATION
nhôm	O	ORGANIZATION
Nhật	O	ORGANIZATION
Bản	O	ORGANIZATION

Cơ	O	O
quan	O	O
đánh	O	O
giá	O	O
Tín	O	ORGANIZATION
dụng	O	ORGANIZATION
Nhật	O	ORGANIZATION
Bản	O	ORGANIZATION

Cơ	O	ORGANIZATION
quan	O	ORGANIZATION
Thực	O	ORGANIZATION
phẩm	O	ORGANIZATION
Nhật	O	ORGANIZATION
Bản	O	ORGANIZATION

JAS	O	ORGANIZATION
Bardejov	O	ORGANIZATION

JavaSoft	O	ORGANIZATION

Xi	O	O
măng	O	O
Javedan	O	PERSON

Nhóm	O	O
JD	O	O

JERUSALEM	O	ORGANIZATION
POST	O	ORGANIZATION

Jeunesse	O	PERSON
Massira	O	PERSON

Tập	O	ORGANIZATION
đoàn	O	ORGANIZATION
Jiangling	O	ORGANIZATION
Motors	O	ORGANIZATION

Nhóm	O	ORGANIZATION
Jiangling	O	ORGANIZATION
Motors	O	ORGANIZATION

Jiul	O	PERSON
Petrosani	O	PERSON

J.J.	O	O
KENNY	O	O

Jockey	O	PERSON
Club	O	PERSON

JOHNSON	O	ORGANIZATION
CO	O	ORGANIZATION

Jomhuri	O	PERSON
Eslami	O	PERSON

Jomo	O	PERSON

Jordan	O	PERSON

Đảng	O	O
Chủ	O	O
nghĩa	O	O
Xã	O	LOCATION
hội	O	LOCATION
Ả	O	LOCATION
Rập	O	LOCATION
Jordan	O	LOCATION

JORDAN	O	ORGANIZATION
TIMES	O	ORGANIZATION

JORNAL	O	ORGANIZATION
DE	O	ORGANIZATION
ANGOLA	O	ORGANIZATION

Tạp	O	O
chí	O	O

Tạp	O	O
chí	O	O
Royal	O	ORGANIZATION
College	O	ORGANIZATION
về	O	O
bác	O	O
sĩ	O	O

Cảnh	O	O
sát	O	O
tư	O	O
pháp	O	O

Jumbish-i-Milli	O	ORGANIZATION

JUMHOURIYA	O	ORGANIZATION

Luật	O	O
rừng	O	O

Tư	O	O
pháp	O	O

Juventude	O	ORGANIZATION

Juventus	O	ORGANIZATION

KABLO	O	O
KLADNO	O	O

Đài	O	O
phát	O	O
thanh	O	O
Kabul	O	ORGANIZATION

Kalf	O	PERSON
,	O	O
Voorhis	O	ORGANIZATION
&	O	ORGANIZATION
Co	O	ORGANIZATION

Kamaz	O	PERSON
Naberezhnye	O	PERSON
Chelny	O	PERSON

KANSAS	O	ORGANIZATION
CITY	O	ORGANIZATION

Kansas	O	ORGANIZATION
City	O	ORGANIZATION
Royals	O	ORGANIZATION

Karabach	O	PERSON
Agdam	O	PERSON

Karachi	O	PERSON
Stock	O	PERSON
Exchange	O	PERSON

Kareda	O	PERSON
Siauliai	O	PERSON

Liên	O	ORGANIZATION
minh	O	ORGANIZATION
quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION
Karen	O	ORGANIZATION

Karlsruhe	O	ORGANIZATION

Karpaty	O	ORGANIZATION

Karpaty	O	PERSON
Lviv	O	PERSON

Bưu	O	O
điện	O	O
Kathmandu	O	PERSON

Kaucuk	O	PERSON
Opava	O	PERSON

Ngân	O	O
hàng	O	O
Ka	O	PERSON
Wah	O	PERSON

Kawasaki	O	PERSON

KDP	O	ORGANIZATION

KDPI	O	ORGANIZATION

Keane	O	ORGANIZATION

Keane	O	PERSON
Inc	O	PERSON

Kekkila	O	ORGANIZATION

KEKKILA	O	ORGANIZATION

Kekkila	O	PERSON
Oy	O	PERSON

Kent	O	ORGANIZATION

Kerametal	O	PERSON
Dubnica	O	PERSON

KERDOS	O	ORGANIZATION

Khmer	O	ORGANIZATION

Khmer	O	PERSON
Đỏ	O	PERSON

Khouribga	O	ORGANIZATION

Kilmarnock	O	PERSON

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Trung	O	ORGANIZATION
tâm	O	ORGANIZATION
Giáo	O	ORGANIZATION
dục	O	ORGANIZATION
KinderCare	O	ORGANIZATION

Kingston	O	ORGANIZATION

Kingston	O	PERSON
Technology	O	PERSON
Co	O	PERSON

Kinross	O	ORGANIZATION

Kinross	O	O
Gold	O	O
Corp	O	O

Kispest	O	ORGANIZATION

Kispest	O	PERSON
Honved	O	PERSON

Kleiner	O	PERSON
Perkins	O	PERSON

Kleiner	O	ORGANIZATION
Perkins	O	ORGANIZATION
Caufield	O	ORGANIZATION
&	O	ORGANIZATION
Byers	O	ORGANIZATION

KNU	O	ORGANIZATION

Koha	O	PERSON
Jone	O	PERSON

Kolbenschmidt	O	ORGANIZATION

KOMERCNI	O	ORGANIZATION
BANKA	O	ORGANIZATION

Kongsvinger	O	ORGANIZATION

Koninklijke	O	O
Boskalis	O	O
Westminster	O	O
NV	O	O

Koninklijke	O	O
PTT	O	O
Nederland	O	O
NV	O	O

Konpolis	O	ORGANIZATION

Kotaik	O	PERSON
Abovyan	O	PERSON

Kpaitan	O	PERSON
Stankov	O	PERSON

KPC	O	ORGANIZATION

Kredietbank	O	ORGANIZATION

Kremin	O	PERSON

Kremin	O	PERSON
Kremenchuk	O	PERSON

Krpaco	O	ORGANIZATION

Krpaco	O	PERSON
a.s.	O	O

Krylya	O	PERSON
Sovetov	O	PERSON
Samara	O	PERSON

Kryvbas	O	ORGANIZATION

Kryvbas	O	PERSON
Kryvy	O	PERSON
Rig	O	PERSON

KSE	O	ORGANIZATION

KTM	O	ORGANIZATION

Đảng	O	PERSON
Dân	O	PERSON
chủ	O	O
người	O	O
Kurd	O	LOCATION

Đảng	O	O
Dân	O	O
chủ	O	O
người	O	O
Kurd	O	PERSON
của	O	O
Iran	O	ORGANIZATION

Đảng	O	O
Công	O	ORGANIZATION
nhân	O	ORGANIZATION
người	O	ORGANIZATION
Kurd	O	ORGANIZATION

Đảng	O	O
lao	O	O
động	O	O

Lao	O	O
động	O	O

La	O	ORGANIZATION
Corse	O	ORGANIZATION

Lada	O	PERSON
Togliatti	O	PERSON

La	O	ORGANIZATION
Jornada	O	ORGANIZATION

Lamonts	O	ORGANIZATION

Trang	O	O
phục	O	O
Lamonts	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
trang	O	ORGANIZATION
phục	O	ORGANIZATION
Lamonts	O	ORGANIZATION

La	O	ORGANIZATION
Nacion	O	ORGANIZATION

Lancashire	O	ORGANIZATION

Dao	O	O
mổ	O	O

Bảo	O	O
vệ	O	O
Đất	O	ORGANIZATION

LANKADEEPA	O	ORGANIZATION

Lanus	O	ORGANIZATION

LA	O	ORGANIZATION
PRESSE	O	ORGANIZATION

Lausanne	O	ORGANIZATION

La	O	ORGANIZATION
Voie	O	ORGANIZATION

LA	O	ORGANIZATION
VOIE	O	ORGANIZATION

Lazio	O	ORGANIZATION

LDP	O	ORGANIZATION

Hiệp	O	ORGANIZATION
hội	O	ORGANIZATION
Lebanon	O	ORGANIZATION
cho	O	O
Đảng	O	O
dân	O	O
chủ	O	O
của	O	O
cuộc	O	O
bầu	O	O
cử	O	O

Lebanon	O	ORGANIZATION
đầu	O	O
tiên	O	O

Le	O	O
Canard	O	PERSON
Enchaine	O	PERSON

Lecce	O	ORGANIZATION

Lech	O	PERSON
Poznan	O	PERSON

LECIVA	O	ORGANIZATION
PRAHA	O	ORGANIZATION

Leeds	O	ORGANIZATION

LEEDS	O	ORGANIZATION

Leeds	O	ORGANIZATION
United	O	ORGANIZATION

Le	O	O
Figaro	O	ORGANIZATION

Vụ	O	ORGANIZATION
Pháp	O	ORGANIZATION
chế	O	ORGANIZATION

Legia	O	ORGANIZATION
Warsaw	O	ORGANIZATION

Le	O	O
Havre	O	ORGANIZATION

Lehman	O	ORGANIZATION

Anh	O	O
em	O	O
quốc	O	O
tế	O	O
Lehman	O	LOCATION

Leicester	O	ORGANIZATION

Leicestershire	O	ORGANIZATION

LE	O	O
JOUR	O	ORGANIZATION

Le	O	O
Matin	O	ORGANIZATION

Le	O	O
Monde	O	ORGANIZATION

LE	O	O
MONDE	O	ORGANIZATION

Ống	O	O
kính	O	O

LENS	O	ORGANIZATION

Lenzing	O	ORGANIZATION

Lenzing	O	O
AG	O	O

Leon	O	ORGANIZATION

Le	O	O
Populaire	O	ORGANIZATION

Les	O	ORGANIZATION
Echos	O	ORGANIZATION

LE	O	O
TEMPS	O	O

Leverkusen	O	ORGANIZATION

Levski	O	PERSON
Sofia	O	PERSON

Leyton	O	ORGANIZATION
Orient	O	ORGANIZATION

LG	O	ORGANIZATION

LG	O	ORGANIZATION
Caltex	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
LG	O	ORGANIZATION
Electronics	O	ORGANIZATION

Đảng	O	PERSON
Dân	O	PERSON
chủ	O	O
tự	O	O
do	O	O

Đảng	O	O
Dân	O	O
chủ	O	O
Tự	O	O
do	O	O

Đảng	O	O
Tự	O	O
do	O	O

Con	O	O
hổ	O	O
giải	O	O
phóng	O	O
Tamil	O	ORGANIZATION

Hội	O	ORGANIZATION
đồng	O	ORGANIZATION
Liberia	O	ORGANIZATION

Liberte	O	ORGANIZATION

Lichtwer	O	PERSON
Pharma	O	PERSON
GmbH	O	O

Lidl	O	ORGANIZATION

Lierse	O	ORGANIZATION

Bảo	O	O
hiểm	O	O
nhân	O	O
thọ	O	O
Co	O	LOCATION
Georgia	O	LOCATION

Cuộc	O	O
sống	O	O
của	O	O
Georgia	O	ORGANIZATION

LIFFE	O	ORGANIZATION

Ligier	O	ORGANIZATION

Lihir	O	ORGANIZATION

Likud	O	ORGANIZATION

Lille	O	ORGANIZATION

Lillestrom	O	ORGANIZATION

Lincoln	O	ORGANIZATION

Linzer	O	ORGANIZATION
ASK	O	ORGANIZATION

LIONS	O	ORGANIZATION

Lisbon	O	ORGANIZATION

Liu	O	O
Chong	O	PERSON
Hing	O	PERSON

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
đầu	O	ORGANIZATION
tư	O	ORGANIZATION
TNHH	O	ORGANIZATION
Liu	O	ORGANIZATION
Chong	O	ORGANIZATION
Hing	O	ORGANIZATION

Liverpool	O	ORGANIZATION

Livingston	O	ORGANIZATION

LKS	O	ORGANIZATION
Lodz	O	ORGANIZATION

Llansantffraid	O	ORGANIZATION

Lloyd	O	ORGANIZATION
's	O	ORGANIZATION

Lloyd	O	PERSON
của	O	O
London	O	ORGANIZATION

Vận	O	O
chuyển	O	O
Lloyds	O	ORGANIZATION

Dịch	O	O
vụ	O	O
vận	O	O
chuyển	O	O
thông	O	O
minh	O	O
Lloyds	O	ORGANIZATION

LME	O	ORGANIZATION

Lockhart	O	ORGANIZATION

Lockhart	O	ORGANIZATION
Industries	O	ORGANIZATION
Inc	O	ORGANIZATION

Lokeren	O	ORGANIZATION

Lokomotiva	O	PERSON
Kosice	O	PERSON

Lokomotiv	O	ORGANIZATION
Moscow	O	ORGANIZATION

Lokomotiv	O	ORGANIZATION
Nizhny	O	ORGANIZATION
Novgorod	O	ORGANIZATION

Lommel	O	ORGANIZATION

London	O	ORGANIZATION

London	O	ORGANIZATION
Broncos	O	ORGANIZATION

Tài	O	ORGANIZATION
chính	O	ORGANIZATION
Trao	O	ORGANIZATION
đổi	O	ORGANIZATION
London	O	ORGANIZATION
International	O	ORGANIZATION
Futures	O	ORGANIZATION

London	O	ORGANIZATION
Metal	O	ORGANIZATION
Exchange	O	ORGANIZATION

Phòng	O	O
tin	O	O
tức	O	O
London	O	ORGANIZATION

Chứng	O	ORGANIZATION
khoán	O	ORGANIZATION
London	O	ORGANIZATION
&	O	ORGANIZATION
Trao	O	ORGANIZATION
đổi	O	ORGANIZATION
Derivatives	O	ORGANIZATION

Lonrho	O	ORGANIZATION
Plc	O	ORGANIZATION

Los	O	ORGANIZATION
Angeles	O	ORGANIZATION

LOS	O	ORGANIZATION
ANGELES	O	ORGANIZATION

Los	O	ORGANIZATION
Angeles	O	ORGANIZATION
Dodgers	O	ORGANIZATION

Lotte	O	ORGANIZATION

Louis	O	ORGANIZATION
Dreyfus	O	ORGANIZATION
Corp	O	ORGANIZATION

Loxley	O	ORGANIZATION

Nhà	O	O
xuất	O	O
bản	O	O
Loxley	O	ORGANIZATION

Loznica	O	ORGANIZATION

Ltd	O	O

LTTE	O	ORGANIZATION

Lucchese	O	ORGANIZATION

Lucerne	O	ORGANIZATION

Lufthansa	O	ORGANIZATION

Lufthansa	O	PERSON
Cargo	O	PERSON
AG	O	PERSON

Lufthanseat	O	ORGANIZATION

Lugano	O	ORGANIZATION

LUKoil	O	ORGANIZATION

Luton	O	ORGANIZATION

Lyngby	O	ORGANIZATION

Lyon	O	ORGANIZATION

MAARIV	O	ORGANIZATION

Maccabi	O	PERSON
Haifa	O	PERSON

Maccabi	O	PERSON
Herzliya	O	PERSON

Maccabi	O	PERSON
Petah	O	PERSON
Tikva	O	PERSON

Đảng	O	O
Cộng	O	O
sản	O	O
Macedonia	O	ORGANIZATION

Phòng	O	O
tin	O	O
tức	O	O
Madrid	O	ORGANIZATION

Quỹ	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION
tế	O	ORGANIZATION
MainStay	O	ORGANIZATION

Malbak	O	ORGANIZATION

Malbak	O	PERSON
Ltd	O	PERSON

Mallinckrodt	O	ORGANIZATION
Group	O	ORGANIZATION
Inc	O	ORGANIZATION

Manchester	O	ORGANIZATION
City	O	ORGANIZATION

MANCHESTER	O	ORGANIZATION
CITY	O	ORGANIZATION

Manchester	O	ORGANIZATION
United	O	ORGANIZATION

Man	O	ORGANIZATION
City	O	ORGANIZATION

Nam	O	O
tính	O	O

Mansfield	O	ORGANIZATION

Mapei	O	ORGANIZATION

Hàng	O	O
hải	O	O

Thủy	O	O
quân	O	O
lục	O	O
chiến	O	O

Hội	O	ORGANIZATION
đồng	O	ORGANIZATION
Giáo	O	ORGANIZATION
dục	O	ORGANIZATION
Marion	O	ORGANIZATION
County	O	ORGANIZATION

Marlins	O	ORGANIZATION

Maronite	O	ORGANIZATION

Marrakesh	O	ORGANIZATION

Marseille	O	ORGANIZATION

MARSEILLE	O	ORGANIZATION

Marubeni	O	ORGANIZATION

Matahari	O	ORGANIZATION

Khí	O	O
ga	O	O
M'bishi	O	O

MCC	O	ORGANIZATION

McCarthy	O	ORGANIZATION

McLaren	O	ORGANIZATION

MDS	O	ORGANIZATION

Mechelen	O	ORGANIZATION

Mediaset	O	ORGANIZATION

Meknes	O	ORGANIZATION

Melbourne	O	ORGANIZATION

Mentmore	O	ORGANIZATION

Mentmore	O	PERSON
Abbey	O	PERSON

Mercantile	O	ORGANIZATION
&	O	ORGANIZATION
General	O	ORGANIZATION

Merrill	O	PERSON
Lynch	O	PERSON

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Bảo	O	ORGANIZATION
hiểm	O	ORGANIZATION
Merrion	O	ORGANIZATION

Metalurg	O	ORGANIZATION

Metalurg	O	ORGANIZATION
Zaporizhya	O	ORGANIZATION

Tàu	O	O
điện	O	O
ngầm	O	O

Metro	O	ORGANIZATION
Holdings	O	ORGANIZATION

METROSTAV	O	ORGANIZATION

Mets	O	ORGANIZATION

Metz	O	ORGANIZATION

Quân	O	ORGANIZATION
đội	O	ORGANIZATION
Mexico	O	ORGANIZATION

MFS	O	ORGANIZATION

MFS	O	ORGANIZATION
Communications	O	ORGANIZATION
Co	O	ORGANIZATION
Inc	O	ORGANIZATION

MG-Technogym	O	O

Miami	O	PERSON
Herald	O	PERSON

Microsoft	O	ORGANIZATION

Tập	O	ORGANIZATION
đoàn	O	ORGANIZATION
Microsoft	O	ORGANIZATION

Middlesbrough	O	ORGANIZATION

Middlesex	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
TNHH	O	ORGANIZATION
Khoáng	O	ORGANIZATION
sản	O	ORGANIZATION
Trung	O	ORGANIZATION
Đông	O	ORGANIZATION

Milan	O	ORGANIZATION

MILAN	O	ORGANIZATION

Cao	O	O
đẳng	O	O
quân	O	O
sự	O	O

Millwall	O	ORGANIZATION

Milwaukee	O	ORGANIZATION

MILWAUKEE	O	ORGANIZATION

Milwaukee	O	ORGANIZATION
Brewers	O	ORGANIZATION

Minardi	O	ORGANIZATION

TIN	O	ORGANIZATION
TỨC	O	ORGANIZATION
HÀNG	O	ORGANIZATION
NGÀY	O	ORGANIZATION
MING	O	ORGANIZATION
PAO	O	ORGANIZATION

Bộ	O	ORGANIZATION
Thương	O	ORGANIZATION
mại	O	ORGANIZATION

Bộ	O	ORGANIZATION
Tài	O	ORGANIZATION
chính	O	ORGANIZATION

Bộ	O	O
Dầu	O	O
khí	O	O
và	O	O
Khoáng	O	O
sản	O	O

Minnesota	O	ORGANIZATION

MINNESOTA	O	ORGANIZATION

Minnesota	O	ORGANIZATION
Twins	O	ORGANIZATION

Minorco	O	ORGANIZATION

Mironivka	O	ORGANIZATION

Viện	O	O
Lúa	O	O
mì	O	O
Mironivka	O	ORGANIZATION

Từ	O	O
thiện	O	O
Missionaries	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
TNHH	O	ORGANIZATION
Hoa	O	ORGANIZATION
hậu	O	ORGANIZATION
Hoàn	O	ORGANIZATION
vũ	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
TNHH	O	ORGANIZATION
Hoa	O	ORGANIZATION
hậu	O	ORGANIZATION
Hoàn	O	ORGANIZATION
vũ	O	ORGANIZATION

Tổ	O	O
chức	O	O
Hoa	O	O
hậu	O	O
Venezuela	O	LOCATION

MIT	O	ORGANIZATION

Mitsubishi	O	ORGANIZATION

Mitsubishi	O	ORGANIZATION
Gas	O	ORGANIZATION
Chemical	O	ORGANIZATION
Co	O	ORGANIZATION
Ltd	O	ORGANIZATION

Mitsui	O	ORGANIZATION

Mladost	O	O
(	O	O
BJ	O	O
)	O	O

Mladost	O	O
(	O	O
L	O	PERSON
)	O	O

Bộ	O	ORGANIZATION
Tài	O	ORGANIZATION
chính	O	ORGANIZATION

Phong	O	ORGANIZATION
trào	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION
Mohajir	O	ORGANIZATION

Mohammedia	O	ORGANIZATION

Nhà	O	O
máy	O	O
dệt	O	O
Mohib	O	ORGANIZATION

Molde	O	ORGANIZATION

Molenbeek	O	ORGANIZATION

Monaco	O	ORGANIZATION

Monstrose	O	ORGANIZATION

Monterrey	O	ORGANIZATION

Montpellier	O	ORGANIZATION

Montreal	O	ORGANIZATION

MONTREAL	O	ORGANIZATION

Montreal	O	ORGANIZATION
Expos	O	ORGANIZATION

Montrose	O	ORGANIZATION

Monza	O	ORGANIZATION

Moody	O	O
's	O	O

Moody	O	O
'S	O	O

Dịch	O	O
vụ	O	O
đầu	O	O
tư	O	O
Moody	O	ORGANIZATION
's	O	ORGANIZATION

MORAV.CHEMIC	O	O
.	O	O
ZAV	O	O

Morelia	O	ORGANIZATION

Morgan	O	PERSON
Stanley	O	PERSON

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
TNHH	O	ORGANIZATION
Morgan	O	ORGANIZATION
Stanley	O	ORGANIZATION
và	O	O
Co	O	O

Morton	O	ORGANIZATION

Phòng	O	O
tin	O	O
tức	O	O
Moscow	O	ORGANIZATION

Mosenergo	O	ORGANIZATION

Moss	O	ORGANIZATION

Phòng	O	ORGANIZATION
thí	O	ORGANIZATION
nghiệm	O	ORGANIZATION
Moss	O	ORGANIZATION
Landing	O	ORGANIZATION
Marine	O	ORGANIZATION

Mostostal	O	ORGANIZATION

Mostostal	O	ORGANIZATION
Z	O	ORGANIZATION

Mostostal	O	ORGANIZATION
Zabrze	O	ORGANIZATION
Holding	O	ORGANIZATION
SA	O	ORGANIZATION

Motherwell	O	ORGANIZATION

Motorola	O	ORGANIZATION

Mouscron	O	ORGANIZATION

Phong	O	O
trào	O	O
đảng	O	O
Dân	O	O
chủ	O	O
xã	O	O
hội	O	O
chủ	O	O
nghĩa	O	O

MQM	O	ORGANIZATION

M&R	O	O

MSK	O	ORGANIZATION
Zilina	O	ORGANIZATION

MSV	O	ORGANIZATION
Duisberg	O	ORGANIZATION

MSV	O	ORGANIZATION
Duisburg	O	ORGANIZATION

MTK	O	ORGANIZATION

Mujahideen	O	PERSON
Khalq	O	PERSON

Munich	O	O
1860	O	O

Ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
Thương	O	ORGANIZATION
mại	O	ORGANIZATION
Hồi	O	ORGANIZATION
giáo	O	ORGANIZATION

MX	O	O
Onda	O	PERSON

Mypa-47	O	O

MyPa-47	O	O

NAC	O	ORGANIZATION

NAC	O	ORGANIZATION
Breda	O	ORGANIZATION

NAN	O	O

Nancy	O	ORGANIZATION

Nantes	O	ORGANIZATION

Napoli	O	ORGANIZATION

Nasr	O	ORGANIZATION

Quốc	O	O
gia	O	O

Liên	O	ORGANIZATION
minh	O	ORGANIZATION
Hành	O	ORGANIZATION
đồng	O	ORGANIZATION
Quyền	O	ORGANIZATION
lợi	O	ORGANIZATION
phá	O	ORGANIZATION
thai	O	ORGANIZATION
quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION

Lưu	O	O
trữ	O	O
Quốc	O	O
gia	O	O

Quốc	O	O
hội	O	O

Hiệp	O	O
hội	O	O
quốc	O	O
gia	O	O
các	O	O
đại	O	O
lý	O	O
chứng	O	O
khoán	O	O

Ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION

Ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION
Hungary	O	ORGANIZATION

Hiệp	O	ORGANIZATION
hội	O	ORGANIZATION
Bóng	O	ORGANIZATION
rổ	O	ORGANIZATION
quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION

Hội	O	ORGANIZATION
nghị	O	ORGANIZATION
quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION
Giám	O	ORGANIZATION
Mục	O	ORGANIZATION
Brazil	O	ORGANIZATION

Hội	O	ORGANIZATION
đồng	O	ORGANIZATION
quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION
về	O	ORGANIZATION
Giáo	O	ORGANIZATION
Hội	O	ORGANIZATION
Kitô	O	ORGANIZATION
giáo	O	ORGANIZATION
Brazil	O	ORGANIZATION

Ban	O	ORGANIZATION
Hải	O	ORGANIZATION
quan	O	ORGANIZATION
quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION

Liên	O	ORGANIZATION
minh	O	ORGANIZATION
Dân	O	ORGANIZATION
chủ	O	ORGANIZATION
quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION

Ủy	O	O
ban	O	O
bầu	O	O
cử	O	O
quốc	O	O
gia	O	O

Hội	O	ORGANIZATION
nông	O	ORGANIZATION
dân	O	ORGANIZATION
quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION

vệ	O	ORGANIZATION
binh	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION

Ủy	O	ORGANIZATION
ban	O	ORGANIZATION
Nhân	O	ORGANIZATION
quyền	O	ORGANIZATION
quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION

Trung	O	ORGANIZATION
tâm	O	ORGANIZATION
Bão	O	ORGANIZATION
quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION

Mặt	O	O
trận	O	O
Hồi	O	ORGANIZATION
giáo	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
viên	O	ORGANIZATION
quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION

Đảng	O	O
quốc	O	O
gia	O	O

Hiệp	O	ORGANIZATION
hội	O	ORGANIZATION
súng	O	ORGANIZATION
trường	O	ORGANIZATION
quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION

Hội	O	ORGANIZATION
đồng	O	ORGANIZATION
An	O	ORGANIZATION
ninh	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION

Xã	O	O
hội	O	O
chủ	O	O
nghĩa	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION
Battle	O	ORGANIZATION
Cry	O	ORGANIZATION

Tổ	O	ORGANIZATION
chức	O	ORGANIZATION
nước	O	ORGANIZATION
ngoài	O	ORGANIZATION
Đảng	O	ORGANIZATION
Công	O	ORGANIZATION
nhân	O	ORGANIZATION
quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION
Đức	O	ORGANIZATION

Ban	O	ORGANIZATION
An	O	ORGANIZATION
toàn	O	ORGANIZATION
giao	O	ORGANIZATION
thông	O	ORGANIZATION
quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION

Đảng	O	O
Thống	O	O
nhất	O	O
quốc	O	O
gia	O	O

NATO	O	ORGANIZATION

Đảng	O	O
Luật	O	O
tự	O	O
nhiên	O	O

Thiên	O	O
nhiên	O	O

Hải	O	O
quân	O	O

NBA	O	ORGANIZATION

NBC	O	ORGANIZATION

NBH	O	ORGANIZATION

NCB	O	ORGANIZATION

ND	O	O

Necaxa	O	ORGANIZATION

NEC	O	ORGANIZATION
Nijmegen	O	ORGANIZATION

Quốc	O	O
hội	O	O
Nepal	O	ORGANIZATION

Neptune	O	PERSON
Crux	O	PERSON

Bộ	O	O
phận	O	O
Dịch	O	O
vụ	O	O
mạng	O	O

Neuchatel	O	ORGANIZATION

NEUCHATEL	O	ORGANIZATION

Neuchatel	O	O
Xamax	O	O

Đảng	O	O
Khát	O	O
vọng	O	O
mới	O	O

Newcastle	O	ORGANIZATION

NEWCASTLE	O	ORGANIZATION

Newcrest	O	ORGANIZATION

Newcrest	O	ORGANIZATION
Mining	O	ORGANIZATION
Ltd	O	ORGANIZATION

Newcrest	O	O
Q4	O	O

Dân	O	O
chủ	O	O
mới	O	O

Dân	O	O
chủ	O	O
mới	O	O

Newell	O	PERSON
Old	O	PERSON
Boys	O	PERSON

Newell	O	ORGANIZATION
's	O	ORGANIZATION
Old	O	ORGANIZATION
Boys	O	ORGANIZATION

New	O	ORGANIZATION
Media	O	ORGANIZATION

Đảng	O	O
mới	O	O
Sakigake	O	ORGANIZATION

Tin	O	O
tức	O	O

Thông	O	O
tấn	O	O
xã	O	LOCATION
Nigeria	O	LOCATION

New	O	ORGANIZATION
Scientist	O	ORGANIZATION

Tập	O	ORGANIZATION
đoàn	O	ORGANIZATION
Tin	O	ORGANIZATION
tức	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
TNHH	O	ORGANIZATION
Tin	O	ORGANIZATION
tức	O	ORGANIZATION

New	O	ORGANIZATION
York	O	ORGANIZATION

NEW	O	ORGANIZATION
YORK	O	ORGANIZATION

Hàng	O	O
hóa	O	O
New	O	LOCATION
York	O	LOCATION

Năng	O	O
lượng	O	O
bàn	O	O
New	O	LOCATION
York	O	LOCATION

New	O	ORGANIZATION
York	O	ORGANIZATION
Mets	O	ORGANIZATION

Bàn	O	O
thông	O	O
tin	O	O
New	O	ORGANIZATION
York	O	ORGANIZATION

Bưu	O	O
điện	O	O
New	O	LOCATION
York	O	LOCATION

Điện	O	O
bàn	O	O
New	O	LOCATION
York	O	LOCATION

Chứng	O	O
khoán	O	O
New	O	LOCATION
York	O	LOCATION

New	O	ORGANIZATION
York	O	ORGANIZATION
Times	O	ORGANIZATION

New	O	ORGANIZATION
York	O	ORGANIZATION
Yankees	O	ORGANIZATION

Hiệp	O	ORGANIZATION
hội	O	ORGANIZATION
Báo	O	ORGANIZATION
chí	O	ORGANIZATION
New	O	ORGANIZATION
Zealand	O	ORGANIZATION

Neza	O	ORGANIZATION

NFU	O	ORGANIZATION

Nice	O	ORGANIZATION

NICE	O	ORGANIZATION

NIDA'A	O	ORGANIZATION
AL-WATAN	O	ORGANIZATION

Nijmeh	O	ORGANIZATION

Mạch	O	O
điện	O	O
thứ	O	O
9	O	O

Niugini	O	ORGANIZATION

Khai	O	O
thác	O	O
mỏ	O	O
Niugini	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
TNHH	O	ORGANIZATION
khai	O	ORGANIZATION
thác	O	ORGANIZATION
mỏ	O	ORGANIZATION
Niugini	O	ORGANIZATION

Nocerina	O	ORGANIZATION

Nomura	O	ORGANIZATION

Viện	O	ORGANIZATION
Nghiên	O	ORGANIZATION
cứu	O	ORGANIZATION
Nomura	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
TNHH	O	ORGANIZATION
chứng	O	ORGANIZATION
khoán	O	ORGANIZATION
Nomura	O	ORGANIZATION

Noranda	O	ORGANIZATION

Northampton	O	ORGANIZATION

Northamptonshire	O	ORGANIZATION

Tổ	O	ORGANIZATION
chức	O	ORGANIZATION
Hiệp	O	ORGANIZATION
ước	O	ORGANIZATION
Bắc	O	ORGANIZATION
Đại	O	ORGANIZATION
Tây	O	ORGANIZATION
Dương	O	ORGANIZATION

Cao	O	O
đẳng	O	O
Northcote	O	O

Giải	O	O
phía	O	O
Bắc	O	O

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Năng	O	ORGANIZATION
lượng	O	ORGANIZATION
phía	O	ORGANIZATION
Bắc	O	ORGANIZATION

Transvaal	O	PERSON
phía	O	O
Bắc	O	O

Bắc	O	O
Melbourne	O	O

Bắc	O	O
Queensland	O	LOCATION

Northsea	O	ORGANIZATION
Chaser	O	ORGANIZATION

Bắc	O	O
Sydney	O	LOCATION

Norwich	O	ORGANIZATION

Noticias	O	ORGANIZATION

NOTICIAS	O	ORGANIZATION

Nottingham	O	ORGANIZATION
Forest	O	ORGANIZATION

Nottinghamshire	O	ORGANIZATION

Notts	O	ORGANIZATION

Notts	O	ORGANIZATION
County	O	ORGANIZATION

NSDAP-AO	O	O

NS	O	ORGANIZATION
Kampfruf	O	ORGANIZATION

NTB	O	ORGANIZATION

NTV	O	ORGANIZATION

Nutricia	O	ORGANIZATION

Nyva	O	ORGANIZATION

Nyva	O	PERSON
Ternopil	O	PERSON

Nyva	O	PERSON
Vinnytsya	O	PERSON

NZPA	O	ORGANIZATION

Oakland	O	ORGANIZATION

OAKLAND	O	O

Oakland	O	ORGANIZATION
Athletics	O	ORGANIZATION

Oakley	O	PERSON
Inc	O	PERSON

Oasis	O	ORGANIZATION

OB	O	O

Obilic	O	ORGANIZATION

OCEI	O	ORGANIZATION

Odra	O	ORGANIZATION

Odra	O	PERSON
Wodzislaw	O	PERSON

Tạp	O	O
chí	O	O
Chính	O	ORGANIZATION
thức	O	ORGANIZATION

OFK	O	ORGANIZATION
Beograd	O	ORGANIZATION

OFK	O	O
Kikinda	O	PERSON

O	O	O
Globo	O	O

CƠ	O	O
QUAN	O	O
XÂY	O	O
DỰNG	O	O
OHIO	O	O

OIC	O	ORGANIZATION

OJ	O	O

OKD	O	ORGANIZATION

Oklahoma	O	ORGANIZATION
State	O	ORGANIZATION
University	O	ORGANIZATION

Ủy	O	O
ban	O	O
lúa	O	O
mì	O	O
Oklahoma	O	ORGANIZATION

Oldham	O	ORGANIZATION

Olimpija	O	ORGANIZATION

Olympiakos	O	ORGANIZATION

OLYMPIAKOS	O	O

OM	O	O

OM	O	ORGANIZATION
Gruppen	O	ORGANIZATION

OM	O	O
Gruppen	O	O
AB	O	O

OMLX	O	ORGANIZATION

OM	O	ORGANIZATION
Stockholm	O	ORGANIZATION

ONIC	O	ORGANIZATION

Opel	O	O
AG	O	O

Thủ	O	O
đô	O	O
Oppenheimer	O	O

Thủ	O	O
đô	O	O
Oppenheimer	O	O

Hệ	O	O
thống	O	O
Oracle	O	O

Tổ	O	ORGANIZATION
chức	O	ORGANIZATION
An	O	ORGANIZATION
ninh	O	ORGANIZATION
và	O	ORGANIZATION
Hợp	O	ORGANIZATION
tác	O	ORGANIZATION
châu	O	ORGANIZATION
Âu	O	ORGANIZATION

Tổ	O	O
chức	O	O
Hội	O	ORGANIZATION
nghị	O	ORGANIZATION
Hồi	O	ORGANIZATION
giáo	O	ORGANIZATION

Oriente	O	ORGANIZATION

Orii	O	ORGANIZATION

Orii	O	O
Corp	O	O

Orioles	O	ORGANIZATION

ORIOLES	O	O

OSCE	O	ORGANIZATION

OSLOBODJENJE	O	O

Otelul	O	PERSON
Galati	O	PERSON

Oujda	O	ORGANIZATION

Quản	O	O
lý	O	O
Phát	O	O
triển	O	O
nước	O	O
ngoài	O	O

Oxford	O	ORGANIZATION

Đại	O	ORGANIZATION
học	O	ORGANIZATION
Oxford	O	ORGANIZATION

PA	O	ORGANIZATION

Pachuca	O	ORGANIZATION

Giao	O	O
dịch	O	O
Chứng	O	O
khoán	O	O
Thái	O	LOCATION
Bình	O	LOCATION
Dương	O	LOCATION

Padres	O	ORGANIZATION

Liên	O	ORGANIZATION
minh	O	ORGANIZATION
Hồi	O	ORGANIZATION
giáo	O	ORGANIZATION
Pakistan	O	ORGANIZATION

Đảng	O	O
Nhân	O	O
dân	O	O
Pakistan	O	LOCATION

Palermo	O	ORGANIZATION

Tổ	O	O
chức	O	O
Giải	O	O
phóng	O	O
Palestine	O	ORGANIZATION

Chính	O	ORGANIZATION
quyền	O	ORGANIZATION
Palestine	O	ORGANIZATION

Bộ	O	ORGANIZATION
Thông	O	ORGANIZATION
tin	O	ORGANIZATION
Palestine	O	ORGANIZATION

Hội	O	ORGANIZATION
đồng	O	ORGANIZATION
Lập	O	ORGANIZATION
pháp	O	ORGANIZATION
Palestine	O	ORGANIZATION

Chính	O	ORGANIZATION
quyền	O	ORGANIZATION
Tự	O	ORGANIZATION
trị	O	ORGANIZATION
Palestine	O	ORGANIZATION

Palmans	O	ORGANIZATION

Palmeiras	O	ORGANIZATION

PAO	O	ORGANIZATION

Pao	O	ORGANIZATION
de	O	ORGANIZATION
Acucar	O	ORGANIZATION

PAP	O	ORGANIZATION

Paramount	O	ORGANIZATION

Paramount	O	ORGANIZATION
Pictures	O	ORGANIZATION

Parana	O	ORGANIZATION

Paribas	O	ORGANIZATION

Paribas	O	ORGANIZATION
Capital	O	ORGANIZATION
Markets	O	ORGANIZATION
OTC	O	ORGANIZATION

Paris	O	ORGANIZATION

Phòng	O	O
tin	O	O
tức	O	O
Paris	O	ORGANIZATION

Paris	O	ORGANIZATION
Saint-Germain	O	ORGANIZATION

Paris	O	O
SG	O	O

Paris	O	LOCATION
St	O	LOCATION
Germain	O	LOCATION

Trường	O	ORGANIZATION
trung	O	ORGANIZATION
học	O	ORGANIZATION
Parkway	O	ORGANIZATION

Parma	O	ORGANIZATION

PARMA	O	ORGANIZATION

Parmalat	O	O
/	O	O
Fehervar	O	O
FC	O	O

Parramatta	O	ORGANIZATION

Partick	O	ORGANIZATION

Partizan	O	ORGANIZATION

Đảng	O	O
Dân	O	O
chủ	O	O
Xã	O	ORGANIZATION
hội	O	ORGANIZATION

Pasok	O	ORGANIZATION

Phong	O	O
trào	O	O
Yêu	O	ORGANIZATION
nước	O	ORGANIZATION
Salvation	O	ORGANIZATION

Liên	O	ORGANIZATION
hiệp	O	ORGANIZATION
yêu	O	ORGANIZATION
nước	O	ORGANIZATION
Kurdistan	O	ORGANIZATION

PBR	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Dữ	O	ORGANIZATION
liệu	O	ORGANIZATION
máy	O	ORGANIZATION
tính	O	ORGANIZATION

PDI	O	ORGANIZATION

PDS	O	ORGANIZATION

PDSR	O	ORGANIZATION

PEC	O	ORGANIZATION

Pecs	O	ORGANIZATION

Hiệp	O	O
ước	O	O
Penn	O	PERSON

Tập	O	ORGANIZATION
đoàn	O	ORGANIZATION
Mỹ	O	ORGANIZATION
Hiệp	O	ORGANIZATION
ước	O	ORGANIZATION
Penn	O	ORGANIZATION

Penrith	O	ORGANIZATION

Hình	O	O
năm	O	O
góc	O	O

Nhân	O	O
Dân	O	O
hàng	O	O
ngày	O	O

Peronists	O	ORGANIZATION

Perugia	O	ORGANIZATION

Pescara	O	ORGANIZATION

Peterborough	O	ORGANIZATION

Petra	O	ORGANIZATION

Petra	O	PERSON
Drnovice	O	PERSON

Petrimex	O	PERSON
Prievidza	O	PERSON

Cầu	O	O
vồng	O	O
Petrobulk	O	ORGANIZATION

Petroecuador	O	ORGANIZATION

PF	O	ORGANIZATION
IKS	O	ORGANIZATION
KB	O	ORGANIZATION
PLUS	O	ORGANIZATION

Philadelphia	O	ORGANIZATION
Phillies	O	ORGANIZATION

Philip	O	PERSON
Morris	O	PERSON

Philip	O	PERSON
Morris	O	PERSON
Cos	O	PERSON
Inc	O	PERSON

Hiệp	O	ORGANIZATION
hội	O	ORGANIZATION
Bóng	O	ORGANIZATION
rổ	O	ORGANIZATION
Philippines	O	ORGANIZATION

Phillies	O	ORGANIZATION

Phillies	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Bảo	O	ORGANIZATION
hiểm	O	ORGANIZATION
Bác	O	ORGANIZATION
sĩ	O	ORGANIZATION

Piacenza	O	ORGANIZATION

Piper	O	PERSON
Jaffray	O	PERSON

Piper	O	PERSON
Jaffray	O	PERSON
Inc	O	PERSON

Cướp	O	O
biển	O	O

Pittsburgh	O	ORGANIZATION

PITTSBURGH	O	ORGANIZATION

Pittsburgh	O	PERSON
Pirates	O	PERSON

PKK	O	ORGANIZATION

Platense	O	ORGANIZATION

Platignum	O	ORGANIZATION

PLO	O	ORGANIZATION

Hội	O	ORGANIZATION
đồng	O	ORGANIZATION
PLO	O	ORGANIZATION

Plymouth	O	ORGANIZATION

Plymouth	O	ORGANIZATION
Argyle	O	ORGANIZATION

PMC	O	ORGANIZATION

PMC-Sierra	O	O

PNW	O	ORGANIZATION

Pohang	O	ORGANIZATION

Ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
Phát	O	ORGANIZATION
triển	O	ORGANIZATION
Ba	O	ORGANIZATION
Lan	O	ORGANIZATION

Politehnica	O	PERSON
Timisoara	O	PERSON

Polonia	O	ORGANIZATION
Warsaw	O	ORGANIZATION

Polonia	O	PERSON
Warszawa	O	PERSON

Polti	O	ORGANIZATION

Đảng	O	O
Nhân	O	O
dân	O	O

Quân	O	ORGANIZATION
đội	O	ORGANIZATION
Cách	O	ORGANIZATION
mạng	O	ORGANIZATION
Nhân	O	ORGANIZATION
dân	O	ORGANIZATION

Porsche	O	ORGANIZATION

Cảng	O	O
Christine	O	ORGANIZATION

Porto	O	ORGANIZATION

PORTO	O	ORGANIZATION

Portsmouth	O	ORGANIZATION

Portuguesa	O	ORGANIZATION

Cảng	O	O
Vale	O	O

Bưu	O	O
điện	O	O

Năng	O	O
lượng	O	O

Tập	O	ORGANIZATION
đoàn	O	ORGANIZATION
Năng	O	ORGANIZATION
lượng	O	ORGANIZATION

Tập	O	ORGANIZATION
đoàn	O	ORGANIZATION
Năng	O	ORGANIZATION
lượng	O	ORGANIZATION
Canada	O	ORGANIZATION

Tập	O	ORGANIZATION
đoàn	O	ORGANIZATION
Tài	O	ORGANIZATION
chính	O	ORGANIZATION
Năng	O	ORGANIZATION
lượng	O	ORGANIZATION

Năng	O	O
lượng	O	O
New	O	LOCATION
Zealand	O	LOCATION

Năng	O	O
lượng	O	O
NZ	O	O
ODV	O	O

PP	O	ORGANIZATION

Phòng	O	O
tin	O	O
tức	O	O
Prague	O	ORGANIZATION

chứng	O	O
khoán	O	O
Prague	O	ORGANIZATION

Prem	O	PERSON
Dan	O	PERSON

Báo	O	O
Tin	O	O
tưởng	O	O
Ấn	O	LOCATION
Độ	O	LOCATION

Preston	O	ORGANIZATION

Primedia	O	ORGANIZATION

Ủy	O	ORGANIZATION
ban	O	ORGANIZATION
Tư	O	ORGANIZATION
nhân	O	ORGANIZATION

Proleter	O	ORGANIZATION

Promodes	O	ORGANIZATION

Vốn	O	O
tài	O	O
sản	O	O

Vốn	O	O
Thương	O	O
tín	O	O

Ủy	O	O
ban	O	O
Bầu	O	O
cử	O	O
lâm	O	O
thời	O	O

Prudential	O	ORGANIZATION

Prykarpattya	O	ORGANIZATION

Prykarpattya	O	O
Ivano-Frankivsk	O	O

PSA	O	ORGANIZATION

PSC	O	ORGANIZATION

PSE	O	ORGANIZATION

PSG	O	ORGANIZATION

PSI	O	ORGANIZATION
Net	O	ORGANIZATION

PSV	O	ORGANIZATION

PSV	O	ORGANIZATION
Eindhoven	O	ORGANIZATION

PT	O	O
Matahari	O	PERSON
Putra	O	PERSON
Prima	O	PERSON

PTT	O	ORGANIZATION

PT	O	O
VDH	O	O
Teguh	O	PERSON
Sakti	O	PERSON

Hiệp	O	O
hội	O	O
Dịch	O	O
vụ	O	O
công	O	O
cộng	O	O

Ủy	O	O
ban	O	O
Dịch	O	O
vụ	O	O
công	O	O
cộng	O	O

Dịch	O	O
vụ	O	O
công	O	O
cộng	O	O
,	O	O
Lao	O	PERSON
động	O	O
và	O	O
Phúc	O	PERSON
lợi	O	O
xã	O	O
hội	O	O

Tổng	O	O
công	O	O
ty	O	O
Giao	O	O
thông	O	O
vận	O	O
tải	O	O
công	O	O
cộng	O	O

Puchon	O	ORGANIZATION

Puebla	O	ORGANIZATION

PUK	O	ORGANIZATION

PULPEX	O	ORGANIZATION

PUNR	O	ORGANIZATION

Purdue	O	PERSON
Frederick	O	PERSON
Co	O	PERSON

Purefoods	O	ORGANIZATION
Hotdogs	O	ORGANIZATION

Purepac	O	ORGANIZATION

Purepac	O	PERSON
Pharamceutical	O	PERSON

Pusan	O	ORGANIZATION

QADISSIYA	O	ORGANIZATION

Nữ	O	O
hoàng	O	O

Queen	O	O
of	O	O
South	O	ORGANIZATION

Công	O	O
viên	O	O
Nữ	O	O
hoàng	O	O

Queen	O	O
Park	O	O
Rangers	O	O

Queens	O	O
Park	O	O
Rangers	O	O

Rabobank	O	ORGANIZATION

RABOBANK	O	O

Rabobank	O	O
Nederland	O	O
BA	O	O

Racing	O	O
Club	O	O

Rad	O	O

Nguyên	O	O
nhân	O	O
căn	O	O
bản	O	O

Đài	O	ORGANIZATION
phát	O	ORGANIZATION
thanh	O	ORGANIZATION
New	O	ORGANIZATION
Zealand	O	ORGANIZATION

Radnicki	O	ORGANIZATION

Radnicki	O	PERSON
(	O	O
N	O	PERSON
)	O	O

RAF	O	ORGANIZATION
Riga	O	ORGANIZATION

Raith	O	ORGANIZATION

Raith	O	ORGANIZATION
Rovers	O	ORGANIZATION

RAITH	O	ORGANIZATION
ROVERS	O	ORGANIZATION

Raith	O	O
Rovers	O	O
FC	O	O

Raja	O	PERSON
Casablanca	O	PERSON

Viện	O	O
Rajapat	O	ORGANIZATION

Rakow	O	O
Czestochowa	O	O

Tập	O	O
hợp	O	O
cho	O	O
Sự	O	O
trở	O	O
lại	O	O
của	O	O
người	O	O
tị	O	O
nạn	O	O
và	O	O
Dân	O	PERSON
chủ	O	O
ở	O	O
Rwanda	O	LOCATION

Cán	O	O
bộ	O	O
kiểm	O	O
lâm	O	O

RAO	O	O
Gazprom	O	ORGANIZATION

Rapid	O	O
Bucharest	O	O

Rapid	O	PERSON
Vienna	O	PERSON

Rapid	O	PERSON
Wien	O	PERSON

Ravenna	O	ORGANIZATION

RBA	O	ORGANIZATION

RBI	O	ORGANIZATION

RDR	O	ORGANIZATION

Re	O	O

Đọc	O	O

Real	O	ORGANIZATION
Madrid	O	ORGANIZATION

Lữ	O	ORGANIZATION
đoàn	O	ORGANIZATION
đỏ	O	ORGANIZATION

Hội	O	ORGANIZATION
Chữ	O	ORGANIZATION
thập	O	ORGANIZATION
đỏ	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Khách	O	ORGANIZATION
sạn	O	ORGANIZATION
Red	O	ORGANIZATION
Lion	O	ORGANIZATION

Quỷ	O	O
Đỏ	O	O

Red	O	PERSON
Sox	O	PERSON

Red	O	PERSON
Star	O	PERSON

RED	O	O
STAR	O	O

Red	O	ORGANIZATION
Star	O	ORGANIZATION
Belgrade	O	ORGANIZATION

Cải	O	O
cách	O	O
Đảng	O	LOCATION

Reggiana	O	ORGANIZATION

Rennes	O	ORGANIZATION

RENNES	O	ORGANIZATION

Repsol	O	ORGANIZATION

Mặt	O	O
trận	O	O
đảng	O	O
Cộng	O	O
hòa	O	O

Viện	O	O
Cộng	O	O
hòa	O	O

Đảng	O	O
Cộng	O	O
hòa	O	O

Resalat	O	ORGANIZATION

Ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
Dự	O	ORGANIZATION
trữ	O	ORGANIZATION
Úc	O	ORGANIZATION

Dự	O	O
trữ	O	O
ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
Ấn	O	ORGANIZATION
Độ	O	ORGANIZATION

Ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
Dự	O	ORGANIZATION
trữ	O	ORGANIZATION
Ấn	O	ORGANIZATION
Độ	O	ORGANIZATION

Resistance	O	ORGANIZATION

Phòng	O	O
tin	O	O
tức	O	O
Reuter	O	ORGANIZATION
London	O	ORGANIZATION

Reuters	O	ORGANIZATION

Reuters	O	ORGANIZATION
Chicago	O	ORGANIZATION
Newsdesk	O	ORGANIZATION

Reuters	O	ORGANIZATION
Ottawa	O	ORGANIZATION
Burea	O	ORGANIZATION

Truyền	O	O
hình	O	O
Reuters	O	ORGANIZATION

Cục	O	O
Reuters	O	ORGANIZATION
Toronto	O	ORGANIZATION

Lực	O	O
lượng	O	O
vũ	O	O
trang	O	O
cách	O	O
mạng	O	O
Colombia	O	LOCATION

Mặt	O	O
trận	O	O
cách	O	O
mạng	O	O

Đảng	O	O
Lao	O	O
động	O	O
cách	O	O
mạng	O	O

Rewe	O	ORGANIZATION

Rewe-Handelsgruppe	O	ORGANIZATION

Rhone	O	PERSON
Poulenc	O	PERSON

RIA	O	ORGANIZATION

Richmond	O	ORGANIZATION

RIF	O	ORGANIZATION

Rishon	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Sông	O	ORGANIZATION
Y	O	ORGANIZATION
tế	O	ORGANIZATION

River	O	PERSON
Plate	O	PERSON

RKC	O	ORGANIZATION

RKC	O	ORGANIZATION
Waalijk	O	ORGANIZATION

RKC	O	ORGANIZATION
Waalwijk	O	ORGANIZATION

RMT	O	ORGANIZATION

Cảnh	O	O
báo	O	O
đường	O	O

Roberston	O	ORGANIZATION
Stephens	O	ORGANIZATION
&	O	ORGANIZATION
Co	O	ORGANIZATION

Robert	O	ORGANIZATION
W.	O	ORGANIZATION
Baird	O	ORGANIZATION

Robert	O	PERSON
W.	O	O
Baird	O	O
&	O	O
Co	O	O
.	O	O

Rochdale	O	ORGANIZATION

Roda	O	ORGANIZATION
JC	O	ORGANIZATION

Roda	O	ORGANIZATION
JC	O	ORGANIZATION
Kerkrade	O	ORGANIZATION

Roma	O	ORGANIZATION

ROMA	O	ORGANIZATION

Liên	O	O
đoàn	O	O
bóng	O	O
đá	O	O
Rumani	O	LOCATION

Rosario	O	ORGANIZATION
Central	O	ORGANIZATION

Rosenborg	O	ORGANIZATION

Ross	O	O
County	O	O

Rostelekom	O	ORGANIZATION

Rostselmash	O	ORGANIZATION
Rostov	O	ORGANIZATION

Rotherham	O	ORGANIZATION

Rothschild	O	ORGANIZATION
&	O	ORGANIZATION
Cie	O	ORGANIZATION

Rotor	O	PERSON
Volgograd	O	PERSON

Rovers	O	ORGANIZATION

Lực	O	O
lượng	O	O
vũ	O	ORGANIZATION
trang	O	ORGANIZATION
Hoàng	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION

Viện	O	O
Khí	O	O
tượng	O	O
Hoàng	O	PERSON
gia	O	O

Cây	O	O
sồi	O	O
Hoàng	O	O
gia	O	O

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Mỏ	O	ORGANIZATION
Cây	O	ORGANIZATION
sồi	O	ORGANIZATION
Hoàng	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION

Hoàng	O	O
gia	O	O

RSA	O	ORGANIZATION
Data	O	ORGANIZATION
Security	O	ORGANIZATION

RSR	O	ORGANIZATION

RTRS	O	ORGANIZATION

Ruch	O	O
Chorzow	O	O

Rudar	O	ORGANIZATION

RUF	O	ORGANIZATION

Liên	O	ORGANIZATION
minh	O	ORGANIZATION
Bóng	O	ORGANIZATION
Bầu	O	ORGANIZATION
Dục	O	ORGANIZATION

Hội	O	ORGANIZATION
đồng	O	ORGANIZATION
bóng	O	ORGANIZATION
bầu	O	ORGANIZATION
dục	O	ORGANIZATION

Đại	O	ORGANIZATION
học	O	ORGANIZATION
Ruhunu	O	ORGANIZATION

Dịch	O	O
vụ	O	O
Thời	O	O
tiết	O	O
Nga	O	ORGANIZATION

Sakigake	O	ORGANIZATION

Salomon	O	ORGANIZATION

Salomon	O	ORGANIZATION
Brothers	O	ORGANIZATION

Salomon	O	ORGANIZATION
Brothers	O	ORGANIZATION
Inc	O	ORGANIZATION

Salomon	O	ORGANIZATION
&	O	ORGANIZATION
Taylor	O	ORGANIZATION

Salomon	O	ORGANIZATION
&	O	ORGANIZATION
Taylor	O	ORGANIZATION
Made	O	ORGANIZATION
Co	O	ORGANIZATION
Ltd	O	ORGANIZATION

Sampdoria	O	ORGANIZATION

Samsung	O	ORGANIZATION

San	O	PERSON
Diego	O	PERSON

SAN	O	ORGANIZATION
DIEGO	O	ORGANIZATION

San	O	O
Diego	O	PERSON
Padres	O	PERSON

SAN	O	ORGANIZATION
FRANCISCO	O	ORGANIZATION

San	O	O
Francisco	O	O
Giants	O	O

San	O	O
Lorenzo	O	O

Santos	O	ORGANIZATION

Sao	O	O
Paulo	O	O

Sao	O	O
Paulo-Santos	O	O

Tổ	O	O
chức	O	O
Thị	O	ORGANIZATION
trường	O	ORGANIZATION
Thịt	O	ORGANIZATION
heo	O	ORGANIZATION
quốc	O	ORGANIZATION
tế	O	ORGANIZATION
Saskatchewan	O	ORGANIZATION

Trang	O	O
trại	O	O
mì	O	O
Saskatchewan	O	ORGANIZATION

Sauber	O	ORGANIZATION

Cơ	O	ORGANIZATION
quan	O	ORGANIZATION
báo	O	ORGANIZATION
chí	O	ORGANIZATION
Saudi	O	ORGANIZATION

SBC	O	ORGANIZATION
Communications	O	ORGANIZATION

SBC	O	ORGANIZATION
Warburg	O	ORGANIZATION

S.B.K-	O	ORGANIZATION
Brooks	O	ORGANIZATION
Investment	O	ORGANIZATION
Corp	O	ORGANIZATION

SC	O	ORGANIZATION

Scac	O	PERSON
Delmas	O	PERSON
Vileujeux	O	PERSON

Scarborough	O	ORGANIZATION

SC	O	ORGANIZATION
Espinho	O	ORGANIZATION

Schalke	O	ORGANIZATION

Schalke	O	ORGANIZATION
04	O	O

Schering	O	O
AG	O	O

Scor	O	ORGANIZATION

Hổ	O	O
Cáp	O	O

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Khoáng	O	ORGANIZATION
sản	O	ORGANIZATION
Hổ	O	ORGANIZATION
Cáp	O	ORGANIZATION

Scunthorpe	O	ORGANIZATION

SDA	O	ORGANIZATION

SDV	O	ORGANIZATION

Seasongood	O	ORGANIZATION
&	O	ORGANIZATION
Mayer	O	ORGANIZATION

Seat	O	ORGANIZATION

Seattle	O	ORGANIZATION

SEATTLE	O	ORGANIZATION

Seattle	O	ORGANIZATION
Mariners	O	ORGANIZATION

SEC	O	ORGANIZATION

Ủy	O	O
ban	O	O
Chứng	O	O
khoán	O	O
và	O	O
Hối	O	ORGANIZATION
đoái	O	ORGANIZATION

Ủy	O	O
ban	O	O
Chứng	O	O
khoán	O	O
và	O	O
Hối	O	ORGANIZATION
đoái	O	ORGANIZATION

Kinh	O	O
doanh	O	O
sản	O	O
phẩm	O	O
chứng	O	O
khoán	O	O

Hội	O	ORGANIZATION
đồng	O	ORGANIZATION
Bảo	O	ORGANIZATION
an	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Công	O	ORGANIZATION
nghệ	O	ORGANIZATION
An	O	ORGANIZATION
ninh	O	ORGANIZATION
Dynamics	O	ORGANIZATION

Bộ	O	ORGANIZATION
an	O	ORGANIZATION
ninh	O	ORGANIZATION

Ủy	O	O
ban	O	O
lựa	O	O
chọn	O	O

SELIKO	O	ORGANIZATION

Thượng	O	O
nghị	O	O
viện	O	O

Phòng	O	O
tin	O	O
tức	O	O
Seoul	O	ORGANIZATION

Servette	O	ORGANIZATION

Settat	O	ORGANIZATION

Setubal	O	ORGANIZATION

Shakhtar	O	ORGANIZATION

Shakhtar	O	PERSON
Donetsk	O	PERSON

Tổng	O	O
công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
ô	O	ORGANIZATION
tô	O	ORGANIZATION
Thượng	O	ORGANIZATION
Hải	O	ORGANIZATION

Thượng	O	PERSON
Hải	O	PERSON
Ek	O	PERSON
Chor	O	PERSON

Thượng	O	PERSON
Hải	O	PERSON
-	O	O
Ek	O	O
Chor	O	O

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
xe	O	ORGANIZATION
máy	O	ORGANIZATION
Thượng	O	ORGANIZATION
Hải	O	ORGANIZATION
-	O	O
Ek	O	O
Chor	O	O

Bưu	O	O
điện	O	O
và	O	O
viễn	O	O
thông	O	O
Thượng	O	LOCATION
Hải	O	LOCATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
thiết	O	ORGANIZATION
bị	O	ORGANIZATION
Viễn	O	ORGANIZATION
thông	O	ORGANIZATION
và	O	ORGANIZATION
Bưu	O	ORGANIZATION
điện	O	ORGANIZATION
Thượng	O	ORGANIZATION
Hải	O	ORGANIZATION

Sheffield	O	ORGANIZATION

Sheffield	O	PERSON
United	O	PERSON

Sheffield	O	PERSON
Wednesday	O	PERSON

Shelbourne	O	ORGANIZATION

Shell	O	ORGANIZATION

Thần	O	O

Shining	O	PERSON
Path	O	PERSON

Shishu	O	PERSON
Bhavan	O	PERSON

Shrewsbury	O	ORGANIZATION

Siam	O	ORGANIZATION
Commercial	O	ORGANIZATION

Ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
Thương	O	ORGANIZATION
mại	O	ORGANIZATION
Siam	O	ORGANIZATION

Siam	O	PERSON
Commercial	O	PERSON
Bank	O	PERSON
Plc	O	PERSON

Sibonina	O	ORGANIZATION

Sidi	O	PERSON
Kacem	O	PERSON

Sidor	O	ORGANIZATION

Sidwell	O	ORGANIZATION
Friends	O	ORGANIZATION
School	O	ORGANIZATION

Dãy	O	O
núi	O	O

Sierra	O	PERSON
Semiconductor	O	PERSON

Sierra	O	PERSON
Semiconductor	O	PERSON
Corp	O	PERSON

Sietco	O	ORGANIZATION

Sigma	O	PERSON
Olomouc	O	PERSON

SIMEX	O	ORGANIZATION

SIMEX	O	ORGANIZATION
Brent	O	ORGANIZATION

Tòa	O	ORGANIZATION
án	O	ORGANIZATION
Tối	O	ORGANIZATION
cao	O	ORGANIZATION
Sindh	O	ORGANIZATION

Trao	O	O
đổi	O	O
tiền	O	O
tệ	O	O
quốc	O	O
tế	O	O
Singapore	O	LOCATION

Phòng	O	O
tin	O	O
tức	O	O
Singapore	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
dầu	O	ORGANIZATION
khí	O	ORGANIZATION
Singapore	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Tinh	O	ORGANIZATION
chỉnh	O	ORGANIZATION
Singapore	O	ORGANIZATION

Trung-Thái	O	O

Sint	O	PERSON
Truiden	O	PERSON

Siofok	O	ORGANIZATION

Sion	O	ORGANIZATION

SK	O	ORGANIZATION
Ceske	O	ORGANIZATION
Budejovice	O	ORGANIZATION

Skeid	O	ORGANIZATION

SK	O	O
Hradec	O	PERSON
Kralove	O	PERSON

SKODA	O	ORGANIZATION
PLZEN	O	ORGANIZATION

SK	O	ORGANIZATION
Slavia	O	ORGANIZATION
Praha	O	ORGANIZATION

SKS	O	ORGANIZATION
Tana	O	ORGANIZATION

Bầu	O	O
trời	O	O

Slask	O	PERSON
Wroclaw	O	PERSON

Sloboda	O	ORGANIZATION

Sloga	O	PERSON
Jugomagnat	O	PERSON

Vũng	O	O
bùn	O	O

Slough	O	ORGANIZATION
Estates	O	ORGANIZATION

Slough	O	PERSON
Estates	O	PERSON
Plc	O	PERSON

Slovan	O	PERSON
Bratislava	O	PERSON

Slovan	O	PERSON
Liberec	O	PERSON

SNCF	O	ORGANIZATION

SNET	O	ORGANIZATION

SoCal	O	ORGANIZATION
Edison	O	ORGANIZATION

Đảng	O	O
Dân	O	O
chủ	O	O
xã	O	O
hội	O	O

Đảng	O	O
xã	O	O
hội	O	O
chủ	O	O
nghĩa	O	O

Phòng	O	O
tin	O	O
tức	O	O
Sofia	O	ORGANIZATION

Softbank	O	ORGANIZATION

Softbank	O	O
Corp	O	O

SOKOLOVSKA	O	ORGANIZATION
UHELNA	O	ORGANIZATION

Sokol	O	PERSON
Tychy	O	PERSON

SOLIDERE	O	ORGANIZATION

Somerset	O	ORGANIZATION

Somerset	O	PERSON
Jewellers	O	PERSON

Tập	O	O
đoàn	O	O
tài	O	O
chính	O	O
Soundview	O	ORGANIZATION

Phía	O	O
Nam	O	O

Hiệp	O	ORGANIZATION
hội	O	ORGANIZATION
Hockey	O	ORGANIZATION
Nam	O	ORGANIZATION
Phi	O	ORGANIZATION

Southampton	O	ORGANIZATION

BƯU	O	ORGANIZATION
ĐIỆN	O	ORGANIZATION
BUỔI	O	ORGANIZATION
SÁNG	O	ORGANIZATION
NAM	O	ORGANIZATION
TRUNG	O	ORGANIZATION
QUỐC	O	ORGANIZATION

Southend	O	ORGANIZATION

Southern	O	ORGANIZATION
California	O	ORGANIZATION
Edison	O	ORGANIZATION
Co	O	ORGANIZATION

Đại	O	ORGANIZATION
học	O	ORGANIZATION
Nam	O	ORGANIZATION
Illinois	O	ORGANIZATION
ở	O	O
Carbondale	O	LOCATION

Phía	O	O
nam	O	O
New	O	LOCATION
England	O	LOCATION

Phía	O	ORGANIZATION
nam	O	ORGANIZATION
New	O	ORGANIZATION
England	O	ORGANIZATION
Telecommunciations	O	ORGANIZATION
Corp	O	ORGANIZATION

Tập	O	ORGANIZATION
đoàn	O	ORGANIZATION
Viễn	O	ORGANIZATION
thông	O	ORGANIZATION
Phía	O	ORGANIZATION
nam	O	ORGANIZATION
New	O	ORGANIZATION
England	O	ORGANIZATION

Cuộc	O	O
sống	O	O
Southland	O	LOCATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
bảo	O	ORGANIZATION
hiểm	O	ORGANIZATION
nhân	O	ORGANIZATION
thọ	O	ORGANIZATION
Southland	O	ORGANIZATION

Nam	O	O
Queensland	O	LOCATION

Nam	O	O
Sydney	O	LOCATION

S&P	O	O

Spal	O	ORGANIZATION

Spar	O	ORGANIZATION
AG	O	ORGANIZATION

Sparta	O	ORGANIZATION

Spartak	O	ORGANIZATION

Spartak	O	ORGANIZATION
Moscow	O	ORGANIZATION

Spartak	O	PERSON
Trnava	O	PERSON

Sparta	O	ORGANIZATION
Prague	O	ORGANIZATION

Sparta	O	ORGANIZATION
Rotterdam	O	ORGANIZATION

SPD	O	ORGANIZATION

Specia	O	ORGANIZATION

SPIF	O	ORGANIZATION
CESKY	O	ORGANIZATION

SPLA	O	ORGANIZATION

Thể	O	O
thao	O	O

THỂ	O	O
THAO	O	O

Đồ	O	O
dùng	O	O
thể	O	O
thao	O	O

Sport	O	O
Recife	O	ORGANIZATION

Sportul	O	PERSON
Studentesc	O	PERSON

Hộp	O	O
dây	O	O
lò	O	O
xo	O	O

Springboks	O	ORGANIZATION

SPT	O	ORGANIZATION
TELECOM	O	ORGANIZATION

SRC	O	ORGANIZATION

Ssangbangwool	O	ORGANIZATION

St.	O	O

Stabaek	O	ORGANIZATION

Stadler	O	ORGANIZATION

Xe	O	O
ngựa	O	O
chở	O	O
khách	O	O

Xe	O	O
ngựa	O	O
Holdings	O	O
Plc	O	O

Standard	O	PERSON
Liege	O	PERSON

Tạp	O	O
chí	O	O
ngôi	O	O
sao	O	O

Bắt	O	O
đầu	O	O

Ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
Nhà	O	ORGANIZATION
nước	O	ORGANIZATION

Hội	O	ORGANIZATION
đồng	O	ORGANIZATION
Nhà	O	ORGANIZATION
nước	O	ORGANIZATION

Ủy	O	ORGANIZATION
ban	O	ORGANIZATION
Hải	O	ORGANIZATION
quan	O	ORGANIZATION
Nhà	O	ORGANIZATION
nước	O	ORGANIZATION

Bộ	O	ORGANIZATION
Ngoại	O	ORGANIZATION
giao	O	ORGANIZATION

Ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION
Nhà	O	ORGANIZATION
nước	O	ORGANIZATION
Hy	O	ORGANIZATION
Lạp	O	ORGANIZATION

Ủy	O	ORGANIZATION
ban	O	ORGANIZATION
Kế	O	ORGANIZATION
hoạch	O	ORGANIZATION
Nhà	O	ORGANIZATION
nước	O	ORGANIZATION

Cục	O	O
Thống	O	O
kê	O	O
Canada	O	ORGANIZATION

Statoil	O	ORGANIZATION

Tình	O	O
trạng	O	O
hàng	O	O
tuần	O	O

Steaua	O	O
Bucharest	O	O

Trung	O	ORGANIZATION
tâm	O	ORGANIZATION
Công	O	ORGANIZATION
nghiệp	O	ORGANIZATION
thép	O	ORGANIZATION

Stenhousemuir	O	ORGANIZATION

Stentex	O	ORGANIZATION

Steptoe	O	ORGANIZATION
&	O	ORGANIZATION
Johnson	O	ORGANIZATION

St	O	O
Gallen	O	O

St	O	O
George	O	O

St	O	O
Helens	O	ORGANIZATION

ST	O	ORGANIZATION
HELENS	O	ORGANIZATION

Stinnes	O	ORGANIZATION

Stirling	O	ORGANIZATION

St	O	PERSON
Johnstone	O	PERSON

St	O	PERSON
Kilda	O	PERSON

St	O	O
Leger	O	ORGANIZATION

St	O	O
Louis	O	ORGANIZATION

ST	O	ORGANIZATION
LOUIS	O	ORGANIZATION

St	O	ORGANIZATION
Louis	O	ORGANIZATION
Cardinals	O	ORGANIZATION

St	O	O
Mirren	O	O

Giao	O	O
dịch	O	O
chứng	O	O
khoán	O	O

Stockport	O	ORGANIZATION

Cụm	O	O
lò	O	O

Stomil	O	PERSON
Olsztyn	O	PERSON

Con	O	O
cò	O	O

St	O	O
Pauli	O	ORGANIZATION

ST	O	ORGANIZATION
PAULI	O	ORGANIZATION

Stranraer	O	ORGANIZATION

Strasbourg	O	ORGANIZATION

Stromsgodset	O	ORGANIZATION

Sturm	O	PERSON
Graz	O	PERSON

Stuttgart	O	ORGANIZATION

Subaru	O	ORGANIZATION

Sudan	O	ORGANIZATION
Airways	O	ORGANIZATION

Quân	O	ORGANIZATION
đội	O	ORGANIZATION
Giải	O	ORGANIZATION
phóng	O	ORGANIZATION
nhân	O	ORGANIZATION
dân	O	ORGANIZATION
Sudan	O	ORGANIZATION

Suedwest	O	O
LB	O	O

Khí	O	O
ga	O	O
Bắc	O	ORGANIZATION
Sui	O	ORGANIZATION

Khí	O	O
ga	O	O
Nam	O	PERSON
Sui	O	PERSON

Sumitomo	O	ORGANIZATION

Tập	O	ORGANIZATION
đoàn	O	ORGANIZATION
Sumitomo	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Mặt	O	ORGANIZATION
trời	O	ORGANIZATION

Sunderland	O	ORGANIZATION

SunGard	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
hệ	O	ORGANIZATION
thống	O	ORGANIZATION
dữ	O	ORGANIZATION
liệu	O	ORGANIZATION
SunGard	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
hệ	O	ORGANIZATION
thống	O	ORGANIZATION
cổ	O	ORGANIZATION
đông	O	ORGANIZATION
SunGard	O	ORGANIZATION

Sun	O	ORGANIZATION
Microsystems	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Sun	O	ORGANIZATION
Microsystems	O	ORGANIZATION

Super	O	ORGANIZATION
Indah	O	ORGANIZATION
Makmur	O	ORGANIZATION

Hội	O	ORGANIZATION
đồng	O	ORGANIZATION
Điều	O	ORGANIZATION
phối	O	ORGANIZATION
liên	O	ORGANIZATION
minh	O	ORGANIZATION
tối	O	ORGANIZATION
cao	O	ORGANIZATION

Tòa	O	O
án	O	O
tối	O	O
cao	O	O

Tóa	O	O
án	O	O
liên	O	O
bang	O	O
tối	O	O
cao	O	O

Surrey	O	ORGANIZATION

Sussex	O	ORGANIZATION

Sutjeska	O	ORGANIZATION

Suwon	O	ORGANIZATION

Suzuki	O	ORGANIZATION

SVCD	O	ORGANIZATION
Bulgaria	O	ORGANIZATION

SV	O	O
Hamburg	O	ORGANIZATION

SV	O	O
Ried	O	ORGANIZATION

SV	O	O
Salzburg	O	ORGANIZATION

Swansea	O	ORGANIZATION

Swebus	O	ORGANIZATION

Swebus	O	O
AB	O	O

Swindon	O	ORGANIZATION

Tập	O	ORGANIZATION
đoàn	O	ORGANIZATION
ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
Thụy	O	ORGANIZATION
Sĩ	O	ORGANIZATION

SWP	O	ORGANIZATION

Sydney	O	ORGANIZATION

Sydney	O	ORGANIZATION
Bulldogs	O	ORGANIZATION

Sydney	O	ORGANIZATION
City	O	ORGANIZATION

Phòng	O	O
tin	O	O
tức	O	O
Sydney	O	ORGANIZATION

Những	O	O
con	O	O
hổ	O	O
Sydney	O	LOCATION

Tập	O	ORGANIZATION
đoàn	O	ORGANIZATION
Symantec	O	ORGANIZATION

TABAK	O	O

Đại	O	ORGANIZATION
học	O	ORGANIZATION
Tafawa	O	ORGANIZATION
Balewa	O	ORGANIZATION

Taibe	O	ORGANIZATION

phân	O	O
chia	O	O
Taichung	O	PERSON

Phòng	O	O
tin	O	O
tức	O	O
Đài	O	ORGANIZATION
Bắc	O	ORGANIZATION

Hiệp	O	ORGANIZATION
hội	O	ORGANIZATION
Flour	O	ORGANIZATION
Mills	O	ORGANIZATION
Đài	O	ORGANIZATION
Loan	O	ORGANIZATION

Tallinna	O	PERSON
Sadam	O	PERSON

Hổ	O	O
Tamil	O	O

Tanjug	O	ORGANIZATION

Tankan	O	ORGANIZATION

Đường	O	O
băng	O	O

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
hữu	O	ORGANIZATION
hạn	O	ORGANIZATION
Đường	O	ORGANIZATION
băng	O	ORGANIZATION

Tass	O	ORGANIZATION

Tatran	O	PERSON
Presov	O	PERSON

Tavria	O	ORGANIZATION

Quản	O	O
lý	O	O
tài	O	O
sản	O	O
Taylor	O	ORGANIZATION

TBC	O	ORGANIZATION

TBN	O	ORGANIZATION

Tekstilshchik	O	PERSON
Kamyshin	O	PERSON

Tekstilshik	O	PERSON
Kamyshin	O	PERSON

Tel	O	PERSON
Aviv	O	PERSON

Telekom	O	ORGANIZATION

Truyền	O	ORGANIZATION
hình	O	ORGANIZATION
New	O	ORGANIZATION
Zealand	O	ORGANIZATION

TELO	O	ORGANIZATION

Telstra	O	ORGANIZATION

Kiên	O	PERSON
Định	O	PERSON

Tetouan	O	ORGANIZATION

Texaco	O	ORGANIZATION
Inc	O	ORGANIZATION

Texas	O	ORGANIZATION

TEXAS	O	ORGANIZATION

Dịch	O	O
vụ	O	O
thống	O	O
kê	O	O
nông	O	O
nghiệp	O	O
Texas	O	ORGANIZATION

Texas	O	ORGANIZATION
Rangers	O	ORGANIZATION

Sản	O	O
xuất	O	O
mì	O	O
Texas	O	ORGANIZATION

THAWRA	O	ORGANIZATION

Canaries	O	ORGANIZATION

THE	O	O
ISLAND	O	O

Đất	O	O
Chúng	O	O
ta	O	O

HỒI	O	O
GIÁO	O	O

QUỐC	O	O
GIA	O	O

Đảng	O	O
Luật	O	O
tự	O	O
nhiên	O	O

TIN	O	O
TỨC	O	O

Tin	O	O
tức	O	O
New	O	LOCATION
York	O	LOCATION

The	O	O
Statesman	O	O

Mặt	O	O
Trời	O	O

The	O	O
Times	O	O

THE	O	O
TIMES	O	O

The	O	O
Wall	O	O
Street	O	O
Journal	O	O

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
Walt	O	ORGANIZATION
Disney	O	ORGANIZATION

Bưu	O	ORGANIZATION
điện	O	ORGANIZATION
Washington	O	ORGANIZATION

THINAKARAN	O	ORGANIZATION

Thomson	O	PERSON
BankWatch	O	PERSON

Tiber	O	ORGANIZATION

Những	O	O
con	O	O
hổ	O	O

Tilcon	O	PERSON
Inc	O	PERSON

Times	O	ORGANIZATION
of	O	ORGANIZATION
London	O	ORGANIZATION

TM	O	ORGANIZATION

T&N	O	O

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
hữu	O	ORGANIZATION
hạn	O	ORGANIZATION
T&N	O	ORGANIZATION

Tổ	O	O
mặt	O	O
hàng	O	O
Tokyo	O	LOCATION

Ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
Tokyo-Mitsubishi	O	ORGANIZATION

Tokyo	O	PERSON
Soir	O	PERSON

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
TNHH	O	ORGANIZATION
Tokyo	O	ORGANIZATION
Soir	O	ORGANIZATION

Toluca	O	ORGANIZATION

Torino	O	ORGANIZATION

Toronto	O	ORGANIZATION

TORONTO	O	O

Toronto	O	PERSON
Blue	O	PERSON
Jays	O	PERSON

Ngư	O	O
lôi	O	O

Torpedo	O	O
Moscow	O	O

Ngư	O	O
lôi	O	O
Zaporizhya	O	ORGANIZATION

Torquay	O	ORGANIZATION

Tosco	O	O
Corp	O	O

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
TNHH	O	ORGANIZATION
Tổng	O	ORGANIZATION
dầu	O	ORGANIZATION
mỏ	O	ORGANIZATION
(	O	O
Bắc	O	LOCATION
Mỹ	O	LOCATION
)	O	O

Tottenham	O	ORGANIZATION

Tottenham	O	ORGANIZATION
Hotspur	O	ORGANIZATION

Phần	O	O
mềm	O	O
Corp	O	O
Touchstone	O	O

Towers	O	PERSON
Perrin	O	PERSON

Toyota	O	ORGANIZATION

Toyota	O	ORGANIZATION
Australia	O	ORGANIZATION

Thương	O	O
mại	O	O
và	O	O
Công	O	ORGANIZATION
nghiệp	O	ORGANIZATION

Tranmere	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
tin	O	ORGANIZATION
liệu	O	ORGANIZATION
pháp	O	ORGANIZATION
Transkaryotic	O	ORGANIZATION

Bộ	O	O
Giao	O	O
thông	O	O
vận	O	O
tải	O	O

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
TNHH	O	ORGANIZATION
Trax	O	ORGANIZATION
petroleums	O	ORGANIZATION

Kho	O	O
bạc	O	O

kho	O	O
bạc	O	O

Bộ	O	ORGANIZATION
Tài	O	ORGANIZATION
chính	O	ORGANIZATION

TRINECKE	O	O
ZELEZARNY	O	O

Ba-A	O	ORGANIZATION
Columbus	O	ORGANIZATION

Tromso	O	ORGANIZATION

Ủy	O	O
ban	O	O
Sự	O	O
thật	O	O
và	O	O
Hòa	O	PERSON
giải	O	O

TV	O	O
Globo	O	O

TV	O	ORGANIZATION
Guide	O	ORGANIZATION

TVM	O	ORGANIZATION

TVX	O	ORGANIZATION

TVX	O	ORGANIZATION
Gold	O	ORGANIZATION
Inc	O	ORGANIZATION

TWA	O	ORGANIZATION

Twente	O	O
Enschede	O	O

Cặp	O	O
song	O	O
sinh	O	O

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
TNHH	O	ORGANIZATION
Tyndall	O	ORGANIZATION
Australia	O	ORGANIZATION

Tyrrell	O	PERSON

UAG	O	ORGANIZATION

UBS	O	ORGANIZATION

Udinese	O	ORGANIZATION

UDINESE	O	ORGANIZATION

UEFA	O	ORGANIZATION

UES	O	ORGANIZATION

UIC	O	ORGANIZATION

Ujpest	O	ORGANIZATION

Ujpest	O	O
TE	O	O

UKCM	O	ORGANIZATION

Viện	O	O
Khoa	O	ORGANIZATION
học	O	ORGANIZATION
nông	O	ORGANIZATION
nghiệp	O	ORGANIZATION
Ukraina	O	ORGANIZATION

ULIMO-J	O	O

Ulsan	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
TNHH	O	ORGANIZATION
Ulster	O	ORGANIZATION
Petroleums	O	ORGANIZATION

UML	O	ORGANIZATION

Liên	O	ORGANIZATION
Hợp	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION

Liên	O	ORGANIZATION
Hợp	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION

UNAM	O	ORGANIZATION

Liên	O	ORGANIZATION
Hợp	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION
Sở	O	ORGANIZATION
Nội	O	ORGANIZATION
vụ	O	O
nhân	O	O
đạo	O	O

Đại	O	ORGANIZATION
hội	O	ORGANIZATION
đồng	O	ORGANIZATION
Liên	O	ORGANIZATION
Hợp	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION

Ủy	O	O
ban	O	O
Nhân	O	O
quyền	O	O
của	O	O
Liên	O	ORGANIZATION
Hợp	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION

Uniceramic	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
đoàn	O	ORGANIZATION

Unita	O	ORGANIZATION

Liên	O	O
hiệp	O	O

Liên	O	ORGANIZATION
hiệp	O	ORGANIZATION
Hiệp	O	ORGANIZATION
hội	O	ORGANIZATION
dừa	O	ORGANIZATION
của	O	O
Philippines	O	ORGANIZATION

Nữ	O	O
Vương	O	O
của	O	O
Liên	O	ORGANIZATION
minh	O	ORGANIZATION

Liên	O	ORGANIZATION
Hiệp	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION

LIÊN	O	ORGANIZATION
HIỆP	O	ORGANIZATION
QUỐC	O	ORGANIZATION

Đại	O	ORGANIZATION
hội	O	ORGANIZATION
đồng	O	ORGANIZATION
Liên	O	ORGANIZATION
Hiệp	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION

Ủy	O	ORGANIZATION
ban	O	ORGANIZATION
Nhân	O	ORGANIZATION
quyền	O	ORGANIZATION
Liên	O	ORGANIZATION
Hiệp	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION

Ủy	O	O
ban	O	O
đặc	O	O
biệt	O	O
của	O	O
Liên	O	ORGANIZATION
Hợp	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION

Liên	O	O
hiệp	O	O
Tin	O	O
tức	O	O
của	O	O
Ấn	O	ORGANIZATION
Độ	O	ORGANIZATION

Liên	O	ORGANIZATION
hiệp	O	ORGANIZATION
nhân	O	ORGANIZATION
dân	O	ORGANIZATION
Mặt	O	ORGANIZATION
trận	O	ORGANIZATION
Nepal	O	ORGANIZATION

Unitog	O	O
Co	O	O

Universitatea	O	ORGANIZATION
Cluj	O	ORGANIZATION

Universitatea	O	ORGANIZATION
Craiova	O	ORGANIZATION

Đại	O	ORGANIZATION
học	O	ORGANIZATION
Oklahoma	O	ORGANIZATION

Đại	O	ORGANIZATION
học	O	ORGANIZATION
Pennsylvania	O	ORGANIZATION

Đại	O	ORGANIZATION
học	O	ORGANIZATION
Witwatersrand	O	ORGANIZATION

UNP	O	ORGANIZATION

UNSCOM	O	ORGANIZATION

Hội	O	ORGANIZATION
đồng	O	ORGANIZATION
Bảo	O	ORGANIZATION
an	O	ORGANIZATION
Liên	O	ORGANIZATION
Hợp	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION

Hội	O	ORGANIZATION
đồng	O	ORGANIZATION
Bảo	O	ORGANIZATION
an	O	ORGANIZATION
Liên	O	ORGANIZATION
Hợp	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION

Uralmash	O	ORGANIZATION
Yekaterinburg	O	ORGANIZATION

Tòa	O	O
phúc	O	O
thẩm	O	O
Hoa	O	PERSON
Kỳ	O	PERSON

USDA	O	ORGANIZATION

Cơ	O	ORGANIZATION
quan	O	ORGANIZATION
Hậu	O	ORGANIZATION
cần	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION
phòng	O	ORGANIZATION
Mỹ	O	ORGANIZATION

Bộ	O	ORGANIZATION
Y	O	ORGANIZATION
tế	O	ORGANIZATION
và	O	O
Dịch	O	O
vụ	O	O
Nhân	O	O
sinh	O	O
Hoa	O	PERSON
Kỳ	O	PERSON

Tòa	O	O
án	O	O
Hoa	O	PERSON
Kỳ	O	PERSON

DLA	O	ORGANIZATION
Mỹ	O	ORGANIZATION

Tòa	O	ORGANIZATION
án	O	ORGANIZATION
quận	O	ORGANIZATION
liên	O	ORGANIZATION
bang	O	ORGANIZATION
Mỹ	O	ORGANIZATION

Quản	O	O
lý	O	O
Thực	O	O
phẩm	O	O
và	O	O
Dược	O	O
phẩm	O	O
Hoa	O	PERSON
Kỳ	O	PERSON

Luxembourg	O	ORGANIZATION
Mỹ	O	ORGANIZATION

Tổ	O	ORGANIZATION
thành	O	ORGANIZATION
phố	O	ORGANIZATION
Mỹ	O	ORGANIZATION

Hải	O	ORGANIZATION
quân	O	ORGANIZATION
Hoa	O	ORGANIZATION
Kỳ	O	ORGANIZATION

Bưu	O	O
điện	O	O
Hoa	O	PERSON
Kỳ	O	PERSON

Bưu	O	O
điện	O	O
Hoa	O	PERSON
Kỳ	O	PERSON

Ủy	O	O
ban	O	O
Chứng	O	O
khoán	O	O
và	O	O
Hối	O	ORGANIZATION
đoái	O	ORGANIZATION
Mỹ	O	ORGANIZATION

Ủy	O	ORGANIZATION
ban	O	ORGANIZATION
Tình	O	ORGANIZATION
báo	O	ORGANIZATION
Thượng	O	ORGANIZATION
viện	O	ORGANIZATION
Hoa	O	ORGANIZATION
Kỳ	O	ORGANIZATION

Bộ	O	ORGANIZATION
Ngoại	O	ORGANIZATION
giao	O	ORGANIZATION
Mỹ	O	ORGANIZATION

USTA	O	ORGANIZATION

Bộ	O	ORGANIZATION
Giao	O	ORGANIZATION
thông	O	ORGANIZATION
Mỹ	O	ORGANIZATION

Kho	O	O
bạc	O	O
Mỹ	O	LOCATION

Bộ	O	ORGANIZATION
Tài	O	ORGANIZATION
chính	O	ORGANIZATION
Mỹ	O	ORGANIZATION

Ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
UTI	O	ORGANIZATION

Utrecht	O	ORGANIZATION

Hưu	O	O
phẩm	O	O

Thung	O	O
lũng	O	O

Vale	O	O
do	O	O
Rio	O	PERSON
Doce	O	PERSON

Valerenga	O	ORGANIZATION

Valero	O	O
Energy	O	O
Corp	O	O

Vancouver	O	ORGANIZATION
Sun	O	ORGANIZATION

Van	O	PERSON
Der	O	PERSON
Horst	O	PERSON

Varteks	O	ORGANIZATION
Varazdin	O	ORGANIZATION

Vasas	O	ORGANIZATION

Vasco	O	O
da	O	O
Gama	O	PERSON

VEERAKESARI	O	ORGANIZATION

Velez	O	PERSON
Sarsfield	O	PERSON

Venalum	O	ORGANIZATION

Venantius	O	ORGANIZATION

VENANTIUS	O	ORGANIZATION
AB	O	ORGANIZATION

Veracruz	O	ORGANIZATION

VeriSign	O	ORGANIZATION

Verona	O	ORGANIZATION

VfB	O	ORGANIZATION
Stuttgart	O	ORGANIZATION

VfL	O	ORGANIZATION
Bochum	O	ORGANIZATION

Viacom	O	ORGANIZATION

Vicenza	O	ORGANIZATION

Nhà	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
Vicorp	O	ORGANIZATION

Công	O	ORGANIZATION
ty	O	ORGANIZATION
nhà	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
Vicorp	O	ORGANIZATION

Videoton	O	ORGANIZATION

Videoton	O	ORGANIZATION
(*	O	O

Viking	O	ORGANIZATION

Viktoria	O	PERSON
Plzen	O	PERSON

Viktoria	O	ORGANIZATION
Zizkov	O	ORGANIZATION

Hệ	O	O
thống	O	O
thông	O	O
tin	O	O
quan	O	O
trọng	O	O

Vitesse	O	ORGANIZATION

Vitesse	O	ORGANIZATION
Arnhem	O	ORGANIZATION

Vitoria	O	ORGANIZATION

Đại	O	ORGANIZATION
học	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION

Hãng	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
không	O	ORGANIZATION
Vnukovo	O	ORGANIZATION

VODNI	O	ORGANIZATION
STAVBY	O	ORGANIZATION
PRAHA	O	ORGANIZATION

Vogue	O	ORGANIZATION

Vojvodina	O	ORGANIZATION

Volendam	O	ORGANIZATION

Volkswagen	O	ORGANIZATION

Volkswagen	O	O
AG	O	O

Vorskla	O	ORGANIZATION

Vorskla	O	ORGANIZATION
Poltava	O	ORGANIZATION

VTM	O	ORGANIZATION

VW	O	ORGANIZATION

Waalwijk	O	ORGANIZATION

wall	O	O
Street	O	O

Văn	O	ORGANIZATION
phòng	O	ORGANIZATION
Wall	O	ORGANIZATION
Street	O	ORGANIZATION

Tạp	O	O
chí	O	O
Wall	O	PERSON
Street	O	PERSON

Walsall	O	ORGANIZATION

Warrington	O	ORGANIZATION

Phòng	O	O
tin	O	O
tức	O	O
Warsaw	O	ORGANIZATION

Warwickshire	O	ORGANIZATION

WARWICKSHIRE	O	ORGANIZATION

Washington	O	ORGANIZATION
Post	O	ORGANIZATION

Cơ	O	O
quan	O	O
cấp	O	O
nước	O	O

Watford	O	ORGANIZATION

WBUR-FM	O	O

Tổng	O	O
công	O	O
ty	O	O
Dịch	O	O
vụ	O	O
thời	O	O
tiết	O	O

Hội	O	ORGANIZATION
Nông	O	ORGANIZATION
dân	O	ORGANIZATION
Quốc	O	ORGANIZATION
gia	O	ORGANIZATION
xứ	O	ORGANIZATION
Wales	O	ORGANIZATION

Welspun	O	ORGANIZATION

Welspun	O	PERSON
Stahl	O	PERSON
Rohren	O	PERSON
Ltd	O	PERSON

WEN	O	ORGANIZATION
WEI	O	ORGANIZATION
PO	O	ORGANIZATION

Werder	O	PERSON
Bremen	O	PERSON

Ngân	O	ORGANIZATION
hàng	O	ORGANIZATION
WesBanco	O	ORGANIZATION

West	O	ORGANIZATION
Bromwich	O	ORGANIZATION

West	O	ORGANIZATION
Coast	O	ORGANIZATION

Liên	O	ORGANIZATION
minh	O	ORGANIZATION
châu	O	ORGANIZATION
Âu	O	ORGANIZATION
phía	O	ORGANIZATION
Tây	O	ORGANIZATION

Tỉnh	O	O
phía	O	O
Tây	O	O

Tây	O	O
Quỷ	O	LOCATION
Đỏ	O	LOCATION

Tây	O	O
Suburbs	O	ORGANIZATION

West	O	ORGANIZATION
Ham	O	ORGANIZATION

Sox	O	PERSON
Trắng	O	PERSON

Widad	O	PERSON
Casablanca	O	PERSON

Widad	O	O
Fes	O	O

Widzew	O	ORGANIZATION

Widzew	O	PERSON
Lodz	O	PERSON

Wigan	O	ORGANIZATION

Willem	O	O
II	O	O
Tilburg	O	ORGANIZATION

Williams	O	ORGANIZATION

Wimbledon	O	ORGANIZATION

Wisla	O	PERSON
Krakow	O	PERSON

Wolverhampton	O	ORGANIZATION

Worcestershire	O	ORGANIZATION

Workington	O	ORGANIZATION

Cầu	O	O
thế	O	O
giới	O	O

WorldCom	O	ORGANIZATION

WorldCom	O	ORGANIZATION
Inc	O	ORGANIZATION

World	O	O
XI	O	O

Wrexham	O	ORGANIZATION

Hội	O	ORGANIZATION
Nhà	O	ORGANIZATION
văn	O	ORGANIZATION

WSC-Ấn	O	ORGANIZATION
Độ	O	ORGANIZATION

WSRL	O	ORGANIZATION

Wycombe	O	ORGANIZATION

x-AEK	O	O
Athens	O	ORGANIZATION

x-Anderlecht	O	O

x-Cercle	O	O
Brugge	O	ORGANIZATION

x-Club	O	O
Brugge	O	ORGANIZATION

Tân	O	PERSON
Hoa	O	PERSON
Xã	O	PERSON

x-Olympiakos	O	O

x-PAO	O	O

Yamaha	O	ORGANIZATION

Yankees	O	ORGANIZATION

YANKEES	O	ORGANIZATION

Yedioth	O	ORGANIZATION

Yedioth	O	PERSON
Ahronoth	O	PERSON

YEDIOTH	O	ORGANIZATION
AHRONOTH	O	ORGANIZATION

YMCA	O	ORGANIZATION

Đại	O	ORGANIZATION
học	O	ORGANIZATION
Yonsei	O	ORGANIZATION

York	O	ORGANIZATION

Yorkshire	O	ORGANIZATION

Trai	O	O
Trẻ	O	O

Yugo	O	PERSON
Zastava	O	PERSON
