1ama	O	O

Aamir	O	ORGANIZATION
Sohail	O	ORGANIZATION

Aaron	O	ORGANIZATION
Slight	O	ORGANIZATION

Abdala	O	PERSON
Bucaram	O	PERSON

Abdellaoui	O	ORGANIZATION

Abdul-Karim	O	O
al-Kabariti	O	O

Abdul	O	PERSON
Rahman	O	PERSON

Abdul	O	PERSON
Rahman	O	PERSON
Haj	O	PERSON
Yihye	O	PERSON

Abdul	O	PERSON
Rashid	O	PERSON
Dostum	O	PERSON

Abdulsamad	O	PERSON
Hameed	O	PERSON
Ali	O	PERSON

Abdul	O	ORGANIZATION
Samad	O	ORGANIZATION
Ismail	O	ORGANIZATION

Abel	O	PERSON
Anton	O	PERSON

Abimael	O	PERSON
Guzman	O	PERSON

Abolhassan	O	PERSON
Banisadr	O	PERSON

Abraham	O	PERSON
Lincoln	O	PERSON

A.	O	ORGANIZATION
Brown	O	ORGANIZATION

Abu	O	PERSON
Mazen	O	PERSON

Abu	O	PERSON
Rdainah	O	PERSON

Abyss	O	ORGANIZATION
DeJesus	O	ORGANIZATION

A.	O	ORGANIZATION
Campbell	O	ORGANIZATION

A.	O	ORGANIZATION
Cottey	O	ORGANIZATION

A.	O	ORGANIZATION
Cowan	O	ORGANIZATION

Acre	O	ORGANIZATION

Adam	O	PERSON
Fedoruk	O	PERSON

Adam	O	PERSON
Hollioake	O	PERSON

Adams	O	ORGANIZATION

Adelbert	O	PERSON
Knobl	O	PERSON

Adel	O	PERSON
Ibrahim	O	PERSON

Adelt	O	ORGANIZATION

Adem	O	PERSON
Hodzic	O	PERSON

A.de	O	O
Silva	O	PERSON

Adnan	O	PERSON
Xhelili	O	PERSON

Adolf	O	PERSON
Hitler	O	PERSON

Adolfo	O	ORGANIZATION

Adriana	O	PERSON
Serra-Zanetti	O	PERSON

Adrian	O	PERSON
Knup	O	PERSON

Adrian	O	ORGANIZATION
Nastase	O	ORGANIZATION

Adrian	O	ORGANIZATION
Voinea	O	ORGANIZATION

Adrian	O	ORGANIZATION
Warner	O	ORGANIZATION

Affleck	O	ORGANIZATION

A.	O	ORGANIZATION
Flower	O	ORGANIZATION

A.	O	ORGANIZATION
Fraser	O	ORGANIZATION

Agassi	O	ORGANIZATION

A.	O	ORGANIZATION
Giles	O	ORGANIZATION

Agnes	O	ORGANIZATION
Goinxha	O	ORGANIZATION
Bejaxhiu	O	ORGANIZATION

Agnieszka	O	ORGANIZATION
Godras	O	ORGANIZATION

Agnieszka	O	PERSON
Kotlarska	O	PERSON

Agota	O	PERSON
Kuperman	O	PERSON

Agrins	O	ORGANIZATION
Zarins	O	ORGANIZATION

Aguirre	O	ORGANIZATION

A.	O	PERSON
Harris	O	PERSON

Ahmad	O	PERSON
Shah	O	PERSON
Masood	O	PERSON

Ahmed	O	ORGANIZATION
Barada	O	ORGANIZATION

Ahmed	O	PERSON
Faizy	O	PERSON

Ahmed	O	PERSON
Hashem	O	PERSON
Zighayer	O	PERSON

Ahmed	O	PERSON
Kafawin	O	PERSON

Ahmed	O	PERSON
Korei	O	PERSON

Ahmed	O	ORGANIZATION
Mestiri	O	ORGANIZATION

Ahmed	O	PERSON
Sekou	O	PERSON
Toure	O	PERSON

Ahmed	O	PERSON
Yassin	O	PERSON

Aime	O	PERSON
Jacquet	O	PERSON

Ainars	O	ORGANIZATION
Kiksis	O	ORGANIZATION

Aishwarya	O	ORGANIZATION

Ai	O	O
Sugiyama	O	ORGANIZATION

A.	O	PERSON
Jadeja	O	PERSON

Ajay	O	PERSON
Jadeja	O	PERSON

A.	O	PERSON
Kapoor	O	PERSON

Akashi	O	ORGANIZATION

Akbel	O	ORGANIZATION

Aki	O	O

Akira	O	PERSON
Ryo	O	PERSON

Akpoborie	O	ORGANIZATION

Akram	O	ORGANIZATION

A.	O	ORGANIZATION
Kumble	O	ORGANIZATION

Alain	O	PERSON
Caveglia	O	PERSON

Alain	O	PERSON
Juppe	O	PERSON

Alami	O	ORGANIZATION

Alan	O	PERSON
Ackerman	O	PERSON

Alan	O	PERSON
Ball	O	PERSON

Alan	O	PERSON
Elsner	O	PERSON

Alan	O	PERSON
Greenspan	O	PERSON

Alan	O	PERSON
Hunte	O	PERSON

Alan	O	PERSON
Kelly	O	PERSON

Alan	O	PERSON
Kernaghan	O	PERSON

Alan	O	PERSON
Lovell	O	PERSON

Alan	O	PERSON
McLoughlin	O	PERSON

Alan	O	PERSON
Moore	O	PERSON

Alan	O	PERSON
Mullally	O	PERSON

Alan	O	PERSON
Shearer	O	PERSON

Alastair	O	PERSON
Macdonald	O	PERSON

Albert	O	ORGANIZATION

Albert	O	O
Belle	O	O

Albert	O	PERSON
Emon	O	PERSON

Albert	O	PERSON
Ferrer	O	PERSON

Alberto	O	PERSON
Berasategui	O	PERSON

Alberto	O	ORGANIZATION
Costa	O	ORGANIZATION

Alberto	O	PERSON
Piotti	O	PERSON

Albert	O	PERSON
Schweitzer	O	PERSON

Alec	O	PERSON
Stewart	O	PERSON

Aleix	O	ORGANIZATION
Vidal-Quadras	O	ORGANIZATION

Alejandro	O	PERSON
Lanusse	O	PERSON

Aleksander	O	PERSON
Kwasniewski	O	PERSON

Aleksander	O	PERSON
Lebed	O	PERSON

Aleksandra	O	PERSON
Olsza	O	PERSON

Alessandro	O	PERSON
Baronti	O	PERSON

Alessandro	O	PERSON
Lambruschini	O	PERSON

Alessandro	O	PERSON
Melli	O	PERSON

Alexander	O	PERSON
Babayan	O	PERSON

Alexander	O	ORGANIZATION
Barkhatov	O	ORGANIZATION

Alexander	O	PERSON
Cejka	O	PERSON

Alexander	O	PERSON
Downer	O	PERSON

Alexander	O	O
III	O	O

Alexander	O	PERSON
Lebed	O	PERSON

Alexander	O	PERSON
Paris	O	PERSON

Alexander	O	PERSON
Popov	O	PERSON

Alexander	O	ORGANIZATION
Volkov	O	ORGANIZATION

Alexander	O	PERSON
Zickler	O	PERSON

Alexandra	O	PERSON
Fusai	O	PERSON

Alexandre	O	ORGANIZATION
Barros	O	ORGANIZATION

Alexandre	O	PERSON
Comisetti	O	PERSON

Alexandre	O	ORGANIZATION
Gontchenkov	O	ORGANIZATION

Alex	O	PERSON
Arias	O	PERSON

Alex	O	PERSON
Belometti	O	PERSON

Alex	O	PERSON
Boraine	O	PERSON

Alex	O	PERSON
Corretja	O	PERSON

Alex	O	PERSON
Criville	O	PERSON

Alexei	O	PERSON
Markov	O	PERSON

Alex	O	PERSON
Ferguson	O	PERSON

Alex	O	PERSON
Fernandez	O	PERSON

Alexia	O	ORGANIZATION
Dechaume-Balleret	O	ORGANIZATION

Alex	O	PERSON
O'Brien	O	PERSON

Alex	O	PERSON
Radulescu	O	PERSON

Alex	O	PERSON
Rodriguez	O	PERSON

Alfred	O	PERSON
Berkeley	O	PERSON

Alfred	O	PERSON
Sant	O	PERSON

Al	O	ORGANIZATION
Gore	O	ORGANIZATION

Alhadji	O	PERSON
Kromah	O	PERSON

Ali	O	ORGANIZATION
Alatas	O	ORGANIZATION

Alicia	O	ORGANIZATION

Alicia	O	PERSON
Machado	O	PERSON

Ali	O	PERSON
Fallahiyan	O	PERSON

Alina	O	PERSON
Astafei	O	PERSON

Ali	O	PERSON
Shah	O	PERSON

Alistair	O	PERSON
Brown	O	PERSON

Alistair	O	PERSON
Campbell	O	PERSON

Aliuska	O	PERSON
Lopez	O	PERSON

Allahu	O	ORGANIZATION

Allan	O	PERSON
Donald	O	PERSON

Allan	O	PERSON
Mullally	O	PERSON

Allan	O	ORGANIZATION
Wells	O	ORGANIZATION

Allen	O	ORGANIZATION

Allen	O	PERSON
Johnson	O	PERSON

Ally	O	ORGANIZATION
McCoist	O	ORGANIZATION

Al	O	PERSON
Martin	O	PERSON

Alomar	O	ORGANIZATION

Alonso	O	PERSON
Cervera	O	PERSON

Aloys	O	ORGANIZATION
Nizigama	O	ORGANIZATION

Alvarado	O	ORGANIZATION

Amanda	O	PERSON
Coetzer	O	PERSON

Amer	O	ORGANIZATION
Hishem	O	ORGANIZATION
Ali	O	ORGANIZATION
Mohammed	O	ORGANIZATION

Amina	O	ORGANIZATION
Muhammad	O	ORGANIZATION

Amr	O	PERSON
Moussa	O	PERSON

Amrollah	O	ORGANIZATION

Amr	O	PERSON
Shabana	O	PERSON

A.	O	ORGANIZATION
Mullally	O	ORGANIZATION

Amy	O	PERSON
Frazier	O	PERSON

Ana	O	PERSON
Fidelia	O	PERSON
Quirot	O	PERSON

Anatoly	O	PERSON
Shkirko	O	PERSON

Anders	O	ORGANIZATION
Forsbrand	O	ORGANIZATION

Anders	O	PERSON
Haglund	O	PERSON

Anders	O	PERSON
Olofsson	O	PERSON

Andersson	O	ORGANIZATION

Anders	O	PERSON
Thoren	O	PERSON

Andi	O	PERSON
Kanstinger	O	PERSON

Andre	O	ORGANIZATION

Andrea	O	PERSON
Collinelli	O	PERSON

Andrea	O	PERSON
Ferrigato	O	PERSON

Andre	O	PERSON
Agassi	O	PERSON

Andrea	O	PERSON
Gaudenzi	O	PERSON

Andrea	O	PERSON
Giaconi	O	PERSON

Andrea	O	ORGANIZATION
Glass	O	ORGANIZATION

Andrea	O	PERSON
Muller	O	PERSON

Andreas	O	PERSON
Andersson	O	PERSON

Andreas	O	PERSON
Kappes	O	PERSON

Andreas	O	PERSON
Koepke	O	PERSON

Andreas	O	PERSON
Moeller	O	PERSON

Andre	O	PERSON
Bois	O	PERSON

Andre	O	PERSON
Caboche	O	PERSON

Andre	O	ORGANIZATION
Cloete	O	ORGANIZATION

Andrei	O	PERSON
Chesnokov	O	PERSON

Andrei	O	PERSON
Medvedev	O	PERSON

Andrei	O	PERSON
Olhovskiy	O	PERSON

Andrei	O	PERSON
Pavel	O	PERSON

Andrei	O	PERSON
Tchmil	O	PERSON

Andrejez	O	PERSON
Wozniak	O	PERSON

Andre	O	ORGANIZATION
Markgraaff	O	ORGANIZATION

Andres	O	ORGANIZATION
Galarraga	O	ORGANIZATION

Andre	O	PERSON
Snyman	O	PERSON

Andre	O	PERSON
Trulsen	O	PERSON

Andrew	O	ORGANIZATION

Andrew	O	ORGANIZATION
Coltart	O	ORGANIZATION

Andrew	O	O
Gray	O	O

Andrew	O	PERSON
Huddart	O	PERSON

Andrew	O	PERSON
Hudson	O	PERSON

Andrew	O	ORGANIZATION
Mehrtens	O	ORGANIZATION

Andrews	O	ORGANIZATION

Andrew	O	ORGANIZATION
Symonds	O	ORGANIZATION

Andrew	O	PERSON
Wakefield	O	PERSON

Andruw	O	PERSON
Jones	O	PERSON

Andy	O	PERSON
Ballace	O	PERSON

Andy	O	PERSON
Benes	O	PERSON

Andy	O	PERSON
Caddick	O	PERSON

Andy	O	PERSON
Etchebarren	O	PERSON

Andy	O	PERSON
Flower	O	PERSON

Andy	O	PERSON
Hinchcliffe	O	PERSON

Andy	O	PERSON
Townsend	O	PERSON

Angel	O	PERSON
Aguirre	O	PERSON

Angeles	O	PERSON
Montolio	O	PERSON

Angelica	O	PERSON
Gavaldon	O	PERSON

Angel	O	PERSON
Miranda	O	PERSON

Angelo	O	PERSON
Medeghini	O	PERSON

Anil	O	PERSON
Kumble	O	PERSON

Anis	O	PERSON
Ahmed	O	PERSON

Anita	O	PERSON
Gradin	O	PERSON

Anja	O	PERSON
Smolders	O	PERSON

Anke	O	PERSON
Huber	O	PERSON

An	O	O
Marchal	O	ORGANIZATION

Annabel	O	PERSON
Ellwood	O	PERSON

Anna	O	PERSON
Knoroz	O	PERSON

Anna	O	PERSON
Kournikova	O	PERSON

Anne-Gaelle	O	O
Sidot	O	O

Anneke	O	ORGANIZATION
Matthijs	O	ORGANIZATION

Anne	O	PERSON
Marken	O	PERSON

Anne	O	PERSON
Miller	O	PERSON

Anne	O	PERSON
Murray	O	PERSON

Anne	O	PERSON
Thily	O	PERSON

Annette	O	PERSON
Peters	O	PERSON

Annett	O	PERSON
Neumann	O	PERSON

Ann	O	PERSON
Grossman	O	PERSON

Ann	O	PERSON
Mercken	O	PERSON

Ann	O	PERSON
Stephens	O	PERSON

Anthony	O	PERSON
Gobert	O	PERSON

Anthony	O	PERSON
Hill	O	PERSON

Anthony	O	PERSON
Nyakyi	O	PERSON

Anthony	O	PERSON
Sullivan	O	PERSON

Anthony	O	PERSON
Washington	O	PERSON

Anthuan	O	PERSON
Maybank	O	PERSON

Anto	O	PERSON
Drobnjak	O	PERSON

Antoine	O	ORGANIZATION

Antoine	O	PERSON
Kombouare	O	PERSON

Antoine	O	PERSON
Lebouc	O	PERSON

Anton	O	PERSON
Bruckner	O	PERSON

Anton	O	PERSON
Drobnjak	O	PERSON

Anton	O	PERSON
Ferreira	O	PERSON

Antonio	O	PERSON
Esposito	O	PERSON

Antonio	O	PERSON
Folha	O	PERSON

Antonio	O	PERSON
Kandir	O	PERSON

Antonio	O	PERSON
Oliveira	O	PERSON

Antonio	O	PERSON
Quarracino	O	PERSON

Anton	O	PERSON
Schutte	O	PERSON

Anwar	O	ORGANIZATION

Aoki	O	ORGANIZATION

A.	O	PERSON
Penberthy	O	PERSON

Arafat	O	ORGANIZATION

Arantxa	O	ORGANIZATION

Arantxa	O	PERSON
Sanchez	O	PERSON
Vicario	O	PERSON

Aravinda	O	ORGANIZATION
de	O	O
Silva	O	PERSON

Arce	O	ORGANIZATION

Arjuna	O	ORGANIZATION
Ranatunga	O	ORGANIZATION

Arkadiusz	O	PERSON
Bak	O	PERSON

Arlen	O	PERSON
Specter	O	PERSON

Armando	O	PERSON
Reynoso	O	PERSON

Armstrong	O	ORGANIZATION

Arnaud	O	PERSON
Boetsch	O	PERSON

Arnold	O	ORGANIZATION

Arnold	O	ORGANIZATION
Ruutel	O	ORGANIZATION

Aron	O	PERSON
Winter	O	PERSON

Arrigo	O	PERSON
Sacchi	O	PERSON

Art	O	PERSON
Howe	O	PERSON

Arthur	O	PERSON
Levitt	O	PERSON

Arthur	O	PERSON
Numan	O	PERSON

Artur	O	PERSON
Jorge	O	PERSON

Artyom	O	PERSON
Danielyan	O	PERSON

Arulanandam	O	ORGANIZATION

Arwel	O	PERSON
Jones	O	PERSON

Aryeh	O	PERSON
Shumer	O	PERSON

Asa	O	PERSON
Carlsson	O	PERSON

Asanka	O	ORGANIZATION
Gurusinha	O	ORGANIZATION

A.	O	PERSON
Shah	O	PERSON

Ashia	O	PERSON
Hansen	O	PERSON

Ashish	O	PERSON
Kapoor	O	PERSON

Ashley	O	PERSON
Mocude	O	PERSON

Asif	O	PERSON
Ali	O	PERSON

Asif	O	PERSON
Ali	O	PERSON
Zardari	O	PERSON

Asif	O	PERSON
Mujtaba	O	PERSON

Aslan	O	ORGANIZATION
Mashadov	O	ORGANIZATION

Aslan	O	ORGANIZATION
Maskhadov	O	ORGANIZATION

Aslan	O	PERSON
Shabazov	O	PERSON

Assad	O	ORGANIZATION

A.	O	ORGANIZATION
Stewart	O	ORGANIZATION

A.	O	ORGANIZATION
Symonds	O	ORGANIZATION

Ata-ur-Rehman	O	ORGANIZATION

Atherton	O	ORGANIZATION

Ato	O	ORGANIZATION
Boldon	O	ORGANIZATION

Avraham	O	PERSON
Tamir	O	PERSON

Awdankiewicz	O	ORGANIZATION

A.	O	ORGANIZATION
Wells	O	ORGANIZATION

Axworthy	O	ORGANIZATION

Azharuddin	O	ORGANIZATION

Bachirou	O	PERSON
Salou	O	PERSON

Baeron	O	ORGANIZATION

Bailey	O	ORGANIZATION

BAILEY	O	ORGANIZATION

Baker	O	ORGANIZATION

Balakov	O	ORGANIZATION

Balakow	O	ORGANIZATION

Baldato	O	ORGANIZATION

Baldwin	O	ORGANIZATION

Ball	O	ORGANIZATION

BALL	O	ORGANIZATION

Ballanger	O	ORGANIZATION

BALLANGER	O	ORGANIZATION

Ballesteros	O	ORGANIZATION

BAN	O	ORGANIZATION

Bancarel	O	ORGANIZATION

Banda	O	ORGANIZATION

Banharn	O	ORGANIZATION

Banharn	O	ORGANIZATION
Silpa-archa	O	ORGANIZATION

Banisadr	O	ORGANIZATION

Barbara	O	ORGANIZATION
Paulus	O	ORGANIZATION

Barbara	O	PERSON
Rittner	O	PERSON

Barbara	O	PERSON
Schett	O	PERSON

Baret	O	ORGANIZATION

Barry	O	PERSON
Bonds	O	PERSON

Barry	O	PERSON
Lane	O	PERSON

Barry	O	PERSON
Larkin	O	PERSON

Bartlomiej	O	PERSON
Jamroz	O	PERSON

Bartoli	O	ORGANIZATION

Barton	O	ORGANIZATION

Bart	O	ORGANIZATION
Voskamp	O	ORGANIZATION

Basie	O	PERSON
Smit	O	PERSON

Basuki	O	ORGANIZATION

Batchelor	O	ORGANIZATION

Batigol	O	ORGANIZATION

Batistuta	O	ORGANIZATION

BATISTUTA	O	ORGANIZATION

Batterby	O	ORGANIZATION

Battersby	O	ORGANIZATION

Beatrix	O	ORGANIZATION

Beaver	O	ORGANIZATION

Becanovic	O	ORGANIZATION

Bedie	O	ORGANIZATION

Begum	O	PERSON
Khaleda	O	PERSON
Zia	O	PERSON

Belim	O	ORGANIZATION

Belinda	O	PERSON
Goldsmith	O	PERSON

Belmondo	O	ORGANIZATION

Belometti	O	ORGANIZATION

Benazir	O	ORGANIZATION

Benazir	O	PERSON
Bhutto	O	PERSON

Benedict	O	ORGANIZATION
Birnberg	O	ORGANIZATION

Ben	O	PERSON
Ellwood	O	PERSON

Benes	O	ORGANIZATION

Benito	O	PERSON
Santiago	O	PERSON

Benjamin	O	PERSON
Menendez	O	PERSON

Benjamin	O	PERSON
Netanyahu	O	PERSON

Benoit	O	ORGANIZATION
Cauet	O	ORGANIZATION

Benson	O	PERSON
Koech	O	PERSON

Berger	O	ORGANIZATION

Bernard	O	ORGANIZATION

Bernard	O	PERSON
Barmasai	O	PERSON

Bernard	O	PERSON
Halford	O	PERSON

Bernard	O	PERSON
Hickey	O	PERSON

Bernardo	O	PERSON
Arce	O	PERSON

Bernard	O	PERSON
Tapie	O	PERSON

Bernard	O	PERSON
Weinstein	O	PERSON

Bernd	O	PERSON
Karbacher	O	PERSON

Bernd	O	ORGANIZATION
Mauruschat	O	ORGANIZATION

Bernd	O	ORGANIZATION
Schiphorst	O	ORGANIZATION

Bernd	O	PERSON
Schmidbauer	O	PERSON

Bernhard	O	PERSON
Langer	O	PERSON

Bernini	O	ORGANIZATION

Berri	O	ORGANIZATION

Berry	O	ORGANIZATION

Berti	O	ORGANIZATION
Vogts	O	ORGANIZATION

Bertram	O	ORGANIZATION

B.	O	PERSON
Hogg	O	PERSON

Bhutto	O	ORGANIZATION

Biljana	O	ORGANIZATION
Plavsic	O	ORGANIZATION

Bill	O	ORGANIZATION
Berkrot	O	ORGANIZATION

Bill	O	ORGANIZATION
Birch	O	ORGANIZATION

Bill	O	ORGANIZATION
Clinton	O	ORGANIZATION

Bill	O	PERSON
Russell	O	PERSON

Billy	O	ORGANIZATION
Mayfair	O	ORGANIZATION

Billy	O	ORGANIZATION
Swift	O	ORGANIZATION

Birenda	O	ORGANIZATION

Birendra	O	ORGANIZATION

Birnberg	O	ORGANIZATION

B.	O	PERSON
Julian	O	PERSON

Black	O	O

Blair	O	PERSON
Larsen	O	PERSON

Blake	O	PERSON
Bath	O	PERSON

Blind	O	ORGANIZATION

BLIND	O	ORGANIZATION

Boardman	O	ORGANIZATION

BOARDMAN	O	ORGANIZATION

Bobbie	O	PERSON
Goulding	O	PERSON

Bob	O	O
Brett	O	O

Bobby	O	PERSON
Bonilla	O	PERSON

Bobby	O	PERSON
Robson	O	PERSON

Bobby	O	PERSON
Valentine	O	PERSON

Bob	O	PERSON
Dole	O	PERSON

Bobic	O	ORGANIZATION

Bob	O	PERSON
Janis	O	PERSON

Bob	O	PERSON
Kennedy	O	PERSON

Bob	O	O
May	O	O

Bob	O	ORGANIZATION
Moore	O	ORGANIZATION

Bob	O	PERSON
Wickman	O	PERSON

Bob	O	PERSON
Willis	O	PERSON

Bob	O	PERSON
Wollek	O	PERSON

Bob	O	PERSON
Woolmer	O	PERSON

Boeta	O	ORGANIZATION
Wessels	O	ORGANIZATION

Bogdan	O	PERSON
Prusek	O	PERSON

Bohdan	O	PERSON
Ulihrach	O	PERSON

Bohinen	O	ORGANIZATION

Bombarda	O	ORGANIZATION

Bonds	O	ORGANIZATION

BONDS	O	ORGANIZATION

Bongo	O	ORGANIZATION

Bonilla	O	ORGANIZATION

Bonnet	O	ORGANIZATION

BONNET	O	ORGANIZATION

Boraine	O	ORGANIZATION

Boris	O	PERSON
Becker	O	PERSON

Boris	O	PERSON
Yeltsin	O	PERSON

Borkus	O	ORGANIZATION

Borsuk	O	ORGANIZATION

Bose	O	ORGANIZATION

Bossi	O	ORGANIZATION

Botha	O	ORGANIZATION

Botham	O	ORGANIZATION

BOTHAM	O	ORGANIZATION

Botta	O	ORGANIZATION

Bourlet	O	ORGANIZATION

Boutoille	O	ORGANIZATION

Boutros	O	ORGANIZATION
Boutros-Ghali	O	ORGANIZATION

Boutros	O	PERSON
Harb	O	PERSON

Brad	O	PERSON
Ausmus	O	PERSON

Brad	O	PERSON
Bryant	O	PERSON

Brad	O	PERSON
Clontz	O	PERSON

Brad	O	PERSON
Hogg	O	PERSON

Bradley	O	PERSON
Hughes	O	PERSON

Brady	O	ORGANIZATION

Brady	O	PERSON
Anderson	O	PERSON

Bradys	O	ORGANIZATION

Bragg	O	ORGANIZATION

Brandes	O	ORGANIZATION

Brenda	O	PERSON
Schultz-McCarthy	O	PERSON

Brenden	O	ORGANIZATION
Pappas	O	ORGANIZATION

Brett	O	PERSON
Martin	O	PERSON

Breukink	O	ORGANIZATION

Brian	O	PERSON
Bronson	O	PERSON

Brian	O	PERSON
Currin	O	PERSON

Brian	O	PERSON
De	O	PERSON
Palma	O	PERSON

Brian	O	PERSON
Gilbertson	O	PERSON

Brian	O	ORGANIZATION
Homewood	O	ORGANIZATION

Brian	O	PERSON
McMillan	O	PERSON

Brian	O	ORGANIZATION
McRae	O	ORGANIZATION

Brian	O	PERSON
Wellman	O	PERSON

Brigita	O	PERSON
Bukovec	O	PERSON

Brooke	O	ORGANIZATION

Brooks	O	ORGANIZATION

Brown	O	ORGANIZATION

Bruce	O	PERSON
Grobbelaar	O	PERSON

Bruno	O	ORGANIZATION
Adelt	O	ORGANIZATION

Bruno	O	PERSON
Eichmann	O	PERSON

Bruno	O	PERSON
Risi	O	PERSON

Bruno	O	PERSON
Thiry	O	PERSON

Brunswijk	O	ORGANIZATION

Bruny	O	PERSON
Surin	O	PERSON

Bryan	O	PERSON
Robson	O	PERSON

Bscher	O	ORGANIZATION

Bucaram	O	ORGANIZATION

Budge	O	PERSON
Weidman	O	PERSON

Buffett	O	ORGANIZATION

Bugno	O	ORGANIZATION

BUGNO	O	ORGANIZATION

Bunce	O	ORGANIZATION

Burcin	O	PERSON
Mavituna	O	PERSON

Burhanuddin	O	PERSON
Rabbani	O	PERSON

Butch	O	ORGANIZATION

Butch	O	PERSON
Harmon	O	PERSON

Buyoya	O	ORGANIZATION

Byas	O	ORGANIZATION

B.	O	PERSON
Yeltsin	O	PERSON

Byron	O	PERSON
Black	O	PERSON

Caddick	O	ORGANIZATION

Caesar	O	PERSON
Mazzolari	O	PERSON

Cal	O	PERSON
Eldred	O	PERSON

Cal	O	PERSON
Ripken	O	PERSON

Calvin	O	PERSON
Davis	O	PERSON

Cam	O	O
Battersby	O	O

C.	O	O
Ambrose	O	ORGANIZATION

Camerlengo	O	ORGANIZATION

Campbell	O	ORGANIZATION

Candiotti	O	ORGANIZATION

Capiot	O	ORGANIZATION

Carla	O	PERSON
Sacramento	O	PERSON

Carl	O	PERSON
Fogarty	O	PERSON

CARLING	O	ORGANIZATION

Carl	O	PERSON
Lewis	O	PERSON

Carl	O	PERSON
Mason	O	PERSON

Carlo	O	PERSON
Ancelotti	O	PERSON

Carlo	O	PERSON
Hoffmann	O	PERSON

Carlos	O	ORGANIZATION
Bianchi	O	ORGANIZATION

Carlos	O	ORGANIZATION
Checa	O	ORGANIZATION

Carlos	O	ORGANIZATION
Costa	O	ORGANIZATION

Carlos	O	PERSON
Delgado	O	PERSON

Carlos	O	PERSON
Moya	O	PERSON

Carlos	O	ORGANIZATION
Pavon	O	ORGANIZATION

Carlos	O	PERSON
Sainz	O	PERSON

Carlos	O	PERSON
Secretario	O	PERSON

Carl	O	PERSON
Suneson	O	PERSON

Carl-Uwe	O	ORGANIZATION
Steeb	O	ORGANIZATION

Caroline	O	ORGANIZATION

Carol	O	ORGANIZATION
Norris	O	ORGANIZATION

Carol	O	PERSON
Perry	O	PERSON

Carsten	O	PERSON
Wolf	O	PERSON

Casey	O	ORGANIZATION

Catherine	O	PERSON
McKiernan	O	PERSON

Cathy	O	PERSON
Freeman	O	PERSON

Caveglia	O	ORGANIZATION

Cecil	O	ORGANIZATION
Mamiit	O	ORGANIZATION

Cedric	O	ORGANIZATION

Cedric	O	PERSON
Pioline	O	PERSON

Cesare	O	ORGANIZATION
dal	O	ORGANIZATION
Maso	O	ORGANIZATION

Cevaer	O	ORGANIZATION

C.	O	O
Evans	O	ORGANIZATION

Chad	O	O
Curtis	O	O

Chakravarty	O	PERSON
Rangarajan	O	PERSON

Chalmers	O	ORGANIZATION

Chaminda	O	ORGANIZATION
Vaas	O	ORGANIZATION

Chamorro	O	ORGANIZATION

Chan	O	PERSON
Chia	O	PERSON
Fong	O	PERSON

Chanda	O	PERSON
Rubin	O	PERSON

CHANDA	O	ORGANIZATION
RUBIN	O	ORGANIZATION

Chandra	O	PERSON
Sturrup	O	PERSON

Chandrika	O	PERSON
Kumaratunga	O	PERSON

Chang	O	O

CHANG	O	O

Chaouch	O	ORGANIZATION

Charles	O	ORGANIZATION

Charles	O	ORGANIZATION
Austin	O	ORGANIZATION

Charles	O	PERSON
Bauza	O	PERSON
Donwahi	O	PERSON

Charles	O	PERSON
McGilley	O	PERSON

Charles	O	PERSON
Nagy	O	PERSON

Charles	O	PERSON
Taylor	O	PERSON

Charmaine	O	ORGANIZATION
Crooks	O	ORGANIZATION

Charvet	O	ORGANIZATION

Chatichai	O	PERSON
Choonhavan	O	PERSON

Chavalit	O	PERSON
Yongchaiyudh	O	PERSON

Cheah	O	PERSON
Soon	O	PERSON
Kit	O	PERSON

Chelsea	O	ORGANIZATION

Chelsea	O	ORGANIZATION
Clinton	O	ORGANIZATION

Chen	O	PERSON
Gang	O	PERSON

Chernomyrdin	O	ORGANIZATION

Cheung	O	ORGANIZATION

Cheung	O	PERSON
Siu	O	PERSON
Man	O	PERSON

Chiate	O	ORGANIZATION

Chili	O	ORGANIZATION
Davis	O	ORGANIZATION

Chiluba	O	ORGANIZATION

Chinnathambi	O	ORGANIZATION

Chiquinho	O	O
Conde	O	O

Chistian	O	ORGANIZATION

Chong	O	PERSON

C.	O	PERSON
Hooper	O	PERSON

Choudhury	O	ORGANIZATION

Chris	O	PERSON
Boardman	O	PERSON

Chris	O	ORGANIZATION
Hoiles	O	ORGANIZATION

Chris	O	ORGANIZATION
Lewis	O	ORGANIZATION

Chris	O	PERSON
Patten	O	PERSON

Chris	O	PERSON
Rutter	O	PERSON

Christian	O	ORGANIZATION
Cevaer	O	ORGANIZATION

Christian	O	ORGANIZATION
Cullen	O	ORGANIZATION

Christian	O	ORGANIZATION
Meidlinger	O	ORGANIZATION

Christian	O	PERSON
Rudd	O	PERSON

Christian	O	PERSON
Ruud	O	PERSON

Christian	O	ORGANIZATION
Ruuttu	O	ORGANIZATION

Christian	O	ORGANIZATION
Springer	O	ORGANIZATION

Christian	O	ORGANIZATION
Ziege	O	ORGANIZATION

Christie	O	ORGANIZATION

CHRISTIE	O	ORGANIZATION

Christina	O	PERSON
Singer	O	PERSON

Christine	O	PERSON
Magnusson	O	PERSON

Christine	O	PERSON
Wachtel	O	PERSON

Christophe	O	PERSON
Bonvin	O	PERSON

Christophe	O	ORGANIZATION
Capelle	O	ORGANIZATION

Christophe	O	ORGANIZATION
Impens	O	ORGANIZATION

Christophe	O	PERSON
Ohrel	O	PERSON

Christopher	O	PERSON
Reeve	O	PERSON

Christopher	O	PERSON
Wreh	O	PERSON

Chris	O	PERSON
Walker	O	PERSON

Chris	O	ORGANIZATION
Widness	O	ORGANIZATION

Chris	O	PERSON
Woodruff	O	PERSON

Chris	O	ORGANIZATION
Zuleeg	O	ORGANIZATION

Chryste	O	ORGANIZATION
Gaines	O	ORGANIZATION

Chua	O	O

Chua	O	O
Jui	O	O

Chuck	O	PERSON
Adams	O	PERSON

Chuck	O	PERSON
Finley	O	PERSON

Ciller	O	ORGANIZATION

Cimicchi	O	ORGANIZATION

Cindana	O	ORGANIZATION

Ciriaco	O	ORGANIZATION
Sforza	O	ORGANIZATION

Clarence	O	PERSON
Rose	O	PERSON

Clarence	O	PERSON
Seedorf	O	PERSON

Claude	O	ORGANIZATION
Lelouche	O	ORGANIZATION

Claudio	O	PERSON
Moura	O	PERSON

Claus	O	ORGANIZATION

Claus	O	ORGANIZATION
Manne	O	ORGANIZATION
Nielsen	O	ORGANIZATION

Claverie	O	ORGANIZATION

Clemens	O	ORGANIZATION

C.	O	O
Lewis	O	ORGANIZATION

Clinton	O	ORGANIZATION

Cocu	O	ORGANIZATION

COCU	O	ORGANIZATION

Coetzee	O	ORGANIZATION

Coetzer	O	ORGANIZATION

Colin	O	ORGANIZATION
Edwards	O	ORGANIZATION

Colin	O	PERSON
Hope	O	PERSON

Colin	O	PERSON
Jackson	O	PERSON

Colin	O	ORGANIZATION
McRae	O	ORGANIZATION

Colin	O	PERSON
Montgomerie	O	PERSON

Colleen	O	PERSON
Siegel	O	PERSON

Colleter	O	ORGANIZATION

Collin	O	ORGANIZATION
Dugmore	O	ORGANIZATION

Collinelli	O	ORGANIZATION

Colonna	O	ORGANIZATION

COLONNA	O	ORGANIZATION

Coltart	O	ORGANIZATION

Conchita	O	PERSON
Martinez	O	PERSON

Conde	O	ORGANIZATION

Conroy	O	ORGANIZATION

Constand	O	ORGANIZATION
Viljoen	O	ORGANIZATION

Constantine	O	O
Mitsotakis	O	O

Conte	O	ORGANIZATION

Cooper	O	ORGANIZATION

Coppinger	O	ORGANIZATION

Cor	O	O
Euser	O	O

Corey	O	PERSON
Pavin	O	PERSON

Corey	O	ORGANIZATION
Pointer	O	ORGANIZATION

Corina	O	PERSON
Morariu	O	PERSON

Cork	O	ORGANIZATION

Corser	O	ORGANIZATION

Costantino	O	PERSON
Rocca	O	PERSON

Costas	O	ORGANIZATION
Simitis	O	ORGANIZATION

Costas	O	ORGANIZATION
Skandalidis	O	ORGANIZATION

Costis	O	ORGANIZATION
Stephanopoulos	O	ORGANIZATION

Costis	O	ORGANIZATION
Stephnopoulos	O	ORGANIZATION

Coughlan	O	ORGANIZATION

Couples	O	ORGANIZATION

Courtney	O	PERSON
Walsh	O	PERSON

Courtois	O	ORGANIZATION

Cozma	O	ORGANIZATION

Craig	O	ORGANIZATION
Brown	O	ORGANIZATION

Craig	O	PERSON
Dowd	O	PERSON

Craig	O	ORGANIZATION
Evans	O	ORGANIZATION

Craig	O	PERSON
Held	O	PERSON

Craig	O	ORGANIZATION
MacLean	O	ORGANIZATION

Craig	O	ORGANIZATION
Matthews	O	ORGANIZATION

Craig	O	PERSON
Parry	O	PERSON

Craig	O	PERSON
Stadler	O	PERSON

Craig	O	O
Stromme	O	O

Craig	O	ORGANIZATION
Wishart	O	ORGANIZATION

C.	O	O
Rangarajan	O	ORGANIZATION

Crawley	O	ORGANIZATION

CRAWLEY	O	ORGANIZATION

Cristina	O	PERSON
Torrens-Valero	O	PERSON

Croft	O	ORGANIZATION

CROFT	O	ORGANIZATION

Crohn	O	ORGANIZATION

Cruise	O	ORGANIZATION

Cruyff	O	ORGANIZATION

Culhane	O	ORGANIZATION

Currin	O	ORGANIZATION

Curtis	O	O
Fleming	O	O

Curtis	O	O
Lee	O	O
White	O	O
II	O	O

C.	O	O
White	O	O

C.	O	O
Wishart	O	ORGANIZATION

Cynthia	O	ORGANIZATION
McKinney	O	ORGANIZATION

Cyprien	O	ORGANIZATION

CYPRIEN	O	ORGANIZATION

Cy	O	PERSON
Young	O	PERSON

Dahl	O	PERSON
Tomasson	O	PERSON

Dahman	O	ORGANIZATION

Dai	O	O

Dai	O	O
Houying	O	O

Dalai	O	PERSON
Lama	O	PERSON

Dalglish	O	ORGANIZATION

DALGLISH	O	ORGANIZATION

Dally	O	PERSON
Randriantefy	O	PERSON

Dal	O	ORGANIZATION
Maso	O	ORGANIZATION

Damein	O	PERSON
Fleming	O	PERSON

Damian	O	PERSON
Ejiohuo	O	PERSON

Damien	O	PERSON
Lynch	O	PERSON

Damion	O	PERSON
Easley	O	PERSON

Damon	O	PERSON
Hill	O	PERSON

Dana	O	PERSON
Rohrabacher	O	PERSON

Dan	O	PERSON
Dietsch	O	PERSON

Dan	O	PERSON
Glickman	O	PERSON

Dani	O	ORGANIZATION

Daniel	O	PERSON
Chopra	O	PERSON

Daniel	O	PERSON
Ducruet	O	PERSON

Daniele	O	PERSON
Polverino	O	PERSON

Daniel	O	PERSON
Komen	O	PERSON

Danielle	O	PERSON
Murray	O	PERSON

Daniel	O	PERSON
Levy	O	PERSON

Daniel	O	PERSON
Nestor	O	PERSON

Daniel	O	PERSON
Vacek	O	PERSON

Daniel	O	PERSON
Westlake	O	PERSON

Danie	O	ORGANIZATION
van	O	ORGANIZATION
Schalkwyk	O	ORGANIZATION

Dan	O	PERSON
Jensen	O	PERSON

Dan	O	PERSON
Jenson	O	PERSON

Dan	O	PERSON
Jewell	O	PERSON

Danny	O	PERSON
Blind	O	PERSON

Danny	O	PERSON
Rose	O	PERSON

Danny	O	PERSON
Theybers	O	PERSON

Dan	O	PERSON
Pudvah	O	PERSON

Dante	O	ORGANIZATION
Bichette	O	ORGANIZATION

Danut	O	PERSON
Lupu	O	PERSON

Daoud	O	ORGANIZATION

Daoud	O	PERSON
Makkawi	O	PERSON

Darius	O	ORGANIZATION
Milhaud	O	ORGANIZATION

Dariusz	O	PERSON
Jackiewicz	O	PERSON

Dariusz	O	PERSON
Rosati	O	PERSON

Darren	O	PERSON
Anderton	O	PERSON

Darren	O	PERSON
Gough	O	PERSON

Darren	O	PERSON
McKenzie-Potter	O	PERSON

Darryll	O	PERSON
King	O	PERSON

Darryn	O	PERSON
Hill	O	PERSON

Daryll	O	PERSON
Cullinan	O	PERSON

Das	O	ORGANIZATION

Daschle	O	ORGANIZATION

Date	O	ORGANIZATION

Dave	O	ORGANIZATION
McPherson	O	ORGANIZATION

Dave	O	PERSON
Nilsson	O	PERSON

Davenport	O	ORGANIZATION

Dave	O	PERSON
Pearson	O	PERSON

Dave	O	PERSON
Richardson	O	PERSON

Davey	O	PERSON
Johnson	O	PERSON

DAVEY	O	ORGANIZATION
JOHNSON	O	ORGANIZATION

David	O	ORGANIZATION

David	O	PERSON
Batty	O	PERSON

David	O	PERSON
Brabham	O	PERSON

David	O	PERSON
Byas	O	PERSON

David	O	PERSON
Caldwell	O	PERSON

David	O	PERSON
Carter	O	PERSON

David	O	PERSON
Coulthard	O	PERSON

David	O	PERSON
Cowan	O	PERSON

David	O	PERSON
Endt	O	PERSON

David	O	PERSON
Evans	O	PERSON

David	O	PERSON
Gilford	O	PERSON

David	O	PERSON
Ginola	O	PERSON

David	O	PERSON
Harding	O	PERSON

David	O	PERSON
Howell	O	PERSON

David	O	PERSON
Hulse	O	PERSON

David	O	PERSON
J.	O	PERSON
Russell	O	PERSON

David	O	PERSON
Kelly	O	PERSON

David	O	PERSON
Levy	O	PERSON

David	O	ORGANIZATION
Millns	O	ORGANIZATION

David	O	PERSON
Nainkin	O	PERSON

David	O	PERSON
Naish	O	PERSON

David	O	PERSON
Prinosil	O	PERSON

David	O	PERSON
Richards	O	PERSON

David	O	PERSON
Rikl	O	PERSON

David	O	PERSON
Rowland	O	PERSON

David	O	PERSON
Segui	O	PERSON

David	O	PERSON
Sesa	O	PERSON

David	O	PERSON
Skoch	O	PERSON

Davidson	O	PERSON
Ezinwa	O	PERSON

David	O	PERSON
Wheaton	O	PERSON

David	O	PERSON
Williams	O	PERSON

Davies	O	ORGANIZATION

Davis	O	ORGANIZATION

Davis	O	PERSON
Kamoga	O	PERSON

Davis	O	ORGANIZATION
Love	O	ORGANIZATION

D.A.	O	O
Weibring	O	O

Dawn	O	PERSON
Bowles	O	PERSON

D.	O	O
Cork	O	LOCATION

D.	O	O
Cox	O	O

Dean	O	PERSON
Gorre	O	PERSON

Dean	O	PERSON
Headley	O	PERSON

Dean	O	PERSON
Palmer	O	PERSON

Dean	O	PERSON
Richards	O	PERSON

Debbah	O	PERSON

Debbie	O	PERSON
Graham	O	PERSON

Deby	O	PERSON

Decheiver	O	ORGANIZATION

Decker	O	ORGANIZATION

Dejan	O	PERSON
Savicevic	O	PERSON

Dejan	O	PERSON
Stefanovic	O	PERSON

DeJesus	O	ORGANIZATION

Dekker	O	ORGANIZATION

de	O	O
Klerk	O	PERSON

De	O	O
Kock	O	O

De	O	O
la	O	O
Pena	O	PERSON

Del	O	PERSON
Harris	O	PERSON

della	O	O
Noce	O	O

Demel	O	ORGANIZATION

Den	O	PERSON
Bakker	O	PERSON

Denham	O	PERSON
Peiris	O	PERSON

Denis	O	PERSON
Irwin	O	PERSON

Dennis	O	ORGANIZATION
Bergkamp	O	ORGANIZATION

Dennis	O	PERSON
Lillee	O	PERSON

Dennis	O	PERSON
Mitchell	O	PERSON

Dennis	O	ORGANIZATION
Ross	O	ORGANIZATION

Denny	O	PERSON
Neagle	O	PERSON

de	O	O
Nooijer	O	ORGANIZATION

DENVER	O	ORGANIZATION

Deon	O	PERSON
Hemmings	O	PERSON

Derek	O	PERSON
Crookes	O	PERSON

Derek	O	PERSON
Jeter	O	PERSON

Derek	O	PERSON
Mills	O	PERSON

Derek	O	PERSON
Ringer	O	PERSON

Derek	O	PERSON
Ryan	O	PERSON

Derrick	O	PERSON

Derrick	O	PERSON
Adkins	O	PERSON

Des	O	O

Desi	O	PERSON
Bouterse	O	PERSON

de	O	O
Silva	O	PERSON

Desmond	O	PERSON
Tutu	O	PERSON

Des	O	PERSON
Smyth	O	PERSON

Detroux	O	ORGANIZATION

Devers	O	ORGANIZATION

Devon	O	PERSON
White	O	PERSON

D.	O	O
Flemming	O	ORGANIZATION

D.	O	O
Fulton	O	ORGANIZATION

D.	O	O
Gough	O	O

Dharmasena	O	ORGANIZATION

D.	O	PERSON
Headley	O	PERSON

Dheeraj	O	ORGANIZATION

Dhiraj	O	O
K.C.	O	O

Diana	O	ORGANIZATION

Dianne	O	PERSON
Feinstein	O	PERSON

Dick	O	PERSON
Morris	O	PERSON

Dickson	O	ORGANIZATION

Dick	O	PERSON
Spring	O	PERSON

Diego	O	PERSON
Borrego	O	PERSON

Dieter	O	ORGANIZATION
Eilts	O	ORGANIZATION

Dieter	O	ORGANIZATION
U	O	ORGANIZATION

Dietmar	O	PERSON
Lalcher	O	PERSON

Dimas	O	PERSON
Teixeira	O	PERSON

Dimitrios	O	ORGANIZATION
Georgalis	O	ORGANIZATION

Dimitris	O	PERSON
Kontogiannis	O	PERSON

Dimitris	O	ORGANIZATION
Reppas	O	ORGANIZATION

Dionne	O	PERSON
Rose	O	PERSON

Dirk	O	PERSON
Coetzee	O	PERSON

Dirk	O	PERSON
Dier	O	PERSON

D.	O	O
Millns	O	ORGANIZATION

Dmitry	O	PERSON
Kuznets	O	PERSON

Dmitry	O	PERSON
Solovyov	O	PERSON

Dole	O	ORGANIZATION

Domingo	O	PERSON
Hospital	O	PERSON

Domingos	O	ORGANIZATION

Domingos	O	PERSON
Oliveira	O	PERSON

Dominic	O	O
Cork	O	O

Dominic	O	PERSON
Hewson	O	PERSON

Dominique	O	ORGANIZATION
Van	O	ORGANIZATION
Roost	O	ORGANIZATION

Donald	O	PERSON
Tsang	O	PERSON

Donizetti	O	ORGANIZATION

Donkow	O	ORGANIZATION

Don	O	PERSON
Loewen	O	PERSON

Don	O	ORGANIZATION
McKinnon	O	ORGANIZATION

Donna	O	PERSON
Sells	O	PERSON

Donne	O	PERSON
Wall	O	PERSON

Donovan	O	PERSON
Bailey	O	PERSON

Don	O	PERSON
Wengert	O	PERSON

Doreen	O	PERSON
Siow	O	PERSON

Dore	O	ORGANIZATION
Gold	O	ORGANIZATION

Dos	O	ORGANIZATION
Santos	O	ORGANIZATION

Dostum	O	ORGANIZATION

Douati	O	PERSON
Alphonse	O	PERSON

Double	O	PERSON
Trigger	O	PERSON

Doug	O	PERSON
Flach	O	PERSON

Doug	O	PERSON
Turner	O	PERSON

Downer	O	ORGANIZATION

Dragutin	O	PERSON
Stanojlovic	O	PERSON

Drazen	O	PERSON
Beser	O	PERSON

Drew	O	ORGANIZATION

Driller	O	PERSON

D.	O	PERSON
Ripley	O	PERSON

D.	O	PERSON
Robinson	O	PERSON

Drobnjak	O	ORGANIZATION

Dubnicoff	O	ORGANIZATION

Ducruet	O	ORGANIZATION

Duffy	O	PERSON
Waldorf	O	PERSON

Dugmore	O	ORGANIZATION

Duncan	O	PERSON
Ferguson	O	PERSON

Duncan	O	PERSON
Shiels	O	PERSON

Dundee	O	ORGANIZATION

Dusan	O	PERSON
Kovacs	O	PERSON

Dutra	O	ORGANIZATION

Dutroux	O	ORGANIZATION

Ealham	O	ORGANIZATION

Eamonn	O	PERSON
Darcy	O	PERSON

Earl	O	PERSON
Feugill	O	PERSON

E.	O	ORGANIZATION
Auchard	O	ORGANIZATION

Ebe	O	PERSON
Huizinga	O	PERSON

E.	O	ORGANIZATION
Brandes	O	ORGANIZATION

Edberg	O	ORGANIZATION

EDBERG	O	ORGANIZATION

Ed	O	O
de	O	O
Goey	O	PERSON

Eddie	O	PERSON
Hedaya	O	PERSON

Eddie	O	ORGANIZATION
Irvine	O	ORGANIZATION

Eddo	O	PERSON
Brandes	O	PERSON

Edgar	O	ORGANIZATION

Edgar	O	ORGANIZATION
Davids	O	ORGANIZATION

Edgar	O	PERSON
Martinez	O	PERSON

Edgar	O	PERSON
Renteria	O	PERSON

Edhem	O	PERSON
Efendija	O	PERSON
Camdzic	O	PERSON

Edna	O	PERSON
Fernandes	O	PERSON

Edouard	O	PERSON
Gritson	O	PERSON

Edouard	O	PERSON
Gritsoun	O	PERSON

Eduardo	O	PERSON
Bernini	O	PERSON

Eduardo	O	PERSON
Romero	O	PERSON

Edvard	O	PERSON
Grieg	O	PERSON

Ed	O	ORGANIZATION
Vosberg	O	ORGANIZATION

Edward	O	PERSON
Dmytryk	O	PERSON

Edward	O	PERSON
Said	O	PERSON

Edward	O	PERSON
Smith	O	PERSON

Edwin	O	ORGANIZATION
van	O	ORGANIZATION
der	O	ORGANIZATION
Sar	O	ORGANIZATION

Eefje	O	ORGANIZATION

Eefje	O	ORGANIZATION
Lambrecks	O	ORGANIZATION

E.F.	O	O
(	O	O
Fritz	O	PERSON
)	O	O
Schumacher	O	O

Eichmann	O	ORGANIZATION

Ejup	O	PERSON
Bajgora	O	PERSON

Ejup	O	O
Ganic	O	O

Ekeus	O	ORGANIZATION

Ekimov	O	ORGANIZATION

Elena	O	PERSON
Likhovtseva	O	PERSON

Elena	O	PERSON
Makarova	O	PERSON

Elena	O	PERSON
Wagner	O	PERSON

Eleonora	O	PERSON
Berlanda	O	PERSON

El	O	PERSON
Hassane	O	PERSON
Lahssini	O	PERSON

Eliahu	O	PERSON
Ben-Elissar	O	PERSON

Elias	O	PERSON
Moosa	O	PERSON

Elijah	O	PERSON
Maru	O	PERSON

Elisha	O	PERSON
Shamay	O	PERSON

Eliud	O	PERSON
Barngetuny	O	PERSON

Ellina	O	PERSON
Zvereva	O	PERSON

Ellis	O	ORGANIZATION
Burks	O	ORGANIZATION

Els	O	O
Callens	O	O

Emajuddin	O	PERSON
Ahmed	O	PERSON

Emanuele	O	PERSON
Canonica	O	PERSON

Emanuil	O	ORGANIZATION
Ceausu	O	ORGANIZATION

Emelia	O	ORGANIZATION
Sithole	O	ORGANIZATION

Emese	O	ORGANIZATION
Bartha	O	ORGANIZATION

Emilio	O	O
Valle	O	O

Emmanuel	O	PERSON
Sobral	O	PERSON

Emmanuel	O	PERSON
Tetteh	O	PERSON

Emon	O	ORGANIZATION

EMON	O	ORGANIZATION

Enderle	O	ORGANIZATION

Endrio	O	PERSON
Leoni	O	PERSON

Endt	O	ORGANIZATION

Engquist	O	ORGANIZATION

Enn	O	O
Markvart	O	O

Enqvist	O	ORGANIZATION

Enrico	O	PERSON
Chiesa	O	PERSON

Enrique	O	O
Centeno	O	O

Enzo	O	ORGANIZATION

Enzo	O	PERSON
Scifo	O	PERSON

Erbakan	O	ORGANIZATION

Erdei	O	ORGANIZATION

Erdmann	O	ORGANIZATION

Erekat	O	ORGANIZATION

Eric	O	PERSON
Bernard	O	PERSON

Eric	O	PERSON
Davis	O	PERSON

Eric	O	PERSON
Rush	O	PERSON

Eric	O	PERSON
Wymeersch	O	PERSON

Erik	O	PERSON
Breukink	O	PERSON

Erik	O	PERSON
Camerlengo	O	PERSON

Erik	O	PERSON
Dekker	O	PERSON

Erik	O	PERSON
Hanson	O	PERSON

Eriksson	O	ORGANIZATION

Erik	O	PERSON
Zabel	O	PERSON

Ernest	O	ORGANIZATION
Faber	O	ORGANIZATION

Ernesto	O	PERSON
Samper	O	PERSON

Ernie	O	PERSON
Els	O	PERSON

Erwin	O	ORGANIZATION
van	O	ORGANIZATION
der	O	ORGANIZATION
Looi	O	ORGANIZATION

Esnaider	O	ORGANIZATION

Etienne	O	PERSON
Mendy	O	PERSON

Eugene	O	O
de	O	O
Kock	O	PERSON

Eugen	O	PERSON
Voica	O	PERSON

Eva	O	O
Boudova	O	O

Evelyn	O	PERSON
Leopold	O	PERSON

Eveningperformance	O	ORGANIZATION

Evert	O	ORGANIZATION

Ewald	O	ORGANIZATION
Brenner	O	ORGANIZATION

Ezer	O	PERSON
Weizman	O	PERSON

Faber	O	ORGANIZATION

Fabien	O	PERSON
Giroix	O	PERSON

Fabien	O	PERSON
Lefevre	O	PERSON

Fabio	O	PERSON
Baldato	O	PERSON

Fabrizio	O	PERSON
Ravanelli	O	PERSON

Fagan	O	ORGANIZATION

Faheem	O	PERSON
Khan	O	PERSON

Falilat	O	PERSON
Ogunkoya	O	PERSON

Fallah	O	PERSON
Sewa	O	PERSON

Fanie	O	ORGANIZATION
de	O	ORGANIZATION
Villiers	O	ORGANIZATION

Fannie	O	PERSON
Johnson	O	PERSON

Fatima	O	PERSON
Cristina	O	PERSON

Fatima	O	PERSON
Yussuf	O	PERSON

Fatos	O	ORGANIZATION
Nano	O	ORGANIZATION

Faure	O	ORGANIZATION

Faustino	O	ORGANIZATION
Asprilla	O	ORGANIZATION

Featherstone	O	ORGANIZATION

Federico	O	ORGANIZATION
Colonna	O	ORGANIZATION

Feinstein	O	ORGANIZATION

Feldhoff	O	ORGANIZATION

Felicia	O	PERSON
Ballanger	O	PERSON

Felipe	O	PERSON
Lira	O	PERSON

Felix	O	ORGANIZATION
Mantilla	O	ORGANIZATION

Ferdy	O	ORGANIZATION
Vierklau	O	ORGANIZATION

Ferenc	O	PERSON
Horvath	O	PERSON

Ferguson	O	ORGANIZATION

FERGUSON	O	ORGANIZATION

Ferhaoui	O	ORGANIZATION

Fernanda	O	PERSON
Ribeiro	O	PERSON

Fernandez	O	ORGANIZATION

Fernando	O	PERSON
Couto	O	PERSON

Fernando	O	PERSON
Henrique	O	PERSON
Cardoso	O	PERSON

Fernando	O	PERSON
Meligeni	O	PERSON

Fernando	O	PERSON
Roca	O	PERSON

Ferreira	O	PERSON

Ferrigato	O	ORGANIZATION

FERRIGATO	O	ORGANIZATION

Feugill	O	ORGANIZATION

Fili	O	PERSON
Houteman	O	PERSON

Filip	O	PERSON
Dewulf	O	PERSON

Filipovic	O	ORGANIZATION

Filippo	O	PERSON
Veglio	O	PERSON

Fiona	O	PERSON
May	O	PERSON

Firmin	O	PERSON
Gatera	O	PERSON

Fischler	O	ORGANIZATION

Fita	O	PERSON
Bayesa	O	PERSON

Fitzpatrick	O	ORGANIZATION

Flavin	O	ORGANIZATION

Flemming	O	ORGANIZATION

Fleuchaus	O	ORGANIZATION

Fleurian	O	ORGANIZATION

Florencia	O	ORGANIZATION
Labat	O	ORGANIZATION

Florian	O	PERSON
Rousseau	O	PERSON

Flower	O	ORGANIZATION

Foe	O	O

Fogarty	O	ORGANIZATION

Foster	O	ORGANIZATION

Fowler	O	ORGANIZATION

FOWLER	O	ORGANIZATION

Fox	O	O

Francesca	O	PERSON
Lubiani	O	PERSON

Francesco	O	ORGANIZATION
Casagrande	O	ORGANIZATION

Francesco	O	PERSON
Toldo	O	PERSON

Francis	O	ORGANIZATION
Agyepong	O	ORGANIZATION

Francisco	O	ORGANIZATION
Cea	O	ORGANIZATION

Francisco	O	ORGANIZATION
Clavet	O	ORGANIZATION

Francis	O	PERSON
Moreau	O	PERSON

Franco	O	PERSON
Baresi	O	PERSON

Francois-Rene	O	O
(	O	O
Vicomte	O	O
de	O	O
)	O	O
Chateaubriand	O	O

Franka	O	PERSON
Dietzsch	O	PERSON

Frank	O	PERSON
Asselman	O	PERSON

Frank	O	ORGANIZATION
Bunce	O	ORGANIZATION

Frank	O	ORGANIZATION
de	O	ORGANIZATION
Boer	O	ORGANIZATION

Frankie	O	ORGANIZATION
Fredericks	O	ORGANIZATION

Frankie	O	PERSON
Rodriguez	O	PERSON

Frank	O	PERSON
LeBoeuf	O	PERSON

Franklin	O	ORGANIZATION
D.	O	ORGANIZATION
Roosevelt	O	ORGANIZATION

Frank	O	PERSON
Nobilo	O	PERSON

Frank	O	PERSON
Quilter	O	PERSON

Frank	O	ORGANIZATION
Vandenbroucke	O	ORGANIZATION

Franny	O	ORGANIZATION

Franny	O	PERSON
Weld	O	PERSON

Franz	O	PERSON
Fischler	O	PERSON

Franz	O	PERSON
Konrad	O	PERSON

Franz	O	PERSON
Stocher	O	PERSON

Fraser	O	ORGANIZATION

Fred	O	ORGANIZATION

Fred	O	PERSON
Couples	O	PERSON

Freddy	O	PERSON
Pinas	O	PERSON

Frederick	O	PERSON
Chiluba	O	PERSON

Fredericks	O	ORGANIZATION

Frederic	O	PERSON
Magne	O	PERSON

Frederic	O	PERSON
Malardeau	O	PERSON

Frederic	O	ORGANIZATION
Vialle	O	ORGANIZATION

Frederic	O	PERSON
Vitoux	O	PERSON

Fred	O	PERSON
Funk	O	PERSON

Fredi	O	PERSON
Bobic	O	PERSON

Fred	O	PERSON
McGriff	O	PERSON

Fred	O	PERSON
Trueman	O	PERSON

Frowick	O	ORGANIZATION

Fujiwara	O	ORGANIZATION

Fulcheri	O	ORGANIZATION

Funar	O	ORGANIZATION

Fung	O	PERSON
Permadi	O	PERSON

F.W.	O	O
de	O	O
Klerk	O	PERSON

F.W.	O	O
De	O	PERSON
Klerk	O	PERSON

Gabi	O	PERSON
Rokmeier	O	PERSON

Gabor	O	PERSON
Sitanyi	O	PERSON

Gabrich	O	ORGANIZATION

GABRICH	O	ORGANIZATION

Gabriel	O	ORGANIZATION

Gabriela	O	ORGANIZATION
Sabatini	O	ORGANIZATION

Gabriel	O	PERSON
Batistuta	O	PERSON

Gabriel	O	O
Curuchet	O	O

Gabriele	O	ORGANIZATION
Colombo	O	ORGANIZATION

Gail	O	O
Devers	O	O

Gaissmayer	O	ORGANIZATION

Gajdos	O	ORGANIZATION

Gala	O	O
Leon	O	PERSON
Garcia	O	PERSON

Gale	O	O
Norton	O	O

Galina	O	PERSON
Enioukhina	O	PERSON

Galina	O	PERSON
Malchugina	O	PERSON

Gallagher	O	ORGANIZATION

Galo	O	O
Blanco	O	O

Ganguly	O	ORGANIZATION

Garang	O	ORGANIZATION

G.	O	O
Archer	O	ORGANIZATION

Gareth	O	PERSON
Farrelly	O	PERSON

Garret	O	ORGANIZATION
Anderson	O	ORGANIZATION

Garrett	O	ORGANIZATION
Lambert	O	ORGANIZATION

Garrity	O	ORGANIZATION

Garry	O	ORGANIZATION
Weiss	O	ORGANIZATION

Garry	O	ORGANIZATION
West	O	ORGANIZATION

Gary	O	PERSON
Breen	O	PERSON

Gary	O	PERSON
DiSarcina	O	PERSON

Gary	O	PERSON
Emerson	O	PERSON

Gary	O	PERSON
Kelly	O	PERSON

Gary	O	PERSON
Kirsten	O	PERSON

Gary	O	PERSON
Lauck	O	PERSON

Gary	O	O
Neiwand	O	O

Gary	O	PERSON
Orr	O	PERSON

Gary	O	PERSON
Sheffield	O	PERSON

Gary	O	PERSON
Teichmann	O	PERSON

Gaston	O	PERSON
Taument	O	PERSON

Gatera	O	ORGANIZATION

GATTING	O	ORGANIZATION

Gavin	O	PERSON
Featherstone	O	PERSON

Gavin	O	PERSON
Levenson	O	PERSON

Gcaleka	O	ORGANIZATION

Geert	O	ORGANIZATION
de	O	ORGANIZATION
Clercq	O	ORGANIZATION

Gennadi	O	PERSON
Markov	O	PERSON

Gennadi	O	PERSON
Skidan	O	PERSON

Geoff	O	ORGANIZATION
Marsh	O	ORGANIZATION

Geoffrey	O	PERSON
Fieger	O	PERSON

George	O	O
Bush	O	O

George	O	PERSON
Duffield	O	PERSON

George	O	PERSON
Garang	O	PERSON

George	O	ORGANIZATION
Georgiopoulos	O	ORGANIZATION

George	O	PERSON
Grech	O	PERSON

George	O	PERSON
Hincapie	O	PERSON

George	O	PERSON
Joulwan	O	PERSON

Georges	O	ORGANIZATION
Simenon	O	ORGANIZATION

Georges	O	ORGANIZATION
Zicot	O	ORGANIZATION

George	O	PERSON
Weah	O	PERSON

Georgios	O	ORGANIZATION
Chimonetos	O	ORGANIZATION

Georgy	O	PERSON
Mamedov	O	PERSON

Gephardt	O	ORGANIZATION

Gerald	O	PERSON
Machnee	O	PERSON

Gerard	O	PERSON

Gerard	O	PERSON
Kiely	O	PERSON

Gerard	O	PERSON
Pignon	O	PERSON

Gerd	O	PERSON
Ruch	O	PERSON

Gerhard	O	PERSON
Berger	O	PERSON

Geronimo	O	ORGANIZATION

Gert	O	PERSON
Jan	O	PERSON
Van	O	PERSON
Doorn	O	PERSON

G.	O	O
Flower	O	ORGANIZATION

G.	O	O
Gooch	O	O

Gheorghe	O	PERSON
Funar	O	PERSON

Gianfranco	O	PERSON
Stevanin	O	PERSON

Gianluca	O	ORGANIZATION
Corini	O	ORGANIZATION

Gianluca	O	PERSON
Pozzi	O	PERSON

Gianluca	O	PERSON
Vialli	O	PERSON

Gianni	O	PERSON
Bugno	O	PERSON

Gianni	O	ORGANIZATION
Versace	O	ORGANIZATION

Gibbs	O	ORGANIZATION

GIBBS	O	ORGANIZATION

Gideon	O	PERSON
Chirchir	O	PERSON

Gigi	O	PERSON
Fernandez	O	PERSON

Gilbert	O	ORGANIZATION
Agius	O	ORGANIZATION

Gilbert	O	PERSON
Facchinetti	O	PERSON

Gilbert	O	ORGANIZATION
Gress	O	ORGANIZATION

Gilbert	O	PERSON
Le	O	PERSON
Gras	O	PERSON

Gilbert	O	PERSON
Schaller	O	PERSON

Gilbertson	O	ORGANIZATION

Gildea	O	ORGANIZATION

Giles	O	ORGANIZATION
Bonnet	O	ORGANIZATION

Gillian	O	PERSON
Russell	O	PERSON

Gina	O	PERSON
Tillman	O	PERSON

Gingrich	O	ORGANIZATION

Giovanni	O	ORGANIZATION

Giovanni	O	PERSON
Lavaggi	O	PERSON

Giovanni	O	PERSON
Lombardi	O	PERSON

Giovanni	O	ORGANIZATION
van	O	ORGANIZATION
Bronckhorst	O	ORGANIZATION

Giuly	O	ORGANIZATION

Giunluca	O	PERSON
Gorini	O	PERSON

.Giuseppe	O	O
Citterio	O	ORGANIZATION

Giuseppe	O	ORGANIZATION
Citterio	O	ORGANIZATION

Gjon	O	O
Buzuku	O	O

Glafcos	O	ORGANIZATION
Xenos	O	ORGANIZATION

Glenallen	O	PERSON
Hill	O	PERSON

Glen	O	O
Hoddle	O	O

Glenn	O	PERSON
Hoddle	O	PERSON

Glenn	O	PERSON
McGrath	O	PERSON

Glenn	O	PERSON
Taylor	O	PERSON

Glen	O	PERSON
Osborne	O	PERSON

Glickman	O	ORGANIZATION

G.	O	O
Lloyd	O	ORGANIZATION

Gloria	O	ORGANIZATION
Pizzichini	O	ORGANIZATION

Glyn	O	PERSON
Davies	O	PERSON

G.	O	O
McGrath	O	ORGANIZATION

God	O	O

Godee	O	ORGANIZATION

Goldman	O	ORGANIZATION

Goldstein	O	ORGANIZATION

Goncharova	O	ORGANIZATION

Gong	O	O
Zhichao	O	O

Gooch	O	ORGANIZATION

GOOCH	O	ORGANIZATION

Goosen	O	ORGANIZATION

Gopal	O	PERSON
Sharma	O	PERSON

Goran	O	ORGANIZATION
Ivanisevic	O	ORGANIZATION

Goran	O	PERSON
Koprinovic	O	PERSON

Gordana	O	PERSON
Kukic	O	PERSON

Gordon	O	ORGANIZATION
Parsons	O	ORGANIZATION

Gordon	O	PERSON
Smith	O	PERSON

Gore	O	ORGANIZATION

Gorre	O	ORGANIZATION

Goschen	O	ORGANIZATION

Gough	O	ORGANIZATION

Goulnara	O	PERSON
Fatkoullina	O	PERSON

Gounon	O	ORGANIZATION

G.	O	O
Parsons	O	ORGANIZATION

Grabowksi	O	ORGANIZATION

Grabowski	O	ORGANIZATION

Grace	O	PERSON
Kelly	O	PERSON

Graef	O	ORGANIZATION

Graeme	O	PERSON
Hick	O	PERSON

Graeme	O	PERSON
Obree	O	PERSON

Graf	O	ORGANIZATION

GRAF	O	ORGANIZATION

Graham	O	ORGANIZATION
Gooch	O	ORGANIZATION

Graham	O	PERSON
Lloyd	O	PERSON

Graham	O	PERSON
Sharman	O	PERSON

Graham	O	PERSON
Thorpe	O	PERSON

Graham	O	ORGANIZATION
Watts	O	ORGANIZATION

Gramoz	O	PERSON
Ruci	O	PERSON

Granic	O	ORGANIZATION

Grant	O	O
Flower	O	O

Grant	O	PERSON
Stafford	O	PERSON

Gravelaine	O	ORGANIZATION

Green	O	ORGANIZATION

Greer	O	ORGANIZATION

GREER	O	O

Greg	O	ORGANIZATION

Greg	O	PERSON
Chappell	O	PERSON

Greg	O	O
Frost	O	O

Greg	O	O
Gagne	O	O

Greg	O	PERSON
Norman	O	PERSON

Gregory	O	PERSON
Carraz	O	PERSON

Gregory	O	PERSON
Randolph	O	PERSON

Greg	O	PERSON
Rusedski	O	PERSON

Greg	O	PERSON
Turner	O	PERSON

Gress	O	ORGANIZATION

Grobbelaar	O	ORGANIZATION

GROBBELAAR	O	O

G.	O	PERSON
Rose	O	PERSON

Grzegorz	O	PERSON
Krejner	O	PERSON

G.	O	O
Thorpe	O	O

Gualtiero	O	ORGANIZATION
Fulcheri	O	ORGANIZATION

Guenter	O	ORGANIZATION
Bertram	O	ORGANIZATION

Guillaume	O	O
Raoux	O	O

Guivarch	O	ORGANIZATION

Guivarc'h	O	O

Gujral	O	ORGANIZATION

Gulbuddin	O	PERSON
Hekmatyar	O	PERSON

Guldimann	O	ORGANIZATION

Gupta	O	ORGANIZATION

Guus	O	PERSON
Hiddink	O	PERSON

Guy	O	O
Forget	O	O

Guy	O	PERSON
Whittall	O	PERSON

Guy	O	PERSON
Whittingham	O	PERSON

Guzman	O	ORGANIZATION

Gwen	O	PERSON
Torrence	O	PERSON

G.	O	PERSON
Whittall	O	PERSON

Gyaicain	O	ORGANIZATION

Gyaicain	O	PERSON
Norbu	O	PERSON

Haas	O	ORGANIZATION

Habsudova	O	ORGANIZATION

Haessler	O	ORGANIZATION

Hafez	O	PERSON
al-	O	O

Haga	O	ORGANIZATION

Hagner	O	ORGANIZATION

Haile	O	PERSON
Gebreselassie	O	PERSON

Hall	O	ORGANIZATION

Hal	O	PERSON
Morris	O	PERSON

Hal	O	ORGANIZATION
Sutton	O	ORGANIZATION

Hamid	O	PERSON
Ibrahimi	O	PERSON

Hamilton	O	ORGANIZATION

Hamming	O	ORGANIZATION

Hana	O	PERSON
Benesova	O	PERSON

Handrik	O	PERSON
Dreekmann	O	PERSON

Hanifah	O	PERSON
Komala	O	PERSON

Hanna	O	PERSON
Haugland	O	PERSON

Hannes	O	PERSON
Strydom	O	PERSON

Hans	O	ORGANIZATION
de	O	ORGANIZATION
Clerq	O	ORGANIZATION

Hansie	O	PERSON
Cronje	O	PERSON

Hansma	O	ORGANIZATION

Hanson	O	ORGANIZATION

Hans-Otto	O	ORGANIZATION
Sieg	O	ORGANIZATION

Hans	O	PERSON
Segers	O	PERSON

Harald	O	PERSON
Spoerl	O	PERSON

Harding	O	ORGANIZATION

Hari	O	PERSON
Maya	O	PERSON
Poudels	O	PERSON

Hariri	O	ORGANIZATION

Harrison	O	PERSON
Dillard	O	PERSON

Haruchika	O	ORGANIZATION

Harvey	O	PERSON

Harwood	O	ORGANIZATION

Hasan	O	PERSON
Muratovic	O	PERSON

Hasely	O	PERSON
Crawford	O	PERSON

Hashan	O	ORGANIZATION

Hashan	O	PERSON
Tillekeratne	O	PERSON

Hashimoto	O	ORGANIZATION

Hasina	O	PERSON

Hassan	O	PERSON
al-Turabi	O	PERSON

Hassan	O	PERSON
Hafidh	O	PERSON

Hassan	O	PERSON
Rastegar	O	PERSON

Hatoyama	O	ORGANIZATION

Havel	O	ORGANIZATION

H.D.	O	O
Deve	O	O
Gowda	O	O

Head	O	ORGANIZATION

Headley	O	PERSON

Healy	O	ORGANIZATION

Heath	O	PERSON
Streak	O	PERSON

Hector	O	PERSON
Campora	O	PERSON

Heike	O	PERSON
Drechsler	O	PERSON

Heiki	O	PERSON
Kranich	O	PERSON

Heiko	O	PERSON
Szonn	O	PERSON

Heinrich	O	PERSON

Heinz-Harald	O	ORGANIZATION
Frentzen	O	ORGANIZATION

Heinz-Peter	O	PERSON
Thul	O	PERSON

Hekmatyar	O	PERSON

Helder	O	ORGANIZATION

Helder	O	PERSON
Cristovao	O	PERSON

Helena	O	PERSON
Sukova	O	PERSON

Helmer	O	ORGANIZATION

Helmut	O	PERSON
Kohl	O	PERSON

Hendrik	O	PERSON
Dreekman	O	PERSON

Hendrix	O	ORGANIZATION

Heng	O	PERSON
Suan	O	PERSON
Lim	O	PERSON

Henke	O	PERSON
Larsson	O	PERSON

Hennady	O	PERSON
Udovenko	O	PERSON

Henrietta	O	PERSON
Nagyova	O	PERSON

Henri	O	PERSON
Konan	O	PERSON
Bedie	O	PERSON

Henry	O	PERSON

Henry	O	PERSON
Candy	O	PERSON

Henry	O	PERSON
Tricks	O	PERSON

Hentgen	O	PERSON

Herbert	O	PERSON
Demel	O	PERSON

Herman	O	PERSON
Gumy	O	PERSON

Herman	O	PERSON
Wijffels	O	PERSON

Hermawan	O	PERSON
Susanto	O	PERSON

Hernan	O	PERSON
Gumy	O	PERSON

Herschelle	O	ORGANIZATION

Herschelle	O	PERSON
Gibbs	O	PERSON

Herschelle	O	PERSON
Gibs	O	PERSON

Hershiser	O	ORGANIZATION

Herve	O	ORGANIZATION
de	O	ORGANIZATION
Charette	O	ORGANIZATION

Herve	O	PERSON
Thuet	O	PERSON

Hever	O	PERSON
Golf	O	PERSON
Rose	O	PERSON

Hicham	O	PERSON
Arazi	O	PERSON

Hicham	O	ORGANIZATION
El	O	ORGANIZATION
Guerrouj	O	ORGANIZATION

Hick	O	PERSON

Hiddink	O	ORGANIZATION

Hidemichi	O	PERSON
Tanaka	O	PERSON

Hidemichi	O	PERSON
Tanaki	O	PERSON

Hideo	O	PERSON
Nomo	O	PERSON

Hilary	O	PERSON
Gush	O	PERSON

Hill	O	ORGANIZATION

Hillary	O	PERSON
Rodham	O	PERSON
Clinton	O	PERSON

Hinchcliffe	O	ORGANIZATION

HINCHCLIFFE	O	ORGANIZATION

Hingis	O	ORGANIZATION

Hintsa	O	ORGANIZATION

Hirsch	O	ORGANIZATION

Hitler	O	ORGANIZATION

H.	O	PERSON
Morris	O	PERSON

Hoddle	O	ORGANIZATION

Hogg	O	ORGANIZATION

Hong	O	ORGANIZATION
Bui	O	ORGANIZATION

Hoogma	O	ORGANIZATION

Hope	O	ORGANIZATION

Horst	O	PERSON
Siegl	O	PERSON

Hosni	O	PERSON
Mubarak	O	PERSON

Houteman	O	ORGANIZATION

Howard	O	PERSON

Howard	O	PERSON
Johnson	O	PERSON

Howard	O	PERSON
Wilkinson	O	PERSON

Hristo	O	PERSON
Stoichkov	O	PERSON

Hryhory	O	PERSON
Borsuk	O	PERSON

H.	O	PERSON
Streak	O	PERSON

Huber	O	ORGANIZATION

HUBER	O	ORGANIZATION

Hubert	O	PERSON
Grossard	O	PERSON

Humayun	O	PERSON
Rasheed	O	PERSON
Choudhury	O	PERSON

Humberto	O	PERSON
Hueite	O	PERSON
Zyrecha	O	PERSON

Hurte	O	PERSON
Sierd	O	PERSON
Zylstra	O	PERSON

Husein	O	PERSON
Micijevic	O	PERSON

Hussain	O	PERSON

Hussein	O	PERSON

Hussein	O	PERSON
Khalaf	O	PERSON

Huw	O	PERSON
Jones	O	PERSON

Hu	O	PERSON
Zhilan	O	PERSON

H.	O	PERSON
Wada	O	PERSON

Hwa	O	PERSON
Kay	O	PERSON

Hwang	O	ORGANIZATION

Iain	O	PERSON
Pyman	O	PERSON

Ian	O	ORGANIZATION

Ian	O	PERSON
Botham	O	PERSON

Ian	O	PERSON
Harte	O	PERSON

Ian	O	PERSON
Healy	O	PERSON

Ian	O	PERSON
Jones	O	PERSON

Ian	O	PERSON
Mackie	O	PERSON

Ian	O	PERSON
McGeechan	O	PERSON

Ian	O	PERSON
Pyman	O	PERSON

Ian	O	PERSON
Rush	O	PERSON

Ian	O	PERSON
Salisbury	O	PERSON

Ian	O	PERSON
Woosnam	O	PERSON

Ibrahim	O	ORGANIZATION

Idalecio	O	ORGANIZATION

Idriss	O	O
Deby	O	O

Ieng	O	O
Mouly	O	O

Ieng	O	O
Sary	O	O

Ignacio	O	ORGANIZATION
Olascoaga	O	ORGANIZATION
Mugica	O	ORGANIZATION

I.	O	O
Healy	O	PERSON

Ijaya	O	ORGANIZATION
Indra	O	ORGANIZATION

Ijaz	O	ORGANIZATION

Ijaz	O	PERSON
Ahmed	O	PERSON

I.K.	O	O
Gujral	O	ORGANIZATION

Ikimi	O	ORGANIZATION

Ileana	O	PERSON
Bell	O	PERSON

Ilian	O	PERSON
Simeonov	O	PERSON

Ilie	O	PERSON
Lazar	O	PERSON

Iliescu	O	ORGANIZATION

Ilke	O	ORGANIZATION
Wyludda	O	ORGANIZATION

Ilkka	O	PERSON
Laasonen	O	PERSON

Ilott	O	ORGANIZATION

Imran	O	PERSON
Khan	O	PERSON

Inderjit	O	ORGANIZATION
Gupta	O	ORGANIZATION

Indra	O	PERSON
Wijaya	O	PERSON

Ines	O	O
Gorrochategui	O	O

Inez	O	PERSON
Turner	O	PERSON

Inga	O	ORGANIZATION
Babakova	O	ORGANIZATION

Inger	O	ORGANIZATION
Miller	O	ORGANIZATION

Ingrid	O	ORGANIZATION
Haringa	O	ORGANIZATION

Innocent	O	ORGANIZATION
Butare	O	ORGANIZATION

Inspector	O	ORGANIZATION
Maigret	O	ORGANIZATION

Inzamam-ul-Haq	O	O

Ion	O	O
Iliescu	O	O

Irani	O	ORGANIZATION

Irene	O	PERSON
Marushko	O	PERSON

Irina	O	PERSON
Privalova	O	PERSON

Irina	O	PERSON
Spirlea	O	PERSON

Irina	O	PERSON
Yatchenko	O	PERSON

Isaac	O	O
Galvez-Lopez	O	O

Isaac	O	PERSON
Viciosa	O	PERSON

I.	O	O
Salisbury	O	O

Ischinger	O	ORGANIZATION

Isel	O	PERSON
Lopez	O	PERSON

Ishwari	O	PERSON
Boopathy	O	PERSON

Ismail	O	ORGANIZATION
Boulahya	O	ORGANIZATION

Ismail	O	ORGANIZATION
Nacar	O	ORGANIZATION

Issa	O	O
Alloush	O	O

Italo	O	ORGANIZATION
Pineda	O	ORGANIZATION

Itamar	O	PERSON
Rabinovich	O	PERSON

Iva	O	ORGANIZATION
Majoli	O	ORGANIZATION

Ivan	O	PERSON
Garcia	O	PERSON

Ivanisevic	O	ORGANIZATION

Ivan	O	PERSON
Odnosum	O	PERSON

Ivan	O	PERSON
Rodriguez	O	PERSON

Iwan	O	PERSON
Cesar	O	PERSON
Gabrich	O	PERSON

Jaap	O	PERSON
Stam	O	PERSON

Jacek	O	PERSON
Berensztain	O	PERSON

Jacek	O	PERSON
Dembinski	O	PERSON

Jack	O	PERSON

Jack	O	PERSON
Berry	O	PERSON

Jack	O	PERSON
Charlton	O	PERSON

Jackie	O	PERSON
Frank	O	PERSON

Jackie	O	PERSON
Lee	O	PERSON

Jackie	O	PERSON
McNamara	O	PERSON

Jack	O	PERSON
Kemp	O	PERSON

Jack	O	PERSON
Kevorkian	O	PERSON

Jack	O	PERSON
Russell	O	PERSON

Jackson	O	ORGANIZATION

Jacky	O	PERSON
Martens	O	PERSON

Jacob	O	PERSON
Brumfield	O	PERSON

Jacob	O	PERSON
Hlasek	O	PERSON

Jacqueline	O	PERSON
Martin	O	PERSON

Jacqueline	O	PERSON
Wong	O	PERSON

Jacques	O	PERSON
Chirac	O	PERSON

Jacques	O	PERSON
Kallis	O	PERSON

Jacques	O	PERSON
Toubon	O	PERSON

Jacques	O	ORGANIZATION
Villeneuve	O	ORGANIZATION

Jadeja	O	ORGANIZATION

Jaha	O	ORGANIZATION

Jaime	O	PERSON
Oncins	O	PERSON

Jakob	O	PERSON
Hlasek	O	PERSON

Jalal	O	PERSON
Talabani	O	PERSON

James	O	ORGANIZATION

James	O	ORGANIZATION
Baker	O	ORGANIZATION

James	O	PERSON
Baldwin	O	PERSON

James	O	PERSON
Brady	O	PERSON

James	O	PERSON
Debbah	O	PERSON

James	O	PERSON
Harvey	O	PERSON

James	O	PERSON
Lee	O	PERSON
Williams	O	PERSON

James	O	ORGANIZATION
Poland	O	ORGANIZATION

James	O	PERSON
Scott	O	PERSON
Brady	O	PERSON
Jr	O	PERSON

James	O	ORGANIZATION
Weaver	O	ORGANIZATION

Jamie	O	PERSON

Jamie	O	PERSON
Baulch	O	PERSON

Jamie	O	PERSON
Moyer	O	PERSON

Jamir	O	PERSON
Cvetko	O	PERSON

Jana	O	PERSON
Kandarr	O	PERSON

Jana	O	PERSON
Novotna	O	PERSON

Jan	O	PERSON
Buettner	O	PERSON

Jane	O	PERSON
Chi	O	PERSON

Jane	O	PERSON
Quigley	O	PERSON

Janet	O	PERSON
Reno	O	PERSON

Janette	O	PERSON
Husarova	O	PERSON

Janez	O	PERSON
Drnovsek	O	PERSON

Jan	O	PERSON
Kroslak	O	PERSON

Janne	O	PERSON
Ojanen	O	PERSON

Jannie	O	PERSON
Gagiano	O	PERSON

Jan	O	PERSON
Ove	O	PERSON
Pedersen	O	PERSON

Jansher	O	PERSON
Khan	O	PERSON

Jan	O	PERSON
Siemerink	O	PERSON

Jans	O	PERSON
Koerts	O	PERSON

Jan	O	PERSON
Van	O	PERSON
Eiden	O	PERSON

Jan	O	PERSON
Van	O	PERSON
Eijden	O	PERSON

Japie	O	PERSON
Mulder	O	PERSON

Jared	O	PERSON
Palmer	O	PERSON

Jari	O	PERSON
Litmanen	O	PERSON

Jarmo	O	PERSON
Kytolehto	O	PERSON

Jason	O	PERSON
Dickson	O	PERSON

Jason	O	PERSON
McAteer	O	PERSON

Jason	O	PERSON
Rouser	O	PERSON

Jason	O	PERSON
Stoltenberg	O	PERSON

Jason	O	PERSON
Weaver	O	PERSON

Jason	O	PERSON
Webb	O	PERSON

Jason	O	PERSON
Wong	O	PERSON

Javagal	O	PERSON
Srinath	O	PERSON

Javier	O	PERSON
Frana	O	PERSON

Javier	O	PERSON
Gomez	O	PERSON
de	O	O
Liano	O	ORGANIZATION

Javier	O	PERSON
Sanchez	O	PERSON

Jayasuriya	O	ORGANIZATION

JAYASURIYA	O	ORGANIZATION

Jay	O	PERSON
Buhner	O	PERSON

J.	O	PERSON
Bovill	O	PERSON

J.	O	PERSON
Crawley	O	PERSON

Jean	O	O

Jean	O	PERSON
Alesi	O	PERSON

Jean-Claude	O	ORGANIZATION
Nadon	O	ORGANIZATION

Jean-Denis	O	ORGANIZATION
Deletraz	O	ORGANIZATION

Jean-Louis	O	ORGANIZATION
Debre	O	ORGANIZATION

Jean-Marc	O	ORGANIZATION
Gounon	O	ORGANIZATION

Jean-Michel	O	ORGANIZATION
Bayle	O	ORGANIZATION

Jean-Michel	O	ORGANIZATION
Monin	O	ORGANIZATION

Jean-Paul	O	ORGANIZATION
Bruwier	O	ORGANIZATION

Jean-Paul	O	ORGANIZATION
van	O	ORGANIZATION
Gastel	O	ORGANIZATION

Jean-Philippe	O	ORGANIZATION
Fleurian	O	ORGANIZATION

Jean-Pierre	O	ORGANIZATION
Cyprien	O	ORGANIZATION

Jean-Pierre	O	ORGANIZATION
Van	O	ORGANIZATION
Zyl	O	ORGANIZATION

Jean	O	PERSON
Van	O	PERSON
de	O	O
Velde	O	ORGANIZATION

Jeff	O	PERSON
Bagwell	O	PERSON

Jeff	O	PERSON
Hawksworth	O	PERSON

Jeff	O	PERSON
Kenna	O	PERSON

Jeffrey	O	PERSON

Jeff	O	PERSON
Tarango	O	PERSON

Jeff	O	PERSON
Williams	O	PERSON

Jeff	O	PERSON
Wilson	O	PERSON

Jennifer	O	PERSON
Capriati	O	PERSON

Jennifer	O	PERSON
Flavin	O	PERSON

Jennifer	O	PERSON
Hurley	O	PERSON

Jens	O	PERSON
Fiedler	O	PERSON

Jens	O	PERSON
Lehman	O	PERSON

Jens	O	PERSON
Todt	O	PERSON

Jens	O	PERSON
Veggerby	O	PERSON

Jeremy	O	PERSON
Guscott	O	PERSON

Jeremy	O	PERSON
Lovell	O	PERSON

Jeroen	O	PERSON
Blijlevens	O	PERSON

Jeroen	O	PERSON
Van	O	PERSON
Dijk	O	PERSON

Jerome	O	PERSON
Egurugbe	O	PERSON

Jerome	O	PERSON
Turner	O	PERSON

Jerry	O	PERSON
Bieszk	O	PERSON

Jerry	O	PERSON
Schein	O	PERSON

Jerzy	O	PERSON
L.	O	PERSON

Jesse	O	PERSON
Owens	O	PERSON

Jesus	O	ORGANIZATION

Jesus	O	PERSON
Tavarez	O	PERSON

Jetsi	O	PERSON
Hendrika	O	PERSON
Coers	O	PERSON

Jetty	O	PERSON
Kors	O	PERSON

Jewell	O	PERSON

Jiang	O	PERSON

Jiang	O	PERSON
Zemin	O	PERSON

Jill	O	PERSON
Craybas	O	PERSON

Jim	O	PERSON

Jim	O	ORGANIZATION
Bidzos	O	ORGANIZATION

Jim	O	PERSON
Bolger	O	PERSON

Jim	O	PERSON
Brady	O	PERSON

Jim	O	PERSON
Brumm	O	PERSON

Jim	O	PERSON
Courier	O	PERSON

Jim	O	PERSON
Edmonds	O	PERSON

Jim	O	PERSON
Furyk	O	PERSON

Jim	O	PERSON
Grabb	O	PERSON

Jim	O	PERSON
Hines	O	PERSON

Jimi	O	PERSON
Hendrix	O	PERSON

J	O	ORGANIZATION
immi	O	ORGANIZATION
Madsen	O	ORGANIZATION

Jimmy	O	PERSON

Jimmy	O	PERSON
Key	O	PERSON

Jimmy	O	PERSON
Thomson	O	PERSON

Jim	O	PERSON
Payne	O	PERSON

Jim	O	PERSON
Telfer	O	PERSON

Jim	O	PERSON
Thome	O	PERSON

Jimy	O	PERSON
Szymanski	O	PERSON

Jiri	O	PERSON
Dopita	O	PERSON

Jiri	O	PERSON
Novak	O	PERSON

Joakim	O	PERSON
Haeggman	O	PERSON

Joannette	O	PERSON
Kruger	O	PERSON

Joao	O	PERSON
Pinto	O	PERSON

Joao	O	ORGANIZATION
Vale	O	ORGANIZATION
de	O	ORGANIZATION
Almeida	O	ORGANIZATION

Joao	O	PERSON
Vieira	O	PERSON
Pinto	O	PERSON

Jodie	O	PERSON
Foster	O	PERSON

Jody	O	PERSON
Reed	O	PERSON

Joe	O	PERSON
Carter	O	PERSON

Joel	O	PERSON
Smets	O	PERSON

Joel	O	PERSON
Stranksy	O	PERSON

Joel	O	PERSON
Stransky	O	PERSON

Joey	O	PERSON
Hamilton	O	PERSON

Johan	O	PERSON
Boonen	O	PERSON

Johan	O	PERSON
Capiot	O	PERSON

Johan	O	PERSON
de	O	O
Kock	O	PERSON

Johan	O	PERSON
Lisabeth	O	PERSON

Johan	O	PERSON
Museeuw	O	PERSON

Johansson	O	PERSON

Johan	O	PERSON
Van	O	PERSON
Der	O	PERSON
Merwe	O	PERSON

John	O	PERSON
Allen	O	PERSON

John	O	PERSON
Bissell	O	PERSON

John	O	PERSON
Boles	O	PERSON

John	O	PERSON
Cook	O	PERSON

John	O	PERSON
Crawley	O	PERSON

John	O	PERSON
Deere	O	PERSON

John	O	ORGANIZATION
den	O	ORGANIZATION
Braber	O	ORGANIZATION

John	O	PERSON
Ericks	O	PERSON

John	O	PERSON
Fashanu	O	PERSON

John	O	PERSON
Gilardi	O	PERSON

John	O	PERSON
Grant	O	PERSON
Fagan	O	PERSON

John	O	PERSON
Hagelin	O	PERSON

John	O	PERSON
Hart	O	PERSON

John	O	PERSON
Hartson	O	PERSON

John	O	PERSON
Head	O	PERSON

John	O	PERSON
Hinckley	O	PERSON

John	O	PERSON
Hinckley	O	PERSON
Jr	O	PERSON

John	O	PERSON
Howard	O	PERSON

John	O	PERSON
Inienger	O	PERSON

John	O	PERSON
Jaha	O	PERSON

John	O	PERSON
Kerry	O	PERSON

John	O	PERSON
Kocinski	O	PERSON

John	O	PERSON
Kornblum	O	PERSON

John	O	PERSON
Lloyd	O	PERSON
Jones	O	PERSON

John	O	PERSON
Marzano	O	PERSON

John	O	PERSON
Mayock	O	PERSON

John	O	PERSON
McNamara	O	PERSON

John	O	PERSON
Newcombe	O	PERSON

Johnny	O	PERSON
Bench	O	PERSON

Johnny	O	PERSON
Damon	O	PERSON

Johnny	O	PERSON
Herbert	O	PERSON

John	O	PERSON
Regis	O	PERSON

John	O	PERSON
Ridgeon	O	PERSON

John	O	PERSON
Sheehan	O	PERSON

John	O	PERSON
Simon	O	PERSON

John	O	PERSON
Smiley	O	PERSON

John	O	PERSON
Smoltz	O	PERSON

Johnson	O	PERSON

JOHNSON	O	ORGANIZATION

John	O	PERSON
Stephenson	O	PERSON

John	O	PERSON
Talen	O	PERSON

John	O	PERSON
Veldman	O	PERSON

John	O	PERSON
White	O	PERSON

Jolene	O	PERSON
Watanabe	O	PERSON

Jonah	O	PERSON
Lomu	O	PERSON

Jonas	O	PERSON
Bjorkman	O	PERSON

Jonas	O	PERSON
Savimbi	O	PERSON

Jonathan	O	PERSON
Bachini	O	PERSON

Jonathan	O	PERSON
Birt	O	PERSON

Jonathan	O	PERSON
Edwards	O	PERSON

Jonathan	O	PERSON
Lomas	O	PERSON

Jonathan	O	PERSON
N'Senga	O	O

Jonathan	O	PERSON
Stark	O	PERSON

Jonathon	O	PERSON
Power	O	PERSON

Jon	O	PERSON
Dahl	O	PERSON
Tomasson	O	PERSON

Jon	O	PERSON
Drummond	O	PERSON

Jones	O	ORGANIZATION

Jongsma	O	PERSON

JONK	O	ORGANIZATION

Jon	O	PERSON
Preston	O	PERSON

Jonty	O	PERSON
Rhodes	O	PERSON

Jonzon	O	ORGANIZATION

Joost	O	ORGANIZATION
van	O	ORGANIZATION
der	O	ORGANIZATION
Westhuizen	O	ORGANIZATION

Jordan	O	PERSON

Jordi	O	PERSON
Burillo	O	PERSON

Jordi	O	PERSON
Cruyff	O	PERSON

Jorge	O	ORGANIZATION

JORGE	O	ORGANIZATION

Jorge	O	PERSON
Cadete	O	PERSON

Jorge	O	PERSON
Costa	O	PERSON

Jose	O	PERSON
Antonio	O	PERSON
Ortega	O	PERSON
Lara	O	PERSON

Jose	O	PERSON
Barroso	O	PERSON

Jose	O	PERSON
Coceres	O	PERSON

Jose	O	PERSON
Eduardo	O	PERSON
Dutra	O	PERSON

Jose	O	PERSON
Escuredo	O	PERSON

Josef	O	PERSON
Stalin	O	PERSON

Jose	O	PERSON
Herrera	O	PERSON

Jose	O	PERSON
Luis	O	PERSON
Vidigal	O	PERSON

Jose	O	PERSON
Manuel	O	PERSON
Prieto	O	PERSON

Jose	O	PERSON
Maria	O	PERSON
Aznar	O	PERSON

Jose	O	PERSON
Maria	O	PERSON
Canizares	O	PERSON

Jose-Maria	O	ORGANIZATION
Canizares	O	ORGANIZATION

Jose	O	PERSON
Maria	O	PERSON
Olazabal	O	PERSON

Jose	O	PERSON
Moreno	O	PERSON

Jose	O	PERSON
Offerman	O	PERSON

Joseph	O	PERSON
Keter	O	PERSON

Joseph	O	PERSON
Kneipp	O	PERSON

Joseph	O	PERSON
Kuhn	O	PERSON

Joseph	O	PERSON
Tanny	O	PERSON

Jose	O	PERSON
Rivero	O	PERSON

Jose	O	PERSON
Rosado	O	PERSON

Jose	O	PERSON
Valentin	O	PERSON

Josh	O	PERSON
Kronfeld	O	PERSON

Jos	O	PERSON
Verstappen	O	PERSON

Joyce	O	PERSON
Liu	O	PERSON

J.	O	PERSON
Pooley	O	PERSON

J.	O	PERSON
Russell	O	PERSON

J.S.	O	O
Bach	O	ORGANIZATION

J.	O	PERSON
Srinath	O	PERSON

Juan	O	PERSON
Carlos	O	PERSON

Juan	O	PERSON
Carlos	O	PERSON
Lago	O	PERSON

Juan	O	PERSON
Carlos	O	PERSON
Pinero	O	PERSON

Juan	O	PERSON
Castro	O	PERSON

Juan	O	PERSON
Curuchet	O	PERSON

Juan	O	PERSON
Domingo	O	PERSON
Peron	O	PERSON

Juan	O	PERSON
Eduardo	O	PERSON
Esnaider	O	PERSON

Juan	O	PERSON
Esnaider	O	PERSON

Juan	O	PERSON
Guillermo	O	PERSON
Londono	O	PERSON

Juan	O	PERSON
Guzman	O	PERSON

Juan	O	PERSON
Llaneras	O	PERSON

Juan	O	PERSON
Lopez	O	PERSON

Juan	O	PERSON
Somavia	O	PERSON

Judith	O	PERSON
Arndt	O	PERSON

Judith	O	PERSON
Crosson	O	PERSON

Judith	O	PERSON
Curren	O	PERSON

Judith	O	PERSON
Wiesner	O	PERSON

Juergen	O	PERSON
Klinsmann	O	PERSON

Juergen	O	PERSON
Kohler	O	PERSON

Juergen	O	PERSON
Schult	O	PERSON

Juha	O	PERSON
Kankkunen	O	PERSON

Juha	O	PERSON
Ylonen	O	PERSON

Julen	O	PERSON
Lopetegui	O	PERSON

Julia	O	PERSON
Carling	O	PERSON

Julia	O	PERSON
Ferguson	O	PERSON

Juliana	O	ORGANIZATION

Julian	O	PERSON
Tavarez	O	PERSON

Julian	O	PERSON
Wellings	O	PERSON

Julia	O	PERSON
Vaquero	O	PERSON

Julie	O	ORGANIZATION

Julie	O	PERSON
Baumann	O	PERSON

Julie	O	PERSON
Lejeune	O	PERSON

Julien	O	PERSON
Bonetat	O	PERSON

Juliet	O	ORGANIZATION
Cuthbert	O	ORGANIZATION

Julie	O	PERSON
Tolkacheva	O	PERSON

Julio	O	PERSON
Cesar	O	PERSON
Dely	O	PERSON
Valdes	O	PERSON

Julio	O	PERSON
Cesar	O	PERSON
Vega	O	PERSON
Rojas	O	PERSON

Julius	O	ORGANIZATION
Nyrere	O	ORGANIZATION

Jumbish	O	ORGANIZATION

Juppe	O	ORGANIZATION

Justice	O	ORGANIZATION
K.T.	O	ORGANIZATION
Thomas	O	ORGANIZATION

Justin	O	PERSON
Leonard	O	PERSON

Justin	O	PERSON
Marshall	O	PERSON

Justin	O	PERSON
Thompson	O	PERSON

Jyrki	O	PERSON
Lumme	O	PERSON

Kaba	O	PERSON

Kabariti	O	PERSON

Kader	O	PERSON
Ferhaoui	O	PERSON

Kafelnikov	O	ORGANIZATION

Kahalani	O	ORGANIZATION

Kallis	O	ORGANIZATION

Kaluwitharana	O	ORGANIZATION

Kamiel	O	PERSON
Maase	O	PERSON

Kamuzu	O	PERSON
Banda	O	PERSON

Kan	O	PERSON

Kankkunen	O	PERSON

KANKKUNEN	O	ORGANIZATION

Kankunnen	O	PERSON

Kapil	O	PERSON
Dev	O	PERSON

Kapoor	O	PERSON

Karem	O	PERSON
Haj	O	PERSON
Yihye	O	PERSON

Karen	O	PERSON
Pierog	O	PERSON

Karim	O	PERSON
Alami	O	PERSON

Karina	O	PERSON
Adams	O	PERSON

Karina	O	PERSON
Habsudova	O	PERSON

Karin	O	PERSON
Kschwendt	O	PERSON

Karl	O	PERSON
Inderfurth	O	PERSON

Karl	O	PERSON
Marx	O	PERSON

Karol	O	PERSON
Kucera	O	PERSON

Karsten	O	PERSON
Baeron	O	PERSON

Karsten	O	PERSON
Richardt	O	PERSON

Kaspars	O	PERSON
Ozers	O	PERSON

Katarina	O	PERSON
Studenikova	O	PERSON

Kate	O	PERSON
Michelman	O	PERSON

Kathrin	O	PERSON
Freitag	O	PERSON

Kathy	O	PERSON
Etchingham	O	PERSON

Kathy	O	PERSON
Rinaldi	O	PERSON
Stunkel	O	PERSON

Kazimierz	O	PERSON
Socha	O	PERSON

K.	O	O
Barnett	O	ORGANIZATION

K.	O	PERSON
Brown	O	PERSON

K.	O	O
Curran	O	ORGANIZATION

KEANE	O	ORGANIZATION

Keiichi	O	PERSON
Kitigawa	O	PERSON

Keiji	O	PERSON
Kojima	O	PERSON

Keiron	O	PERSON
Henderson	O	PERSON

Keith	O	PERSON
Fletcher	O	PERSON

Keith	O	PERSON
O'Neill	O	PERSON

Keller	O	PERSON

Kelly	O	PERSON

KELLY	O	ORGANIZATION

Kemp	O	ORGANIZATION

Ken	O	PERSON
Caminiti	O	PERSON

Ken	O	PERSON
Goldstein	O	PERSON

Kengo	O	ORGANIZATION
wa	O	ORGANIZATION
Dondo	O	ORGANIZATION

Ken	O	PERSON
Griffey	O	PERSON
Jr	O	PERSON

Ken	O	PERSON
Hill	O	PERSON

Kennedy	O	ORGANIZATION

Kennedy	O	PERSON
Ochieng	O	PERSON

Kennedys	O	ORGANIZATION

Kenneth	O	PERSON
Carlsen	O	PERSON

Kenneth	O	PERSON
Chiate	O	PERSON

Kenneth	O	PERSON
Eriksson	O	PERSON

Kenny	O	PERSON
Cunningham	O	PERSON

Kenny	O	PERSON
Dalglish	O	PERSON

Kenny	O	PERSON
Harrison	O	PERSON

Kenny	O	PERSON
Lofton	O	PERSON

Kenny	O	PERSON
Rogers	O	PERSON

Ken	O	PERSON
Saro-Wiwa	O	PERSON

Kevin	O	PERSON
Brown	O	PERSON

Kevin	O	PERSON
Foster	O	PERSON

Kevin	O	PERSON
Keegan	O	PERSON

Kevin	O	PERSON
Kim	O	PERSON

Kevin	O	PERSON
Mitchell	O	PERSON

Kevin	O	PERSON
Seitzer	O	PERSON

Kevorkian	O	ORGANIZATION

Khadga	O	ORGANIZATION

Khaled	O	O
al-Qidra	O	O

Khalfallah	O	PERSON

Khalid	O	PERSON
Boulami	O	PERSON

Khan	O	PERSON

Khemais	O	PERSON
Chammari	O	PERSON

Khum	O	PERSON
Bahadur	O	PERSON
Khadga	O	PERSON

Kiely	O	PERSON

Kieran	O	PERSON
Murray	O	PERSON

Kim	O	PERSON
Anderson	O	PERSON

Kimberly	O	PERSON
Po	O	PERSON

Kim	O	PERSON
Graham	O	PERSON

Kimiko	O	PERSON
Date	O	PERSON

Kim	O	PERSON
White	O	PERSON

Kim	O	PERSON
Young	O	PERSON
Sam	O	PERSON

King	O	PERSON
Hassan	O	PERSON

Kinkel	O	ORGANIZATION

Klas	O	ORGANIZATION

Klas	O	PERSON
Eriksson	O	PERSON

Klaus	O	ORGANIZATION
Baader	O	ORGANIZATION

Klaus	O	PERSON
Kinkel	O	PERSON

Kleinova	O	ORGANIZATION

Klimis	O	PERSON
Alexandrou	O	PERSON

Klinsmann	O	PERSON

Knight	O	O

Knup	O	ORGANIZATION

KNUP	O	ORGANIZATION

Kocinski	O	ORGANIZATION

Koerts	O	ORGANIZATION

Kohl	O	ORGANIZATION

Kolumbina	O	PERSON
Bencevic	O	PERSON

Komala	O	ORGANIZATION

Komarica	O	ORGANIZATION

Kombouare	O	ORGANIZATION

KOMBOUARE	O	O

Korda	O	ORGANIZATION

Kornblum	O	ORGANIZATION

Korneev	O	ORGANIZATION

Kostantin	O	PERSON
Matusevitch	O	PERSON

Kostas	O	ORGANIZATION
Malekos	O	ORGANIZATION

Kotlarska	O	ORGANIZATION

Krajicek	O	PERSON

Kris	O	PERSON
Goossens	O	PERSON

Kristie	O	PERSON
Boogert	O	PERSON

Kristina	O	PERSON
Brandi	O	PERSON

Krzysztof	O	PERSON
Piskula	O	PERSON

Krzysztof	O	PERSON
Warzycha	O	PERSON

Krzysztof	O	PERSON
Zagorski	O	PERSON

K.	O	O
Spiring	O	ORGANIZATION

Kubilay	O	PERSON
Turkyilmaz	O	PERSON

Kubo	O	PERSON

Kucan	O	ORGANIZATION

Kuchma	O	ORGANIZATION

Kumara	O	PERSON
Dharmasena	O	PERSON

Kumble	O	ORGANIZATION

Kuperman	O	ORGANIZATION

Kurt	O	PERSON
Abbott	O	PERSON

Kurt	O	PERSON
Betschart	O	PERSON

Kurt	O	PERSON
Schork	O	PERSON

Kwasniewski	O	PERSON

Kyle	O	PERSON
Abbott	O	PERSON

Kyoko	O	PERSON
Nagatsuka	O	PERSON

Laasonen	O	ORGANIZATION

Laban	O	PERSON
Rotich	O	PERSON

Lacher	O	ORGANIZATION

Lachlan	O	PERSON
Drummond	O	PERSON

Lajos	O	PERSON
Horvath	O	PERSON

Lambert	O	ORGANIZATION

Lambrecks	O	ORGANIZATION

Lamm	O	ORGANIZATION

Lamont	O	PERSON
Smith	O	PERSON

Lampros	O	ORGANIZATION

Lance	O	ORGANIZATION
Armstrong	O	ORGANIZATION

Lance	O	ORGANIZATION
Gibbs	O	ORGANIZATION

Lanner	O	ORGANIZATION

Lansana	O	ORGANIZATION
Conte	O	ORGANIZATION

Lanusse	O	ORGANIZATION

Larbi	O	PERSON
El	O	PERSON
Khattabi	O	PERSON

Larisa	O	ORGANIZATION
Neiland	O	ORGANIZATION

Larry	O	PERSON
Fine	O	PERSON

Larry	O	PERSON
Walker	O	PERSON

Lars	O	ORGANIZATION
Riedel	O	ORGANIZATION

Larsson	O	ORGANIZATION

Lasa-Zabala	O	ORGANIZATION

Lasse	O	PERSON
Lampi	O	PERSON

Lauck	O	ORGANIZATION

Laurence	O	ORGANIZATION
Courtois	O	ORGANIZATION

Laurence	O	ORGANIZATION
McQuillan	O	ORGANIZATION

Lauren	O	PERSON
Ottoz	O	PERSON

Laurent	O	PERSON
Gane	O	PERSON

Laurent	O	PERSON
Jalabert	O	PERSON

Laurent	O	PERSON
Ottoz	O	PERSON

Lawrence	O	ORGANIZATION
Sheets	O	ORGANIZATION

Laxmi	O	PERSON
Poruri	O	PERSON

L.	O	ORGANIZATION
Botham	O	ORGANIZATION

Leah	O	PERSON
Pells	O	PERSON

Leander	O	ORGANIZATION
Paes	O	ORGANIZATION

Lebed	O	ORGANIZATION

Lee	O	PERSON
Ki-choo	O	PERSON

Lee	O	PERSON
Sharpe	O	PERSON

Lee	O	PERSON
Tinsley	O	PERSON

Lee	O	PERSON
Wan	O	PERSON
Wah	O	PERSON

Lee	O	PERSON
Westwood	O	PERSON

Lefevre	O	ORGANIZATION

Leila	O	ORGANIZATION
Corcoran	O	ORGANIZATION

Lelouche	O	ORGANIZATION

Lennart	O	PERSON
Meri	O	PERSON

Leonardo	O	ORGANIZATION

Leonard	O	PERSON
Santorelli	O	PERSON

Leon	O	PERSON
Barkho	O	PERSON

Leonid	O	PERSON
Kuchma	O	PERSON

Leon	O	ORGANIZATION
van	O	ORGANIZATION
der	O	ORGANIZATION
Wath	O	ORGANIZATION

Les	O	ORGANIZATION
Ferdinand	O	ORGANIZATION

Leslie	O	PERSON
Gevirtz	O	PERSON

Letitia	O	PERSON
Vriesde	O	PERSON

Levy	O	ORGANIZATION

Lewis	O	ORGANIZATION

LEWIS	O	ORGANIZATION

Lewis	O	PERSON
Martin	O	PERSON

Liam	O	ORGANIZATION

Liam	O	PERSON
Botham	O	PERSON

Liam	O	PERSON
Daish	O	PERSON

Liam	O	PERSON
Fox	O	PERSON
Fox	O	PERSON

Liam	O	PERSON
Gallagher	O	PERSON

Lien	O	ORGANIZATION

Lien	O	PERSON
Chan	O	PERSON

Lietti	O	ORGANIZATION

Li	O	O
Feng	O	O

Lila	O	PERSON
Osterloh	O	PERSON

Liliana	O	PERSON
Semerdjieva	O	PERSON

Lincoln	O	ORGANIZATION

Linda	O	PERSON
Wild	O	PERSON

Lindsay	O	PERSON
Davenport	O	PERSON

Lindsay	O	ORGANIZATION
Owen-Jones	O	ORGANIZATION

Lindy	O	PERSON
Remigino	O	PERSON

Linford	O	PERSON
Christie	O	PERSON

Li	O	O
Peng	O	O

Lisa	O	PERSON
Raymond	O	PERSON

Lisbet	O	ORGANIZATION
Stuer-Lauridsen	O	ORGANIZATION

Little	O	ORGANIZATION

Liu	O	PERSON
Lu	O	PERSON

Liu	O	O
Lufung	O	O

Liutauras	O	ORGANIZATION
Stremaitis	O	ORGANIZATION

Lixion	O	ORGANIZATION
Avila	O	ORGANIZATION

Lloyd	O	PERSON
Axworthy	O	PERSON

Lloyd	O	PERSON
Bentsen	O	PERSON

Loko	O	ORGANIZATION

Lombardi	O	ORGANIZATION

LOMBARDI	O	ORGANIZATION

Loren	O	PERSON
Roberts	O	PERSON

Lori	O	ORGANIZATION
McNeil	O	ORGANIZATION

Lotte	O	ORGANIZATION

Lou	O	ORGANIZATION
Gehrig	O	ORGANIZATION

Louis	O	ORGANIZATION
Booy	O	ORGANIZATION

Louise	O	ORGANIZATION
McPaul	O	ORGANIZATION

Louise	O	ORGANIZATION
Siebens	O	ORGANIZATION

Louis	O	ORGANIZATION
Freeh	O	ORGANIZATION

Louis	O	ORGANIZATION
Viannet	O	ORGANIZATION

Loyola	O	ORGANIZATION
de	O	ORGANIZATION
Palacio	O	ORGANIZATION

Lubarskij	O	ORGANIZATION

Luca	O	PERSON
Cadalora	O	PERSON

Lucas	O	PERSON
Moreira	O	PERSON
Neves	O	PERSON

Luciano	O	ORGANIZATION
della	O	ORGANIZATION
Noce	O	ORGANIZATION

Luciano	O	PERSON
Pessina	O	PERSON

Luc	O	O
Nilis	O	O

Ludmila	O	ORGANIZATION
Engquist	O	ORGANIZATION

Ludmila	O	PERSON
Ninova	O	PERSON

Ludmila	O	PERSON
Richterova	O	PERSON

Luehrs	O	ORGANIZATION

Luigi	O	PERSON
Seguy	O	PERSON

Luis	O	PERSON
Baltasar	O	PERSON

Luis	O	PERSON
Castilla	O	PERSON

Luis	O	PERSON
Figo	O	PERSON

Luis	O	PERSON
Miguel	O	PERSON
Predrosa	O	PERSON

Luis	O	PERSON
Polonia	O	PERSON

Luis	O	ORGANIZATION
Raul	O	ORGANIZATION
Matos	O	ORGANIZATION
Azocar	O	ORGANIZATION

Luke	O	PERSON
Jensen	O	PERSON

Luke	O	PERSON
Kipkosgei	O	PERSON

Luminzu	O	PERSON
Shimaponda	O	PERSON

Lumir	O	PERSON
Mistr	O	PERSON

Luo	O	PERSON
Yigang	O	PERSON

Lupu	O	ORGANIZATION

Lyman	O	ORGANIZATION

Lynch	O	ORGANIZATION

Lynda	O	PERSON
Chalker	O	PERSON

Lynne	O	PERSON
O'Donnell	O	PERSON

Maakinen	O	ORGANIZATION

Maarten	O	ORGANIZATION
den	O	ORGANIZATION
Bakker	O	ORGANIZATION

Machado	O	ORGANIZATION

Machnee	O	ORGANIZATION

Madhusudan	O	PERSON
Munakarmi	O	PERSON

Magali	O	ORGANIZATION
Faure	O	ORGANIZATION

Magdalena	O	PERSON
Grzybowska	O	PERSON

Magdalena	O	PERSON
Maleeva	O	PERSON

Maggie	O	PERSON
Maleeva	O	PERSON

Magnus	O	ORGANIZATION
Gustafsson	O	ORGANIZATION

Magnus	O	ORGANIZATION
Larsson	O	ORGANIZATION

Mahmoud	O	ORGANIZATION
Abbas	O	ORGANIZATION

Maicel	O	PERSON
Malone	O	PERSON

Majid	O	PERSON
Takht	O	PERSON
Ravanchi	O	PERSON

Majoli	O	ORGANIZATION

Makinen	O	ORGANIZATION

MAKINEN	O	ORGANIZATION

Malcolm	O	PERSON
Marshall	O	PERSON

Malcolm	O	PERSON
Rifkind	O	PERSON

Maleeva	O	ORGANIZATION

MALEEVA	O	ORGANIZATION

Malgorzata	O	PERSON
Rydz	O	PERSON

Malivai	O	PERSON
Washington	O	PERSON

MaliVai	O	ORGANIZATION
Washington	O	ORGANIZATION

M.	O	ORGANIZATION
Alleyne	O	ORGANIZATION

Malu	O	ORGANIZATION

Mandolina	O	PERSON
Zelic	O	PERSON

Manfred	O	PERSON
Kanther	O	PERSON

Mangala	O	ORGANIZATION
Das	O	ORGANIZATION

Manuel	O	PERSON
Alvarado	O	PERSON

Marc	O	PERSON
Dollendorf	O	PERSON

Marc	O	PERSON
Dutroux	O	PERSON

Marc	O	PERSON
Duvillard	O	PERSON

Marcel	O	PERSON
Desailly	O	PERSON

Marcel	O	PERSON
Malone	O	PERSON

Marcelo	O	ORGANIZATION

MARCELO	O	ORGANIZATION

Marcelo	O	PERSON
Filippini	O	PERSON

Marcelo	O	PERSON
Levingston	O	PERSON

Marcelo	O	PERSON
Rios	O	PERSON

Marcelo	O	ORGANIZATION
Salas	O	ORGANIZATION

Marchal	O	ORGANIZATION

Marc	O	PERSON
Hottiger	O	PERSON

Marcin	O	PERSON
Mieciel	O	PERSON

Marcio	O	ORGANIZATION
Santos	O	ORGANIZATION

Marco	O	PERSON
Bode	O	PERSON

Marco	O	PERSON
Giampaolo	O	PERSON

Marco	O	PERSON
Lietti	O	PERSON

Marco	O	PERSON
Pascolo	O	PERSON

Marcos	O	PERSON
Ondruska	O	PERSON

Marco	O	PERSON
Vaccari	O	PERSON

Marc	O	O
Overmars	O	O

Marco	O	ORGANIZATION
Villa	O	ORGANIZATION

Marc	O	O
Rosset	O	O

Marcus	O	ORGANIZATION
Gronholm	O	ORGANIZATION

Marcus	O	ORGANIZATION
O'Sullivan	O	ORGANIZATION

Marcus	O	ORGANIZATION
Wills	O	ORGANIZATION

Marc-Vivien	O	ORGANIZATION
Foe	O	ORGANIZATION

Marc	O	PERSON
Wilkins	O	PERSON

Marek	O	PERSON
Citko	O	PERSON

Margaret	O	ORGANIZATION
Crowley	O	ORGANIZATION

Margaret	O	ORGANIZATION
McCullough	O	ORGANIZATION

Margit	O	ORGANIZATION
Borg	O	ORGANIZATION

Margret	O	ORGANIZATION
Crowley	O	ORGANIZATION

Mariaan	O	ORGANIZATION
de	O	ORGANIZATION
Swardt	O	ORGANIZATION

Maria	O	PERSON
Antonio	O	PERSON
Sanchez	O	PERSON
Lorenzo	O	PERSON

Mariacarla	O	PERSON
Bresciani	O	PERSON

Maria	O	PERSON
Jose	O	PERSON
Gaidano	O	PERSON

Maria	O	PERSON
Marco	O	PERSON

Maria	O	ORGANIZATION
Mutola	O	ORGANIZATION

Marianne	O	PERSON
Werdel	O	PERSON
Witmeyer	O	PERSON

Mariano	O	PERSON
Friedick	O	PERSON

Mariano	O	PERSON
Juan	O	PERSON

Maria	O	PERSON
Szabo	O	PERSON

Marie-Jose	O	ORGANIZATION
Perec	O	ORGANIZATION

Mar'ie	O	O
Muhammad	O	O

Marina	O	PERSON
Andrievskaqya	O	PERSON

Marina	O	PERSON
Trandenkova	O	PERSON

Marina	O	PERSON
Volkova	O	PERSON

Mariner	O	PERSON
Darren	O	PERSON
Bragg	O	PERSON

Mario	O	PERSON
Basler	O	PERSON

Mario	O	PERSON
Covas	O	PERSON

Mario	O	PERSON
Jardel	O	PERSON

Mario	O	PERSON
Stieglmair	O	PERSON

Mariusz	O	ORGANIZATION

Mark	O	ORGANIZATION

Mark	O	ORGANIZATION
Acre	O	ORGANIZATION

Mark	O	PERSON
Brooks	O	PERSON

Mark	O	PERSON
Cairns	O	PERSON

Mark	O	PERSON
Chaloner	O	PERSON

Mark	O	PERSON
Davis	O	PERSON

Mark	O	PERSON
Dekker	O	PERSON

Mark	O	PERSON
Dutroux	O	PERSON

Mark	O	PERSON
Ealham	O	PERSON

Mark	O	PERSON
Gildea	O	PERSON

Mark	O	PERSON
Gleeson	O	PERSON

Markgraaff	O	ORGANIZATION

Mark	O	PERSON
Hodges	O	PERSON

Mark	O	PERSON
Hutton	O	PERSON

Mark	O	PERSON
Ilott	O	PERSON

Mark	O	PERSON
Kennedy	O	PERSON

Mark	O	PERSON
Knowles	O	PERSON

Mark	O	ORGANIZATION
McNulty	O	ORGANIZATION

Mark	O	PERSON
Mouland	O	PERSON

Mark	O	PERSON
O'Meara	O	PERSON

Mark	O	PERSON
Pembridge	O	PERSON

Mark	O	PERSON
Petkovsek	O	PERSON

Mark	O	PERSON
Philippoussis	O	PERSON

Mark	O	PERSON
Prescott	O	PERSON

Mark	O	PERSON
Richardson	O	PERSON

Mark	O	PERSON
Roe	O	PERSON

Mark	O	PERSON
Rutherford	O	PERSON

Mark	O	PERSON
Spitz	O	PERSON

Mark	O	PERSON
Thompson	O	PERSON

Mark	O	PERSON
Trevelyan	O	PERSON

Markus	O	ORGANIZATION
Babbel	O	ORGANIZATION

Markus	O	ORGANIZATION
Feldhoff	O	ORGANIZATION

Mark	O	PERSON
Waugh	O	PERSON

Mark	O	PERSON
Wolf	O	PERSON

Mark	O	PERSON
Woodforde	O	PERSON

Marlene	O	PERSON
Thomsen	O	PERSON

Marriner	O	ORGANIZATION

Marta	O	PERSON
Fajardo	O	PERSON

Martens	O	ORGANIZATION

Martin	O	ORGANIZATION

Martina	O	PERSON
Hingis	O	PERSON

Martin	O	PERSON
Ayres	O	PERSON

Martin	O	ORGANIZATION
Brooks	O	ORGANIZATION

Martin	O	PERSON
Brundle	O	PERSON

Martin	O	PERSON
Damm	O	PERSON

Martin	O	PERSON
Erdmann	O	PERSON

Martinez	O	ORGANIZATION

MARTINEZ	O	ORGANIZATION

Martin	O	ORGANIZATION
Gates	O	ORGANIZATION

Martin	O	PERSON
Heath	O	PERSON

Martin	O	PERSON
Keino	O	PERSON

Martin	O	PERSON
Max	O	PERSON

Martin	O	PERSON
Stenning	O	PERSON

Martin	O	PERSON
Wolk	O	PERSON

Marty	O	ORGANIZATION
Cordova	O	ORGANIZATION

Marty	O	PERSON
Jemison	O	PERSON

Marty	O	ORGANIZATION
Nothstein	O	ORGANIZATION

Maruyama	O	ORGANIZATION

Marwan	O	PERSON
Muasher	O	PERSON

Mary	O	PERSON
Batchelor	O	PERSON

Maryborough	O	ORGANIZATION

Mary	O	PERSON
Joe	O	PERSON
Fernandez	O	PERSON

Mary	O	PERSON
Onyali	O	PERSON

Mary	O	PERSON
Pierce	O	PERSON

Masanaga	O	PERSON
Shiohara	O	PERSON

Masayoshi	O	PERSON
Takemura	O	PERSON

Maskhadov	O	ORGANIZATION

Maslova	O	ORGANIZATION

Masood	O	ORGANIZATION

Masserigne	O	ORGANIZATION
Ndiaye	O	ORGANIZATION

Massoud	O	ORGANIZATION
Barzani	O	ORGANIZATION

Massoud	O	PERSON
Rajavi	O	PERSON

Masterkova	O	ORGANIZATION

MASTERKOVA	O	ORGANIZATION

Mate	O	PERSON
Granic	O	PERSON

M.	O	ORGANIZATION
Atherton	O	ORGANIZATION

Mathias	O	ORGANIZATION
Ntawulikura	O	ORGANIZATION

Matos	O	ORGANIZATION

Mats	O	ORGANIZATION

Mats	O	ORGANIZATION
Lanner	O	ORGANIZATION

Mats	O	PERSON
Wilander	O	PERSON

Matthew	O	PERSON
Maynard	O	PERSON

Matthew	O	ORGANIZATION
Pinsent	O	ORGANIZATION

Matthias	O	ORGANIZATION
Sammer	O	ORGANIZATION

Matt	O	ORGANIZATION
Lawton	O	ORGANIZATION

Matt	O	O
Stairs	O	O

Matt	O	O
Windows	O	O

Maureen	O	PERSON
Carey	O	PERSON

Maureen	O	PERSON
Garrity	O	PERSON

Mauricio	O	PERSON
Hadad	O	PERSON

Maurizio	O	ORGANIZATION
Fondriest	O	ORGANIZATION

Max	O	O

Max	O	O
Anglert	O	O

Max	O	PERSON
Delbruck	O	PERSON

Max	O	O
Marriner	O	O

Max	O	PERSON
Sciandri	O	PERSON

Max	O	O
van	O	O
Heeswijk	O	PERSON

Mayfair	O	ORGANIZATION

Mayfiar	O	ORGANIZATION

Mayor	O	PERSON
Antonio	O	PERSON
Gonzalez	O	PERSON
Garcia	O	PERSON

M.	O	ORGANIZATION
Azharuddin	O	ORGANIZATION

M.	O	ORGANIZATION
Bevan	O	ORGANIZATION

McCarthy	O	ORGANIZATION

McCullough	O	ORGANIZATION

McCurry	O	ORGANIZATION

McEwen	O	ORGANIZATION

McGrath	O	ORGANIZATION

McGriff	O	ORGANIZATION

MCMANAMAN	O	ORGANIZATION

MCRAE	O	ORGANIZATION

M.	O	PERSON
Dekker	O	PERSON

M.	O	PERSON
Dowman	O	PERSON

Medvedev	O	ORGANIZATION

MEDVEDEV	O	ORGANIZATION

Megawati	O	ORGANIZATION

Megawati	O	PERSON
Sukarnoputri	O	PERSON

Meghann	O	PERSON
Shaughnessy	O	PERSON

Mehmet	O	ORGANIZATION
Scholl	O	ORGANIZATION

Mehrtens	O	ORGANIZATION

MEHRTENS	O	ORGANIZATION

Melanie	O	ORGANIZATION
Cheary	O	ORGANIZATION

Melanie	O	PERSON
Schnell	O	PERSON

Melissa	O	ORGANIZATION

Melissa	O	PERSON
Russo	O	PERSON

Meluawati	O	ORGANIZATION

Melvin	O	ORGANIZATION
Nieves	O	ORGANIZATION

Meredith	O	PERSON
McGrath	O	PERSON

Meri	O	ORGANIZATION

Merlene	O	PERSON
Ottey	O	PERSON

Mette	O	PERSON
Bergmann	O	PERSON

Mia	O	ORGANIZATION

Michael	O	PERSON

Michael	O	PERSON
Andersson	O	PERSON

Michael	O	PERSON
Astrue	O	PERSON

Michael	O	PERSON
Atherton	O	PERSON

Michael	O	PERSON
Barton	O	PERSON

Michael	O	PERSON
Bevan	O	PERSON

Michael	O	PERSON
Campbell	O	PERSON

Michael	O	PERSON
Chang	O	PERSON

Michael	O	PERSON
Conlon	O	PERSON

Michael	O	PERSON
Doohan	O	PERSON

Michael	O	PERSON
Faust	O	PERSON

Michael	O	PERSON
Hubner	O	PERSON

Michael	O	PERSON
Johnson	O	PERSON

Michael	O	PERSON
Jones	O	PERSON

Michael	O	PERSON
Jonzon	O	PERSON

Michael	O	PERSON
Joyce	O	PERSON

Michael	O	PERSON
Marsh	O	PERSON

Michael	O	PERSON
Mollenbeck	O	PERSON

Michael	O	PERSON
Penrose	O	PERSON

Michael	O	PERSON
Perelstein	O	PERSON

Michael	O	PERSON
Posner	O	PERSON

Michael	O	PERSON
Reiziger	O	PERSON

Michael	O	PERSON
Sandstod	O	PERSON

Michael	O	PERSON
Schumacher	O	PERSON

Michael	O	PERSON
Slater	O	PERSON

Michael	O	PERSON
Stich	O	PERSON

Michael	O	PERSON
Stroud	O	PERSON

Michael	O	PERSON
Tebbutt	O	PERSON

Michael	O	PERSON
Tucker	O	PERSON

Michael	O	PERSON
van	O	O
der	O	O
Wolf	O	ORGANIZATION

Michel	O	PERSON
Bourlet	O	PERSON

Michele	O	PERSON
Bartoli	O	PERSON

Michele	O	PERSON
Buiatti	O	PERSON

Michele	O	ORGANIZATION
Fanton	O	ORGANIZATION

Michelle	O	PERSON
Ferris	O	PERSON

Michelle	O	PERSON
Freeman	O	PERSON

Michelle	O	PERSON
Harper	O	PERSON

Michelle	O	PERSON
Martin	O	PERSON

Michel	O	PERSON
Zanoli	O	PERSON

Mickelson	O	ORGANIZATION

MICKELSON	O	ORGANIZATION

Mickey	O	ORGANIZATION
Cochrane	O	ORGANIZATION

Mick	O	PERSON
McCarthy	O	PERSON

Miguel	O	PERSON
Angel	O	PERSON
Jimenez	O	PERSON

Miguel	O	PERSON
Angel	O	PERSON
Martin	O	PERSON

Mikael	O	PERSON
Tillstrom	O	PERSON

Mika	O	PERSON
Hakkinen	O	PERSON

Mika	O	PERSON
Salo	O	PERSON

Mike	O	ORGANIZATION

Mike	O	ORGANIZATION
Atherton	O	ORGANIZATION

Mike	O	PERSON
Clayton	O	PERSON

Mike	O	PERSON
Devereaux	O	PERSON

Mike	O	ORGANIZATION
Gatting	O	ORGANIZATION

Mike	O	ORGANIZATION
McCurry	O	ORGANIZATION

Mike	O	PERSON
Piazza	O	PERSON

Mike	O	PERSON
Stanley	O	PERSON

Mike	O	PERSON
Williams	O	PERSON

Miladin	O	ORGANIZATION

Miladin	O	PERSON
Becanovic	O	PERSON

Milan	O	ORGANIZATION
Kucan	O	ORGANIZATION

Milenko	O	PERSON
Kovasevic	O	PERSON

Miles	O	PERSON
Kan	O	PERSON

Miles	O	ORGANIZATION
Tunnicliff	O	ORGANIZATION

Milinko	O	PERSON
Pantic	O	PERSON

Miljenko	O	PERSON
Mumler	O	PERSON

MILLNS	O	ORGANIZATION

Milosevic	O	ORGANIZATION

Miltiadis	O	ORGANIZATION
Evert	O	ORGANIZATION

MILTIADIS	O	ORGANIZATION
EVERT	O	ORGANIZATION

Mind	O	O
Games	O	O

Mirhunisa	O	PERSON
Komarica	O	PERSON

Miriam	O	ORGANIZATION
Oremans	O	ORGANIZATION

Miron	O	ORGANIZATION
Cozma	O	ORGANIZATION

Miroslav	O	O
Bak	O	O

Mir	O	PERSON
Zaman	O	PERSON
Gul	O	PERSON

Misael	O	PERSON
Valerio	O	PERSON

Mitchell	O	ORGANIZATION

MITCHELL	O	ORGANIZATION

M.	O	PERSON
Karunanidhi	O	PERSON

M.	O	PERSON
Lathwell	O	PERSON

M.	O	PERSON
Lynch	O	PERSON

M.	O	PERSON
Maynard	O	PERSON

M.	O	ORGANIZATION
Moxon	O	ORGANIZATION

Moada	O	ORGANIZATION

Mobutu	O	ORGANIZATION

Mobutu	O	PERSON
Sese	O	PERSON
Seko	O	PERSON

Moeller	O	ORGANIZATION

Mohamed	O	PERSON
Abu	O	PERSON
Liwaya	O	PERSON

Mohamed	O	PERSON
Ali	O	PERSON
Khalfallah	O	PERSON

Mohamed	O	PERSON
Azharuddin	O	PERSON

Mohamed	O	PERSON
Fahim	O	PERSON
Rayyan	O	PERSON

Mohamed	O	ORGANIZATION
Moada	O	ORGANIZATION

Mohamed	O	PERSON
Zejjari	O	PERSON

Mohammad	O	PERSON
Akam	O	PERSON

Mohammad	O	ORGANIZATION
Akram	O	ORGANIZATION

Mohammad	O	PERSON
Dahman	O	PERSON

Mohammed	O	ORGANIZATION

Mohammed	O	PERSON
Azharuddin	O	PERSON

Mohammed	O	PERSON
Saleh	O	PERSON

Moin	O	ORGANIZATION

Moin	O	PERSON
Khan	O	PERSON

Moira	O	PERSON
Lynch	O	PERSON

Mokhoff	O	ORGANIZATION

Molata	O	ORGANIZATION

Monica	O	PERSON
Seles	O	PERSON

Mons	O	ORGANIZATION
Ivar	O	ORGANIZATION
Mjelde	O	ORGANIZATION

Montgomerie	O	ORGANIZATION

Moore	O	ORGANIZATION

Moreau	O	ORGANIZATION

Morris	O	ORGANIZATION

Morton	O	ORGANIZATION

Moses	O	PERSON
Kiptanui	O	PERSON

Moshe	O	ORGANIZATION
Sabag	O	ORGANIZATION

Mosier	O	ORGANIZATION

Mother	O	ORGANIZATION

Mother	O	PERSON
Teresa	O	PERSON

Mothusi	O	PERSON
Nkgowe	O	PERSON

Moura	O	ORGANIZATION

Moussa	O	ORGANIZATION

Mo	O	ORGANIZATION
Vaughn	O	ORGANIZATION

Movladi	O	ORGANIZATION
Udugov	O	ORGANIZATION

Moyer	O	ORGANIZATION

M.	O	ORGANIZATION
Ramprakash	O	ORGANIZATION

Mr	O	O
Clean	O	ORGANIZATION

M.	O	ORGANIZATION
Saggers	O	ORGANIZATION

M.	O	ORGANIZATION
Sivasiththamparam	O	ORGANIZATION

M.	O	ORGANIZATION
Slater	O	ORGANIZATION

Mubarak	O	ORGANIZATION

Mulder	O	ORGANIZATION

MULDER	O	ORGANIZATION

Mullally	O	ORGANIZATION

Munakarmi	O	ORGANIZATION

Muralitharan	O	ORGANIZATION

Muratovic	O	ORGANIZATION

Murat	O	PERSON
Yakin	O	PERSON

Murphy	O	PERSON
Jensen	O	PERSON

Musa	O	PERSON
Hamiti	O	PERSON

Museeuw	O	ORGANIZATION

Mushota	O	ORGANIZATION

Mushtaq	O	ORGANIZATION
Ahmed	O	ORGANIZATION

Mustapha	O	PERSON
Ben	O	PERSON
Jaafar	O	PERSON

Mustapha	O	PERSON
Hadji	O	PERSON

Muster	O	ORGANIZATION

Mutawakel	O	PERSON
Taha	O	PERSON

Muthiah	O	PERSON
Muralitharan	O	PERSON

Mutola	O	ORGANIZATION

Muttiah	O	PERSON
Muralitharan	O	PERSON

M.	O	ORGANIZATION
Vaughan	O	ORGANIZATION

M.	O	PERSON
Walker	O	PERSON

M.	O	PERSON
Watkinson	O	PERSON

M.	O	PERSON
Waugh	O	PERSON

Myles	O	ORGANIZATION
Frechette	O	ORGANIZATION

Nabil	O	ORGANIZATION
Abu	O	ORGANIZATION
Rdainah	O	ORGANIZATION

Nacar	O	ORGANIZATION

Nadarajah	O	ORGANIZATION
Muralidaran	O	ORGANIZATION

Nahed	O	ORGANIZATION
Dahlan	O	ORGANIZATION

Nail	O	O
Besirovic	O	ORGANIZATION

Naina	O	ORGANIZATION

Naina	O	PERSON
Yeltsin	O	PERSON

Naish	O	ORGANIZATION

Nana	O	PERSON
Miyaga	O	PERSON

Nana	O	PERSON
Miyagi	O	PERSON

Nancy	O	PERSON
Reagan	O	PERSON

Nanda	O	ORGANIZATION
Gopal	O	ORGANIZATION
Bhattacharya	O	ORGANIZATION

Nani	O	PERSON
Palkhivala	O	PERSON

Nanne	O	PERSON
Dahlman	O	PERSON

Naoko	O	PERSON
Kijimuta	O	PERSON

Naoko	O	PERSON
Sawamatsu	O	PERSON

Naoto	O	PERSON
Kan	O	PERSON

Napoleon	O	ORGANIZATION
III	O	ORGANIZATION

Narciso	O	ORGANIZATION

Nasser	O	PERSON
Hussain	O	PERSON

Nastase	O	ORGANIZATION

Nastja	O	PERSON
Rysich	O	PERSON

Natalia	O	ORGANIZATION
Baudone	O	ORGANIZATION

Natalia	O	ORGANIZATION
Voronova	O	ORGANIZATION

Natalya	O	PERSON
Sadova	O	PERSON

Natalya	O	PERSON
Shikolenko	O	PERSON

Natalya	O	ORGANIZATION
Sypron	O	ORGANIZATION

Natalya	O	PERSON
Torshina	O	PERSON

Natalya	O	ORGANIZATION
Voronova	O	ORGANIZATION

Natasha	O	PERSON
Zvereva	O	PERSON

Nathalie	O	PERSON
Dechy	O	PERSON

Nathalie	O	PERSON
Lancien	O	PERSON

Nathalie	O	PERSON
Tauziat	O	PERSON

Navjot	O	ORGANIZATION
Singh	O	ORGANIZATION
Sidhu	O	ORGANIZATION

Nawaz	O	PERSON
Sharif	O	PERSON

Nayan	O	ORGANIZATION
Mongia	O	ORGANIZATION

Neagle	O	ORGANIZATION

NEAGLE	O	ORGANIZATION

Neal	O	ORGANIZATION
Briggs	O	ORGANIZATION

Neale	O	ORGANIZATION
Fraser	O	ORGANIZATION

Necmettin	O	PERSON
Erbakan	O	PERSON

Neil	O	ORGANIZATION
Fairbrother	O	ORGANIZATION

Neil	O	PERSON
Hodgson	O	PERSON

Neil	O	PERSON
Williams	O	PERSON

Nele	O	PERSON
Zilinskiene	O	PERSON

Nelson	O	ORGANIZATION
Mandela	O	ORGANIZATION

Nelson	O	ORGANIZATION
Miles	O	ORGANIZATION

Nestor	O	ORGANIZATION

Netanyahu	O	ORGANIZATION

Neumann	O	ORGANIZATION

Neville	O	O
Godwin	O	O

Newcombe	O	ORGANIZATION

NEWCOMBE	O	ORGANIZATION

Newt	O	O
Gingrich	O	O

N.	O	ORGANIZATION
Fairbrother	O	ORGANIZATION

N.	O	PERSON
Furuya	O	PERSON

N.	O	PERSON
Hussain	O	PERSON

Niall	O	PERSON
Quinn	O	PERSON

Nicholas	O	PERSON
Gcaleka	O	PERSON

Nicholas	O	PERSON
Shaxson	O	PERSON

Nick	O	PERSON
Faldo	O	PERSON

Nick	O	PERSON
Knight	O	PERSON

Nicklas	O	PERSON
Kulti	O	PERSON

Nick	O	PERSON
Mokhoff	O	PERSON

Nick	O	PERSON
Nieland	O	PERSON

Nicky	O	PERSON
Boje	O	PERSON

Niclas	O	ORGANIZATION
Fasth	O	ORGANIZATION

Nicolas	O	PERSON
Charlier	O	PERSON

Nicolas	O	PERSON
Lapentti	O	PERSON

Nicolas	O	PERSON
Pereira	O	PERSON

Nicole	O	ORGANIZATION
Arendt	O	ORGANIZATION

Nicole	O	PERSON
Bradtke	O	PERSON

Nicole	O	PERSON
Brown	O	PERSON
Simpson	O	PERSON

Nicoleta	O	PERSON
Grasu	O	PERSON

Nigel	O	ORGANIZATION
Mobbs	O	ORGANIZATION

Nikki	O	PERSON
Campbell	O	PERSON

Nikolaus	O	ORGANIZATION
van	O	ORGANIZATION
der	O	ORGANIZATION
Pas	O	ORGANIZATION

Nilis	O	ORGANIZATION

NINE	O	ORGANIZATION

Nissan	O	PERSON
Kapeta	O	PERSON

Nitto	O	PERSON
Santapaola	O	PERSON

N.J.	O	O
Bose	O	ORGANIZATION

N.	O	O
Knight	O	O

N.	O	ORGANIZATION
Lenham	O	ORGANIZATION

N.	O	PERSON
Llong	O	PERSON

N.	O	ORGANIZATION
Mongia	O	ORGANIZATION

Noel	O	O

Noel	O	O
Gallagher	O	O

Nomo	O	ORGANIZATION

Norifumi	O	PERSON
Abe	O	PERSON

Norihiko	O	PERSON
Fujiwara	O	PERSON

Noriyuki	O	PERSON
Haga	O	PERSON

Norman	O	ORGANIZATION

Norm	O	PERSON
Charlton	O	PERSON

Norris	O	ORGANIZATION

North	O	O
Island	O	O

Norton	O	ORGANIZATION

Noureddine	O	PERSON
Morceli	O	PERSON

Nsanze	O	ORGANIZATION
Terence	O	ORGANIZATION

N.	O	PERSON
Speak	O	PERSON

Nunung	O	PERSON
Subandoro	O	PERSON

Nuour	O	PERSON
Marial	O	PERSON

N.	O	PERSON
Williams	O	PERSON

Obree	O	ORGANIZATION

O'Brien	O	O

Oceano	O	PERSON
Cruz	O	PERSON

Odnosum	O	ORGANIZATION

O.J.	O	O
Simpson	O	ORGANIZATION

O.K.	O	O
Likkason	O	ORGANIZATION

Oksana	O	PERSON
Grichina	O	PERSON

Oksana	O	PERSON
Ovchinnikova	O	PERSON

Olaf	O	PERSON
Ludwig	O	PERSON

Olazabal	O	ORGANIZATION

OLAZABAL	O	ORGANIZATION

Olga	O	PERSON
Boshova	O	PERSON

Olga	O	PERSON
Chernyavskaya	O	PERSON

Oliver	O	ORGANIZATION
Bierhoff	O	ORGANIZATION

Oliver	O	PERSON
Kahn	O	PERSON

Oliver	O	PERSON
Ludwig	O	PERSON

Oliver	O	PERSON
Reck	O	PERSON

Olivia	O	ORGANIZATION

Olivier	O	PERSON
Grouillard	O	PERSON

Olivier	O	PERSON
Panis	O	PERSON

Olly	O	PERSON

Olo	O	PERSON
Brown	O	PERSON

Olofsson	O	ORGANIZATION

Olsza	O	ORGANIZATION

Omar	O	PERSON
Bongo	O	PERSON

Omar	O	PERSON
Karame	O	PERSON

Omar	O	PERSON
Lugo	O	PERSON

O'Meara	O	O

Omer	O	PERSON
Akbel	O	PERSON

Oncins	O	ORGANIZATION

O'Neal	O	ORGANIZATION

O'Neill	O	O

Ong	O	O
Ewe	O	PERSON
Hock	O	PERSON

Orel	O	PERSON
Hershiser	O	PERSON

Ori	O	PERSON
Lewis	O	PERSON

Orlando	O	PERSON
Miller	O	PERSON

Orlando	O	PERSON
Pirates	O	PERSON

Oscar	O	PERSON

Oscar	O	PERSON
Tabarez	O	PERSON

Osmond	O	PERSON
Ezinwa	O	PERSON

Osvaldo	O	PERSON
Fenandez	O	PERSON

Otis	O	PERSON
Nixon	O	PERSON

Ottavio	O	PERSON
Palladini	O	PERSON

Ottey	O	ORGANIZATION

Ousmane	O	PERSON
Kaba	O	PERSON

Ove	O	O
Sellberg	O	O

Owen-Jones	O	ORGANIZATION

Owens	O	ORGANIZATION

OWENS	O	ORGANIZATION

Oyvind	O	PERSON
Rojahn	O	PERSON

Ozers	O	ORGANIZATION

Ozzie	O	PERSON
Guillen	O	PERSON

Pablo	O	PERSON
Campana	O	PERSON

Pablo	O	PERSON
Sanchez	O	PERSON

Padraig	O	PERSON
Harrington	O	PERSON

Palkhivala	O	ORGANIZATION

Palmeiro	O	ORGANIZATION

Pam	O	PERSON
Shriver	O	PERSON

Pang	O	PERSON
Chen	O	PERSON

Pantic	O	ORGANIZATION

Paola	O	PERSON
Suarez	O	PERSON

P.	O	ORGANIZATION
Arulanandam	O	ORGANIZATION

Pascal	O	PERSON
Jongsma	O	PERSON

Pascal	O	ORGANIZATION
Zuberbuehler	O	ORGANIZATION

Pat	O	PERSON
Cash	O	PERSON

Pat	O	PERSON
Hentgen	O	PERSON

Pat	O	ORGANIZATION
Manson	O	ORGANIZATION

Patrice	O	PERSON
Loko	O	PERSON

Patricia	O	PERSON
Djate	O	PERSON

Patricia	O	ORGANIZATION
Girard-Leno	O	ORGANIZATION

Patricia	O	PERSON
Lezama	O	PERSON

Patricia	O	PERSON
Smith	O	PERSON

Patricia	O	ORGANIZATION
Vowinkel	O	ORGANIZATION

Patrick	O	PERSON
Kluivert	O	PERSON

Patrick	O	PERSON
Rafter	O	PERSON

Patrick	O	PERSON
Sang	O	PERSON

Patrick	O	PERSON
Seale	O	PERSON

Patrick	O	PERSON
Stevens	O	PERSON

Patrick	O	PERSON
Sylvestre	O	PERSON

Patrik	O	ORGANIZATION
Sjoberg	O	ORGANIZATION

Patsy	O	PERSON
Kensit	O	PERSON

Pat	O	O
Symcox	O	O

Paul	O	ORGANIZATION

Paul	O	ORGANIZATION
Adams	O	ORGANIZATION

Paulao	O	ORGANIZATION

Paula	O	ORGANIZATION
Radcliffe	O	ORGANIZATION

Paul	O	PERSON
Bloch	O	PERSON

Paul	O	PERSON
Broadhurst	O	PERSON

Paul	O	PERSON
Curry	O	PERSON

Paul	O	ORGANIZATION
Eales	O	ORGANIZATION

Paul	O	PERSON
Gascoigne	O	PERSON

Paul	O	O
Goydos	O	O

Paul	O	PERSON
Haarhuis	O	PERSON

Pauline	O	ORGANIZATION
Davis	O	ORGANIZATION

Pauline	O	PERSON
Konga	O	PERSON

Paulinho	O	ORGANIZATION
Santos	O	ORGANIZATION

Paul	O	PERSON
Johnson	O	PERSON

Paul	O	PERSON
Koech	O	PERSON

Paul	O	PERSON
Lawrie	O	PERSON

Paul	O	PERSON
Malin	O	PERSON

Paul	O	ORGANIZATION
McGinley	O	ORGANIZATION

Paul	O	ORGANIZATION
McGrath	O	ORGANIZATION

Paul	O	ORGANIZATION
Newlove	O	ORGANIZATION

Paul	O	PERSON
O'Neill	O	PERSON

Paulo	O	PERSON
Sergio	O	PERSON

Paulo	O	PERSON
Sousa	O	PERSON

Paul	O	PERSON
Prichard	O	PERSON

Paul	O	PERSON
Reiffel	O	PERSON

Paul	O	PERSON
Sorrento	O	PERSON

Paul	O	PERSON
Stankowski	O	PERSON

Paul	O	PERSON
Strang	O	PERSON

Paul	O	PERSON
Tergat	O	PERSON

Paul	O	PERSON
Thompson	O	PERSON

Paul	O	ORGANIZATION
Ting	O	ORGANIZATION

Pavel	O	ORGANIZATION
Buran	O	ORGANIZATION

Pavlos	O	ORGANIZATION
Markou	O	ORGANIZATION

P.	O	ORGANIZATION
Cottey	O	ORGANIZATION

Pedro	O	PERSON
Diniz	O	PERSON

Pedro	O	PERSON
Lamy	O	PERSON

Pedro	O	PERSON
Linhart	O	PERSON

Pedro	O	PERSON
Martinez	O	PERSON

Peiris	O	ORGANIZATION

Pelletreau	O	ORGANIZATION

Penrose	O	ORGANIZATION

Perelstein	O	ORGANIZATION

Peres	O	ORGANIZATION

Perfetti	O	ORGANIZATION

Per	O	PERSON
Nyman	O	PERSON

Peron	O	ORGANIZATION

Perot	O	ORGANIZATION

Perry	O	ORGANIZATION

Pessina	O	ORGANIZATION

Peter	O	ORGANIZATION

Peter	O	ORGANIZATION
Atherton	O	ORGANIZATION

Peter	O	PERSON
Baker	O	PERSON

Peter	O	PERSON
Blackburn	O	PERSON

Peter	O	PERSON
Blank	O	PERSON

Peter	O	PERSON
Dirkx	O	PERSON

Peter	O	ORGANIZATION
Edwards	O	ORGANIZATION

Peter	O	PERSON
Greste	O	PERSON

Peter	O	ORGANIZATION
Griffiths	O	ORGANIZATION

Peter	O	PERSON
Hedblom	O	PERSON

Peter	O	PERSON
Johansson	O	PERSON

Peter	O	PERSON
Kox	O	PERSON

Peter	O	PERSON
Laca	O	PERSON

Peter	O	PERSON
Lerner	O	PERSON

Peter	O	PERSON
Machungwa	O	PERSON

Peter	O	PERSON
Martin	O	PERSON

Peter	O	PERSON
Mitchell	O	PERSON

Peter	O	PERSON
Munk	O	PERSON

Peter	O	PERSON
Nicol	O	PERSON

Peter	O	PERSON
O'Malley	O	PERSON

Peter	O	PERSON
Pieters	O	PERSON

Peter	O	PERSON
Roe	O	PERSON

Peter	O	PERSON
Smerdon	O	PERSON

Peter	O	PERSON
Tramacchi	O	PERSON

Pete	O	PERSON
Sampras	O	PERSON

Pete	O	PERSON
Wilson	O	PERSON

Petr	O	ORGANIZATION

Petra	O	PERSON
Begerow	O	PERSON

Petra	O	PERSON
Langrova	O	PERSON

Petre	O	ORGANIZATION
Roman	O	ORGANIZATION

Petr	O	PERSON
Gunda	O	PERSON

Petr	O	PERSON
Korda	O	PERSON

Petrovic	O	ORGANIZATION

Phan	O	ORGANIZATION

Phelan	O	ORGANIZATION

Phil	O	ORGANIZATION

Phil	O	PERSON
Babb	O	PERSON

Philip	O	PERSON
Blenkinsop	O	PERSON

Philip	O	PERSON
Cocu	O	PERSON

Philip	O	PERSON
Kibitok	O	PERSON

Philip	O	PERSON
Maslowe	O	PERSON

Philippe	O	PERSON
Seguin	O	PERSON

Philippoussis	O	ORGANIZATION

Philip	O	PERSON
Walton	O	PERSON

Philip	O	PERSON
Wilcox	O	PERSON

Phillip	O	ORGANIZATION
DeFreitas	O	ORGANIZATION

Phil	O	PERSON
Mickelson	O	PERSON

Phil	O	PERSON
Regan	O	PERSON

Phylis	O	PERSON
Smith	O	PERSON

Pier	O	PERSON
Francesco	O	PERSON
Chili	O	PERSON

Pierre	O	PERSON
Buyoya	O	PERSON

Pierre	O	PERSON
Claverie	O	PERSON

Pierre	O	ORGANIZATION
Fulke	O	ORGANIZATION

Pierre-Henri	O	ORGANIZATION
Raphanel	O	ORGANIZATION

Pieter	O	PERSON
Hendriks	O	PERSON

Pietro	O	PERSON
T.	O	PERSON

Pinas	O	ORGANIZATION

Pioline	O	ORGANIZATION

Piotr	O	PERSON
Grabowski	O	PERSON

Piotti	O	ORGANIZATION

Pires	O	ORGANIZATION

Pivotal	O	ORGANIZATION

PIVOTAL	O	ORGANIZATION

Pizzi	O	ORGANIZATION

P.	O	PERSON
Kantharoopan	O	PERSON

P.	O	ORGANIZATION
Nixon	O	ORGANIZATION

Pollock	O	ORGANIZATION

POLLOCK	O	O

Pol	O	PERSON
Pot	O	PERSON

Polster	O	ORGANIZATION

Ponting	O	ORGANIZATION

Pope	O	PERSON
John	O	PERSON
Paul	O	PERSON

Popov	O	ORGANIZATION

POPOV	O	ORGANIZATION

P.	O	PERSON
Prichard	O	PERSON

Prakash	O	PERSON
Chandra	O	PERSON
Lohani	O	PERSON

Prasad	O	ORGANIZATION

Prasad	O	ORGANIZATION
Wagle	O	ORGANIZATION

Predrosa	O	ORGANIZATION

P.	O	ORGANIZATION
Reiffel	O	ORGANIZATION

Prescott	O	ORGANIZATION

PRESCOTT	O	ORGANIZATION

Preston	O	ORGANIZATION

Prince	O	PERSON
Abdullah	O	PERSON

Prince	O	ORGANIZATION
Charles	O	ORGANIZATION

Prince	O	PERSON
Rainier	O	PERSON

Princeton	O	PERSON
Lyman	O	PERSON

Prodi	O	ORGANIZATION

P.	O	ORGANIZATION
Simmons	O	ORGANIZATION

P.	O	PERSON
Strang	O	PERSON

Pudvah	O	ORGANIZATION

Puglisi	O	ORGANIZATION

Pushpakumara	O	ORGANIZATION

P.V.	O	O
Krishnamoorthy	O	PERSON

P.W.	O	O
Botha	O	ORGANIZATION

P.	O	ORGANIZATION
Weston	O	ORGANIZATION

Qiang	O	PERSON
Hong	O	PERSON

Qian	O	PERSON
Qichen	O	PERSON

Qidra	O	ORGANIZATION

Qotbuddin	O	PERSON
Hilal	O	PERSON

Quarracino	O	ORGANIZATION

Quigley	O	ORGANIZATION

Rabbani	O	ORGANIZATION

Rabinovich	O	ORGANIZATION

Radek	O	PERSON
Bonk	O	PERSON

Radka	O	PERSON
Bobkova	O	PERSON

Radka	O	PERSON
Zrubakova	O	PERSON

Rafael	O	PERSON
Moreno	O	PERSON
Turrent	O	PERSON

Rafael	O	PERSON
Palmeiro	O	PERSON

Rafiqul	O	ORGANIZATION
Islam	O	ORGANIZATION

Rafter	O	ORGANIZATION

Rahul	O	PERSON
Dravid	O	PERSON

Raichev	O	ORGANIZATION

Rainier	O	ORGANIZATION

Ralf	O	PERSON
Kelleners	O	PERSON

Ramon	O	PERSON
Delgado	O	PERSON

Ramon	O	ORGANIZATION
Machuca	O	ORGANIZATION

Ramon	O	PERSON
Vega	O	PERSON

Rana	O	PERSON
Sabbagh	O	PERSON

Ranatunga	O	ORGANIZATION

Randall	O	ORGANIZATION

Randy	O	PERSON
Johnson	O	PERSON

Rangarajan	O	ORGANIZATION

Raniero	O	ORGANIZATION
Iacomella	O	ORGANIZATION

Raphael	O	PERSON
Lakpe	O	PERSON

Raphael	O	PERSON
Lapke	O	PERSON

Raphael	O	PERSON
Riel	O	PERSON

Raphael	O	PERSON
Wicky	O	PERSON

Raphanel	O	ORGANIZATION

Rashid	O	PERSON
Latif	O	PERSON

Ravanelli	O	ORGANIZATION

RAVANELLI	O	ORGANIZATION

Ravindra	O	PERSON
Pushpakumara	O	PERSON

Ray	O	O
Belim	O	O

Ray	O	O
Durham	O	ORGANIZATION

Ray	O	O
Houghton	O	ORGANIZATION

Raymond	O	ORGANIZATION
Atteveld	O	ORGANIZATION

Raymond	O	ORGANIZATION
Mabus	O	ORGANIZATION

Raymond	O	PERSON
Russell	O	PERSON

R.	O	O
Blakey	O	O

R.	O	O
Croft	O	ORGANIZATION

R.	O	PERSON
Dravid	O	PERSON

Reagan	O	ORGANIZATION

Rebecca	O	PERSON
Weinstein	O	PERSON

Redgrave	O	ORGANIZATION

REDGRAVE	O	ORGANIZATION

Redmond	O	ORGANIZATION

Reeve	O	ORGANIZATION

Regina	O	PERSON
Jacobs	O	PERSON

Regula	O	PERSON
Susana	O	PERSON
Siegfried	O	PERSON

Reiffel	O	ORGANIZATION

Remmy	O	PERSON
Mushota	O	PERSON

Rene	O	O
Eijkelkamp	O	O

Rene	O	PERSON
Schneider	O	PERSON

Rennae	O	ORGANIZATION
Stubbs	O	ORGANIZATION

Renzo	O	ORGANIZATION
Furlan	O	ORGANIZATION

Reppas	O	ORGANIZATION

Retief	O	ORGANIZATION

Retief	O	ORGANIZATION
Goosen	O	ORGANIZATION

Reuf	O	PERSON
Mehemdagic	O	PERSON

REUTER	O	ORGANIZATION

R.	O	O
Fay	O	O

R.	O	PERSON
Harden	O	PERSON

Ricardo	O	PERSON
Rosset	O	PERSON

Ricardo	O	PERSON
Sa	O	PERSON
Pinto	O	PERSON

Richard	O	ORGANIZATION

Richard	O	PERSON
Andrews	O	PERSON

Richard	O	PERSON
Black	O	PERSON

Richard	O	PERSON
Finn	O	PERSON

Richard	O	PERSON
Gephardt	O	PERSON

Richard	O	PERSON
Hadlee	O	PERSON

Richard	O	PERSON
Kosgei	O	PERSON

Richard	O	PERSON
Krajicek	O	PERSON

Richard	O	PERSON
Lamm	O	PERSON

Richard	O	PERSON
Lindsey	O	PERSON

Richard	O	PERSON
Sabourin	O	PERSON

Richardt	O	ORGANIZATION

Richard	O	PERSON
Wisinga	O	PERSON

Richard	O	PERSON
Witschge	O	PERSON

Richey	O	ORGANIZATION
Reneberg	O	ORGANIZATION

Richter	O	ORGANIZATION

Rickey	O	PERSON
Henderson	O	PERSON

Rick	O	PERSON
Huisman	O	PERSON

Ricky	O	O
Ponting	O	O

Ricky	O	PERSON
Willison	O	PERSON

Riedle	O	ORGANIZATION

Rifkind	O	ORGANIZATION

Rika	O	PERSON
Hiraki	O	PERSON

Riley	O	ORGANIZATION

R.	O	O
Illingworth	O	ORGANIZATION

Rimma	O	PERSON
Maslova	O	PERSON

Rios	O	ORGANIZATION

Ripken	O	ORGANIZATION

R.	O	O
Irani	O	ORGANIZATION

Rita	O	O
Grande	O	O

Riza	O	PERSON
Altun	O	PERSON

Rizzitelli	O	ORGANIZATION

R.	O	PERSON
Kaluwitharana	O	PERSON

R	O	PERSON
Leong	O	PERSON

Robbie	O	PERSON
Fowler	O	PERSON

.Robbie	O	O
McEwen	O	ORGANIZATION

Robbie	O	PERSON
McEwen	O	PERSON

Rob	O	O
Enderle	O	O

Roberta	O	PERSON
Brunet	O	PERSON

Robert	O	PERSON
Allenby	O	PERSON

Robert	O	PERSON
Aranosian	O	PERSON

Robert	O	PERSON
Casey	O	PERSON

Robert	O	PERSON
Chabora	O	PERSON

Robert	O	ORGANIZATION
Coles	O	ORGANIZATION

Robert	O	PERSON
Coughlan	O	PERSON

Robert	O	PERSON
Croft	O	PERSON

Robert	O	PERSON
Frowick	O	PERSON

Robert	O	PERSON
Gutenstein	O	PERSON

Robert	O	PERSON
Karlsson	O	PERSON

Robert	O	PERSON
Kibet	O	PERSON

Robert	O	PERSON
Mugabe	O	PERSON

Roberto	O	PERSON
Alomar	O	PERSON

Roberto	O	PERSON
Baggio	O	PERSON

Roberto	O	PERSON
Benigni	O	PERSON

Roberto	O	PERSON
Carretero	O	PERSON

Roberto	O	PERSON
Jabali	O	PERSON

Robert	O	PERSON
Pelletreau	O	PERSON

Robert	O	PERSON
Pires	O	PERSON

Robert	O	PERSON
Reichel	O	PERSON

Robert	O	PERSON
Rubin	O	PERSON

Robert	O	PERSON
Schuman	O	PERSON

Robert	O	PERSON
Stefko	O	PERSON

Robin	O	PERSON
Brooke	O	PERSON

Robson	O	ORGANIZATION

ROBSON	O	ORGANIZATION

Roche	O	ORGANIZATION

Rocky	O	O
Coppinger	O	O

Rodica	O	PERSON
Matescu	O	PERSON

Rodney	O	ORGANIZATION
Eyles	O	ORGANIZATION

Rodney	O	PERSON
Mosier	O	PERSON

Rodrigo	O	PERSON
Carneiro	O	PERSON

Rodriguez	O	ORGANIZATION

Roe	O	O

Roelofsen	O	ORGANIZATION

Roest	O	ORGANIZATION

Ro	O	O
Gajadhar	O	O

Rogel	O	PERSON
Nachum	O	PERSON

Roger	O	PERSON
Black	O	PERSON

Roger	O	PERSON
Chapman	O	PERSON

Roger	O	ORGANIZATION
Clemens	O	ORGANIZATION

Roger	O	O
Grimwade	O	O

Roger	O	PERSON
Hegi	O	PERSON

Roger	O	PERSON
Kingdom	O	PERSON

Rohan	O	PERSON
Robinson	O	PERSON

Rohrabacher	O	ORGANIZATION

Rolf	O	O
Ekeus	O	O

Rolf	O	PERSON
Fringer	O	PERSON

Rolf	O	PERSON
Sorensen	O	PERSON

Romano	O	PERSON
Prodi	O	PERSON

Romano	O	PERSON
Sion	O	PERSON

Romeo	O	PERSON
Wouden	O	PERSON

Romesh	O	PERSON
Kaluwitharana	O	PERSON

Romina	O	PERSON
Nicaretta	O	PERSON

Ronald	O	PERSON
Brunmayr	O	PERSON

Ronald	O	ORGANIZATION
de	O	ORGANIZATION
Boer	O	ORGANIZATION

Ronald	O	PERSON
Goldman	O	PERSON

Ronaldo	O	PERSON

Ronaldo	O	PERSON
Gonzalez	O	PERSON

Ronald	O	ORGANIZATION
Reagan	O	ORGANIZATION

Ronald	O	ORGANIZATION
Waterreus	O	ORGANIZATION

Ronan	O	PERSON
Rafferty	O	PERSON

Rona	O	PERSON
Young	O	PERSON

Ronnie	O	ORGANIZATION
Irani	O	ORGANIZATION

Ronny	O	PERSON
Brunswijk	O	PERSON

Ron	O	O
Wright	O	O

Roosevelts	O	ORGANIZATION

Rory	O	ORGANIZATION
Underwood	O	ORGANIZATION

Rosado	O	ORGANIZATION

Rosati	O	ORGANIZATION

Rosemary	O	ORGANIZATION
Bennett	O	ORGANIZATION

Roshan	O	PERSON
Mahanama	O	PERSON

Ross	O	ORGANIZATION

Rosset	O	ORGANIZATION

Ross	O	ORGANIZATION
McFarlane	O	ORGANIZATION

Ross	O	ORGANIZATION
Perot	O	ORGANIZATION

Rostislav	O	PERSON
Khotin	O	PERSON

Rouxel	O	ORGANIZATION

Roy	O	O

Roy	O	PERSON
Aitken	O	PERSON

Royal	O	ORGANIZATION
Ascot	O	ORGANIZATION

Royce	O	ORGANIZATION
Clayton	O	ORGANIZATION

Roy	O	PERSON
Keane	O	PERSON

R.	O	O
Ponting	O	ORGANIZATION

Ruben	O	PERSON
Amaro	O	PERSON

Ruben	O	PERSON
Kruger	O	PERSON

Rubens	O	PERSON
Barrichello	O	PERSON

Rubin	O	ORGANIZATION

Ruch	O	ORGANIZATION

Rudi	O	PERSON
Thiel	O	PERSON

Rudolf	O	ORGANIZATION
Gajdos	O	ORGANIZATION

Ruehe	O	ORGANIZATION

Ruggiero	O	PERSON
Rizzitelli	O	PERSON

Rui	O	O
Barros	O	ORGANIZATION

Rui	O	O
Correia	O	O

Rui	O	O
Costa	O	O

Rui	O	PERSON
Madeira	O	PERSON

Rune	O	PERSON
Hansen	O	PERSON

Rupam	O	PERSON
Banerjee	O	PERSON

Rupert	O	ORGANIZATION
Murdoch	O	ORGANIZATION

Russell	O	PERSON
Claydon	O	PERSON

Rusty	O	PERSON
Greer	O	PERSON

Ruth	O	ORGANIZATION

Ruth	O	PERSON
Collin	O	PERSON

Ruth	O	PERSON
Perry	O	PERSON

Ruutel	O	ORGANIZATION

Ruxandra	O	PERSON
Dragomir	O	PERSON

Ryo	O	O

Ryszard	O	PERSON
Hincza	O	PERSON

Ryszard	O	PERSON
Wieczorek	O	PERSON

Ryutaro	O	PERSON
Hashimoto	O	PERSON

Sabine	O	ORGANIZATION
Appelmans	O	ORGANIZATION

Sabine	O	PERSON
Hack	O	PERSON

Sabourin	O	ORGANIZATION

Sachin	O	PERSON
Tendulkar	O	PERSON

Saddam	O	ORGANIZATION

Saddam	O	PERSON
Hussein	O	PERSON

Sadiki	O	ORGANIZATION

Saeed	O	ORGANIZATION

Saeed	O	PERSON
Anwar	O	PERSON

Saeed	O	PERSON
Hasan	O	PERSON

Said	O	ORGANIZATION

Saint	O	O
of	O	O
the	O	O
Gutters	O	O

Sainz	O	ORGANIZATION

Sake	O	ORGANIZATION

Salah	O	PERSON
Hissou	O	PERSON

SALAH	O	ORGANIZATION
HISSOU	O	ORGANIZATION

Saleh	O	ORGANIZATION

Sali	O	PERSON
Berisha	O	PERSON

Salim	O	PERSON
Malik	O	PERSON

Salisbury	O	ORGANIZATION

Sally	O	PERSON
Barsosio	O	PERSON

Sally	O	PERSON
Boyden	O	PERSON

Salou	O	ORGANIZATION

Salou	O	PERSON
Bachirou	O	PERSON

Salvatore	O	ORGANIZATION
Botta	O	ORGANIZATION

Sameh	O	PERSON
Haj	O	PERSON
Yihye	O	PERSON

Samir	O	ORGANIZATION
Arnaut	O	ORGANIZATION

Sammy	O	PERSON
Sosa	O	PERSON

Sam	O	O
Nelson	O	ORGANIZATION

Samokhalova	O	ORGANIZATION

Samper	O	ORGANIZATION

Sampras	O	ORGANIZATION

Samson	O	ORGANIZATION

Samson	O	PERSON
Kitur	O	PERSON

Samuel	O	ORGANIZATION
Graham	O	ORGANIZATION

Samuel	O	PERSON
Matete	O	PERSON

Sam	O	PERSON
Victor	O	PERSON
Malu	O	PERSON

Sam	O	PERSON
Wilson	O	PERSON

Sanath	O	PERSON
Jayasuriya	O	PERSON

Sanchez	O	PERSON

Sanchez	O	PERSON
Vicario	O	PERSON

Sanchez	O	PERSON
Zarraga	O	PERSON

Sandon	O	PERSON
Stolle	O	PERSON

Sandra	O	ORGANIZATION

Sandra	O	PERSON
Cacic	O	PERSON

Sandra	O	PERSON
Cecchini	O	PERSON

Sandra	O	PERSON
Dopfer	O	PERSON

Sandra	O	PERSON
O'Neal	O	PERSON

Sandrine	O	PERSON
Testud	O	PERSON

Santa	O	PERSON
Puglisi	O	PERSON

SAO	O	O
PAULO	O	O

Saqlain	O	PERSON
Mushtaq	O	PERSON

Sarah	O	ORGANIZATION

Sarah	O	PERSON
Brady	O	PERSON

Sarah	O	PERSON
Pitkowski	O	PERSON

Sarah	O	PERSON
Thorsett	O	PERSON

Sarka	O	PERSON
Kasparkova	O	PERSON

Satoshi	O	PERSON
Higashi	O	PERSON

Sayed	O	PERSON
Salahuddin	O	PERSON

S.	O	PERSON
Campbell	O	PERSON

Schein	O	ORGANIZATION

Schreuder	O	ORGANIZATION

Schultz	O	ORGANIZATION

Schulz	O	ORGANIZATION

Schumacher	O	ORGANIZATION

SCHUMACHER	O	ORGANIZATION

Schutte	O	ORGANIZATION

Schwabl	O	ORGANIZATION

Scifo	O	ORGANIZATION

Scott	O	ORGANIZATION
Brosius	O	ORGANIZATION

Scott	O	PERSON
Draper	O	PERSON

Scott	O	PERSON
Erickson	O	PERSON

Scott	O	PERSON
Hoch	O	PERSON

Scott	O	PERSON
Humphries	O	PERSON

Scott	O	ORGANIZATION
McCarron	O	ORGANIZATION

Scott	O	PERSON
McGrory	O	PERSON

Scott	O	ORGANIZATION
McLeod	O	ORGANIZATION

Scott	O	PERSON
Randall	O	PERSON

Scott	O	PERSON
Russell	O	PERSON

Scott	O	PERSON
Winkler	O	PERSON

Scott	O	PERSON
Young	O	PERSON

Sean	O	PERSON
Dundee	O	PERSON

Sean	O	PERSON
Fitzpatrick	O	PERSON

Sebastian	O	PERSON
Lindholm	O	PERSON

Sebastien	O	PERSON
Fournier	O	PERSON

Sebastien	O	PERSON
Lareau	O	PERSON

Sebastien	O	PERSON
Tortelli	O	PERSON

Seeliger	O	ORGANIZATION

Seguin	O	ORGANIZATION

Seguy	O	ORGANIZATION

Seiki	O	PERSON
Okuda	O	PERSON

Seles	O	ORGANIZATION
