("﻿Nhan sắc của 10 người đẹp lọt vào chung kết cuộc thi Hoa hậu Hong Kong 2009 hầu như chỉ ở mức trung bình . ",{ 'entities':[(14,16, 'NUM'),(62,71, 'LOC'),(72,76, 'DTM'),]})
("Các thí sinh còn tỏ ra kiêu ngạo và ngúng nguẩy không thèm trả lời câu hỏi của phóng viên . ",{ 'entities':[]})
("Trong 2 bộ áo dài màu xanh biển , đính hạt pha lê trắng , Miss World 2008 và Miss World 2004 đứng trên chiếc xe hoa hình nữ  thần đại dương , khiến hội carnival \" Nha Trang biển gọi \" tối 9-6 lung linh không khí cổ tích . ",{ 'entities':[(6,7, 'NUM'),(69,73, 'DTM'),(88,92, 'DTM'),(163,172, 'LOC'),(184,191, 'DTM'),]})
("Trong trang phục giản dị , Hoa hậu Du lịch Việt Nam 2008 vui đùa cùng cánh diều và những người bạn \" nhí \" tại đường Trần Phú nằm dọc thành phố biển Nha Trang vào lễ khai mạc hội thả diều . ",{ 'entities':[(43,51, 'LOC'),(52,56, 'DTM'),(111,125, 'LOC'),(134,158, 'LOC'),]})
("Đại diện VN tại cuộc thi Hoa hậu Thế giới 2008 bị lôi cuốn bởi vai diễn trong \" Trần Thủ Độ \" - bộ phim dài 30 tập tái hiện lịch sử của Việt Nam thế kỷ 13 , với tổng  kinh phí 51 tỷ đồng , dự kiến khởi quay vào ngày 12-6 . ",{ 'entities':[(9,11, 'ABB_LOC'),(42,46, 'DTM'),(80,91, 'PER'),(108,110, 'NUM'),(136,144, 'ORG'),(145,154, 'DTM'),(176,186, 'MEA'),(211,220, 'DTM'),]})
("Nét mềm mại nữ tính của phái đẹp , vẻ cứng rắn thanh lịch của phái nam được các thí sinh Siêu  mẫu VN 2009 biểu diễn với chiếc áo dài dân tộc . ",{ 'entities':[(99,101, 'ABB_LOC'),(102,106, 'DTM'),]})
("Hồ Ngọc Hà , Đan Trường ... cùng 2 Miss World và tân  Hoa hậu Indonesia cùng làm nên thành công cho đêm nhạc \" Những lời yêu thương \" , gây quỹ học bổng Vừ A Dính , diễn ra tối qua tại Nha Trang . ",{ 'entities':[(0,10, 'PER'),(13,23, 'PER'),(33,34, 'NUM'),(62,71, 'LOC'),(140,162, 'ORG'),(173,180, 'DTM'),(185,194, 'LOC'),]})
("Tranh thủ ghi lại từng khoảnh khắc khi giao lưu với các bé thiếu nhi ở làng SOS Nha Trang , sáng nay , Miss World 2006 Tatana Kucharova cho biết , cô sẽ nhớ Việt Nam rất nhiều khi quay lại CH Czech . ",{ 'entities':[(71,89, 'LOC'),(92,100, 'DTM'),(103,113, 'DES'),(114,118, 'DTM'),(119,135, 'PER'),(157,165, 'LOC'),(189,197, 'LOC'),]})
("Trong trang phục hai mảnh , Hoa hậu Việt Nam 2006 để lộ đôi chân dài miên man , vòng eo nhỏ và bộ ngực tròn đầy từng khiến dư luận nghi ngờ có sự can thiệp của dao kéo . ",{ 'entities':[(17,20, 'NUM'),(36,44, 'LOC'),(45,49, 'DTM'),]})
("Trong số 3 gương mặt được đề cử tham dự cuộc thi dành cho các người đẹp Việt Nam trên toàn thế giới , Cục Nghệ thuật Biểu diễn chỉ cấp phép cho hai thí sinh Mỹ Linh và Hương Giang . ",{ 'entities':[(9,10, 'NUM'),(72,80, 'LOC'),(102,126, 'ORG'),(144,147, 'NUM'),(157,164, 'PER'),(168,179, 'PER'),]})
("Sáng nay , trên 3 chiếc xe mui trần , kiểu dáng độc đáo , các người đẹp thế giới và Hoa hậu VN 2006 dạo qua con đường chính của phố cổ Hội An , dẫn đầu đoàn diễu hành gồm hàng trăm chiếc Vespa , Mobillet , Beetle cổ ... ",{ 'entities':[(0,8, 'DTM'),(16,17, 'NUM'),(92,94, 'ABB_LOC'),(95,99, 'DTM'),(128,141, 'ORG'),(187,192, 'BRN'),(195,203, 'BRN'),(206,212, 'BRN'),]})
("Người đẹp Việt Nam tại Miss World 2008 được mời làm \" Giám đốc quốc gia \" , chịu trách nhiệm quản lý , phụ trách và tư vấn cho Võ Hoàng Yến tại cuộc thi Miss Universe 2009 . ",{ 'entities':[(10,18, 'LOC'),(34,38, 'DTM'),(127,139, 'PER'),(167,171, 'DTM'),]})
("Ngày 3-6 , bước ra khỏi phòng thi ở Đà Nẵng , trong bộ áo dài trắng , Hoa hậu Trần Thị Thuỳ Dung cười tươi và tỏ ra khá tự tin sau ngày thi tốt nghiệp THPT thứ 2 . ",{ 'entities':[(0,8, 'DTM'),(36,43, 'LOC'),(70,77, 'DES'),(78,96, 'PER'),(151,155, 'ABB'),]})
("Những tuyến đường mà Sở Giao thông công chính chọn để phân luồng dựa trên nguyên tắc nào ? ",{ 'entities':[(21,45, 'ORG'),]})
("Đây là những tuyến có mật độ giao thông cao , nhiều điểm giao cắt , đặc biệt là các ngã tư hay xung đột , tai nạn giao thông và tín hiệu đèn không phát huy tác dụng . ",{ 'entities':[]})
("Thậm chí khi nâng chu kỳ tín hiệu đèn lên 90 giây cũng chỉ giải quyết được một lượng rất nhỏ người đi qua nút giao thông đó . ",{ 'entities':[(42,49, 'MEA'),]})
("Muốn làm một nút giao thông hiện đại , thuận tiện như nút Kim Liên phải mất hơn 3 năm với kinh phí hàng nghìn tỷ đồng . ",{ 'entities':[(9,12, 'NUM'),(54,66, 'LOC'),(80,85, 'MEA'),]})
("Nguyên tắc thí điểm phân luồng lần này là tận dụng khả năng hiện có của mặt bằng để phân luồng , dùng biện pháp cưỡng bức một số dòng xung đột ( đóng giao cắt ngã tư ) , tạo ra các dòng rẽ trái , phải hợp lý ở một vị trí thích hợp . ",{ 'entities':[(122,125, 'NUM'),]})
("Điển hình như nút An Dương , chúng tôi đã tạo ra dòng rẽ trái tận dụng dải phân cách ở giữa cho các phương tiện rẽ trái , kết hợp với sự điều chỉnh lại tín hiệu giao thông . ",{ 'entities':[(14,26, 'LOC'),]})
("Khi dòng giao thông xoắn , 5 - 7 chu kỳ đèn mà người tham gia giao thông không đi qua được thì các phương tiện chuyển động xa hơn và tạo ra vòng xoáy sẽ tốt hơn . ",{ 'entities':[(27,32, 'NUM'),]})
("Qua bấm đồng hồ , thời gian đi qua điểm giao cắt này nhanh hơn trước rất nhiều . ",{ 'entities':[]})
("Vì các tuyến phố phân làn là các tuyến chính cho nên chúng tôi cũng cân nhắc khi xén các dải phân cách sẽ không tạo cho người tham gia giao thông bị ức chế khi quay đầu xe . ",{ 'entities':[]})
("Các ngã tư , ngã ba bị chắn lại nhưng người đi bộ vẫn lưu thông được . ",{ 'entities':[]})
("Trên các nút này , đèn tín hiệu vẫn hoạt động nhưng được điều chỉnh cho phù hợp . ",{ 'entities':[]})
("Dòng phương tiện đi thẳng khoảng 3 phút sau đó dừng lại để các phương tiện giảm tốc độ , tránh lao quá nhanh vào các nút khác gây ùn ứ và đặt đèn đỏ 30 - 40 giây cho người đi bộ sang đường . ",{ 'entities':[(33,39, 'MEA'),(149,161, 'MEA'),]})
("Hiện có 3 tuyến đường chúng tôi đánh giá tương đối thành công , đó là Trần Khát Chân - Đại Cồ Việt , Nguyễn Trãi và Nguyễn Chí Thanh - Trần Duy Hưng . ",{ 'entities':[(8,9, 'NUM'),(70,84, 'LOC'),(87,98, 'LOC'),(101,112, 'LOC'),(116,132, 'LOC'),(135,148, 'LOC'),]})
("\" Tại những tuyến ông cho là thành công , người dân vẫn phàn nàn về việc thiếu điểm sang đường cho người đi bộ , hệ thống tín hiệu đèn giao thông hoạt động không đồng bộ ... , ông giải thích thế nào ? \" . ",{ 'entities':[]})
("Trong vài ngày đầu , người đi bộ có gặp khó khăn nhưng sau đó chúng tôi đã làm chỗ cho người đi bộ . ",{ 'entities':[]})
("Đèn đỏ là dành cho người đi bộ , nhưng xe máy , ô-tô vẫn ào đi . ",{ 'entities':[]})
("Nhiều ý kiến cho rằng , việc rào các nút ngã ba , ngã tư cũ chỉ phát huy tác dụng ở những tuyến đường có dải phân cách rộng . ",{ 'entities':[]})
("Mơ ước của chúng tôi vẫn là các đường khác mức , nút giao cắt khác mức như Kim Liên - Đại Cồ Việt . ",{ 'entities':[(75,83, 'LOC'),(86,97, 'LOC'),]})
("Chúng tôi vừa làm , vừa rút kinh nghiệm và hoàn thiện các thủ tục nên cũng chưa được như ý muốn . ",{ 'entities':[]})
("Ví dụ nút đường Láng mật độ tham gia giao thông cao cần phải làm cầu đi bộ cho người sang đường . ",{ 'entities':[(6,20, 'LOC'),]})
("Hay như khi xẻ các dải phân cách có chỗ chưa có mỹ quan lắm ... tất cả đều cần có thời gian . ",{ 'entities':[]})
("Với cách tổ chức giao thông như hiện nay , trong trường hợp trời mưa hoặc lưu lượng tham gia giao thông tăng đột biến , khả năng ùn tắc sẽ được dự đoán ra sao ? ",{ 'entities':[(32,40, 'DTM'),]})
("Chưa có ai dám khẳng định , cách tổ chức giao thông hay thiết kế toà nhà mang tính chất vĩnh viễn . ",{ 'entities':[]})
("Cầu Thăng Long ngày xưa ai cũng bảo sao thiết kế to thế , lãng phí hay đường Đại Cồ Việt rộng thênh thang chẳng mấy người đi nhưng bây giờ cũng đang quá nhỏ bé với người tham gia giao thông . ",{ 'entities':[(0,14, 'LOC'),(15,23, 'DTM'),(71,88, 'LOC'),]})
("Hà Nội ngày xưa 36 phố phường đã quá rộng nhưng bây giờ cả Hà Tây nhập vào vẫn bé . ",{ 'entities':[(0,6, 'LOC'),(7,15, 'DTM'),(16,18, 'NUM'),(59,65, 'LOC'),]})
("Toàn bộ kinh phí bỏ ra để tổ chức lại các nút giao thông lần này không bằng tiền hạ ngầm một tuyến cáp . ",{ 'entities':[(89,92, 'NUM'),]})
("Còn để giải quyết bài toán ùn tắc giao thông một cách căn cơ cần khối lượng tiền nhiều hơn để mở rộng đường vành đai , mặt cắt đường , làm nút giao thông hai ba tầng ... ",{ 'entities':[(154,160, 'NUM'),]})
("Việc ùn tắc giao thông từ nhiều năm nay luôn là vấn đề nóng và liên quan đến nhiều người . ",{ 'entities':[]})
("Khi đưa một sáng kiến mới vào phân làn , Sở đã lường trước những áp lực nào ? ",{ 'entities':[(8,11, 'NUM'),]})
("Một cách làm mới , phương pháp mới không phải dễ gì được chấp nhận ngay . ",{ 'entities':[(0,3, 'NUM'),]})
("Lợi ích rõ ràng có những lúc không đồng nhất , nhưng cách chúng tôi tổ chức là phục vụ số đông , chống ùn tắc . ",{ 'entities':[]})
("Một vườn hoa đang đẹp thế tự dưng xén đi , phải làm một việc như vậy chúng tôi cũng trăn trở lắm . ",{ 'entities':[(0,3, 'NUM'),(52,55, 'NUM'),]})
("Chỉ còn 20 - 60 USD / m2 trong một tháng tức giảm 30 - 50 % , hiện giá thuê cao ốc văn phòng được giới kinh doanh cho rằng đã đi 2 chặng đường giảm giá và sẽ tiếp tục sụt thêm 20 % nữa , tuỳ vị trí của từng toà nhà . ",{ 'entities':[(8,24, 'MEA'),(31,40, 'MEA'),(50,59, 'MEA'),(129,130, 'NUM'),(176,180, 'MEA'),]})
("CEO và toàn bộ nhân viên của British Airways , hãng hàng không lớn thứ ba châu Âu , sẽ làm việc không lương trong tháng 7 tới . ",{ 'entities':[(0,3, 'ABB'),(29,44, 'ORG'),(74,81, 'LOC'),(114,125, 'DTM'),]})
("Không đánh lẻ mà chọn đối tác cùng triển khai , phân phối và liên kết với đơn vị cùng ngành đầu tư khai thác dự án đang là xu hướng rộ lên ở thị trường bất  động sản . ",{ 'entities':[]})
("Còn nay gom hàng , nhiều người lại cho rằng tháng sau nữa chứng khoán mới bật lên cao nhất giúp giao dịch thị trường kéo dài chuỗi sôi động . ",{ 'entities':[(44,53, 'DTM'),]})
("Một số công ty chứng khoán nhận định , phiên này Vn Index có khả năng tiếp tục đi lên , sau diễn biến phiên hôm qua lượng dư mua đạt mức cao , trong khi dư bán chỉ tồn tại ở vài mã . ",{ 'entities':[(49,57, 'TRM'),(108,115, 'DTM'),]})
("Dấu hiệu phục hồi kinh tế tại nhiều quốc gia trong quý II đã tạo tâm lý lạc quan cho giới đầu tư thế giới . ",{ 'entities':[(51,57, 'DTM'),]})
("Lấy căn cứ tổng  vốn 2 dự án bô xít Tân Rai và Nhân Cơ chưa đến 20.000 tỷ đồng không nằm trong tiêu chí \" công trình quan trọng \" , Bộ  trưởng bộ Công thương Vũ Huy Hoàng lý giải , vì sao dự án đang dành được sự quan tâm đặc biệt này không đưa ra xin ý kiến Quốc hội . ",{ 'entities':[(21,22, 'NUM'),(36,43, 'LOC'),(47,54, 'LOC'),(64,78, 'MEA'),(132,142, 'DES'),(143,157, 'ORG'),(158,170, 'PER'),]})
("Dồn dập đổ vào chứng khoán để bù đắp cho gần 2 năm đi xuống vừa qua , đồng thời tìm lối phân tán sang nhà đất - là những chuyển động của dòng tiền trong thời điểm này . ",{ 'entities':[(45,50, 'MEA'),(153,166, 'DTM'),]})
("Sau phiên tuột dốc thảm hại hôm qua , chỉ số của cả hai sàn sáng nay đều tăng thẳng đứng , do người mua kiên quyết đổ tiền . ",{ 'entities':[(28,35, 'DTM'),(52,55, 'NUM'),(60,68, 'DTM'),]})
("Giá vàng giảm trung bình 50.000 đồng so với chiều qua , sau khi nhích vài chục nghìn đồng . ",{ 'entities':[(25,36, 'MEA'),(44,53, 'DTM'),]})
("Đã nhiều ngày liên tiếp mốc quanh 21,1 triệu đồng được giữ vững , tạo diễn biến tăng mua nhẹ trên thị trường . ",{ 'entities':[(34,49, 'MEA'),]})
("Các nhà khai thác di động mới mong muốn đầu số đẹp này sẽ mang lại cho họ nhiều may mắn và phát triển được nhiều thuê bao . ",{ 'entities':[]})
("Các công ty chứng khoán có nhận định trái chiều về diễn biến thị trường trong phiên 11-6 , trong đó cơ hội bật lên mạnh và tiếp tục điều chỉnh sâu ngang bằng nhau . ",{ 'entities':[(84,88, 'DTM'),]})
("Ngôi sao phim \" Bão mùa hè \" đã vượt qua diễn viên đàn chị Kim Tae Hee , trở thành nữ  nghệ sĩ có cấu trúc gương mặt đẹp nhất , theo kết quả cuộc bầu chọn gần đây . ",{ 'entities':[(20,26, 'DTM'),(41,50, 'DES'),(59,70, 'PER'),]})
("Từng bị chia tay vì người yêu không thích công việc của mình , anh Hiều của \" Bỗng dưng muốn khóc \" khẳng định , chỉ dám yêu lần nữa khi bạn gái chấp nhận cái nghiệp mà mẹ anh , nghệ sĩ Kim Ngọc , truyền cho con trai . ",{ 'entities':[(63,66, 'TTL'),(67,71, 'PER'),(178,185, 'DES'),(186,194, 'PER'),]})
("Theo một chuyên gia y học , tài tử David Carradine không tự mình tìm đường đến suối vàng nhưng nguyên nhân cái chết của ông vẫn chưa rõ . ",{ 'entities':[(5,8, 'NUM'),(28,34, 'DES'),(35,50, 'PER'),]})
("Cô đào bốc lửa của Hollywood không cưỡng nổi trước sức hấp dẫn của nam  diễn viên kiêm ca sĩ xứ Hàn và thực sự muốn quyến rũ chàng . ",{ 'entities':[(19,28, 'ORG'),(93,99, 'LOC'),]})
("Lần đầu tiên , tác phẩm của 3 tác giả Văn Cao , Phạm Duy , Trịnh Công Sơn cùng xuất hiện trong chương trình \" Thắp sáng niềm tin \" qua nhiều giọng hát nổi tiếng . ",{ 'entities':[(28,29, 'NUM'),(38,45, 'PER'),(48,56, 'PER'),(59,73, 'PER'),]})
("Sau khi thu hút khán giả qua hai bộ phim \" Thơ ngây 1 \" và \" Thơ ngây 2 \" , cặp diễn viên thần tượng Đài Loan tiếp tục đóng cặp trong \" Ổ bánh mì tình yêu \" , đang được phát sóng trên HTV2 . ",{ 'entities':[(29,32, 'NUM'),(101,109, 'LOC'),(184,188, 'ABB_BRN'),]})
("Nữ  diễn viên trong \" Vua Kungfu \" tới xứ tháp nghiêng thực hiện một bộ ảnh quảng cáo . ",{ 'entities':[(65,68, 'NUM'),]})
("Người đẹp mặc đầm tím tạo dáng bên thềm cửa rêu phong hay thảnh thơi nhâm nhi ly capuchino trong quán ven đường . ",{ 'entities':[]})
("Bốc lửa , hấp dẫn và đầy sáng tạo là ấn tượng mà bộ ảnh bikini của Mai Phương Thuý mang đến cho người xem . ",{ 'entities':[(67,82, 'PER'),]})
("Bộ ảnh đang được trưng bày tại Quảng trường 2 , Nha Trang , nhân dịp Festival Biển . ",{ 'entities':[(31,45, 'LOC'),(48,57, 'LOC'),]})
("Ca sĩ có nickname \" Vịt béo \" vừa sinh hạ cho Lê Minh , cựu  thành viên nhóm MTV , cô công chúa xinh xắn nặng 2,8 kg tại Bệnh viện An Sinh , TP. HCM , hôm 1-6 . ",{ 'entities':[(20,27, 'PER'),(46,53, 'PER'),(56,71, 'DES'),(72,80, 'ABB_ORG'),(110,116, 'MEA'),(121,138, 'LOC'),(141,148, 'ABB_LOC'),(151,158, 'DTM'),]})
("Không có thêm cơ hội cho người đẹp từng gây sốc vì scandal ảnh nóng . ",{ 'entities':[]})
("Chủ tịch Miss California vừa tuyên bố , Carrie Prejean bị tước vương miện vì tiếp tục vi phạm hợp đồng đã ký với Ban tổ chức . ",{ 'entities':[(40,54, 'PER'),]})
("Đôi vợ chồng minh tinh nổi tiếng của Singapore vui vẻ trò chuyện và trêu chọc mọi người tại Lễ khai mạc Liên hoan phim hài thế giới , tối 10-6 . ",{ 'entities':[(37,46, 'ORG'),(134,142, 'DTM'),]})
("Để đến với sân khấu , không ít con cháu các gương mặt tên tuổi chấp nhận làm diễn viên múa đám cưới , vào vai người điên , bán vé số , vai quét rác ... ",{ 'entities':[]})
("Họ gắn bó với nghề diễn trên đôi chân của mình mà không dựa dẫm gia đình . ",{ 'entities':[]})
("Cảnh sát tiến hành điều tra sau khi những poster bảo vệ cá mập trắng bị dán chặt vào các công trình công cộng ở Oklahoma và không gỡ xuống được . ",{ 'entities':[(112,120, 'LOC'),]})
("\" Thiên thần bóng tối \" rất ân hận vì dính líu đến chiến dịch tuyên truyền gây xấu cho thành phố này . ",{ 'entities':[]})
("Washington và Matxcơva đang có cuộc thảo luận quan trọng đối với an ninh toàn cầu , về việc thay thế một hiệp ước có từ thời Chiến tranh Lạnh bằng một thoả thuận mới nhằm giảm kho vũ khí hạt nhân chiến lược của đôi bên . ",{ 'entities':[(0,10, 'ORG'),(14,22, 'ORG'),(101,104, 'NUM'),(101,104, 'NUM'),]})
("Tổng thống Nga Dmitry Medvedev , trong năm đầu tiên làm ông chủ điện Kremlin , đã khẳng định quyền lực của mình với những bước đi ra chính trường thế giới . ",{ 'entities':[(0,10, 'DES'),(11,14, 'LOC'),(15,30, 'PER'),(64,76, 'LOC'),]})
("Sự phấn khích từng có khi Barack Obama mới được bầu làm tổng thống Mỹ giờ đã phai nhạt ở châu Âu , được thay thế bằng nỗi lo trước các chính sách của ông về kinh tế và lập trường mềm dẻo với Nga . ",{ 'entities':[(26,38, 'PER'),(67,69, 'LOC'),(89,96, 'LOC'),(191,194, 'ORG'),]})
("Nhưng cho đến giờ , hàng trăm vị trí cao trong chính quyền vẫn bỏ trống . ",{ 'entities':[]})
("Cuộc khủng hoảng kinh tế toàn cầu đang trở thành nguy cơ lớn nhất đối với an ninh của Mỹ , gieo rắc bất ổn ở hàng chục quốc gia và phủ bóng đen chiến tranh thương mại lên thế giới , các cơ quan tình báo của Mỹ kết luận . ",{ 'entities':[(86,88, 'ORG'),(86,88, 'ORG'),]})
("Ngày 11-6 , Công ty cổ phần Xây dựng và Phát triển Nhà Hoàng Anh ( HAGL Land ) đã ký kết hợp đồng đối tác chiến lược với Công ty cổ phần đầu tư bất  động sản An Bình ( AB Land ) . ",{ 'entities':[(0,9, 'DTM'),(12,64, 'ORG'),(67,76, 'ABB_ORG'),(121,165, 'ORG'),(168,175, 'ABB_ORG'),]})
("Theo đó , An Bình sẽ là nhà phân phối độc quyền 100 căn hộ tại block cao ốc Hoàng Anh River View ( phường Thảo Điền , quận 2 , TP. HCM ) . ",{ 'entities':[(10,17, 'ORG'),(48,51, 'NUM'),(69,96, 'LOC'),(99,115, 'LOC'),(118,124, 'LOC'),(127,134, 'ABB_LOC'),]})
("Đây là khối nhà có vị trí đẹp nhất dự án khi nằm sát sông Sài Gòn , với các căn hộ có tầm nhìn ra sông , với 200 căn hộ , diện tích từ 138 đến 177 m2 mỗi căn , giá bán 25,2 triệu đồng một m2 . ",{ 'entities':[(53,65, 'LOC'),(109,112, 'NUM'),(132,157, 'MEA'),(168,190, 'MEA'),]})
("Tổng  giám đốc Công ty HAGL Land Lê Hùng cho biết , sở dĩ doanh nghiệp chọn An Bình Land làm đối tác phân phối căn hộ vì đơn vị này có thế mạnh tiếp thị bất  động sản tại thị trường TP. HCM và các tỉnh thành lân cận , lại được sự hậu thuẫn của Ngân hàng An Bình . ",{ 'entities':[(0,14, 'DES'),(15,32, 'ABB_ORG'),(33,40, 'PER'),(76,88, 'ORG'),(182,189, 'ABB_LOC'),(244,261, 'ORG'),]})
("Đại diện Công ty HAGL Land và AB Land bắt tay nhau sau khi ký kết hợp đồng trở thành đối tác chiến lược của nhau . ",{ 'entities':[(17,26, 'ABB_ORG'),(30,37, 'ABB_ORG'),]})
("Khách hàng mua căn hộ Hoang Anh River View đặt cọc 100 triệu đồng , sau đó thanh toán 10 đợt , mỗi đợt từ 5 đến 10 % trên tổng  giá trị căn hộ . ",{ 'entities':[(22,42, 'LOC'),(51,65, 'MEA'),(51,53, 'NUM'),(95,116, 'MEA'),]})
("Chỉ khi đến đợt thanh toán cuối cùng , trước lúc nhận nhà khách hàng sẽ đóng 25 % số tiền còn lại . ",{ 'entities':[(77,81, 'MEA'),]})
("Ngoài ra người mua căn hộ còn được ABBank hỗ trợ cho vay với lãi suất ưu đãi 70 % , thanh toán trong vòng 20 năm , người vay trả lãi 11,6 - 12 % mỗi năm . ",{ 'entities':[(35,41, 'ABB_ORG'),(77,81, 'MEA'),(106,112, 'MEA'),(133,152, 'MEA'),]})
("Khi có nhu cầu , khách hàng được gia hạn trả vốn gốc trong vòng 3 năm đầu . ",{ 'entities':[(64,69, 'MEA'),]})
("Nếu có tài sản thế chấp kèm theo căn hộ , người mua nhà sẽ được vay đến 90 % giá trị căn hộ . ",{ 'entities':[(72,76, 'MEA'),]})
("Trước đây HAGL Land từng chọn Sacomreal làm đối tác phân phối block B căn hộ Hoàng Anh River View . ",{ 'entities':[(10,19, 'ABB_ORG'),(30,39, 'ORG'),(77,97, 'LOC'),]})
("Nhà đầu tư nhà đất này muốn tận dụng ưu thế của Sacomreal là đơn vị tiếp thị sản phẩm dự án hiệu quả , lại được hệ thống ngân hàng Sacombank hỗ trợ từ xa . ",{ 'entities':[(48,57, 'ORG'),(112,140, 'ORG'),]})
("Một cuộc se duyên khác trong ngành bất  động sản du lịch vừa thành công mỹ mãn hôm 9-6 . ",{ 'entities':[(0,3, 'NUM'),(79,86, 'DTM'),]})
("Đó là sự liên kết giữa Tập đoàn Đầu tư Sài Gòn ( SGI ) và Tập đoàn Starwood ( Mỹ ) . ",{ 'entities':[(23,46, 'ORG'),(49,52, 'ABB_ORG'),(58,75, 'ORG'),(78,80, 'LOC'),]})
("Hai đơn vị này đã ký kết dự án đầu tư xây dựng 2 khu resort là Le Meridien Danang Resort Spa và Sheraton Dalat Resort Spa . ",{ 'entities':[(0,3, 'NUM'),(47,48, 'NUM'),(63,92, 'ORG'),(96,121, 'ORG'),]})
("Theo thoả thuận , SGI là nhà đầu tư , còn Starwood trở thành nhà quản lý 2 khu resort này . ",{ 'entities':[(18,21, 'ABB_ORG'),(42,50, 'ORG'),(73,74, 'NUM'),]})
("SGI cũng được phép sử dụng 2 thương hiệu hàng đầu của Starwood là Le Meridien và Sheraton để đặt tên cho các dự án . ",{ 'entities':[(0,3, 'ABB_ORG'),(27,28, 'NUM'),(54,62, 'ORG'),(66,77, 'ORG'),(81,89, 'ORG'),]})
("Mối liên kết này hứa hẹn sẽ mang lại cho thị trường bất  động sản hai dự án 5 sao hoành tráng với tổng số vốn đầu tư lên đến 140 triệu USD . ",{ 'entities':[(66,69, 'NUM'),(76,77, 'NUM'),(125,138, 'MEA'),]})
("Theo dự kiến , vào đầu năm 2010 , SGI sẽ khởi công xây dựng 2 dự án này và đưa vào sử dụng trong năm 2013 . ",{ 'entities':[(19,31, 'DTM'),(34,37, 'ABB_ORG'),(60,61, 'NUM'),(97,105, 'DTM'),]})
("Tương tự , ngày 4-6 , Công ty cổ phần phát triển nhà Thủ Đức và Tập đoàn Daewon ( Hàn Quốc ) đã cùng hợp tác đầu tư xây dựng một cao ốc 20 tầng tại phường Hiệp Phú , quận 9 , TP. HCM , với vốn đầu tư 500 tỷ đồng . ",{ 'entities':[(11,19, 'DTM'),(22,60, 'ORG'),(64,79, 'ORG'),(82,90, 'LOC'),(125,128, 'NUM'),(136,138, 'NUM'),(148,163, 'LOC'),(166,172, 'LOC'),(175,182, 'ABB_LOC'),(200,211, 'MEA'),]})
("Đây không phải là lần đầu tiên đôi bên cùng triển khai chung 1 dự án bất  động sản . ",{ 'entities':[(61,62, 'NUM'),]})
("Trước đó , hai đại gia này từng cùng nhau thực hiện dự án căn hộ Cantavil An Phú . ",{ 'entities':[(11,14, 'NUM'),(65,80, 'LOC'),]})
("Trung tuần tháng 4 , Công ty cổ phần kinh doanh và đầu tư Bình Dương ( ITC ) , thành viên của tập đoàn Becamex cũng tìm cho mình đối tác chiến lược để phát triển và phân phối dự án khu đô thị dịch vụ du lịch Hoàng Gia . ",{ 'entities':[(0,18, 'DTM'),(21,68, 'ORG'),(71,74, 'ABB_ORG'),(94,110, 'ORG'),(181,217, 'LOC'),]})
("Công ty cổ phần dịch vụ xây dựng địa ốc Đất Xanh hợp tác 30 % vốn và cũng là nhà phân phối độc quyền dự án này . ",{ 'entities':[(0,48, 'ORG'),(57,61, 'MEA'),]})
("Từ quý II năm nay , những kiểu liên kết , liên minh , đối tác chiến lược như trên bắt đầu xuất hiện rầm rộ trên thị trường địa ốc TP. HCM . ",{ 'entities':[(3,17, 'DTM'),(130,137, 'ABB_LOC'),]})
("Một chuyên gia trong lĩnh vực bất  động sản cho rằng , chuyên môn  hoá từng khâu từ lúc đầu tư , xây dựng đến phân phối , tiêu thụ và quản lý dự án đang là lựa chọn tối ưu của nhiều doanh nghiệp . ",{ 'entities':[(0,3, 'NUM'),]})
("Bởi lẽ , thị trường VN chưa có những \" ông lớn \" thực thụ đủ thế mạnh vượt trội và đa năng trong mọi lĩnh vực . ",{ 'entities':[(20,22, 'ABB_LOC'),]})
("\" Xu hướng liên kết song phương hoặc đa phương sẽ xuất hiện ngày càng nhiều trên thị trường bất  động sản như một nhu cầu tất yếu để doanh nghiệp tồn tại , vượt qua khủng hoảng và phát triển bền vững \" , ông nói . ",{ 'entities':[(110,113, 'NUM'),]})
("Tướng Chandler phục vụ trong không quân Mỹ từ năm 1974 , sau khi tốt nghiệp Học viện Không quân . ",{ 'entities':[(0,5, 'DES'),(6,14, 'PER'),(29,42, 'LOC'),(46,54, 'DTM'),(76,95, 'ORG'),]})
("Trước khi trở thành Tư lệnh ở vùng Thái Bình Dương , ông là Tư lệnh ở vùng Alaska , sau đó làm Phó  tổng  tham mưu  trưởng của không quân Mỹ tại Washington DC , phụ trách kế hoạch và tác chiến . ",{ 'entities':[(30,50, 'LOC'),(70,81, 'LOC'),(127,140, 'ORG'),(145,158, 'LOC'),]})
("Chiếc Airbus A330 của Air France rơi xuống Đại Tây Dương đêm 31-5 vừa qua làm chết 228 người . ",{ 'entities':[(6,17, 'BRN'),(22,32, 'ORG'),(43,56, 'LOC'),(57,73, 'DTM'),(83,86, 'NUM'),]})
("Nhưng trước đó còn có một số thảm kịch hàng không khác còn đẫm máu hơn với con số người chết lớn gấp đôi . ",{ 'entities':[]})
("Điều đầu tiên để sống sót trong một tai nạn hàng không là bạn phải thật may mắn . ",{ 'entities':[(32,35, 'NUM'),]})
("Nữ hoàng Elizabeth đã gặp tất cả 11 người đứng đầu nước Mỹ kể từ khi bà lên ngôi vào năm 1952 . ",{ 'entities':[(0,8, 'DES'),(9,18, 'PER'),(33,35, 'NUM'),(51,58, 'ORG'),(85,93, 'DTM'),]})
("Trước đó , khi còn là công chúa , bà cũng có dịp trò chuyện với tổng thống Harry S.Truman . ",{ 'entities':[(64,74, 'DES'),(75,89, 'PER'),]})
("Vì nhiều vi phạm có hệ thống , các cổ động viên Xi măng Hải Phòng sẽ không được theo đội tới sân khách . ",{ 'entities':[(48,65, 'ORG'),]})
("Quyết định kỉ luật này có hiệu lực ngay từ vòng đấu V-League cuối tuần này . ",{ 'entities':[(61,74, 'DTM'),]})
("Sáng nay , Lãnh đạo Liên đoàn bóng đá Việt Nam , Ban tổ chức giải và Ban kỷ luật đã có cuộc họp để đưa ra biện pháp ngăn chặn hành vi quá khích của không ít cổ động viên Xi măng Hải Phòng . ",{ 'entities':[(0,8, 'DTM'),(20,46, 'ORG'),(170,187, 'ORG'),]})
("Ngoài báo cáo của giám sát trận đấu và Công an Hà Nội sau sự cố ở trận Thể Công gặp Hải Phòng cuối tuần qua , thì các thành viên tham gia cuộc họp còn dựa vào những lỗi mang tính hệ thống trước đó của fan Hải Phòng để đưa ra hình thức xử lý mạnh tay . ",{ 'entities':[(39,53, 'ORG'),(71,79, 'ORG'),(84,93, 'ORG'),(94,107, 'DTM'),(205,214, 'ORG'),]})
("Việc các CĐV Xi măng Hải Phòng có những hành động quá khích , gây rối , đốt pháo sáng trên khán đài và đường phố đã nhiều lần xảy ra ở mùa giải năm nay , thậm chí từ cả mùa giải trước . ",{ 'entities':[(9,12, 'ABB'),(13,30, 'ORG'),(144,151, 'DTM'),]})
("Các lần trước , câu lạc bộ Hải Phòng chỉ bị phạt tiền , từ 20 triệu đến 30 triệu đồng . ",{ 'entities':[(16,36, 'ORG'),(56,85, 'MEA'),]})
("Theo đó , Lãnh đạo của câu lạc bộ Xi măng Hải Phòng , cùng Hội cổ động viên Hải Phòng không được phép tổ chức cho người hâm mộ đi theo đội bóng mỗi khi phải thi đấu trên sân khách . ",{ 'entities':[(23,51, 'ORG'),(59,85, 'ORG'),]})
("Quyết định kỷ luật được áp dụng ngay từ cuối tuần này , và kéo dài vô  thời hạn , tuỳ thuộc vào thái độ chấp hành quy định của người hâm mộ đội Hải Phòng thời gian tới . ",{ 'entities':[(40,53, 'DTM'),(140,153, 'ORG'),]})
("Theo kết luận của Ban kỷ luật , các CĐV Xi măng Hải Phòng , tính từ đầu mùa bóng 2009 , đã nhiều lần vi phạm một cách nghiêm trọng các quy định về việc cấm đốt pháo , gây rối trật tự công cộng , vi phạm pháp luật và Quy chế bóng đá chuyên nghiệp . ",{ 'entities':[(36,39, 'ABB'),(40,57, 'ORG'),(68,85, 'DTM'),]})
("Ở trận Sông Lam Nghệ An - Hải Phòng ngày 12-4 , CĐV Xi măng Hải Phòng thậm chí đã gây rối trật tự công cộng trên đường tới sân Vinh . ",{ 'entities':[(7,23, 'ORG'),(26,35, 'ORG'),(36,45, 'DTM'),(48,51, 'ABB'),(52,69, 'ORG'),(123,131, 'LOC'),]})
("Và mới nhất , ở trận đấu Thể Công - Hải Phòng ngày 10-6 , trên sân Hàng Đẫy , CĐV Xi măng Hải Phòng tiếp tục đốt pháo sáng , có lời lẽ thiếu văn hoá , lăng mạ , xúc phạm lực lượng an ninh . ",{ 'entities':[(25,33, 'ORG'),(36,45, 'ORG'),(46,55, 'DTM'),(63,75, 'LOC'),(78,81, 'ABB'),(82,99, 'ORG'),]})
("Tan trận đấu , CĐV Xi măng Hải Phòng gây rối trật tự công cộng trong phạm vi nội thành và ngoại thành Hà Nội . ",{ 'entities':[(15,18, 'ABB'),(19,36, 'ORG'),(102,108, 'LOC'),]})
("Ông Nguyễn Hải Hường , Trưởng ban kỷ luật của VFF , đánh giá vi phạm của các CĐV Xi măng Hải Phòng đã trở thành hệ thống , đem đến tiền lệ xấu rất nguy hiểm , ảnh hưởng lớn tới công tác bảo vệ an ninh , trật tự an toàn xã hội . ",{ 'entities':[(0,3, 'TTL'),(4,20, 'PER'),(23,41, 'DES'),(46,49, 'ABB_ORG'),(77,80, 'ABB'),(81,98, 'ORG'),]})
("Hành động của CĐV Xi măng Hải Phòng đã làm ảnh hưởng tới uy tín , hình ảnh của bóng đá Việt Nam trên trường quốc tế . ",{ 'entities':[(14,17, 'ABB'),(18,35, 'ORG'),(87,95, 'LOC'),]})
("Trên thực tế , rất khó để phân biệt các CĐV Xi măng Hải Phòng với các CĐV chủ nhà , một khi họ không mặc trang phục truyền thống của đội bóng . ",{ 'entities':[(40,43, 'ABB'),(44,61, 'ORG'),(70,73, 'ABB'),]})
("Vì vậy , tính khả thi của án phạt mà Ban kỷ luật VFF vừa đưa ra bị nghi ngờ . ",{ 'entities':[(37,52, 'ABB_ORG'),]})
("Trong các chuyến làm khách trước đây , đội Hải Phòng thường đăng ký số lượng CĐV đi cổ vũ , đăng ký khu vực ngồi , mua vé tập thể . ",{ 'entities':[(39,52, 'ORG'),(77,80, 'ABB'),]})
("Đội Hải Phòng và Hội CĐV của họ sẽ không được tổ chức cho các CĐV đi đến sân khách nữa . ",{ 'entities':[(0,13, 'ORG'),(21,24, 'ABB'),(21,24, 'ABB'),]})
("Nếu các CĐV Xi măng Hải Phòng có đến sân khách , họ vẫn có thể mua vé vào sân nhưng rất hạn chế và chắc chắn là không được ngồi ở một khu riêng biệt mà phải ngồi lẫn với các CĐV chủ nhà . ",{ 'entities':[(8,11, 'ABB'),(12,29, 'ORG'),(130,133, 'NUM'),(174,177, 'ABB'),]})
("Các CĐV Xi măng Hải Phòng nếu có mua được vé trong các chuyến làm khách , họ không được phép mặc áo , mang băng rôn , trống , cờ hay bất cứ phương tiện cổ vũ nào khác vào sân . ",{ 'entities':[(4,7, 'ABB'),(8,25, 'ORG'),]})
("Cũng có ý kiến cho rằng , mức phạt kể trên là quá nhẹ bởi dư luận trông chờ vào một hình thức xử lý nặng tay hơn từ Ban kỷ luật . ",{ 'entities':[(80,83, 'NUM'),(116,127, 'ORG'),]})
("Theo ông Nguyễn Hải Hường , việc cấm các CĐV Xi măng Hải Phòng đi sân khách không hề nhẹ , bởi đây là phương án khả dĩ nhất . ",{ 'entities':[(5,8, 'TTL'),(9,25, 'PER'),(41,44, 'ABB'),(45,62, 'ORG'),]})
("Không thể phạt Hải Phòng theo kiểu treo sân , trừ điểm hay cấm khán giả vào sân của họ , vì thực tế vi phạm của CĐV Xi măng Hải Phòng trong ngày 10-6 không diễn ra ở Lạch Tray . ",{ 'entities':[(15,24, 'ORG'),(112,115, 'ABB'),(116,133, 'ORG'),(140,149, 'DTM'),(166,175, 'LOC'),]})
("Chúng tôi đã tìm đủ mọi phương án , tham khảo rất nhiều nguồn mới đưa ra quyết định này . ",{ 'entities':[]})
("Các CĐV quá khích của Hải Phòng đã là nỗi nhức nhối của bóng đá Việt Nam , cứ đội nào tiếp Hải Phòng trên sân nhà đều rất lo lắng vì sợ CĐV đội khách quậy . ",{ 'entities':[(4,7, 'ABB'),(22,31, 'ORG'),(64,72, 'LOC'),(91,100, 'ORG'),(136,139, 'ABB'),]})
("Thử tưởng tượng , các CĐV Xi măng Hải Phòng không còn đi với số đông , không còn tập trung một khu vực , họ có dám quậy không khi mà xung quanh toàn CĐV chủ nhà ? ",{ 'entities':[(22,25, 'ABB'),(26,43, 'ORG'),(91,94, 'NUM'),(149,152, 'ABB'),]})
("Đưa ra quyết định cấm CĐV Xi măng Hải Phòng đến sân , tôi hay tất cả những người làm bóng đá khác đều rất đau lòng . ",{ 'entities':[(22,25, 'ABB'),(26,43, 'ORG'),]})
("\" Không phải tất cả CĐV Xi măng Hải Phòng đều vi phạm luật , nhưng chúng tôi buộc phải làm thế để bảo đảm tính chân , thiện , mỹ của cuộc chơi \" , ông Hường chia sẻ thêm về hình thức xử phạt . ",{ 'entities':[(20,23, 'ABB'),(24,41, 'ORG'),(147,150, 'TTL'),(151,156, 'PER'),]})
("Ngày 11-6 , The Garden khai trương đã đáp ứng nhu cầu tiêu dùng cao cấp của cư dân ở khu Mỹ Đình và thủ đô cả nước . ",{ 'entities':[(0,9, 'DTM'),(12,22, 'ORG'),(85,96, 'LOC'),]})
("Toạ lạc tại quận Thủ Đức ( TP. HCM ) với vốn dự kiến 600 tỷ đồng , dự án Babylon Residence gồm hơn 600 căn hộ hiện đại là khu nhà mơ ước của nhiều người . ",{ 'entities':[(12,24, 'LOC'),(27,34, 'ABB_LOC'),(53,64, 'MEA'),(73,90, 'LOC'),(99,102, 'NUM'),]})
("Ông Cường , khách mua lại căn hộ chung cư doạ sẽ kiện chủ đầu tư là Công ty Hà Đô về việc đơn phương tăng giá bán và chậm bàn giao căn hộ so với cam kết . ",{ 'entities':[(0,3, 'TTL'),(4,9, 'PER'),(68,81, 'ORG'),]})
("Lần đầu tổ chức ở TP. HCM , các mô hình \" Kiến trúc Việt Nam - Viet Arc 09 \" đã tạo được ấn tượng , thu hút hàng nghìn người xem trong 5 ngày triển lãm cuối tuần qua . ",{ 'entities':[(18,25, 'ABB_LOC'),(52,60, 'LOC'),(135,141, 'MEA'),(152,165, 'DTM'),]})
("Nhiều hộ dân ở chung cư Nguyễn Văn Luông ( quận 6 ) bất bình vì chủ đầu tư mượn nhà cộng đồng tại đây làm nơi để xe cho doanh nghiệp . ",{ 'entities':[(15,40, 'LOC'),(43,49, 'LOC'),]})
("Nếu có đám cưới hay ma chay , các hộ dân phải báo trước mới được trả mặt bằng . ",{ 'entities':[]})
("Tokyo đã trở thành nơi có giá thuê văn phòng đắt nhất thế giới , vượt qua khu Tây London , nơi vẫn chiếm vị trí này nhiều năm . ",{ 'entities':[(0,5, 'LOC'),(82,88, 'LOC'),]})
("Khoảng năm 1987 , xã có lập sơ đồ thửa đất mới , do chúng tôi không được báo và người trông coi đất giúp chúng tôi không rõ ranh giới nên cán bộ địa chính xã chỉ ghi tên một người là chủ sở hữu . ",{ 'entities':[(7,15, 'DTM'),(170,173, 'NUM'),]})
("Từ ngày 1-8 , các cá nhân , tổ chức nước ngoài có đầy đủ hộ chiếu do cơ quan có thẩm quyền cấp kèm theo các giấy tờ liên quan sẽ được cấp sổ hồng , sổ đỏ . ",{ 'entities':[(3,11, 'DTM'),]})
("Do mâu thuẫn , anh chồng cùng vợ đóng cửa lại rồi tưới dầu hoả , châm lửa đốt khiến người đàn ông chết tại chỗ . ",{ 'entities':[]})
("Cùng ngày , trên địa bàn thành phố Vũng Tàu , một người đàn ông khác cũng tự thiêu ngay trên đường . ",{ 'entities':[(0,9, 'DTM'),(25,43, 'LOC'),(46,49, 'NUM'),]})
("Khoảng gần 4h sáng 12-6 , tại căn nhà trên đường Ngư Phủ , phường 6 , thành phố Vũng Tàu , người đàn ông 33 tuổi cùng chị vợ đã đóng cửa phòng lại rồi dùng dầu hoả , tự thiêu nhằm giải quyết mâu thuẫn . ",{ 'entities':[(11,23, 'DTM'),(43,56, 'LOC'),(59,67, 'LOC'),(70,88, 'LOC'),(105,112, 'MEA'),]})
("Người chồng chết tại chỗ , còn người phụ nữ bị bỏng nặng được chuyển lên Bệnh viện Chợ Rẫy ( TP. HCM ) để tiếp tục chữa trị . ",{ 'entities':[(73,90, 'ORG'),(93,100, 'ABB_LOC'),]})
("2 người này sống chung với nhau như vợ chồng nhưng chưa đăng ký kết hôn . ",{ 'entities':[(0,1, 'NUM'),]})
("Trưa cùng ngày , ông Mai Viết Đa ( 67 tuổi ) cũng đã được người dân phát hiện chết do tự thiêu trên đường Vi Ba , phường 6 , thành phố Vũng Tàu . ",{ 'entities':[(0,14, 'DTM'),(17,20, 'TTL'),(21,32, 'PER'),(35,42, 'MEA'),(100,111, 'LOC'),(114,122, 'LOC'),(125,143, 'LOC'),]})
("Tại hiện trường , xác ông Đa cháy đen , cùng chiếc xe máy , mũ bảo hiểm , đôi dép và khoảng 1 lít xăng trong can chứa loại 5 lít . ",{ 'entities':[(22,25, 'TTL'),(26,28, 'PER'),(92,97, 'MEA'),(123,128, 'MEA'),]})
("Cùng thời điểm này , tại số nhà 134 Lê Lợi của ông Đa , cơ quan thi hành án tỉnh Bà Rịa-Vũng Tàu và các cơ quan chức năng khác đang cưỡng chế một phần căn nhà này để giao cho người mua tài sản . ",{ 'entities':[(5,18, 'DTM'),(32,35, 'LOC'),(36,42, 'LOC'),(47,50, 'TTL'),(51,53, 'PER'),(56,96, 'ORG'),(142,145, 'NUM'),]})
("Trước đó vào tháng 3-2005 , TAND tỉnh đã có quyết định công nhận sự thoả thuận giữa ông Đa ( bị đơn ) và các nguyên đơn ( là em ông Đa ) . ",{ 'entities':[(13,25, 'DTM'),(28,37, 'ABB_ORG'),(56,59, 'TTL'),(88,90, 'PER'),(128,131, 'TTL'),(132,134, 'PER'),]})
("Theo đó , ông Đa phải có trách nhiệm thanh toán phần thừa kế cho em mình là 1,1 tỷ đồng . ",{ 'entities':[(10,13, 'TTL'),(14,16, 'PER'),(76,87, 'MEA'),]})
("Tháng 6-2005 , Thi hành án dân sự tỉnh có quyết định thi hành án nhưng ông Đa không chấp hành nên tháng 2-2006 , cơ quan này ra quyết định cưỡng chế bằng việc kê biên một phần căn nhà 134 Lê Lợi để bán đấu giá tài sản và được gần 1,3 tỷ đồng . ",{ 'entities':[(0,12, 'DTM'),(71,74, 'TTL'),(75,77, 'PER'),(98,110, 'DTM'),(167,170, 'NUM'),(184,187, 'LOC'),(188,194, 'LOC'),(230,241, 'MEA'),]})
("Do ông Đa không chịu giao nhà cho người mua tài sản nên sáng 11-6 , cơ quan chức năng tiến hành cưỡng chế như trên . ",{ 'entities':[(3,6, 'TTL'),(7,9, 'PER'),(56,65, 'DTM'),]})
("Thi hành án tỉnh và chấp hành viên thi hành vụ việc cưỡng chế trên đều khẳng định , cơ quan thi hành án đã làm đúng pháp luật . ",{ 'entities':[]})
("Tên tuổi Jimmii Nguyễn chịu ảnh hưởng lớn khi ca sĩ \" nhái \" Jinny Nguyễn dính vòng lao lý . ",{ 'entities':[(9,22, 'PER'),(61,73, 'PER'),]})
("Những ngày gần đây , dư luận xôn xao trước tin \" Ca sĩ Jinny Nguyễn bị tố giao cấu với trẻ em \" . ",{ 'entities':[(49,54, 'DES'),(55,67, 'PER'),]})
("Không ít người nhầm thủ phạm với nhạc sĩ của \" Hỏi đá có buồn không ? \" . ",{ 'entities':[]})
("Khi báo chí đăng tải vụ việc Jinny Nguyễn ( tên thật là Nguyễn Chí Cảnh ) bị bắt để điều tra nghi vấn quan hệ tình dục với bé gái 14 tuổi , điện thoại của Jimmii Nguyễn ( Nguyễn Dũng Ngọc Long ) đổ chuông liên tục . ",{ 'entities':[(29,41, 'PER'),(56,71, 'PER'),(130,137, 'MEA'),(155,168, 'PER'),(171,192, 'PER'),]})
("Tôi sẽ chẳng quan tâm tới việc này vì ai làm người đó chịu , nếu như một số trang web hải ngoại không đưa hình tôi minh hoạ cho tin về ca sĩ Jinny Nguyễn , khiến bà con cô bác , anh em bạn bè và khán giả hâm mộ nhốn nháo vì lo lắng . ",{ 'entities':[(135,140, 'DES'),(141,153, 'PER'),]})
("Mẹ tôi đang ốm ở Mỹ chưa rõ thực hư thế nào , 3h đêm gọi điện cho con trong nước mắt tưởng tôi làm gì dại dột . ",{ 'entities':[(17,19, 'LOC'),(46,52, 'DTM'),]})
("Biết trước có thể gặp chuyện này , khi chọn nghệ danh , anh đặt là Jimmii JC Nguyen , với hai chữ \" i \" ngắn chứ không phải \" y \" dài ở cuối cho đặc biệt . ",{ 'entities':[(67,83, 'PER'),(90,93, 'NUM'),]})
("\" Cái tên Jinny Nguyễn , nhìn qua , nghe qua rất dễ khiến khán giả hiểu nhầm \" , trưởng nhóm nhạc Jimmii Band nói . ",{ 'entities':[(10,22, 'PER'),(88,109, 'ORG'),]})
("Khán giả thường nhìn qua băng rôn treo trên đường , nghe qua những loa quảng cáo gắn trên ô-tô chạy lòng vòng quanh các phố nên rất dễ bị nhầm lẫn . ",{ 'entities':[]})
("Đến khi mua vé vào xem họ mới té ngửa ra : Đàm Vĩnh Hùng không phải Đàm Vĩnh Hưng , Kim Lê Quyên chẳng liên quan gì với Lệ Quyên , Lâm Chí Vĩ khác xa Lâm Chí Vỹ , Cao Mỹ Tâm chứ không phải Mỹ Tâm ... ",{ 'entities':[(43,56, 'PER'),(68,81, 'PER'),(84,96, 'PER'),(120,128, 'PER'),(131,141, 'PER'),(150,160, 'PER'),(163,173, 'PER'),(167,173, 'PER'),]})
("Các chương trình kiểu này lại thường được tổ chức một lần duy nhất tại mỗi địa phương , bầu sô một đi không trở lại , khiến khán giả bực mình mà cũng chẳng biết kêu ai . ",{ 'entities':[(50,53, 'NUM'),]})
("Ca sĩ Đan Trường đã vượt qua cái bóng của đàn anh Lam Trường để khẳng định tên tuổi của mình . ",{ 'entities':[(0,5, 'DES'),(6,16, 'PER'),(50,60, 'PER'),]})
("Trên thực tế , cũng có trường hợp các ca sĩ có tên cha sinh mẹ đẻ vô tình giống với những tên tuổi đi trước như Đan Trường , Phạm Thanh Thảo ... ",{ 'entities':[(112,122, 'PER'),(125,140, 'PER'),]})
("Đan Trường từng tâm sự , anh cảm thấy rất tự ti những ngày đầu đi hát khi mỗi lần MC gọi tên anh lên sân khấu khán giả đều vỗ tay ầm ĩ cổ vũ cho ... Lam Trường . ",{ 'entities':[(0,10, 'PER'),(82,84, 'ABB'),(149,159, 'PER'),]})
("Phạm Thanh Thảo thì cho biết , chị run khi hát cùng sân với giọng ca \" Búp bê con trai \" , dẫu tên thật của \" Búp bê \" là Phương Thảo , Thanh Thảo chỉ là nghệ danh . ",{ 'entities':[(0,15, 'PER'),(122,133, 'PER'),(136,146, 'PER'),]})
("Sự trùng hợp ngẫu nhiên này khiến họ không hề cảm thấy vui sướng mà còn lo lắng , áp lực hơn . ",{ 'entities':[]})
("Tuy nhiên , Đan Trường , Phạm Thanh Thảo , Nguyễn Ngọc Anh ... đã dùng khả năng khẳng định bản thân , vượt ra khỏi cái bóng của những đàn anh , đàn chị , thậm chí nổi tiếng không kém . ",{ 'entities':[(12,22, 'PER'),(25,40, 'PER'),(43,58, 'PER'),]})
("Trong khi đó , những người cố tình chọn tên na ná \" sao \" đều bị khán giả phản ứng dữ dội . ",{ 'entities':[]})
("Kim Lê Quyên bị nhiều người cho rằng hát dở , ăn theo bóng dáng Lệ Quyên để được nhận show , thậm chí có người không ngần ngại tiến đến trước mặt cô mà nói thẳng điều này . ",{ 'entities':[(0,12, 'PER'),(64,72, 'PER'),]})
("Ca sĩ Nhật Kim Anh thì theo nhận định của nhiều người \" tên nghe như em gái Nhật Tinh Anh , còn phong cách giống như cái bóng của Hồ Ngọc Hà \" . ",{ 'entities':[(0,5, 'DES'),(6,18, 'PER'),(76,89, 'PER'),(130,140, 'PER'),]})
("Cô ca sĩ có tên thật là Phan Kim Huê này phân trần , cái tên của cô ra đời trước khi có nhóm 1088 , hơn nữa Nhật Tinh Anh là nam , cô là nữ nên chẳng liên hệ gì . ",{ 'entities':[(24,36, 'PER'),(88,97, 'ORG'),(108,121, 'PER'),]})
("Đa số \" sao \" hiện nay biết tên tuổi mình đang bị sao chép nhưng đều chọn giải pháp im lặng , mặc cho \" hàng nhái \" tung hoành cho đến tận khi \" sản phẩm ăn theo \" gây hậu quả nghiêm trọng , ảnh hưởng đến danh dự , thương hiệu của mình . ",{ 'entities':[(14,22, 'DTM'),]})
("Có lần tôi nghe xe phát loa rao chương trình biểu diễn có sự góp mặt của Jimmii Nguyễn ngay cạnh gần khu tôi ở . ",{ 'entities':[(73,86, 'PER'),]})
("Những ca sĩ rơi vào trường hợp này đa phần ngậm bồ hòn làm ngọt vì việc nhái tên đã trở thành phong trào và chưa có căn cứ pháp luật nào để kiện những người ăn theo nghệ danh , trừ khi người đó xâm phạm quyền lợi của mình . ",{ 'entities':[]})
("Cách đây 4 năm , ca sĩ Đàm Vĩnh Hùng ( có tên ban đầu là Thế Vũ , sau đổi là Võ Hoài Anh , chuyên hát đám cưới và công viên ) đã ăn cắp bài hát độc quyền của Đàm Vĩnh Hưng , hát bài không xin phép , bắt tay với băng đĩa lậu . ",{ 'entities':[(9,14, 'MEA'),(17,22, 'DES'),(23,36, 'PER'),(57,63, 'PER'),(77,88, 'PER'),(158,171, 'PER'),]})
("Anh ta gọi điện xin Đàm Vĩnh Hưng đồng ý \" cho em hát giống anh \" , thậm chí cho thiết kế những tấm poster giống y chang giọng ca \" Tình ơi xin ngủ yên \" dán đầy đường phố . ",{ 'entities':[(20,33, 'PER'),]})
("Vụ việc ầm ĩ dư luận năm 2005 kết thúc bằng một lời xin lỗi vô thưởng vô phạt và Đàm Vĩnh Hưng cũng không có ý định kiện \" hàng nhái \" ra toà . ",{ 'entities':[(21,29, 'DTM'),(44,47, 'NUM'),(81,94, 'PER'),]})
("Ca sĩ cho biết , hàng năm , khi cùng hội tụ trong ngày dành riêng cho ca sĩ , các đồng nghiệp của anh đã tổ chức hội thảo bàn luận về những vấn đề tồn đọng cần giải quyết , trong đó có vấn đề nhái thương hiệu . ",{ 'entities':[]})
("Tuy nhiên , họ vẫn chưa đưa ra được các hành động cụ thể chống lại việc mạo danh vì còn nhiều điều chưa thể thống nhất . ",{ 'entities':[]})
("Trong khi đó , ông Phạm Đình Thắng , Trưởng phòng Quản lý tổ chức biểu diễn và băng đĩa sân khấu ca nhạc - Cục Nghệ thuật biểu diễn , cho biết , trong trường hợp của ca sĩ Jimmii Nguyễn và Jinny Nguyễn , hai cái tên này khác nhau chứ không phải là một nên Cục cũng không có quyền can thiệp . ",{ 'entities':[(15,18, 'TTL'),(19,34, 'PER'),(37,104, 'DES'),(107,131, 'ORG'),(172,185, 'PER'),(189,201, 'PER'),(204,207, 'NUM'),(248,251, 'NUM'),]})
("Nếu hai cá nhân làm ảnh hưởng đến quyền lợi , thương hiệu của nhau , thì có thể đưa nhau ra toà . ",{ 'entities':[(4,7, 'NUM'),]})
("Còn theo Tiến sĩ Vũ Mạnh Chu , Cục  trưởng Cục bản quyền tác giả văn học nghệ thuật , Việt Nam chưa có quy định cho việc bảo hộ tên tuổi cá nhân . ",{ 'entities':[(9,16, 'TTL'),(17,28, 'PER'),(31,42, 'DES'),(43,83, 'ORG'),(86,94, 'LOC'),]})
("Từng sống ở Mỹ nhiều năm , Jimmii Nguyễn cho biết , ca sĩ nổi tiếng ở nước ngoài cũng không có sự bảo hộ tên tuổi , nhưng album ngoài thị trường được xem như bằng chứng chứng minh thương hiệu của họ . ",{ 'entities':[(12,14, 'LOC'),(27,40, 'PER'),]})
("Khi phát hiện ra có người nhái tên tuổi mình , họ sẵn sàng kiện \" người nhái \" ra toà . ",{ 'entities':[]})
("Khi người bị kiện không chứng minh được thương hiệu ca hát của mình ra đời trước bằng cách trình bày chính xác ngày tháng năm mà album xuất hiện trên thị trường thì sẽ phải bồi thường toàn bộ thiệt hại cho ca sĩ gốc . ",{ 'entities':[]})
("\" Nếu như những ban nhạc gốc The Beatles , ABBA còn trình diễn và chưa tan rã hoặc tan rã nhưng vẫn có cơ may tái hợp , thì The Beatels , FABBA sẽ không bao giờ được quyền biểu diễn và đến Việt Nam như những ngày vừa qua \" , Jimmii kết luận . ",{ 'entities':[(29,40, 'ORG'),(43,47, 'ABB_ORG'),(124,135, 'ORG'),(138,143, 'ABB_ORG'),(189,197, 'LOC'),(225,231, 'PER'),]})
("Tên riêng , tên sách và các cụm từ hoặc cách diễn đạt ngắn không phải là đối tượng bảo hộ tác quyền . ",{ 'entities':[]})
("Willie Walsh , CEO của hãng hàng không lớn nhất nước Anh là British Airways , quyết định sẽ làm việc không cần lương trong tháng bảy tới . ",{ 'entities':[(0,12, 'PER'),(15,18, 'ABB_DES'),(48,56, 'LOC'),(60,75, 'ORG'),(123,136, 'DTM'),]})
("Bên cạnh đó , toàn bộ thành viên trong công ty cũng cam kết sẽ không nhận một xu nào . ",{ 'entities':[(74,77, 'NUM'),]})
("Sự đoàn kết của British Airways là nỗ lực cao nhất nhằm chống chọi với khủng hoảng kinh tế và suy giảm tăng trưởng . ",{ 'entities':[(16,31, 'ORG'),]})
("Với cánh đàn ông , đây là một quyết định đáng ngưỡng mộ , nhưng có thể khiến các bà vợ tức giận . ",{ 'entities':[(26,29, 'NUM'),]})
("Trong một buổi hội thảo giữa các CEO ngành hàng không thế giới , tổ chức tại Jarkarta hôm đầu tuần , phóng viên hỏi ông đã thông báo cho vợ mình biết chưa . ",{ 'entities':[(6,9, 'NUM'),(33,36, 'ABB'),(77,85, 'LOC'),]})
("Thiên hạ cho rằng khi bà vợ tiếp nhận tin này từ một bên khác , chứ không phải chồng mình , chắc với một tâm trạng không vui vẻ gì . ",{ 'entities':[(49,52, 'NUM'),(49,52, 'NUM'),]})
("Thu nhập hằng năm của Willie Walsh là 735.000 bảng Anh , tương đương với 1,2 triệu USD . ",{ 'entities':[(22,34, 'PER'),(38,54, 'MEA'),(73,86, 'MEA'),]})
("Tại Hội nghị tổ chức ở thủ đô của Malaysia hôm 10-6 , báo cáo cho thấy thua lỗ của toàn ngành năm nay có thể đạt 9 tỷ USD , gần gấp đôi dự báo trước đây . ",{ 'entities':[(34,42, 'ORG'),(43,51, 'DTM'),(94,101, 'DTM'),(113,121, 'MEA'),]})
("Hồi tháng 3 , Hiệp hội Vận tải Hàng không Quốc tế , đại diện cho 230 hãng hàng không quốc gia , đã đưa ra dự báo lỗ 4,7 tỷ USD trong 2009 . ",{ 'entities':[(4,11, 'DTM'),(14,49, 'ORG'),(65,68, 'NUM'),(116,126, 'MEA'),(133,137, 'DTM'),]})
("Một ngày sau khi thủ đô Hà Nội chìm trong màn khói mù , phóng viên VnExpress.net tìm về những cánh đồng lúa ngoại thành , nơi được coi là điểm xuất phát của những đám khói . ",{ 'entities':[(0,8, 'MEA'),(17,30, 'LOC'),(67,80, 'ORG'),]})
("Ngày 10-6 , 25 học sinh lớp 12A3 của trường trung học phổ thông Quảng Trạch ( Quảng Bình ) tá hoả khi chưa nhận được giấy báo thi , một số em khác nộp 3 hồ sơ nhưng chỉ nhận được 1 phiếu cao đẳng hoặc một trường đại học ... ",{ 'entities':[(0,9, 'DTM'),(12,14, 'NUM'),(37,75, 'ORG'),(78,88, 'LOC'),(117,129, 'TRM'),(151,152, 'NUM'),(179,180, 'NUM'),(201,204, 'NUM'),]})
("Rạng sáng nay , ngọn lửa dữ dội đã thiêu rụi cửa hàng thời trang Việt Khánh trên đường Lê Hồng Phong ( Vinh , Nghệ An ) . ",{ 'entities':[(0,13, 'DTM'),(45,75, 'ORG'),(81,100, 'LOC'),(103,107, 'LOC'),(110,117, 'LOC'),]})
("Đang chạy trên đường , chiếc container loại 40 feet bất ngờ đâm vào trụ đèn tín hiệu giao thông rồi leo lên lề đi bộ và chỉ dừng lại khi lao thẳng xuống hố sâu . ",{ 'entities':[(44,51, 'MEA'),]})
("Những ngày gần đây các khối mây mỏng bao phủ một số nơi vào buổi sáng sớm và chiều tối khiến nhiều người Sài Gòn rất bất ngờ vì thời tiết trong ngày đang nóng bức . ",{ 'entities':[(105,112, 'LOC'),]})
("Trao đổi với VnExpress.net , một số chuyên gia xây dựng đô thị quan ngại chủ trương xây dựng ký túc xá cho sinh viên tại các khu đô thị lớn như Mỹ Đình II và Pháp Vân-Tứ Hiệp của thành phố Hà Nội . ",{ 'entities':[(13,26, 'ORG'),(144,154, 'LOC'),(158,174, 'LOC'),(179,195, 'ORG'),]})
("Sáng nay , người đi trên đường Huỳnh Tấn Phát , quận 7 , TP. HCM chứng kiến cảnh làm xiếc của chiếc taxi 7 chỗ , khi xe này chạy bằng hai bánh trên con lươn khoảng 5 m và nằm chỏng chơ trên đó . ",{ 'entities':[(0,8, 'DTM'),(25,45, 'LOC'),(48,54, 'LOC'),(57,64, 'ABB_LOC'),(105,106, 'NUM'),(134,137, 'NUM'),(164,167, 'MEA'),]})
("Mỗi ngày , một bệnh viện phụ sản có khoảng 30 đến 40 em học sinh đến khám và tư vấn về thai nghén . ",{ 'entities':[(0,8, 'MEA'),(11,14, 'NUM'),(43,52, 'NUM'),]})
("Sáng nay , chiếc ô-tô Mazda màu xanh vừa lăn bánh rời khỏi nhà ở Vũ Thạnh ( Đống Đa , Hà Nội ) đột nhiên rồ ga lao xuống con đường nhỏ phía dưới thấp hơn khoảng nửa mét , nghiền nát 4 xe máy đang dựng trên vỉa hè . ",{ 'entities':[(0,8, 'DTM'),(22,27, 'ORG'),(65,73, 'LOC'),(76,83, 'LOC'),(86,92, 'LOC'),(161,168, 'MEA'),(182,183, 'NUM'),]})
("Sở Giao thông Hà Nội cho biết , vừa trình thành phố đề xuất 60 tỷ đồng bổ sung cho công tác đảm bảo an toàn và chống ùn tắc giao thông trên địa bàn thành phố trong năm nay . ",{ 'entities':[(0,20, 'ORG'),(60,70, 'MEA'),(164,171, 'DTM'),]})
("Trao đổi với báo chí , Bộ  trưởng bộ Quốc phòng Phùng Quang Thanh cho biết , sáng 9-6 , khi đang bay huấn luyện , chiếc máy bay SU-22 đã gặp nạn , rơi xuống đất và nổ tung tại Thanh Hoá . ",{ 'entities':[(23,33, 'DES'),(34,47, 'ORG'),(48,65, 'PER'),(77,85, 'DTM'),(128,133, 'BRN'),(176,185, 'LOC'),]})
("Gành Đá Đĩa ở xã An Ninh Đông , huyện Tuy An , Phú Yên được công nhận là Di tích thắng cảnh cấp Quốc gia từ năm 1997 . ",{ 'entities':[(0,11, 'LOC'),(14,29, 'LOC'),(32,44, 'LOC'),(47,54, 'LOC'),(108,116, 'DTM'),]})
("Sau đợt du lịch , bạn đọc Tôn Nữ Ngọc Hoa giới thiệu vài nét qua máy chụp Olympus . ",{ 'entities':[(18,25, 'TTL'),(26,41, 'PER'),(74,81, 'ORG'),]})
("Sau khi Ronaldinho gia nhập AC Milan , Messi được kế thừa chiếc áo số 10 nổi tiếng tại sân Nou Camp . ",{ 'entities':[(8,18, 'PER'),(28,36, 'ORG'),(39,44, 'PER'),(87,99, 'LOC'),]})
("Đây là số áo từng được mang bởi các siêu sao như Maradona , Michael Laudrup hay Rivaldo . ",{ 'entities':[(49,57, 'PER'),(60,75, 'PER'),(80,87, 'PER'),]})
("Tính tổng cộng , Messi đã có 38 lần lập công cho Barca trong mùa bóng 2008-2009 , qua đó trở thành cầu thủ ghi bàn nhiều nhất của đội ( tại Liga , Eto'o lập công nhiều hơn nhưng cả thảy \" chỉ \" có 34 bàn ) . ",{ 'entities':[(17,22, 'PER'),(29,31, 'NUM'),(49,54, 'ORG'),(70,79, 'DTM'),(147,152, 'PER'),(197,199, 'NUM'),]})
("Trong bảng thành tích ấn tượng trên , Messi có 23 bàn tại Liga , 9 bàn tại Champions League và 6 bàn ở Cup Nhà Vua , góp công lớn đưa Barca đoạt cú ăn ba . ",{ 'entities':[(38,43, 'PER'),(47,49, 'NUM'),(65,66, 'NUM'),(95,96, 'NUM'),(134,139, 'ORG'),(151,153, 'NUM'),]})
("Cầu thủ được xem là Maradona mới đã ghi những bàn mang tính quyết định gồm : cú hat trick vào lưới Atletico Madrid trong trận thắng 3 - 1 ở Cup Nhà Vua , hai bàn giúp Barca đảo ngược tình thế trong trận hạ Racing 2 - 1 tại Liga ( pha lập công thứ hai đem về bàn thứ 5000 cho Barca tại Liga ) . ",{ 'entities':[(20,28, 'PER'),(99,114, 'ORG'),(132,133, 'NUM'),(136,137, 'NUM'),(154,157, 'NUM'),(167,172, 'ORG'),(206,212, 'ORG'),(213,214, 'NUM'),(217,218, 'NUM'),(275,280, 'ORG'),]})
("Bên cạnh đó , Messi còn ghi hai bàn trong trận tứ kết lượt đi Champions League gặp Bayern ( thắng 4 - 0 ) , hai bàn trong trận siêu  kinh điển gặp Real Madrid ( 6 - 2 ) . ",{ 'entities':[(14,19, 'PER'),(28,31, 'NUM'),(83,89, 'ORG'),(98,99, 'NUM'),(102,103, 'NUM'),(108,111, 'NUM'),(147,158, 'ORG'),(161,162, 'NUM'),(165,166, 'NUM'),]})
("Trong trận bán kết Champions League , Messi không lập công nhưng là tác giả của đường chuyền quyết định để Iniesta đưa Barca vào chung kết . ",{ 'entities':[(38,43, 'PER'),(107,114, 'PER'),(119,124, 'ORG'),]})
("Tiền đạo người Argentina , trong trận thắng Bilbao 4 - 1 ở chung kết Cup Nhà Vua , góp công với một bàn và hai đường chuyền . ",{ 'entities':[(15,24, 'LOC'),(44,50, 'ORG'),(51,52, 'NUM'),(55,56, 'NUM'),(96,99, 'NUM'),(107,110, 'NUM'),]})
("Trong trận chung kết Champions League , Messi toả sáng với pha bay người đánh đầu ấn định chiến thắng 2 - 0 trước M.U , đồng thời ghi bàn thứ 38 của mình trong mùa bóng . ",{ 'entities':[(40,45, 'PER'),(102,103, 'NUM'),(106,107, 'NUM'),(114,117, 'ABB_ORG'),]})
("Messi chính là cầu thủ có công lớn nhất trong thành tích đoạt cú ăn ba của Barca , xét trên khả năng kiến thiết , dẫn dắt thế trận và ghi bàn . ",{ 'entities':[(0,5, 'PER'),(68,70, 'NUM'),(75,80, 'ORG'),]})
("Cánh đồng lúa vàng óng ả , người nông dân mải miết thu hoạch , chở lúa về nhà . ",{ 'entities':[]})
("Mỗi lần đến với Hội An , tôi đều có cảm xúc khác lạ , từng góc phố , từng con thuyền , từng ngôi nhà rêu phong khi lên đèn sao mà khác đến thế . ",{ 'entities':[(16,22, 'LOC'),]})
("\" Hội An luôn mang trong mình vẻ đẹp bình yên , gợi nhớ hình ảnh sầm uất của thương cảng khi xưa \" , bạn đọc Đỗ Bích Ngọc chia sẻ với VnExpress.net . ",{ 'entities':[(2,8, 'LOC'),(89,96, 'DTM'),(101,108, 'TTL'),(109,121, 'PER'),(134,147, 'ORG'),]})
("Hôm nay , chuyến bay thử đầu tiên bằng diều có động cơ của Mai Linh đã cất cánh tại đảo Hòn Đỏ , Nha Trang . ",{ 'entities':[(0,7, 'DTM'),(59,67, 'ORG'),(84,94, 'LOC'),(97,106, 'LOC'),]})
("Với giá gần 1,3 triệu đồng , du khách sẽ được ngắm toàn cảnh biển , đảo ở Nha Trang , Cam Ranh , Vịnh Vân Phong ... từ trên cao trong 15 phút . ",{ 'entities':[(12,26, 'MEA'),(74,83, 'LOC'),(86,94, 'LOC'),(97,111, 'LOC'),(134,141, 'MEA'),]})
("Chiều 8-6 , tại khuôn viên của trường cao đẳng Văn hoá Nghệ thuật Du lịch Nha Trang ( Khánh Hoà ) , gần 700 người cùng lúc được nếm những bát phở được múc ra từ chiếc nồi cao 1,2 m . ",{ 'entities':[(0,9, 'DTM'),(31,83, 'ORG'),(86,95, 'LOC'),(104,107, 'NUM'),(175,180, 'MEA'),]})
("Cuối tháng 5 , thành Huế ngập tràn trong nắng vàng , trong sắc đỏ của hoa phượng . ",{ 'entities':[(0,12, 'DTM'),(15,24, 'LOC'),]})
("Độc giả Thái Bá Dũng chia sẻ những khoảnh khắc bừng sáng của \" miền đất thần kinh \" vào thời khắc giao mùa . ",{ 'entities':[(0,7, 'DES'),(8,20, 'PER'),]})
("Không chỉ có tượng Phật Thích Ca bằng đồng cao và nặng nhất nước , ngôi chùa lớn nhất Đông Nam Á này còn sở hữu nhiều kỉ lục . ",{ 'entities':[(86,96, 'LOC'),]})
("Nước phẳng lặng , hàng liễu buông lơi dưới bầu trời xanh ngắt ... , bộ ảnh về Hồ Gươm trong một chiều nắng do bạn đọc có nickname contraitomo chia sẻ . ",{ 'entities':[(78,85, 'LOC'),]})
("Có độ cao , khí hậu ôn hoà như ở Sa Pa , nhưng đến Si Ma Cai , huyện vùng cao xa nhất tỉnh Lào Cai , du khách phải vượt qua mấy lần cổng trời . ",{ 'entities':[(33,38, 'LOC'),(51,60, 'LOC'),(86,98, 'LOC'),]})
("\" Trải dài từ Đông Bắc sang Tây Bắc , đâu đâu cũng thấy núi , thấy mây , bất chợt gặp những \" nụ cười như mùa thu toả nắng \" , những ánh nhìn xa xăm như một nỗi ám ảnh \" . ",{ 'entities':[(106,113, 'DTM'),(153,156, 'NUM'),]})
("Ai cũng nghĩ , với dáng thấp đậm và chắc nịch , diễn viên Hiếu Hiền là người \" dữ dằn \" . ",{ 'entities':[(48,57, 'DES'),(58,67, 'PER'),]})
("Lại thêm anh thường xuất hiện trên sân khấu lẫn màn ảnh trong các vai giang hồ , kẻ cướp , trùm xã hội đen ... nên \" Hiền đầu gấu \" là hình ảnh gắn liền với diễn viên này . ",{ 'entities':[(117,129, 'PER'),]})
("Là con trai út của nghệ sĩ Kim Ngọc , Hiếu Hiền đúng với hình ảnh \" con nhà tông ... \" . ",{ 'entities':[(19,26, 'DES'),(27,35, 'PER'),(38,47, 'PER'),]})
("Từ những năm 1990 , Hiếu Hiền theo mẹ đi diễn cho đoàn kịch trẻ thành phố . ",{ 'entities':[(3,17, 'DTM'),(20,29, 'PER'),(50,73, 'ORG'),]})
("Sau một thời gian , nhóm kịch mẹ và con chuyển về sân khấu kịch Sài Gòn . ",{ 'entities':[(50,71, 'ORG'),]})
("Đây là giai đoạn , nhóm kịch Kim Ngọc - Hiếu Hiền thường xuyên đi diễn ở các tỉnh trong cả nước . ",{ 'entities':[(19,49, 'ORG'),]})
("Hiếu Hiền tâm sự , lúc này mẹ anh quyết định đi diễn xa không chỉ vì muốn tăng thêm thu nhập mà còn để có cơ hội rèn nghề cho con trai . ",{ 'entities':[(0,9, 'PER'),(19,26, 'DTM'),]})
("Giai đoạn này , Hiếu Hiền không nề hà vai gì , chỉ vai thoáng qua trên sân khấu hoặc là đi một sô ở đám cưới , anh cũng diễn hết mình . ",{ 'entities':[(16,25, 'PER'),(91,94, 'NUM'),]})
("\" Mỗi lần diễn mà khán giả không cười thì lòng tôi héo hắt \" , anh nhớ lại . ",{ 'entities':[]})
("Dần dà , nhóm kịch hài Hiếu Hiền - Kim Ngọc ngày càng được khán giả cả nước biết đến . ",{ 'entities':[(9,43, 'ORG'),]})
("Nhắc lại điều này , Hiếu Hiền tâm sự , nếu không có mẹ , anh không bao giờ được đặt chân lên sàn diễn kịch một cách suôn sẻ . ",{ 'entities':[(20,29, 'PER'),]})
("Thế nhưng , trước khi tự gây dựng được cho mình cái tên đứng riêng độc lập trong lòng khán giả như hôm nay , Hiếu Hiền bộc bạch , không ít lần anh cảm thấy hoang mang khi nghĩ về nghề đã chọn . ",{ 'entities':[(99,106, 'DTM'),(109,118, 'PER'),]})
("Khán giả thường nhận ra và biết nhiều đến mẹ anh hơn là cậu con trai bên cạnh . ",{ 'entities':[]})
("Một thời gian đi diễn với mẹ , có lúc tôi thấy hăng hái lắm , nhưng có lúc chạnh lòng , thấy mình chưa để lại dấu ấn gì . ",{ 'entities':[]})
("Thậm chí , khi người yêu đầu tiên đặt vấn đề anh không nên tiếp tục làm công việc diễn viên có vẻ bấp bênh mà tìm một công việc khác ổn định hơn , Hiếu Hiền chia tay với người đó . ",{ 'entities':[(114,117, 'NUM'),(147,156, 'PER'),]})
("\" Tôi không muốn làm khổ người khác và cũng không muốn từ bỏ đam mê \" , anh nói . ",{ 'entities':[]})
("Bỏ qua nỗi tự ái vì chiều cao \" khiêm tốn \" , Hiếu Hiền lao vào học diễn xuất . ",{ 'entities':[(46,55, 'PER'),]})
("Không có thời gian học ở trường lớp , anh học từ mẹ , từ sách báo , từ những bậc đàn anh . ",{ 'entities':[]})
("Mỗi lần được học các lớp dạy diễn xuất ngắn của thầy Doãn Hoàng Giang , Trần Ngọc Giàu ... , Hiếu Hiền sướng rơn vì được tiếp xúc với người thày giỏi và nhiệt tâm . ",{ 'entities':[(53,69, 'PER'),(72,86, 'PER'),(93,102, 'PER'),]})
("Vì thế , không phải nhờ tiếng tăm của mẹ mà chính vì sự kiên trì đã mang đến cho Hiếu Hiền \" ngôi sao may mắn \" . ",{ 'entities':[(81,90, 'PER'),]})
("Từ sàn sân khấu , qua một vài phim truyền hình , tên tuổi anh nhanh chóng được khán giả nhớ đến , yêu thích . ",{ 'entities':[]})
("Vốn là dân thích thể hình , anh tham gia câu lạc bộ và tập luyện rất chăm chỉ . ",{ 'entities':[]})
("Tại nơi tập , anh quen với Vũ Ngọc Đãng mà hoàn toàn không biết đó là một đạo diễn phim . ",{ 'entities':[(27,39, 'PER'),(70,73, 'NUM'),]})
("Có lần , khi Vũ Ngọc Đãng hỏi Hiếu Hiền xem phim Chuột chưa , anh vô tư ngồi phân tích những chỗ chưa hay của phim này cho Vũ Ngọc Đãng nghe . ",{ 'entities':[(13,25, 'PER'),(30,39, 'PER'),(123,135, 'PER'),]})
("Tính tình bộc trực , vô tư của chàng diễn viên hài giúp anh \" lọt \" vào mắt xanh của đạo diễn phim Chuột . ",{ 'entities':[]})
("Lần đầu đến với điện ảnh , Hiếu Hiền được đóng vai quần chúng trong phim Những cô gái chân dài , chỉ là một vai nhỏ xíu vui vui và anh vẫn không tin là mình có thể đóng phim được . ",{ 'entities':[(27,36, 'PER'),(104,107, 'NUM'),]})
("Sau đó lần lượt đến phim Tuyết nhiệt đới , Bỗng dưng muốn khóc ... với cách diễn tự nhiên rất riêng , Hiếu Hiền để lại hình ảnh thú vị trong mắt khán giả . ",{ 'entities':[(102,111, 'PER'),]})
("Từ những phim của Vũ Ngọc Đãng , Hiếu Hiền đang và sẽ xuất hiện trên nhiều bộ phim truyền hình như : Cổng mặt trời của đạo diễn Nguyễn Dương , Taxi của đạo diễn Ngọc Châu , phim Kính thưa Oshin của đạo diễn Trần Cảnh Đôn , và anh chàng Sứa trong hơn 100 phân đoạn của phim Chuyện tình đảo ngọc của đạo diễn Lê Bảo Trung ... ",{ 'entities':[(18,30, 'PER'),(33,42, 'PER'),(119,127, 'DES'),(128,140, 'PER'),(152,160, 'DES'),(161,170, 'PER'),(198,206, 'DES'),(207,220, 'PER'),(226,235, 'TTL'),(236,239, 'PER'),(250,253, 'NUM'),(298,306, 'DES'),(307,319, 'PER'),]})
("Xuất hiện nhiều trong vai giang hồ , nhà quê ... Hiếu Hiền tâm sự , anh còn mơ ước được đóng vai một tên tội phạm lạnh lùng , bản chất tàn ác . ",{ 'entities':[(49,58, 'PER'),(97,100, 'NUM'),]})
("\" Diễn sao cho khán giả càng thấy ghét thì càng thành công \" , anh nói vui . ",{ 'entities':[]})
("Đến với sân khấu từ năm 1998 , Hiếu Hiền đã có 11 năm gắn bó với công việc diễn xuất . ",{ 'entities':[(20,28, 'DTM'),(31,40, 'PER'),(47,53, 'MEA'),]})
("\" Giả sử không tìm được người bạn gái hiểu công việc của mình , tôi thà không có bạn gái suốt đời cũng được , chứ bỏ nghề thì không đời nào \" . ",{ 'entities':[]})
("Hoa hậu Đền Hùng thu hút sự chú ý của mọi người nhờ nét dịu dàng cùng cách trao đổi niềm nở . ",{ 'entities':[(8,16, 'LOC'),]})
("Giáng My có mặt tại lễ khai mạc Liên hoan phim hài thế giới tại Bangkok , tối 10-6 . ",{ 'entities':[(0,8, 'PER'),(64,71, 'LOC'),(74,82, 'DTM'),]})
("Nữ  diễn viên 16 tuổi hoá thân vào vai cô gái có cuộc sống hai mặt của một nữ sinh trung học bình thường và một ngôi sao nổi tiếng , trong phiên bản điện ảnh của bộ phim truyền hình ăn khách cùng tên . ",{ 'entities':[(14,21, 'MEA'),(59,62, 'NUM'),(71,74, 'NUM'),(71,74, 'NUM'),]})
("Hoa hậu VN 2006 sẽ gặp gỡ , trò chuyện cùng đạo diễn Michael Bay , cha đẻ của Transformer làm điên đảo giới hâm mộ điện ảnh khắp thế giới , tại Nhật Bản , từ 8 đến 10-6 . ",{ 'entities':[(8,10, 'ABB_LOC'),(11,15, 'DTM'),(44,52, 'DES'),(53,64, 'PER'),(144,152, 'LOC'),(155,168, 'DTM'),]})
("Khả năng diễn xuất hoàn hảo cùng một diện mạo nóng bỏng và cá tính , nữ  diễn viên từng giành giải Oscar là lựa chọn tối ưu của các đạo diễn cho thể loại phim này . ",{ 'entities':[(33,36, 'NUM'),(99,104, 'PER'),]})
("300 học sinh , ở độ tuổi 15 - 18 , có cơ hội rèn luyện tính kỷ luật và trau dồi kỹ năng sống với chương trình \" Khúc quân hành mùa hè xanh \" trong dịp hè . ",{ 'entities':[(0,3, 'NUM'),(127,133, 'DTM'),(131,133, 'DTM'),]})
("Khán giả phàn nàn vì quảng cáo quá nhiều giữa các bộ phim , còn nhà đài phân trần , nếu không có quảng cáo thì không có ngân sách làm phim , mua phim để chiếu miễn phí cho khán giả . ",{ 'entities':[]})
("Nàng Tô Ánh Nguyệt của cải lương Việt Nam diễn lại các trích đoạn gắn liền với tên tuổi của mình . ",{ 'entities':[(0,4, 'TTL'),(5,18, 'PER'),(33,41, 'LOC'),]})
("Con trai của chị , ca sĩ Dương Đình Trí , cũng từ Australia về Việt Nam hát mừng sinh nhật lần thứ 61 của mẹ . ",{ 'entities':[(19,24, 'DES'),(25,39, 'PER'),(50,59, 'LOC'),(63,71, 'LOC'),]})
("Đứng trước sự lựa chọn giữa tình bạn bao nhiêu năm mới có được và cuộc sống hạnh phúc bên người mình yêu , chàng doanh nhân Peter Klaven phải tìm cách vẹn cả đôi bề . ",{ 'entities':[(107,123, 'DES'),(124,136, 'PER'),]})
("Đại  thánh đường St.Peter , nhà nguyện Sistine , thư viện cùng các quảng trường của toà thánh nổi tiếng được dựng tại phim trường , phục vụ các cảnh quay của \" Thiên thần ác quỷ \" . ",{ 'entities':[(0,25, 'LOC'),(28,46, 'LOC'),]})
("Một ngày sau sự cố náo loạn trên sân vận động Hàng Đẫy , công an Hà Nội đã có báo cáo về việc bảo vệ an ninh trận đấu giữa câu lạc bộ Xi măng Hải Phòng gặp câu lạc bộ Thể Công Viettel . ",{ 'entities':[(0,8, 'MEA'),(33,54, 'LOC'),(57,71, 'ORG'),(123,151, 'ORG'),(156,183, 'ORG'),]})
("Ngoài đề nghị phạt tiền , công an Hà Nội còn yêu cầu Xi măng Hải Phòng thi đấu 5 trận không khán giả . ",{ 'entities':[(26,40, 'ORG'),(53,70, 'ORG'),(79,80, 'NUM'),]})
("Trong khi mẹ vừa bị bắt quả tang bán ma tuý , Thắng tiếp tục cùng một số thanh niên tổ chức hút hít , khiến một người bị sốc thuốc chết . ",{ 'entities':[(46,51, 'PER'),(66,69, 'NUM'),]})
("Chiều 11-6 , không thấy vị khách ra khỏi phòng nghỉ , nhân viên lễ tân mở khoá cửa phát hiện người đàn ông này đã chết trong tư thế treo cổ . ",{ 'entities':[(0,10, 'DTM'),]})
("Tuy cũng có người bị xịt hơi cay , nhưng không xảy ra thương tích nặng ... ",{ 'entities':[]})
("Trời nắng như đổ lửa khiến thằng bé trông càng choắt lại , đen trũi hơn dưới cái mũ lưỡi trai cáu bẩn . ",{ 'entities':[]})
("Đưa tay vẽ nguệch ngoạc lên bức tường , mắt nó vẫn không rời chiếc xe bít bùng nằm lọt thỏm cuối sân toà . ",{ 'entities':[]})
("\" Con chờ được nhìn thấy ba , từ ngày mẹ chết , con chưa lần nào được gặp \" . ",{ 'entities':[]})
("Họ chịu thương chịu khó chăm chồng , nuôi con và đâu ngờ có ngày mình lại trở thành nạn nhân tức tưởi của chính người đầu gối tay ấp . ",{ 'entities':[]})
("Rạng sáng nay , tên trộm lẻn qua ban công để trộm tài sản gia đình anh Quyết ( Từ Liêm , Hà Nội ) . ",{ 'entities':[(0,13, 'DTM'),(67,70, 'TTL'),(71,76, 'PER'),(79,86, 'LOC'),(89,95, 'LOC'),]})
("Khi bị phát hiện , hắn dùng dao nhọn đâm một người tử vong , 2 người bị thương nặng . ",{ 'entities':[(41,44, 'NUM'),(61,62, 'NUM'),]})
("2 cặp nam nữ đang \" quấn nhau \" trong một quán cà phê , cảnh sát ập vào bắt quả tang . ",{ 'entities':[(0,1, 'NUM'),(38,41, 'NUM'),]})
("Chiều 10-6 , Công an huyện Từ Liêm ( Hà Nội ) đã bắt quả tang 8 người , trong đó có 6 giảng viên của một trường ĐH tại chiếu bạc ngay trong nhà xe của trường . ",{ 'entities':[(0,10, 'DTM'),(13,34, 'ORG'),(37,43, 'LOC'),(62,63, 'NUM'),(84,85, 'NUM'),(101,104, 'NUM'),(112,114, 'ABB'),]})
("Cập nhật tình hình thị trường cao ốc văn phòng đến ngày 11-6 , đại diện Công ty CBRE cho biết , hiện tỷ lệ văn phòng cho thuê còn trống chiếm 15 % thị trường TP. HCM , nhưng từ nay đến cuối năm con số này có thể tăng gấp đôi . ",{ 'entities':[(51,60, 'DTM'),(72,84, 'ABB_ORG'),(142,146, 'MEA'),(158,165, 'ABB_LOC'),]})
("Khảo sát của đơn vị này , giá cho thuê văn phòng hạng A đã giảm từ 30 đến 50 % trong 6 tháng qua , và đang trở lại mức giá thuê của thời điểm năm 2006 . ",{ 'entities':[(64,78, 'MEA'),(85,92, 'MEA'),(142,150, 'DTM'),]})
("Trong quý 1 , mức giá chào thuê cao nhất 70 USD / m2 , sau đó giảm xuống còn 65 USD và hiện nay là 60 USD một tháng . ",{ 'entities':[(6,11, 'DTM'),(41,52, 'MEA'),(77,83, 'MEA'),(87,95, 'DTM'),(99,115, 'MEA'),]})
("Nhiều nơi giá còn xuống thấp hơn so với mức giá chào nếu cộng tất cả khoản phí ưu đãi . ",{ 'entities':[]})
("Khung giá thuê cao ốc văn phòng hiện nay là 20 - 60 USD / m2 thay vì trước đây giá trần từng lên đến 100 USD một tháng . ",{ 'entities':[(32,40, 'DTM'),(44,60, 'MEA'),(101,118, 'MEA'),]})
("Những toà cao ốc cũ và mới giữa trung tâm quận 1 , TP. HCM sắp tới sẽ có sự cạnh tranh về giá thuê văn phòng khi thị trường này bước vào chu kỳ giảm giá sâu . ",{ 'entities':[(42,48, 'LOC'),(51,58, 'ABB_LOC'),]})
("Chuyên gia nghiên cứu thị trường cao ốc văn phòng của CBRE cho rằng , khách thuê đang trở thành người điều khiển thị trường thay cho vị trí của những chủ đầu tư toà nhà , do ít cầu mà thừa cung . ",{ 'entities':[(54,58, 'ABB_ORG'),]})
("Thống kê của đơn vị tư vấn này , tổng  diện tích văn phòng trống và văn phòng mới hiện vào khoảng 113.970 m2 . ",{ 'entities':[(98,108, 'MEA'),]})
("Đơn vị tư vấn này đề xuất các giải pháp bảo hộ quyền lợi cho khách thuê như : giảm giá các dịch vụ , tăng tiện ích , diện tích sàn rộng , ấn định tỷ giá ngoại tệ hoặc ký hợp đồng thuê bằng tiền đồng ... ",{ 'entities':[]})
("Ngoài ra , theo CBRE , một số toà cao ốc văn phòng mới hoạt động tại TP. HCM đang bắt đầu áp dụng chính sách miễn phí tiền thuê toà nhà trong một thời hạn nhất định nhằm kéo khách hàng rời những toà văn phòng cũ . ",{ 'entities':[(16,20, 'ABB_ORG'),(69,76, 'ABB_LOC'),(142,145, 'NUM'),]})
("Đồng thời thêm những hỗ trợ khác như : miễn chi phí treo bảng hiệu , không thu phí đậu xe , chủ đầu tư có thể trả thay cho khách khoản tiền trang trí văn phòng . ",{ 'entities':[]})
("Trên thực tế , các nhu cầu \" lặt vặt \" này cũng chiếm một khoản kinh phí không nhỏ . ",{ 'entities':[]})
("Cụ thể , phí treo bảng hiệu trung bình 1.500 - 2.500 USD một tháng tại cao ốc hạng A , chi phí đậu xe có thể lên đến vài nghìn USD tuỳ quy mô công ty . ",{ 'entities':[(39,66, 'MEA'),(53,56, 'ABB'),]})
("Còn giá trang trí nội thất cho văn phòng dao động từ 250 đến 650 USD mỗi m2 . ",{ 'entities':[(50,75, 'MEA'),]})
("Trước cánh phóng viên , một thí sinh cúi gập người xuống , quay vòng ba về phía ống kính . ",{ 'entities':[(24,27, 'NUM'),]})
("Không chịu kém cạnh , các chàng trai khác cũng tự tin vén áo , khoe cơ bắp . ",{ 'entities':[]})
("Trong khi các người đẹp tham gia Miss Hong Kong bị chê xấu và bất  lịch sự thì chất lượng thí sinh nam năm nay được đánh giá là vượt trội so với năm trước . ",{ 'entities':[(103,110, 'DTM'),(145,154, 'DTM'),]})
("Khi được phóng viên đề nghị thể hiện một động tác gây ấn tượng , anh này bèn cúi gập người xuống chân , xoay vòng ba về phía ống kính . ",{ 'entities':[(37,40, 'NUM'),]})
("Các thí sinh khác cũng rất tự nhiên vén áo , tạo dáng và khoe cơ bắp cuồn cuộn săn chắc . ",{ 'entities':[]})
("Một số thí sinh được nhận xét là có nhiều nét hao hao giống với các nam  diễn viên Hong Kong . ",{ 'entities':[(83,92, 'LOC'),]})
("Nói chung , các chàng trai tham gia cuộc thi Mr Hong Kong năm nay bước đầu đã gây ngạc nhiên và để lại ấn tượng mạnh . ",{ 'entities':[(58,65, 'DTM'),]})
("Khi được hỏi về một số thí sinh có hình xăm , bà Ho Siu Wai cho biết : ",{ 'entities':[(46,48, 'TTL'),(49,59, 'PER'),]})
("Chúng tôi không xem xét vấn đề này nhiều vì mới chỉ nhìn thấy vài hình xăm . ",{ 'entities':[]})
("\" Nhưng nếu nó ảnh hưởng đến việc lên hình , họ sẽ không được lọt vòng tiếp theo \" . ",{ 'entities':[]})
("Một số thí sinh có nét hao hao giống các ngôi sao cũng đến tìm cơ hội phát triển . ",{ 'entities':[]})
("Theo ghi nhận của Công an Hà Nội , khoảng 5.000 - 6000 cổ động viên Xi măng Hải Phòng đã tới sân Hàng Đẫy để cổ vũ cho đội bóng , chiếm hơn một nửa khán giả của trận cầu này . ",{ 'entities':[(18,32, 'ORG'),(42,54, 'NUM'),(68,85, 'ORG'),(93,105, 'LOC'),]})
("CĐV Xi măng Hải Phòng đốt pháo sáng trên sân Hàng Đẫy , cả khi có bàn thắng hay nhận bàn thua . ",{ 'entities':[(0,3, 'ABB'),(4,21, 'ORG'),(41,53, 'LOC'),]})
("Hai tiếng trước khi diễn ra trận đấu , một đoàn cổ động viên Xi măng Hải Phòng khoảng 300 người đi xe máy xuất hiện ở đầu đường Hùng Vương - Nguyễn Thái Học diễu hành vòng quanh sân vận động . ",{ 'entities':[(0,9, 'MEA'),(39,42, 'NUM'),(61,78, 'ORG'),(86,89, 'NUM'),(128,138, 'LOC'),(141,156, 'LOC'),]})
("Đám đông đốt pháo sáng , la ó , bấm còi inh ỏi và gây ách tắc giao thông . ",{ 'entities':[]})
("Cùng thời điểm này , thêm khoảng trên 1.000 người khác đi bộ vào khu vực ở phố Hàng Cháo - Nguyễn Thái Học đốt pháo sáng , la ó và hô khẩu hiệu nhằm tạo sức ép để vượt qua các chốt bảo vệ . ",{ 'entities':[(0,18, 'DTM'),(38,43, 'NUM'),(79,88, 'LOC'),(91,106, 'LOC'),]})
("Còn trong khán đài , khi trận đấu chuẩn bị bắt đầu , không ít các cổ động viên có hành vi kích động , khiêu khích lực lượng an ninh như ném vật lạ , túi nước . ",{ 'entities':[]})
("Pháo sáng đốt ở khán đài B khiến cảnh sát cơ động và phòng cháy chữa cháy khá vất vả để dập . ",{ 'entities':[]})
("Một thanh niên tên Mạnh ( 22 tuổi ) đã bị bắt giữ giao cho công an quận Đống Đa xử lý . ",{ 'entities':[(0,3, 'NUM'),(19,23, 'PER'),(26,33, 'MEA'),(59,79, 'ORG'),]})
("Đỉnh điểm là lúc kết thúc trận đấu khi đội nhà bị thua , nhiều cổ động viên Xi măng Hải Phòng đốt nhiều pháo sáng hơn khiến các lực lượng bảo vệ phải sử dụng công cụ hỗ trợ để giải quyết . ",{ 'entities':[(76,93, 'ORG'),]})
("Một số người dùng hung khí , gạch đá tấn công lại cảnh sát cơ động đang thực thi công vụ . ",{ 'entities':[]})
("Theo đại tá Trần Thuỳ , Phó  giám đốc Công an Hà Nội , vụ náo loạn tại sân Hàng Đẫy đã khiến một số cảnh sát và dân phòng bị thương . ",{ 'entities':[(5,11, 'DES'),(12,21, 'PER'),(24,37, 'DES'),(38,52, 'ORG'),(71,83, 'LOC'),]})
("Nhiều kính chắn gió , gương , còi ủ trên xe chuyên dụng của cảnh sát đã bị một số cổ động viên quá khích đập vỡ . ",{ 'entities':[]})
("Trước sự việc trên , Công an Hà Nội đề nghị Bộ Văn hoá thể thao và du lịch cùng Liên đoàn Bóng đá Việt Nam có hình thức xử lý nghiêm . ",{ 'entities':[(21,35, 'ORG'),(44,74, 'ORG'),(80,106, 'ORG'),]})
("Với thái độ \" cứng rắn \" , cơ quan công an còn đề nghị đội Xi măng Hải Phòng không được bố trí lịch thi đấu tại các sân vận động thuộc địa bàn Hà Nội , nếu không cam kết phối hợp đảm bảo an ninh trật tự và đốt các loại pháo trên sân vận động . ",{ 'entities':[(27,42, 'ORG'),(55,76, 'ORG'),(143,149, 'LOC'),]})
("Theo đề nghị của Công an Hà Nội , Xi măng Hải Phòng còn tiếp tục phải bị phạt thi đấu trên sân Lạch Tray 5 trận mà không có khán giả , phạt 50 triệu đồng vì để cổ động viên đốt pháo sáng và pháo khói . ",{ 'entities':[(17,31, 'ORG'),(34,51, 'ORG'),(91,104, 'LOC'),(105,106, 'NUM'),(140,153, 'MEA'),]})
("Chỉ chưa đầy một tháng , đây là lần thứ hai cổ động viên Xi măng Hải Phòng gây rối ở Hà Nội . ",{ 'entities':[(13,22, 'MEA'),(57,74, 'ORG'),(85,91, 'LOC'),]})
("Trước đó , ngày 17-5 , tại trận đấu giữa đội TT Hà Nội và Hải Phòng tại sân vận động Hàng Đẫy hàng nghìn cổ động viên đến từ đất cảng tràn vào các cửa soát vé tạo sức ép với lực lượng an ninh , bảo vệ . ",{ 'entities':[(11,20, 'DTM'),(45,54, 'ORG'),(58,67, 'ORG'),(72,93, 'LOC'),]})
("Tại kì họp này , Phó  thủ tướng , Bộ  trưởng Bộ GDĐT Nguyễn Thiện Nhân là một trong những thành viên Chính phủ nhận được nhiều chất vấn nhất . ",{ 'entities':[(17,31, 'DES'),(34,44, 'DES'),(45,52, 'ABB_ORG'),(53,70, 'PER'),(74,77, 'NUM'),]})
("Sau khi ông Nhân kết thúc phần trả lời các chất vấn bằng văn bản , đại biểu Thái Thị An Chung đặt vấn đề . ",{ 'entities':[(8,11, 'TTL'),(12,16, 'PER'),(67,75, 'DES'),(76,93, 'PER'),]})
("Bộ Giáo dục cho rằng thi theo cụm để hạn chế tiêu cực và kì thi tốt nghiệp THPT 2009 được đánh giá là kì thi tốt nhất . ",{ 'entities':[(0,11, 'ORG'),(75,79, 'ABB'),(80,84, 'DTM'),]})
("\" Vậy việc đánh giá này dựa trên tiêu chí nào và bao giờ thực hiện một kì thi THPT quốc gia ? \" . ",{ 'entities':[(67,70, 'NUM'),(78,82, 'ABB'),]})
("Theo ông Nhân , trong kì thi THPT vừa qua , số thí sinh , giám thị phạm quy giảm mạnh , tỷ lệ học sinh bỏ thi giảm hơn 3.000 em , số trường hợp tai nạn giao thông trên đường tới điểm thi cũng giảm ... ",{ 'entities':[(5,8, 'TTL'),(9,13, 'PER'),(29,33, 'ABB'),(119,124, 'NUM'),]})
("Việc tổ chức theo cụm và chấm chéo bài giữa các tỉnh nhằm đảm bảo khách quan để nếu thực hiện một kì thi thì kết quả sẽ nghiêm túc hơn . ",{ 'entities':[(94,97, 'NUM'),]})
("\" Tuy nhiên , kì thi tốt nghiệp năm nay chỉ là tiền đề , Bộ chưa khẳng định khi nào tổ chức một kì thi THPT quốc gia ( dùng xét tuyển đại học ) \" , người đứng đầu ngành giáo dục nhấn mạnh . ",{ 'entities':[(32,39, 'DTM'),(92,95, 'NUM'),(103,107, 'ABB'),]})
("Chưa thoả mãn với phần trả lời trên , đại biểu Phạm Phương Thảo và Sùng Thị Chư tiếp tục chất vấn về căn cứ để đưa ra quyết định thực hiện một kì thi THPT quốc gia . ",{ 'entities':[(47,63, 'PER'),(67,79, 'PER'),(139,142, 'NUM'),(150,154, 'ABB'),]})
("Phó  thủ tướng cho hay , nếu duy trì 2 kì thi cách nhau một tháng , mỗi kì thi có hơn một triệu thí sinh thì áp lực sẽ giảm . ",{ 'entities':[(37,38, 'NUM'),(56,65, 'MEA'),(86,95, 'NUM'),]})
("\" Nếu lấy đó là căn cứ xét đại học thì các em chỉ cần nộp bảng điểm , không áp lực \" , ông Nhân nói . ",{ 'entities':[(72,75, 'TTL'),(91,95, 'PER'),]})
("Thí sinh dự thi tốt nghiệp THPT 2009 - kì thi bản lề chuẩn bị cho chủ trương một kì thi THPT Quốc gia sẽ được Bộ GDĐT quyết định trong thời gian tới . ",{ 'entities':[(27,31, 'ABB'),(32,36, 'DTM'),(77,80, 'NUM'),(88,92, 'ABB'),(110,117, 'ABB_ORG'),]})
("Nhưng trước thực trạng loại hình trường này liên tục xảy ra tình trạng bạo hành , đại biểu Hồ Quốc Dũng lo lắng . ",{ 'entities':[(82,90, 'DES'),(91,103, 'PER'),]})
("Từng trần tình trước các đại biểu Quốc hội hồi năm 2008 rằng \" day dứt với khối mầm non \" nên trong lần trả lời chất vấn này , Phó  thủ tướng Nguyễn Thiện Nhân thừa nhận chính Bộ cũng bức xúc trước thực trạng 30 % trẻ chưa được học mầm non và đang xây dựng lộ trình để năm 2015 , 90 % trẻ em 5 tuổi được học 2 buổi một ngày , chuẩn bị tốt trước khi bước vào lớp 1 . ",{ 'entities':[(47,55, 'DTM'),(127,141, 'DES'),(142,159, 'PER'),(209,213, 'MEA'),(269,277, 'DTM'),(280,284, 'MEA'),(292,298, 'MEA'),(308,323, 'MEA'),]})
("\" Quan điểm của Bộ  trưởng thế nào về \" Tiên học lễ hậu học văn \" và áp dụng thế nào để các em được học làm người từ bậc mầm non ? \" . ",{ 'entities':[]})
("Theo người đứng đầu ngành giáo dục , nếu chỉ giáo dục cho các em trong 4 bức tường thì không thể gọi là đủ và Bộ đã phát động phong trào \" Trường học thân thiện , học sinh tích cực \" để các em có thời gian chăm sóc di tích lịch sử ... ",{ 'entities':[(71,72, 'NUM'),]})
("Bộ cũng đã phát động phong trào mỗi thầy cô giáo phải là tấm gương đạo đức . ",{ 'entities':[]})
("\" Thật đau xót cho ngành khi lần đầu tiên nghe thấy việc 6 phó  giáo sư , tiến sĩ đánh bạc , trong tổng số 52.000 giảng viên trong cả nước \" . ",{ 'entities':[(57,58, 'NUM'),(107,113, 'NUM'),]})
("Bộ  trưởng Nhân băn khoăn khi trả lời câu hỏi của đại biểu Trần Hoàng Thám về vụ các giảng viên đánh bạc vừa bị công an phát hiện . ",{ 'entities':[(0,10, 'DES'),(11,15, 'PER'),(50,58, 'DES'),(59,74, 'PER'),]})
("Bức xúc trước tình trạng nhiều địa phương có học sinh ngồi nhầm lớp , ông Trần Văn Kiệt - đại diện cho cử tri một tỉnh ở đồng bằng sông Cửu Long - thẳng thắn nói . ",{ 'entities':[(70,73, 'TTL'),(74,87, 'PER'),(110,113, 'NUM'),(121,144, 'LOC'),]})
("Không đi thẳng vào câu hỏi , Bộ  trưởng Nhân cho hay , sau 3 năm thực hiện \" Hai không \" , tỷ lệ học sinh bỏ học đã giảm . ",{ 'entities':[(29,39, 'DES'),(40,44, 'PER'),(59,64, 'MEA'),(77,80, 'NUM'),]})
("SGK và chương trình cũng là vấn đề nóng tại phiên chất vấn khi có tới 5 đại biểu liên tục đặt câu hỏi cho Phó  thủ tướng Nguyễn Thiện Nhân . ",{ 'entities':[(0,3, 'ABB'),(70,71, 'NUM'),(106,120, 'DES'),(121,138, 'PER'),]})
("\" Trách nhiệm của lãnh đạo Bộ thế nào đối với sai sót trong SGK , đặc biệt là sách Lịch sử \" , đại biểu Bùi Thị Tuyết Minh đặt vấn đề . ",{ 'entities':[(60,63, 'ABB'),(95,103, 'DES'),(104,122, 'PER'),]})
("Ông Nhân thừa nhận \" tiếp thu ý kiến đại biểu nêu chương trình học nặng \" và cho hay , năm 2008 Bộ đã đánh giá một lần chương trình và SGK nhưng kết quả đó chưa thuyết phục . ",{ 'entities':[(0,3, 'TTL'),(4,8, 'PER'),(87,95, 'DTM'),(111,114, 'NUM'),(135,138, 'ABB'),]})
("Dù có 21 đại biểu đăng ký chất vấn nhưng trong 120 phút , Phó  thủ tướng Nguyễn Thiện Nhân mới trả lời được câu hỏi của 14 người . ",{ 'entities':[(6,8, 'NUM'),(47,55, 'MEA'),(58,72, 'DES'),(73,90, 'PER'),(120,122, 'NUM'),]})
("Nhiều nội dung trước đây đã chất vấn , nay vẫn được nêu lại và tập trung 3 vấn đề giáo dục mầm non , thi cử , và SGK và chương trình học . ",{ 'entities':[(73,74, 'NUM'),(113,116, 'ABB'),]})
("Dự kiến năm 2010 , sau khi thực hiện sách lớp 12 được 2 năm , Bộ sẽ tổng kết . ",{ 'entities':[(8,16, 'DTM'),(54,59, 'MEA'),]})
("\" Do vậy , sắp tới phải trả lời là sau năm 2015 dạy từng môn hay tích hợp \" , ông Nhân trả lời câu hỏi khác của đại biểu Kiệt liên quan tới SGK . ",{ 'entities':[(35,47, 'DTM'),(78,81, 'TTL'),(82,86, 'PER'),(112,120, 'DES'),(121,125, 'PER'),(140,143, 'ABB'),]})
("Cũng nhìn nhận chương trình nặng đối với học sinh , đại biểu Nguyễn Duy Hữu và Phạm Phương Thảo cùng băn khoăn về mốc thực hiện đổi mới chương trình và sách giáo khoa vì \" đến năm 2015 mới sửa thì là khá chậm \" . ",{ 'entities':[(61,75, 'PER'),(79,95, 'PER'),(176,184, 'DTM'),]})
("Lý giải về mốc thời gian 2015 , Bộ  trưởng Nhân cho hay , Bộ sẽ thiết kế đợt đánh giá về chương trình và SGK để có quyết định về thời điểm thay đổi . ",{ 'entities':[(25,29, 'DTM'),(32,42, 'DES'),(43,47, 'PER'),(105,108, 'ABB'),]})
("Tuy nhiên , dự kiến năm 2013 mới viết xong sách , dạy thử năm 2014 và do vậy năm 2015 mới có thể đưa vào giảng dạy . ",{ 'entities':[(20,28, 'DTM'),(58,66, 'DTM'),(77,85, 'DTM'),]})
("Hơn nữa , Luật Giáo dục 2005 không cho phép một chương trình có nhiều bộ SGK nên nếu làm thì phải sửa Luật . ",{ 'entities':[(10,28, 'TRM'),(44,47, 'NUM'),(73,76, 'ABB'),]})
("Thay vì mặc áo the , đội khăn xếp , 3 chàng trai trẻ của nhóm \" Ông đồ @ \" gây ấn tượng mạnh với trang phục áo phông , quần jean , múa bút tạo nên những tác phẩm mang đậm hồn cốt Việt . ",{ 'entities':[(36,37, 'NUM'),(57,74, 'ORG'),(179,183, 'LOC'),]})
("Hơn 200 hộ dân đang sống trên những con thuyền lênh đênh bên dòng sông Hương ( Huế ) . ",{ 'entities':[(4,7, 'NUM'),(66,76, 'LOC'),(79,82, 'LOC'),]})
("Không có những trò chơi như trên cạn , những đứa trẻ lấy sông nước làm nguồn vui . ",{ 'entities':[]})
("Một ông lão đã ngoài 80 , tay khư khư chiếc loa tự chế , rong ruổi khắp làng trên xóm dưới để làm phát thanh viên . ",{ 'entities':[(0,3, 'NUM'),(21,23, 'NUM'),]})
("Alô , hôm nay bà con nhốt trâu , bò , gà , vịt trong chuồng để cán bộ thú y xuống tiêm phòng . ",{ 'entities':[(6,13, 'DTM'),]})
("Cho máy đếm mấy lần vẫn thấy cọc tiền khách nộp thừa đến 100 triệu đồng , tưởng máy lỗi , chị Đặng Thị Nhuần thủ quỹ Ngân hàng nông nghiệp phát triển nông thôn huyện Phù Mỹ , Bình Định , phải đếm bằng tay . ",{ 'entities':[(57,71, 'MEA'),(90,93, 'TTL'),(94,108, 'PER'),(109,116, 'DES'),(117,172, 'ORG'),(175,184, 'LOC'),]})
("Sau khi chở một người nước ngoài từ sân bay Tân Sơn Nhất về đường Chu Văn An , tài xế Vinataxi Cao Hoàng Hải phát hiện chiếc ví rớt trên xe . ",{ 'entities':[(12,15, 'NUM'),(36,56, 'LOC'),(60,76, 'LOC'),(79,85, 'DES'),(86,94, 'ORG'),(95,108, 'PER'),]})
("Mặc dù gia cảnh khó khăn , số tiền này bằng nhiều năm tích góp nhưng anh Hải đã lập tức quay lại trả cho khách . ",{ 'entities':[(69,72, 'TTL'),(73,76, 'PER'),]})
("Dòng sản phẩm thổ cẩm độc đáo của Hà Nội gắn với nghệ nhân Đỗ Đình Được ( làng Triều Khúc , xã Tân Triều , huyện Thanh Trì ) . ",{ 'entities':[(34,40, 'ORG'),(49,58, 'DES'),(59,71, 'PER'),(74,89, 'LOC'),(92,104, 'LOC'),(107,122, 'LOC'),]})
("\" Buồn buồn mà cắt một phát hết buồn liền \" , Angle kể về thú chơi cắt tay của mình trên blog . ",{ 'entities':[(19,22, 'NUM'),(46,51, 'PER'),]})
("Xưởng gốm của học sinh trường Nguyễn Đình Chiểu , được sự hỗ trợ của nhiều tổ chức nước ngoài và các hoạ sĩ , đã mở cửa sáng nay 11-11 . ",{ 'entities':[(23,47, 'ORG'),(120,134, 'DTM'),]})
("Tài sản quý giá nhất hiện nay của Ngô Văn Trí ( Viện Sinh học Nhiệt đới ) là bộ sưu tập hơn 300 con thằn lằn đủ loại , trong đó có nhiều loài mới chưa từng được biết đến . ",{ 'entities':[(21,29, 'DTM'),(34,45, 'PER'),(48,71, 'ORG'),(92,95, 'NUM'),]})
("Anh đã phát hiện và công bố trên các tạp chí khoa học nổi tiếng thế giới 7 loài thằn lằn mới ở VN . ",{ 'entities':[(73,74, 'NUM'),(95,97, 'ABB_LOC'),]})
("5 năm qua , A Pyiưh ( Kon Tum ) đều đặn cõng bạn thân là A Trâm bị bại liệt đến trường , bất kể trời mưa nắng , đường trơn trượt . ",{ 'entities':[(0,5, 'MEA'),(12,19, 'PER'),(22,29, 'LOC'),(57,63, 'PER'),]})
("4h chiều ngày 11-6 , dọc con đường xuyên qua huyện Thanh Trì , những cánh đồng lúa chín vàng xen kẽ các nhà máy , xí nghiệp lớn . ",{ 'entities':[(0,18, 'DTM'),(45,60, 'LOC'),]})
("Khoảng hai tuần nay , người dân khắp các huyện ngoại thành ở Hà Nội tất bật thu hoạch vụ mùa . ",{ 'entities':[(7,15, 'MEA'),(61,67, 'LOC'),]})
("Thời tiết đầu năm thuận lợi khiến cho những cánh đồng lúa trĩu hạt , vàng ươm . ",{ 'entities':[]})
("Tại cánh đồng ở làng Huỳnh Cung ( xã Tam Hiệp ) , hơn 20 nông dân chăm chút làm những công việc cuối cùng của vụ mùa . ",{ 'entities':[(16,31, 'LOC'),(34,45, 'LOC'),(54,56, 'NUM'),]})
("Cùng lúc đó , tại hàng loạt ruộng lúa khác ở các huyện ngoại thành như Đông Anh , Thạch Thất ... cảnh tượng tương tự cũng đang diễn ra . ",{ 'entities':[(71,79, 'LOC'),(82,92, 'LOC'),]})
("Bầu trời chiều hè vốn nhiều mây thêm phần u ám bởi những đám khói lớn . ",{ 'entities':[(9,17, 'DTM'),]})
("Năm nay , nông dân ngoại thành Hà Nội được mùa , kèm theo đó là lượng rơm rạ đốt bỏ khổng lồ . ",{ 'entities':[(0,7, 'DTM'),(31,37, 'LOC'),]})
("Năm nay , mảnh ruộng mang lại cho gia đình chị 6 tạ lúa , đi kèm là một lượng rơm , rạ không nhỏ . ",{ 'entities':[(0,7, 'DTM'),(47,51, 'MEA'),]})
("Người nông dân này cho biết , ngày xưa , sau khi thu hoạch , rơm rạ được tích trữ làm chất đốt hay làm thức ăn cho trâu , bò . ",{ 'entities':[(30,38, 'DTM'),]})
("Tuy nhiên , cùng với quá trình công nghiệp  hoá nông thôn , trong bếp của người nông dân , sự hiện diện của bếp than , bếp ga khiến rơm rạ trở nên thừa thãi . ",{ 'entities':[]})
("Sau khi thu hoạch , người nông dân chỉ còn biết đốt bỏ chúng và rải tro lên các thửa ruộng . ",{ 'entities':[]})
("\" Mỗi vụ thu hoạch đều có cán bộ xuống nhắc nhở hạn chế đốt rơm rạ , nhưng không đốt thì chúng tôi biết để vào đâu \" , người nông dân này thật thà nói . ",{ 'entities':[]})
("Theo ông Nguyễn Văn Lưỡng , Chi cục  trưởng Chi cục Bảo vệ môi trường Hà Nội , đây chính là nguyên nhân gây nên hiện tượng khói mù tối 10-6 khu vực nội đô . ",{ 'entities':[(5,8, 'TTL'),(9,25, 'PER'),(28,43, 'DES'),(44,76, 'ORG'),(131,139, 'DTM'),]})
("Tuy nhiên , hiện tượng chỉ trở nên nghiêm trọng khi được sự giúp sức của thời tiết nắng nóng và đứng gió những ngày vừa qua . ",{ 'entities':[]})
("\" Đang chính vụ thu hoạch , khu vực nội thành bị bao bọc 4 phía bởi những cánh đồng lúa nên khó tránh khỏi hiện tượng khói mù bao phủ khi người dân đốt rơm , rạ \" , ông Lưỡng nói . ",{ 'entities':[(57,58, 'NUM'),(165,168, 'TTL'),(169,174, 'PER'),]})
("Theo ông Lưỡng , năm nào đến kỳ thu hoạch , Chi cục bảo vệ môi trường cũng xuống các xã nhắc nhở người dân hạn chế việc đốt rơm , rạ . ",{ 'entities':[(5,8, 'TTL'),(9,14, 'PER'),(44,69, 'ORG'),]})
("Tuy nhiên , do không có chế tài xử lý , rơm rạ hiện là sản phẩm thừa sau thu hoạch nên rất khó yêu cầu người dân ngừng đốt . ",{ 'entities':[]})
("Vị Chi cục  trưởng này nhận định , hiện tượng khói mù như tối 10-6 hiếm khi xảy ra và ảnh hưởng cũng không đáng kể đến sức khoẻ người dân . ",{ 'entities':[(58,66, 'DTM'),]})
("Mặc dù vậy , mẫu không khí tối 10-6 vẫn được kiểm nghiệm để có kết quả chính xác . ",{ 'entities':[(27,35, 'DTM'),]})
("Sinh viên FPT Aptech có thể học chuyển tiếp ngay trong nước lấy bằng của đại học RMIT ( Australia ) và bằng của đại học Greenwich ( Anh ) ngay tại ĐH FPT . ",{ 'entities':[(10,20, 'ABB_ORG'),(73,85, 'ORG'),(88,97, 'LOC'),(112,129, 'ORG'),(132,135, 'LOC'),(147,153, 'ABB_LOC'),]})
("Mùa thi đại học năm nay , ở 10 tỉnh , thành sẽ có đội xe ôm miễn phí , đội Internet tìm đường , đội hướng dẫn thủ tục thi ... cùng các sinh viên tình nguyện tìm địa chỉ nhà trọ miễn phí , giá rẻ . ",{ 'entities':[(16,23, 'DTM'),(28,30, 'NUM'),]})
("Hè năm nay , Trung tâm Anh Văn Hội Việt Mỹ thiết kế chương trình Summer Discovery dành riêng cho các em từ 6 đến 12 tuổi với nhiều hoạt động học tập , dã ngoại thật hấp dẫn , tươi vui . ",{ 'entities':[(0,10, 'DTM'),(13,42, 'ORG'),(104,120, 'MEA'),]})
("Khi buổi thi môn Vật lý tại Hội đồng coi thi Trung tâm Giáo dục thường xuyên Quỳnh Lưu ( Nghệ An ) diễn ra được 50 phút , giám thị phòng thi số 9 nghi ngờ một thí sinh có biểu hiện nghi vấn . ",{ 'entities':[(28,86, 'LOC'),(89,96, 'LOC'),(112,119, 'MEA'),(155,158, 'NUM'),]})
("Chiều 4-6 , sau khi kết thúc môn thi cuối cùng , Bộ GD&ĐT đã công bố đáp án các môn thi tốt nghiệp THPT năm 2009 . ",{ 'entities':[(0,9, 'DTM'),(49,57, 'ABB_ORG'),(99,103, 'ABB'),(104,112, 'DTM'),]})
("Chiều 4-6 , hoan nghênh việc hai em Dũng và Quân ở Nghệ An cứu người bị nạn , bất chấp việc muộn thi môn Sinh , Thứ trưởng Bộ GD&ĐT Nguyễn Vinh Hiển khẳng định : ",{ 'entities':[(0,9, 'DTM'),(29,32, 'NUM'),(36,40, 'PER'),(44,48, 'PER'),(51,58, 'LOC'),(112,122, 'DES'),(123,131, 'ABB_ORG'),(132,148, 'PER'),]})
("5.600 thí sinh bỏ thi , 299 em bị đình chỉ vì vi phạm quy chế , 8 thí sinh thi hộ bị phát hiện ... là những con số tổng kết trong kì thi tốt nghiệp THPT này . ",{ 'entities':[(0,5, 'NUM'),(24,27, 'NUM'),(64,65, 'NUM'),(148,152, 'ABB'),]})
("Trưa nay , kết thúc môn thi Toán , nhiều thí sinh bước ra khỏi trường thi với nét mặt rạng rỡ bởi đề khá dễ , chắc chắn thừa điểm tốt nghiệp . ",{ 'entities':[(0,8, 'DTM'),]})
("\" Một người nước ngoài góp vốn cùng chúng tôi thành lập Công ty TNHH tại Việt Nam \" . ",{ 'entities':[(2,5, 'NUM'),(64,68, 'ABB'),(73,81, 'LOC'),]})
("Xin hỏi người nước ngoài đó có phải làm thủ tục xin cấp giấy phép lao động tại Việt Nam không ? . ",{ 'entities':[(56,74, 'TRM'),(79,87, 'LOC'),]})
("Khi tham gia một vụ án dân sự , gia đình tôi nộp cho toà án toàn bộ giấy tờ ( bản chính ) về mảnh đất đang sử dụng . ",{ 'entities':[(13,16, 'NUM'),]})
("Sau phiên phúc thẩm , tôi đề nghị được xin lại giấy tờ thì không được với lý do \" để lưu hồ sơ \" . ",{ 'entities':[]})
("Anh em tôi được thừa kế nhà ở Hà Nội , do điều kiện công việc nên đến Đại  sứ quán Việt Nam đề nghị làm công chứng giấy uỷ quyền cho một người về nước làm thủ tục khai nhận thừa kế . ",{ 'entities':[(30,36, 'LOC'),(70,91, 'ORG'),(133,136, 'NUM'),]})
("Hiện nay cháu đã 7 tuổi và học lớp 1 , nhưng vận động chậm hơn so với bạn bè . ",{ 'entities':[(0,8, 'DTM'),(17,23, 'MEA'),]})
("Con trai tôi là nạn nhân trong một vụ cố ý gây thương tích , phải chữa chạy nhiều tháng mới tạm ổn định . ",{ 'entities':[(31,34, 'NUM'),]})
("\" Xin VnExpress cho biết khi đưa vụ việc này ra toà , chúng tôi được bồi thường những khoản nào ? \" . ",{ 'entities':[(6,15, 'ORG'),]})
("Trước khi mất , mẹ chồng tôi lập di chúc để lại toàn bộ tài sản cho anh chồng , còn một cậu em bị tàn tật đang ở với vợ chồng tôi thì lại không được hưởng gì . ",{ 'entities':[(84,87, 'NUM'),]})
("Xin hỏi có thể kiện đòi anh cả phải chia cho một phần tài sản được không ? ",{ 'entities':[(45,48, 'NUM'),]})
("Mẹ tôi mất để lại cho chị tôi một ngôi nhà trị giá khoảng 600 triệu đồng , vì nhiều lý do , chị không muốn nhận thì có được không ? ",{ 'entities':[(30,33, 'NUM'),(58,72, 'MEA'),]})
("Khi xét xử , toà án đã cho cả em trai của anh ấy được hưởng khoản tiền cấp dưỡng thì có đúng không ? ",{ 'entities':[]})
("Cuối năm 2008 , toà án tuyên trả hồ sơ cho công an để điều tra bổ sung , nhưng cho đến nay vẫn chưa thấy ra xét xử . ",{ 'entities':[(0,13, 'DTM'),]})
("Vượt qua tay vợt người Malaysia Lee Chong Wei với tỷ số 2 - 1 vào tối 11-6 , Nguyễn Tiến Minh xuất sắc giành quyền dự tứ kết giải cầu lông Singapore mở rộng 2009 . ",{ 'entities':[(23,31, 'LOC'),(32,45, 'PER'),(56,57, 'NUM'),(60,61, 'NUM'),(66,74, 'DTM'),(77,93, 'PER'),(139,148, 'LOC'),(157,161, 'DTM'),]})
("Trước đó , ở vòng đấu đầu tiên của giải , anh khá vất vả mới vượt qua tay vợt giữ vị trí 26 Sasaki Sho ( Nhật Bản ) cũng với tỷ số 2 - 1 . ",{ 'entities':[(92,102, 'PER'),(105,113, 'LOC'),(131,132, 'NUM'),(135,136, 'NUM'),]})
("Tại vòng hai , Tiến Minh không được đánh giá cao khi đối thủ là Lee Chong Wei - nhà vô địch Singapore mở rộng 2008 và là hạt giống số một của giải lần này . ",{ 'entities':[(15,24, 'PER'),(64,77, 'PER'),(92,101, 'LOC'),(110,114, 'DTM'),]})
("Trước đây , Tiến Minh toàn thua trong hai lần đụng độ Lee Chong Wei , tại giải vô địch châu Á vào năm 2004 và giải Malaysia mở rộng 2009 diễn ra hồi tháng 1 . ",{ 'entities':[(12,21, 'PER'),(38,41, 'NUM'),(54,67, 'PER'),(87,93, 'LOC'),(98,106, 'DTM'),(115,123, 'LOC'),(132,136, 'DTM'),(149,156, 'DTM'),]})
("Thi đấu nỗ lực và đầy bản lĩnh cùng lối tấn công dũng mãnh , tay vợt số một của cầu lông Việt Nam đã tạo nên bất ngờ lớn nhất đầu tiên tại giải , khi đánh bại đối thủ ở trên anh đến 10 vị trí , với tỷ số các set là 24 - 22 , 20 - 22 và 21 - 19 . ",{ 'entities':[(89,97, 'LOC'),(182,184, 'NUM'),(215,217, 'NUM'),(220,222, 'NUM'),(225,227, 'NUM'),(230,232, 'NUM'),(236,238, 'NUM'),(241,243, 'NUM'),]})
("\" Tôi rất cố gắng nhưng không thể tránh được thất bại trước cậu ấy \" , Lee Chong Wei buồn bã thừa nhận . ",{ 'entities':[(71,84, 'PER'),]})
("Tôi đã giành được chiến thắng ở set thứ hai , nhưng không đủ tự tin trong set quyết định . ",{ 'entities':[]})
("Đối thủ ở trận tứ kết của Tiến Minh tối nay là tay vợt người Trung Quốc Bao Chun Lai . ",{ 'entities':[(26,35, 'PER'),(36,43, 'DTM'),(61,71, 'LOC'),(72,84, 'PER'),]})
("Nếu tiếp tục giữ phong độ ổn định như hiện tại , tay vợt của chúng ta hoàn toàn có thể lọt vào bán kết và quan trọng hơn là vươn lên top 10 tay vợt mạnh nhất thế giới . ",{ 'entities':[(38,46, 'DTM'),(137,139, 'NUM'),]})
("Chương trình Crazy Sale do Samsung thực hiện đã đến với thủ đô Hà Nội vào ngày 7-6 . ",{ 'entities':[(27,34, 'ORG'),(56,69, 'ORG'),(74,82, 'DTM'),]})
("Bầu không khí tại trung tâm triển lãm Giảng Võ như bùng nổ , hàng nghìn khách hàng háo hức chờ cơ hội được sở hữu chiếc điện thoại cảm ứng mới nhất của Samsung với mức giá hấp dẫn bất ngờ . ",{ 'entities':[(18,46, 'LOC'),(152,159, 'ORG'),]})
("Nhiều khách hàng không biết xử trí như thế nào với khoản tiền nhàn rỗi của mình vì có thể trong vài ngày nữa họ cần dùng ngay những khoản tiền này . ",{ 'entities':[]})
("Gửi tiết kiệm kỳ hạn thì không được vì khi cần rút ra sẽ phải chịu mức lãi suất phạt rất thấp . ",{ 'entities':[]})
("Tính đến hết tháng 5-2009 , lợi nhuận trước thuế của Techcombank sau 5 tháng đầu năm đã đạt 789 tỷ đồng ( sau khi đã trích đủ dự phòng ) . ",{ 'entities':[(13,25, 'DTM'),(53,64, 'ORG'),(69,76, 'MEA'),(92,103, 'MEA'),]})
("Tổng  tài sản của Ngân hàng đạt 72.000 tỷ đồng , tăng 12.000 tỷ so với tháng 12-2008 ( tăng 20.03 % ) , bằng 106.36 % so với kế hoạch . ",{ 'entities':[(32,46, 'MEA'),(54,63, 'NUM'),(71,84, 'DTM'),(92,99, 'MEA'),(109,117, 'MEA'),]})
("Với mặt hàng kinh doanh chính là các sản phẩm nội thất và tiện ích gia đình , chủng loại hàng hoá phong phú , mẫu mã đẹp và phù hợp với phong cách của người Việt Nam , showroom Nhà Đẹp đã dần trở thành nơi mua sắm quen thuộc của nhiều gia đình . ",{ 'entities':[(157,165, 'LOC'),(168,184, 'ORG'),]})
("Từ ngày 3-6 , Vietnamobile triển khai chương trình khuyến mại tháng 6 với nhiều ưu đãi dành cho các khách hàng mới . ",{ 'entities':[(3,11, 'DTM'),(14,26, 'BRN'),(62,69, 'DTM'),]})
("Trên 3,15 tỷ đồng dành cho quỹ học bổng \" Vinamilk - Ươm mầm tài năng trẻ Việt Nam \" . ",{ 'entities':[(5,17, 'MEA'),(42,50, 'ORG'),(74,82, 'LOC'),]})
("Năm học 2008-2009 sẽ có 6.300 suất học bổng được trao cho các em học sinh tiểu học . ",{ 'entities':[(0,17, 'DTM'),(24,29, 'NUM'),]})
("Qua các chương trình của hãng dẫn đầu và nhà bán lẻ dẫn đầu thị trường máy điện thoại di động là Nokia và Viettel , chúng ta có thể thấy các công ty này đang tận dụng thời kỳ khó khăn của nền kinh tế để xem đó là cơ hội lớn để bứt phá , tăng thị phần . ",{ 'entities':[(97,102, 'ORG'),(106,113, 'ORG'),]})
("Với chương trình \" Crazy Sale \" , Samsung mang đến cho khách hàng của mình cơ hội mua điện thoại Samsung Star với giá hấp dẫn . ",{ 'entities':[(34,41, 'ORG'),(97,109, 'BRN'),]})
("Giáo sư John Maxwell , người được tôn vinh như là bậc thầy trong nghệ thuật lãnh đạo , diễn giả quốc tế và cũng là tác giả nổi tiếng thế giới của 16 triệu ấn bản sách được bán ra thị trường , sẽ có mặt tại TP. HCM vào ngày 3-7 tới trong chương trình ITD Mega Guru Event . ",{ 'entities':[(0,7, 'DES'),(8,20, 'PER'),(146,154, 'NUM'),(206,213, 'ABB_LOC'),(218,230, 'DTM'),]})
("Ngày 8-6 , tại Nha Trang diễn ra \" Lễ ký kết hợp đồng tín dụng dự án Kho xăng dầu ngoại quan Vân Phong trị giá 77,5 triệu đô la Mỹ \" . ",{ 'entities':[(0,8, 'DTM'),(15,24, 'LOC'),(69,102, 'LOC'),(111,130, 'MEA'),]})
("Hợp đồng tài trợ tín dụng này chiếm gần 70 % tổng  giá trị đầu tư của dự án ( 125 triệu đô la Mỹ ) có thời hạn vay là 10 năm và thời gian ân hạn 2 năm . ",{ 'entities':[(40,44, 'MEA'),(78,96, 'MEA'),(118,124, 'MEA'),(145,150, 'MEA'),]})
("Trong sáu năm gắn bó với sân Old Trafford trước khi sắp đầu quân cho Real Madrid từ mùa giải tới , siêu sao người Bồ Đào Nha đã biến mình thành nhà sưu tập có hạng với đủ loại danh hiệu quý giá mà mọi cầu thủ đều mơ ước . ",{ 'entities':[(6,13, 'MEA'),(25,41, 'LOC'),(69,80, 'ORG'),(114,124, 'LOC'),]})
("Sau khi vui vẻ trong hộp đêm MyHouse , cầu thủ hay nhất thế giới năm 2008 và Paris Hilton tìm đến chốn riêng tư hơn . ",{ 'entities':[(21,36, 'LOC'),(65,73, 'DTM'),(77,89, 'PER'),]})
("Từng gây ấn tượng bằng những pha đột phá , đủ sức làm khuấy động cầu trường , cũng như khả năng kiến tạo cơ hội , tiền đạo người Argentina đã bùng nổ trong mùa 2008-2009 bằng một loạt bàn thắng cho Barca . ",{ 'entities':[(129,138, 'LOC'),(156,169, 'DTM'),(198,203, 'ORG'),]})
("Theo đó , nếu không ở lại với Bayern Munich , thì anh cũng sẽ không sang Anh , nơi hai đội bóng lớn đang nhiệt tình chèo kéo . ",{ 'entities':[(30,43, 'ORG'),(73,76, 'LOC'),(83,86, 'NUM'),]})
("David Villa đã nói \" không \" với CLB thành London và thông báo rằng anh sắp theo chân những Kaka , Cristiano Ronaldo gia nhập đội bóng của ông trùm Florentino Perez . ",{ 'entities':[(0,11, 'PER'),(33,36, 'ABB'),(37,49, 'LOC'),(92,96, 'PER'),(99,116, 'PER'),(148,164, 'PER'),]})
("Cầu thủ hay nhất thế giới năm 2008 lần đầu tiên lên tiếng sau khi M.U chấp nhận để anh đầu quân cho đội chủ sân Bernabeu . ",{ 'entities':[(26,34, 'DTM'),(66,69, 'ABB_ORG'),(108,120, 'LOC'),]})
("Theo thông báo từ Viện vệ sinh dịch tễ tỉnh Tây Nguyên vào ngày 11-6 , 6 thành viên của câu lạc bộ Hoàng Anh Gia Lai đã cho kết quả âm tính với cúm A . ",{ 'entities':[(18,54, 'ORG'),(59,68, 'DTM'),(67,68, 'NUM'),(88,116, 'ORG'),(144,149, 'TRM'),]})
("Hôm nay , M.U tuyên bố đồng ý mức phí kỷ lục , và cho phép Real được đàm phán riêng với Cầu thủ hay nhất thế giới năm 2008 . ",{ 'entities':[(0,7, 'DTM'),(10,13, 'ABB_ORG'),(59,63, 'ORG'),(114,122, 'DTM'),]})
("Đó là hướng xử lý của Ban tổ chức giải V-League đối với sự cố CĐV Xi măng Hải Phòng gây rối trong trận đấu trên sân Hàng Đẫy của Thể Công , tại vòng đấu 15 , chiều 10-6 . ",{ 'entities':[(22,47, 'ORG'),(62,65, 'ABB'),(66,83, 'ORG'),(112,124, 'LOC'),(129,137, 'ORG'),(158,168, 'DTM'),]})
("Cựu  thủ quân của Milan nuối tiếc và cho rằng nếu đội bóng cũ nhắm đến mục tiêu vô địch Champions League mà không cần Kaka thì đó là một \" giấc mơ không tưởng \" . ",{ 'entities':[(18,23, 'ORG'),(118,122, 'PER'),(133,136, 'NUM'),]})
("Siêu sao người Bồ Đào Nha liên tục tiệc tùng trong khoảng thời gian nhạy cảm liên quan đến tương lai của anh . ",{ 'entities':[(15,25, 'LOC'),(91,100, 'DTM'),]})
("Paraguay bất ngờ vượt lên dẫn trước , nhưng \" vũ đoàn Samba \" vẫn biết cách lội ngược dòng để giành chiến thắng 2 - 1 xứng đáng . ",{ 'entities':[(0,8, 'ORG'),(112,113, 'NUM'),(116,117, 'NUM'),]})
("Trước tình trạng hàng giả , hàng gian tràn lan thị trường hiện nay , Bộ  trưởng bộ Công thương Vũ Huy Hoàng trong phiên chất vấn sáng 12-6 kêu gọi đông đảo cử tri hãy phát hiện và tố cáo , người tiêu dùng cần tỉnh táo lựa chọn hàng có chất lượng . ",{ 'entities':[(58,66, 'DTM'),(69,79, 'DES'),(80,94, 'ORG'),(95,107, 'PER'),(129,138, 'DTM'),]})
("33 đại biểu đăng ký được chất vấn trực tiếp trong khoảng thời gian hạn hẹp hơn một giờ đồng hồ , với vấn đề nóng nhất là gian lận thương mại , hàng kém chất lượng , đặc biệt hàng may mặc Trung Quốc nhiễm độc . ",{ 'entities':[(0,2, 'NUM'),(79,86, 'MEA'),(187,197, 'LOC'),]})
("Trước đó , người đứng đầu ngành công thương đã trả lời 28 chất vấn bằng văn bản . ",{ 'entities':[(55,57, 'NUM'),]})
("Và trong phiên làm việc cuối chiều qua , ông cũng giải trình nhiều vấn đề liên quan tới tổ hợp dự án bô xít và thị trường điện . ",{ 'entities':[(24,38, 'DTM'),]})
("Lường trước những vấn đề đại biểu sẽ đặt ra cho mình , Bộ  trưởng Hoàng nhận trách nhiệm ngay khi mở đầu phần giải trình . ",{ 'entities':[(55,65, 'DES'),(66,71, 'PER'),]})
("Người dân chưa hoàn hồn sau cú sốc sữa có chứa melamine , mới đây lại rộ lên chuyện quần áo và đồ chơi trẻ em xuất xứ Trung Quốc chứa độc tố có thể tràn vào thị trường Việt Nam ... ",{ 'entities':[(58,65, 'DTM'),(118,128, 'LOC'),(168,176, 'LOC'),]})
("Đại biểu Nguyễn Thanh Huyền đề nghị Bộ  trưởng giải thích tại sao hiện tượng hàng giả nhái , kém chất lượng không giảm mà lại còn gia tăng khi đã ban hành nhiều quy chế và thắt chặt quản lý , Bộ đã xin tăng thêm 1.000 biên chế tập trung cho công tác quản lý thị trường . ",{ 'entities':[(0,8, 'DES'),(9,27, 'PER'),(212,217, 'NUM'),]})
("\" Tôi xin nhận trách nhiệm khi để xảy ra tình trạng này \" , rồi phân trần , thời gian qua , lực lượng quản lý thị trường phối hợp với các bên liên quan hoạt động rất tích cực , vất vả nhưng kết quả chưa đạt được như mong muốn . ",{ 'entities':[]})
("Bản thân ông cũng không hài lòng với những gì đã làm , nói gì đến cử tri . ",{ 'entities':[]})
("Song vị Bộ  trưởng này cho rằng , cần nhìn nhận những cái khó của ngành , lực lượng quản lý thị trường mỏng - 6.000 người rải đều trên 64 tỉnh thành trong khi gian lận lại nhiều với đủ mánh khoé tinh vi . ",{ 'entities':[(110,115, 'NUM'),(135,137, 'NUM'),]})
("\" Chúng tôi đang đề xuất bổ sung thêm 1.000 người tập trung cho các địa phương phát sinh nhiều tiêu cực cần giám sát \" . ",{ 'entities':[(38,43, 'NUM'),]})
("\" Với tất cả nỗ lực và giải pháp đưa ra , tôi tin tình trạng gian lận thương mại sẽ được hạn chế \" , ông Hoàng hứa . ",{ 'entities':[(101,104, 'TTL'),(105,110, 'PER'),]})
("Liên quan đến hàng may mặc của Trung Quốc bị nhiễm độc , ông Hoàng khẳng định đã chỉ đạo các cơ quan chức năng kiểm soát chặt tại các địa bàn vùng biên . ",{ 'entities':[(31,41, 'ORG'),(57,60, 'TTL'),(61,66, 'PER'),]})
("Phương án mà cơ quan này sắp áp dụng là tổng  kiểm tra các cửa hàng bày bán quần áo trên thị trường , đồng thời kêu gọi sự tham gia của đông đảo cử tri phát hiện và tố cáo các hành vi gian lận về giá , chất lượng liên quan đến các sản phẩm , dịch vụ thiết yếu như sữa , xăng dầu , sắt thép , hàng may mặc , cước taxi ... ",{ 'entities':[]})
("\" Tôi cho rằng , mỗi chúng ta cũng cần phải trở thành người tiêu dùng thông thái để tỉnh táo lựa chọn hàng hoá dịch vụ chất lượng ... \" , ông Hoàng nhấn mạnh . ",{ 'entities':[(72,75, 'TTL'),(142,147, 'PER'),]})
("Dù không còn là vấn đề mới trong 2 năm trở lại đây song việc điều hành xuất khẩu gạo vẫn là câu chuyện được nhiều đại biểu Quốc hội quan tâm . ",{ 'entities':[(33,38, 'MEA'),]})
("Đại biểu Danh Út mang theo hàng loạt bức xúc của cử tri vùng lúa Kiên Giang , đề nghị Bộ  trưởng Vũ Huy Hoàng trả lời trực tiếp ba vấn đề chính liên quan tới vai trò của Hiệp hội Lương thực Việt Nam trong điều hành xuất khẩu , khi giá cao thì hiệp hội đề nghị dừng xuất , đến khi giá rớt lượng tồn trong kho vẫn nhiều . ",{ 'entities':[(0,8, 'DES'),(9,16, 'PER'),(65,75, 'LOC'),(86,96, 'DES'),(97,109, 'PER'),(128,130, 'NUM'),(170,198, 'ORG'),]})
("Đặc biệt ông nhấn mạnh đến sự thiếu minh bạch khi giao vai trò Chủ tịch Hiệp hội vào tay người đứng đầu Tổng  công ty Lương thực miền Nam , đầu mối lớn trong xuất khẩu gạo hiện nay . ",{ 'entities':[(104,137, 'ORG'),(172,180, 'DTM'),]})
("Vấn đề mà Đại biểu Danh Út nêu cũng là bức xúc của nhiều đại biểu khác trong hai phiên chất vấn chiều qua và sáng nay . ",{ 'entities':[(10,18, 'DES'),(19,26, 'PER'),(77,80, 'NUM'),(96,105, 'DTM'),(109,117, 'DTM'),]})
("Ông khẳng định , Hiệp hội Lương thực Việt Nam thành lập trên cơ sở thực thi nhiệm vụ điều hành xuất khẩu gạo theo diện Chính phủ . ",{ 'entities':[(17,45, 'ORG'),]})
("Hiện nay gạo xuất khẩu dưới 2 hình thức hợp đồng - hợp đồng cấp Chính phủ ( ký kết giữa các nước ) và hợp đồng thương mại . ",{ 'entities':[(0,8, 'DTM'),(28,29, 'NUM'),]})
("Hiệp hội được giao nhiệm vụ điều hành hợp đồng cấp Chính phủ - hiện chiếm 53 % tỷ lệ gạo xuất khẩu . ",{ 'entities':[(74,78, 'MEA'),]})
